>> Loaded models dict_keys(['chat'])
>> Prompt: bottle.n with-cap green
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 
>> Prompt: bottle.n with-cap green
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 
>> Prompt: bottle.n with-cap green
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 
>> Prompt: bottle.n with-cap green
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 
>> Prompt: bread.n dish-with on-dish plate-with on-plate
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n ) 
>> Prompt: bread.n dish-with on-dish plate-with on-plate
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n ) 
>> Prompt: bread.n dish-with on-dish plate-with on-plate
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 
>> Prompt: bread.n dish-with on-dish plate-with on-plate
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n on-dish) 
>> Prompt: cup.n glass with-liquid
>> Response:  <u speaker=HUM>(d.n ) 
>> Prompt: cup.n glass with-liquid
>> Response:  <u speaker=HUM>(d.n ) 
>> Prompt: cup.n glass with-liquid
>> Prompt: condiment.n in-condiment
>> Response:  <u speaker=HUM>(d.n ) 

>> Prompt: cup.n glass with-liquid
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n ) 

>> Prompt: drink.n red in-glass
>> Response:  <u speaker=HUM>(glass.n on-table with) 

>> Prompt: drink.n red in-glass
>> Response:  <u speaker=HUM>(glass.n on-table with) 

>> Prompt: drink.n red in-glass
>> Response:  <u speaker=HUM>(glass.n ) 

>> Prompt: drink.n red in-glass
>> Response:  <u speaker=HUM>(drop.n ) 

>> Prompt: egg.n scrambled yellow muffin-with muffin-under white
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n mblarmamess) 

>> Prompt: egg.n scrambled yellow muffin-with muffin-under white
>> Response:  <u speaker=HUM>(mufin.n white macer-insssword_puzle) 

>> Prompt: egg.n scrambled yellow muffin-with muffin-under white
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: egg.n scrambled yellow muffin-with muffin-under white
>> Response:  <u speaker=HUM>(mell.n with-cheese) 

>> Prompt: food.n table-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n ) 

>> Prompt: food.n table-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: food.n table-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(glass.n on-table ) 

>> Prompt: food.n table-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(glass.n ) 

>> Prompt: fork.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-table computer-on computer-on computer-on) 

>> Prompt: fork.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(main.n ) 

>> Prompt: fork.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(mufin.n ) 

>> Prompt: fork.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(mufin.n ) 

>> Prompt: glass.n clear small plate-under on-plate on-table dish-under drink-in on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: glass.n clear small plate-under on-plate on-table dish-under drink-in on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: glass.n clear small plate-under on-plate on-table dish-under drink-in on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: glass.n clear small plate-under on-plate on-table dish-under drink-in on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: label.n orange
>> Response:  <u speaker=HUM>(cer.n with-cheese) 

>> Prompt: label.n orange
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: label.n orange
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n cked|of-t) 

>> Prompt: label.n orange
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: liquid.n cup-with mug-with brown
>> Response:  <u speaker=HUM>(meat.n ) 

>> Prompt: liquid.n cup-with mug-with brown
>> Response:  <u speaker=HUM>(d.n ) 

>> Prompt: liquid.n cup-with mug-with brown
>> Response:  <u speaker=HUM>(mufin.n micking in-saucess-sauce with) 

>> Prompt: liquid.n cup-with mug-with brown
>> Response:  <u speaker=HUM>(meat.n with-cheese) 

>> Prompt: meat.n plate-with dish-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-cheese) 

>> Prompt: meat.n plate-with dish-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n on-dish ) 

>> Prompt: meat.n plate-with dish-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n ) 

>> Prompt: meat.n plate-with dish-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: muffin.n under-egg with-cheese with-egg under-cheese english
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: muffin.n under-egg with-cheese with-egg under-cheese english
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: muffin.n under-egg with-cheese with-egg under-cheese english
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: muffin.n under-egg with-cheese with-egg under-cheese english
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: napkin.n dish-under on-dish plate-under on-plate
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: napkin.n dish-under on-dish plate-under on-plate
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n with-plate) 

>> Prompt: napkin.n dish-under on-dish plate-under on-plate
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-dish dish-with) 

>> Prompt: napkin.n dish-under on-dish plate-under on-plate
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: plate.n bread-on under-napkin small napkin-on on-table under-glass with-meat with-bread glass-on tomato-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n ) 

>> Prompt: plate.n bread-on under-napkin small napkin-on on-table under-glass with-meat with-bread glass-on tomato-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n dish-under) 

>> Prompt: plate.n bread-on under-napkin small napkin-on on-table under-glass with-meat with-bread glass-on tomato-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n on-dish ) 

>> Prompt: plate.n bread-on under-napkin small napkin-on on-table under-glass with-meat with-bread glass-on tomato-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n on-dish) 

>> Prompt: cap.n bottle-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: cap.n bottle-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(mel.n with-cheese) 

>> Prompt: cap.n bottle-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(mufin.n ) 

>> Prompt: cap.n bottle-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(mufur.n ) 

>> Prompt: sauce.n in-sauce
>> Response:  <u speaker=HUM>(mut.n with-melllid) 

>> Prompt: sauce.n in-sauce
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n ) 

>> Prompt: sauce.n in-sauce
>> Response:  <u speaker=HUM>(me.n on-table with) 

>> Prompt: sauce.n in-sauce
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n ) 

>> Prompt: sausage.n small
>> Response:  <u speaker=HUM>(saunid.n ) 

>> Prompt: sausage.n small
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n ) 

>> Prompt: sausage.n small
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n ) 

>> Prompt: sausage.n small
>> Response:  <u speaker=HUM>(mug.n under-cheese) 

>> Prompt: straw.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(main.n meat-ow) 

>> Prompt: straw.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n ) 

>> Prompt: straw.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n ) 

>> Prompt: straw.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n ) 

>> Prompt: table.n with-food dish-on plate-on black glass-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n ) 

>> Prompt: table.n with-food dish-on plate-on black glass-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(glass.n ) 

>> Prompt: table.n with-food dish-on plate-on black glass-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: table.n with-food dish-on plate-on black glass-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-dish dish-with) 

>> Prompt: tomato.n on-plate on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-cheese) 

>> Prompt: tomato.n on-plate on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n ) 

>> Prompt: tomato.n on-plate on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: tomato.n on-plate on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: mug.n glass with-liquid
>> Response:  <u speaker=HUM>(d.n ) 

>> Prompt: mug.n glass with-liquid
>> Response:  <u speaker=HUM>(d.n ) 

>> Prompt: mug.n glass with-liquid
>> Response:  <u speaker=HUM>(d.n ) 

>> Prompt: mug.n glass with-liquid
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n ) 

>> Prompt: cheese.n pastry-with scrambled yellow muffin-with muffin-under pastry-under white
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n white) 

>> Prompt: cheese.n pastry-with scrambled yellow muffin-with muffin-under pastry-under white
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: cheese.n pastry-with scrambled yellow muffin-with muffin-under pastry-under white
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: cheese.n pastry-with scrambled yellow muffin-with muffin-under pastry-under white
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: pastry.n under-cheese with-cheese english
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: pastry.n under-cheese with-cheese english
>> Response:  <u speaker=HUM>(mug.n ) 

>> Prompt: pastry.n under-cheese with-cheese english
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: pastry.n under-cheese with-cheese english
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n yelllllllllllllllow-with) 

>> Prompt: dish.n bread-on vegetable-on under-napkin small napkin-on on-table under-glass with-meat with-bread glass-on tomato-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-dish of-plate) 

>> Prompt: dish.n bread-on vegetable-on under-napkin small napkin-on on-table under-glass with-meat with-bread glass-on tomato-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n on-plate) 

>> Prompt: dish.n bread-on vegetable-on under-napkin small napkin-on on-table under-glass with-meat with-bread glass-on tomato-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n plate-with) 

>> Prompt: dish.n bread-on vegetable-on under-napkin small napkin-on on-table under-glass with-meat with-bread glass-on tomato-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n plate-with) 

>> Prompt: vegetable.n on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-cheese) 

>> Prompt: vegetable.n on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: vegetable.n on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: vegetable.n on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-cheese) 

>> Prompt: condiment.n in-condiment
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: condiment.n in-condiment
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n with-dish) 

>> Prompt: condiment.n in-condiment
>> Response:  <u speaker=HUM>(t.n ) 

>> Prompt: condiment.n in-condiment
>> Response:  <u speaker=HUM>(tame.n with-dish)