>> Loaded models dict_keys(['chat'])
>> Prompt: floor.n wooden rug-on wood lamp-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(r.n green next|to-street) 
>> Prompt: floor.n wooden rug-on wood lamp-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(rop.n green poste-on post) 
>> Prompt: floor.n wooden rug-on wood lamp-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(rop.n poster post) 
>> Prompt: floor.n wooden rug-on wood lamp-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(raise.n ) 
>> Prompt: rug.n grey clean purple gray on-floor plush
>> Response:  <u speaker=HUM>(pastitid.n ) 
>> Prompt: rug.n grey clean purple gray on-floor plush
>> Response:  <u speaker=HUM>(pad_p.n on-floor) 
>> Prompt: armchair.n teddy-on has-frame puppet-on pillow-on cloth wooden lamp-behind purple

>> Prompt: rug.n grey clean purple gray on-floor plush
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on) 

>> Prompt: rug.n grey clean purple gray on-floor plush
>> Response:  <u speaker=HUM>(pad_p.n ) 

>> Prompt: curtain.n drawn blue designed tied
>> Response:  <u speaker=HUM>(street.n along-street) 

>> Prompt: curtain.n drawn blue designed tied
>> Response:  <u speaker=HUM>(street.n green next|to-street along-street) 

>> Prompt: curtain.n drawn blue designed tied
>> Response:  <u speaker=HUM>(street.n next|to-street) 

>> Prompt: curtain.n drawn blue designed tied
>> Response:  <u speaker=HUM>(street.n green next|to-street) 

>> Prompt: patio.n door-to
>> Response:  <u speaker=HUM>(topographic_point.n on-neck) 

>> Prompt: patio.n door-to
>> Response:  <u speaker=HUM>(topographic_point.n on-neck on-neck on-neck) 

>> Prompt: patio.n door-to
>> Response:  <u speaker=HUM>(topographic_point.n on-neck) 

>> Prompt: patio.n door-to
>> Response:  <u speaker=HUM>(topogray.n on-neck) 

>> Prompt: window.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n ) 

>> Prompt: window.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n ) 

>> Prompt: window.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n glass house-has) 

>> Prompt: window.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: table.n glass metal chair-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: table.n glass metal chair-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n ) 

>> Prompt: table.n glass metal chair-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n ) 

>> Prompt: table.n glass metal chair-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(chor.n cked|micking in|of-suchadddle|of-t) 

>> Prompt: sofa.n teddy-on has-frame pillow-on cloth wooden lamp-behind purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green) 

>> Prompt: sofa.n teddy-on has-frame pillow-on cloth wooden lamp-behind purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(route.n lamp-on) 

>> Prompt: sofa.n teddy-on has-frame pillow-on cloth wooden lamp-behind purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green) 

>> Prompt: sofa.n teddy-on has-frame pillow-on cloth wooden lamp-behind purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green) 

>> Prompt: door.n glass to-patio sliding
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n green) 

>> Prompt: door.n glass to-patio sliding
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunilunise wn por black dlen water black on-wall on-floor) 

>> Prompt: door.n glass to-patio sliding
>> Response:  <u speaker=HUM>(patio) 

>> Prompt: door.n glass to-patio sliding
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunilur ddle.n white pllatiord) 

>> Prompt: frame.n armchair-has wooden sofa-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green poster-on) 

>> Prompt: frame.n armchair-has wooden sofa-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(rutig.n tied lamp-has) 

>> Prompt: frame.n armchair-has wooden sofa-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(rote.n lamp-has) 

>> Prompt: frame.n armchair-has wooden sofa-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(routssied pillow.n white on-sof against-wall pillow-on pillow-on) 

>> Prompt: chair.n slender blue next|to-support has-padding next|to-table black purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(pposteat.n wter black dr black slened blue ararow) 

>> Prompt: chair.n slender blue next|to-support has-padding next|to-table black purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n poster-on lamp-on corkboard-on corkboard-on corkboard-on corkboard-on shelf-against corkboard-against corkboard-on corkboard-against) 

>> Prompt: chair.n slender blue next|to-support has-padding next|to-table black purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(pposter.n post) 

>> Prompt: chair.n slender blue next|to-support has-padding next|to-table black purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(pad_p.n porter-on poste-on por-on) 

>> Prompt: picture.n poster black water art
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n corkboard-on corkboard-on corkboard-against corkboard-against corkboard-on corkboard-on corkboard-on corkboard-on corkboard-on) 

>> Prompt: picture.n poster black water art
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n ) 

>> Prompt: picture.n poster black water art
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n corkboard-against corkboard-on corkboard-on shelf-on) 

>> Prompt: picture.n poster black water art
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n ) 

>> Prompt: pillow.n on-sofa teddy-against puppet-against on-armchair white
>> Response:  <u speaker=HUM>(pusticolor.n blue) 

>> Prompt: pillow.n on-sofa teddy-against puppet-against on-armchair white
>> Response:  <u speaker=HUM>(color.n blue) 

>> Prompt: pillow.n on-sofa teddy-against puppet-against on-armchair white
>> Response:  <u speaker=HUM>(ppe.n teddy-has) 

>> Prompt: pillow.n on-sofa teddy-against puppet-against on-armchair white
>> Response:  <u speaker=HUM>(color.n blue) 

>> Prompt: desk.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(rousside.n d wooden round d lamp-on lamp-on) 

>> Prompt: desk.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green porten por-on poste-on poste-on poste-on) 

>> Prompt: desk.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(rooute.n d wooden roooutsund d lamp-has) 

>> Prompt: desk.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(rood.n ddle-on poste-on) 

>> Prompt: lamp.n tall standing chrome behind-sofa on-floor black behind-armchair
>> Response:  <u speaker=HUM>(ppe.n padle-against pillow-against against-pillow pillow has-suppewof against-pillow has-wall has-suppeter-sof) 

>> Prompt: lamp.n tall standing chrome behind-sofa on-floor black behind-armchair
>> Response:  <u speaker=HUM>(pposter.n phic_phic_phic_pointy topographic_point-on animal-has) 

>> Prompt: lamp.n tall standing chrome behind-sofa on-floor black behind-armchair
>> Response:  <u speaker=HUM>(ppost.n teddy-has teddy-has) 

>> Prompt: lamp.n tall standing chrome behind-sofa on-floor black behind-armchair
>> Response:  <u speaker=HUM>(pposter.n phic_point-on animal-has topographic_point-on topographic_point-on topographic_point-on topographic_ 

>> Prompt: teddy.n stuffed against-pillow on-sofa forward has-fabric on-armchair
>> Response:  <u speaker=HUM>(ppe.n red on-floor on-floor) 

>> Prompt: teddy.n stuffed against-pillow on-sofa forward has-fabric on-armchair
>> Response:  <u speaker=HUM>(p.n teddy-has) 

>> Prompt: teddy.n stuffed against-pillow on-sofa forward has-fabric on-armchair
>> Response:  <u speaker=HUM>(p.n red) 

>> Prompt: teddy.n stuffed against-pillow on-sofa forward has-fabric on-armchair
>> Response:  <u speaker=HUM>(color.n blue) 

>> Prompt: color.n blue purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(pad_p.n pearlirist animal-has) 

>> Prompt: color.n blue purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(padle.n white platioryes-with) 

>> Prompt: color.n blue purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(pastio.n shirt-has) 

>> Prompt: color.n blue purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(pad_p.n pearlarge show-has) 

>> Prompt: padding.n chair-has seat-has blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(padle.n plarge shaling light|bice with-cking light|of-with) 

>> Prompt: padding.n chair-has seat-has blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(padle.n poster-has) 

>> Prompt: padding.n chair-has seat-has blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(pastir.n red) 

>> Prompt: padding.n chair-has seat-has blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(padle.n plarge stililing wearing-suit wearing-sucking in|a-shirt has-shirt wearing-sucking|of-s-suc 

>> Prompt: box.n empty
>> Response:  <u speaker=HUM>(plad.n on-floor) 

>> Prompt: box.n empty
>> Response:  <u speaker=HUM>(plad.n psofidddle-on ) 

>> Prompt: box.n empty
>> Response:  <u speaker=HUM>(pplad_p.n ) 

>> Prompt: box.n empty
>> Response:  <u speaker=HUM>(pplastick.n ) 

>> Prompt: fabric.n red teddy-has puppet-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(color.n blue) 

>> Prompt: fabric.n red teddy-has puppet-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(box.n green light-has) 

>> Prompt: fabric.n red teddy-has puppet-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(color.n blue) 

>> Prompt: fabric.n red teddy-has puppet-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(color.n blue) 

>> Prompt: support.n glass metal seat-next|to chair-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n llarge wooden) 

>> Prompt: support.n glass metal seat-next|to chair-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n llarge shaw-outid) 

>> Prompt: support.n glass metal seat-next|to chair-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n beantice) 

>> Prompt: support.n glass metal seat-next|to chair-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n glass house-has) 

>> Prompt: furniture.n drawn blue designed tied
>> Response:  <u speaker=HUM>(street.n next|to-street) 

>> Prompt: furniture.n drawn blue designed tied
>> Response:  <u speaker=HUM>(sidewalk.n brick next|to-sidewalk) 

>> Prompt: furniture.n drawn blue designed tied
>> Response:  <u speaker=HUM>(street.n green next|to-street along-street) 

>> Prompt: furniture.n drawn blue designed tied
>> Response:  <u speaker=HUM>(sidewalk.n brick white) 

>> Prompt: armchair.n teddy-on has-frame puppet-on pillow-on cloth wooden lamp-behind purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(rutaig.n ) 

>> Prompt: armchair.n teddy-on has-frame puppet-on pillow-on cloth wooden lamp-behind purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(route.n lamp-has) 

>> Prompt: armchair.n teddy-on has-frame puppet-on pillow-on cloth wooden lamp-behind purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(padle.n puluted teddy-has) 

>> Prompt: armchair.n teddy-on has-frame puppet-on pillow-on cloth wooden lamp-behind purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(padle.n teddy-in) 

>> Prompt: seat.n slender blue next|to-support has-padding black purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(padle.n blue) 

>> Prompt: seat.n slender blue next|to-support has-padding black purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(pposter.n green next|to-pport) 

>> Prompt: seat.n slender blue next|to-support has-padding black purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(pad_p.n toposter-pposter poster-on pographic_point-on topographic_point-on) 

>> Prompt: seat.n slender blue next|to-support has-padding black purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunir post.n porter post) 

>> Prompt: illustration.n poster black water art
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n wateer ) 

>> Prompt: illustration.n poster black water art
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n ) 

>> Prompt: illustration.n poster black water art
>> Response:  <u speaker=HUM>(san.n ) 

>> Prompt: illustration.n poster black water art
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n gray) 

>> Prompt: puppet.n stuffed against-pillow forward has-fabric on-armchair
>> Response:  <u speaker=HUM>(color.n purple) 

>> Prompt: puppet.n stuffed against-pillow forward has-fabric on-armchair
>> Response:  <u speaker=HUM>(ppet.n red) 

>> Prompt: puppet.n stuffed against-pillow forward has-fabric on-armchair
>> Response:  <u speaker=HUM>(ppe.n teddy-in) 

>> Prompt: puppet.n stuffed against-pillow forward has-fabric on-armchair
>> Response:  <u speaker=HUM>(color.n blue) 

>> Prompt: bureau.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(route.n d wooden woooute-on) 

>> Prompt: bureau.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(rutaig.n ) 

>> Prompt: bureau.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(rooutssse.n ) 

>> Prompt: bureau.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green poster-on poste-on)