>> Loaded models dict_keys(['chat'])
>> Prompt: belt.n black under-cringle
>> Response:  <u speaker=HUM>(car.n white parked|on-street tree-next|to tree-next|to tree-next|to plant-next|to plant-next|to) 
>> Prompt: belt.n black under-cringle
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n glass house-has) 
>> Prompt: belt.n black under-cringle
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 
>> Prompt: belt.n black under-cringle
>> Response:  <u speaker=HUM>(car.n next|to-street tree-next|to tree-next|to tree-next|to) 
>> Prompt: building.n person-in|front|of man-in|front|of white
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n white woman-has) 
>> Prompt: building.n person-in|front|of man-in|front|of white
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n asian working man-has|a) 
>> Prompt: building.n person-in|front|of man-in|front|of white
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black man-has man-has) 
>> Prompt: building.n person-in|front|of man-in|front|of white
>> Response:  <u speaker=HUM>(mane.n worn ac_shoe rasia-wearing man-wearing man-wearing man-wearing) 
>> Prompt: button.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 
>> Prompt: button.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: button.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: button.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: cartridge_holder.n metal on-necktie silver over-necktie
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black person-has) 

>> Prompt: cartridge_holder.n metal on-necktie silver over-necktie
>> Response:  <u speaker=HUM>(ear.n on-necktie) 

>> Prompt: cartridge_holder.n metal on-necktie silver over-necktie
>> Response:  <u speaker=HUM>(ear.n animal-in) 

>> Prompt: cartridge_holder.n metal on-necktie silver over-necktie
>> Response:  <u speaker=HUM>(ear.n on-phic_pointphic_pointy behind-mane woman-wearing woman-wearing woman-wearing) 

>> Prompt: ear.n earring-in jewelry-in
>> Response:  <u speaker=HUM>(ear.n woman-has) 

>> Prompt: ear.n earring-in jewelry-in
>> Response:  <u speaker=HUM>(shirt.n shirt-has) 

>> Prompt: ear.n earring-in jewelry-in
>> Response:  <u speaker=HUM>(shirt.n shirt-has) 

>> Prompt: ear.n earring-in jewelry-in
>> Response:  <u speaker=HUM>(ear.n animal-has) 

>> Prompt: earring.n in-ear black|pearl stone black woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on-hand on-hand handle|of-on woman-has) 

>> Prompt: earring.n in-ear black|pearl stone black woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n person-has) 

>> Prompt: earring.n in-ear black|pearl stone black woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black woman-has) 

>> Prompt: earring.n in-ear black|pearl stone black woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on-hand woman-has) 

>> Prompt: eye.n man-has person-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n white) 

>> Prompt: eye.n man-has person-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(ear.n animal-has animal-has) 

>> Prompt: eye.n man-has person-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black man-has woman-has) 

>> Prompt: eye.n man-has person-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n white woman-has) 

>> Prompt: hair.n person-has woman-has man-has black pulled|back
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on-table hand-on hand-on hand-on hand-on hand-on) 

>> Prompt: hair.n person-has woman-has man-has black pulled|back
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on-table hand-on) 

>> Prompt: hair.n person-has woman-has man-has black pulled|back
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on-table on-table hand-on) 

>> Prompt: hair.n person-has woman-has man-has black pulled|back
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black shan gray grey on-table on-table woman-wearing) 

>> Prompt: hand.n on-hand hand-on|top|of woman-has on-table hand-on woman-has|a on-shoulder on|top|of-hand
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on-table hand-on hand-on) 

>> Prompt: hand.n on-hand hand-on|top|of woman-has on-table hand-on woman-has|a on-shoulder on|top|of-hand
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on-hand on-hand woman-has) 

>> Prompt: hand.n on-hand hand-on|top|of woman-has on-table hand-on woman-has|a on-shoulder on|top|of-hand
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n woman-has) 

>> Prompt: hand.n on-hand hand-on|top|of woman-has on-table hand-on woman-has|a on-shoulder on|top|of-hand
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on-table hand-on hand-on hand-on hand-on) 

>> Prompt: leaf.n tree-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(tree.n green next|to-street) 

>> Prompt: leaf.n tree-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(tree.n tree-has) 

>> Prompt: leaf.n tree-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(tree.n green next|to-street) 

>> Prompt: leaf.n tree-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(leaf.n on-tree tree-has) 

>> Prompt: cringle.n accessory-under belt-under
>> Response:  <u speaker=HUM>(meat.n with-cheese) 

>> Prompt: cringle.n accessory-under belt-under
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: cringle.n accessory-under belt-under
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n ) 

>> Prompt: cringle.n accessory-under belt-under
>> Response:  <u speaker=HUM>(mutug.n white) 

>> Prompt: man.n woman-speaking|to woman-whispering|to sitting has-nose wearing-shirt has-eye wearing-suit has-hair smiling wearing-necktie in|front|of-building
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black shan black woman-has) 

>> Prompt: man.n woman-speaking|to woman-whispering|to sitting has-nose wearing-shirt has-eye wearing-suit has-hair smiling wearing-necktie in|front|of-building
>> Response:  <u speaker=HUM>(shirt.n wearing-shirt woman-wearing woman-wearing woman-wearing) 

>> Prompt: man.n woman-speaking|to woman-whispering|to sitting has-nose wearing-shirt has-eye wearing-suit has-hair smiling wearing-necktie in|front|of-building
>> Response:  <u speaker=HUM>(shirt.n person-has) 

>> Prompt: man.n woman-speaking|to woman-whispering|to sitting has-nose wearing-shirt has-eye wearing-suit has-hair smiling wearing-necktie in|front|of-building
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black woman-has) 

>> Prompt: nose.n man-has person-has big
>> Response:  <u speaker=HUM>(shirt.n woman-has) 

>> Prompt: nose.n man-has person-has big
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n red grey) 

>> Prompt: nose.n man-has person-has big
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n white woman-has) 

>> Prompt: nose.n man-has person-has big
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n black) 

>> Prompt: shirt.n person-wearing man-wearing white
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black woman-has) 

>> Prompt: shirt.n person-wearing man-wearing white
>> Response:  <u speaker=HUM>(sauit.n man-has) 

>> Prompt: shirt.n person-wearing man-wearing white
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black woman-has) 

>> Prompt: shirt.n person-wearing man-wearing white
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n woman-has) 

>> Prompt: shoulder.n hand-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n woman-has) 

>> Prompt: shoulder.n hand-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n hand-on) 

>> Prompt: shoulder.n hand-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n hand-on hand-on) 

>> Prompt: shoulder.n hand-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n woman-has) 

>> Prompt: suit.n person-wearing black man-wearing woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black woman-has) 

>> Prompt: suit.n person-wearing black man-wearing woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n woman-has) 

>> Prompt: suit.n person-wearing black man-wearing woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(se.n woman-has) 

>> Prompt: suit.n person-wearing black man-wearing woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n woman-has) 

>> Prompt: table.n round small worn hand-on wooden brown
>> Response:  <u speaker=HUM>(routig.n ) 

>> Prompt: table.n round small worn hand-on wooden brown
>> Response:  <u speaker=HUM>(route.n ) 

>> Prompt: table.n round small worn hand-on wooden brown
>> Response:  <u speaker=HUM>(ruseat.n d wooden roound lamp-on lamp-on lamp-on lamp-on keyboard-on computer-on) 

>> Prompt: table.n round small worn hand-on wooden brown
>> Response:  <u speaker=HUM>(rooussse.n ddle-on) 

>> Prompt: necktie.n cartridge_holder-on maroon pewter|colored purple person-wearing cartridge_holder-over man-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black siled woman-has) 

>> Prompt: necktie.n cartridge_holder-on maroon pewter|colored purple person-wearing cartridge_holder-over man-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(ear.n man-has man-has) 

>> Prompt: necktie.n cartridge_holder-on maroon pewter|colored purple person-wearing cartridge_holder-over man-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n white woman-has) 

>> Prompt: necktie.n cartridge_holder-on maroon pewter|colored purple person-wearing cartridge_holder-over man-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(ear.n man-has woman-wearing) 

>> Prompt: tree.n has-leaf behind-woman has-trunk
>> Response:  <u speaker=HUM>(tree.n tree-has) 

>> Prompt: tree.n has-leaf behind-woman has-trunk
>> Response:  <u speaker=HUM>(leaf.n tree-has) 

>> Prompt: tree.n has-leaf behind-woman has-trunk
>> Response:  <u speaker=HUM>(tree.n next|to-street tree-next|to tree-next|to tree-next|to tree-has) 

>> Prompt: tree.n has-leaf behind-woman has-trunk
>> Response:  <u speaker=HUM>(leaf.n tree-has) 

>> Prompt: trunk.n tree-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(tree.n next|to-sidewalk) 

>> Prompt: trunk.n tree-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(tree.n green next|to-street) 

>> Prompt: trunk.n tree-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(tree.n green next|to-street) 

>> Prompt: trunk.n tree-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(tree.n green next|to-street along-street) 

>> Prompt: woman.n whispering|to-person wearing-sweater tree-behind wearing-jewelry has|a-hand wearing-earring speaking|to-person has-hand has-hair wearing-suit has-head speaking|to-man smiling whispering|to-man
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n woman-wearing woman-has) 

>> Prompt: woman.n whispering|to-person wearing-sweater tree-behind wearing-jewelry has|a-hand wearing-earring speaking|to-person has-hand has-hair wearing-suit has-head speaking|to-man smiling whispering|to-man
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on|top|top|of|of woman-wearing woman-wearing woman-wearing) 

>> Prompt: woman.n whispering|to-person wearing-sweater tree-behind wearing-jewelry has|a-hand wearing-earring speaking|to-person has-hand has-hair wearing-suit has-head speaking|to-man smiling whispering|to-man
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n woman-has) 

>> Prompt: woman.n whispering|to-person wearing-sweater tree-behind wearing-jewelry has|a-hand wearing-earring speaking|to-person has-hand has-hair wearing-suit has-head speaking|to-man smiling whispering|to-man
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on|top|of-hand woman-has) 

>> Prompt: person.n woman-speaking|to has-nose wearing-shirt wearing-suit has-head in|front|of-house in|front|of-building wearing-sweater woman-whispering|to sitting has-eye has-hair smiling wearing-necktie has-face
>> Response:  <u speaker=HUM>(shirt.n white person-has) 

>> Prompt: person.n woman-speaking|to has-nose wearing-shirt wearing-suit has-head in|front|of-house in|front|of-building wearing-sweater woman-whispering|to sitting has-eye has-hair smiling wearing-necktie has-face
>> Response:  <u speaker=HUM>(shirt.n wearing-sucking wearing-sucessss-shirt wearing-sucking in|front|of-shirt has-shirt has-hair has|front-window wearing-suc 

>> Prompt: person.n woman-speaking|to has-nose wearing-shirt wearing-suit has-head in|front|of-house in|front|of-building wearing-sweater woman-whispering|to sitting has-eye has-hair smiling wearing-necktie has-face
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black woman-wearing woman-wearing) 

>> Prompt: person.n woman-speaking|to has-nose wearing-shirt wearing-suit has-head in|front|of-house in|front|of-building wearing-sweater woman-whispering|to sitting has-eye has-hair smiling wearing-necktie has-face
>> Response:  <u speaker=HUM>(shirt.n wearing-suckss-shirt sucking-suce woman-has) 

>> Prompt: sweater.n black person-wearing woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(sweater.n woman-wearing) 

>> Prompt: sweater.n black person-wearing woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black woman-wearing) 

>> Prompt: sweater.n black person-wearing woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(sweater.n man-wearing) 

>> Prompt: sweater.n black person-wearing woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(sweater.n brown woman-wearing woman-wearing) 

>> Prompt: accessory.n black under-cringle
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n large wooden with-dish ) 

>> Prompt: accessory.n black under-cringle
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n large shal|pearlig woman-has woman-wearing woman-has) 

>> Prompt: accessory.n black under-cringle
>> Response:  <u speaker=HUM>(car.n next|to-street) 

>> Prompt: accessory.n black under-cringle
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n glass dish-with) 

>> Prompt: face.n person-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n woman-has) 

>> Prompt: face.n person-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black man-has) 

>> Prompt: face.n person-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black woman-wearing) 

>> Prompt: face.n person-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black man-has) 

>> Prompt: house.n person-in|front|of white
>> Response:  <u speaker=HUM>(shirt.n tan macoroord) 

>> Prompt: house.n person-in|front|of white
>> Response:  <u speaker=HUM>(sweater.n brown man-wearing woman-wearing) 

>> Prompt: house.n person-in|front|of white
>> Response:  <u speaker=HUM>(person.n roushousse person-has) 

>> Prompt: house.n person-in|front|of white
>> Response:  <u speaker=HUM>(person.n brown rilun black person-wearing person-wearing) 

>> Prompt: head.n black person-has woman-has pulled|back
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n woman-wearing) 

>> Prompt: head.n black person-has woman-has pulled|back
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n hand-on hand-on) 

>> Prompt: head.n black person-has woman-has pulled|back
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on-table hand-has|top|top|of hand-on hand-on hand-on) 

>> Prompt: head.n black person-has woman-has pulled|back
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n woman-has) 

>> Prompt: jewelry.n in-ear black|pearl stone black woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black shan gray grey on-floor) 

>> Prompt: jewelry.n in-ear black|pearl stone black woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n woman-has) 

>> Prompt: jewelry.n in-ear black|pearl stone black woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n woman-has) 

>> Prompt: jewelry.n in-ear black|pearl stone black woman-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on-hand on-hand) 