>> Loaded models dict_keys(['chat'])
>> Prompt: floor.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n working sitting|a-table sitting|at|a-table sitting|a-desk man-sitting|at|a man-sitting|at|a man-sitting
|a) 
>> Prompt: floor.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(box.n green) 
>> Prompt: floor.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(frame.n green lamp-on pillow-on pupupuzle pillow-on pillow-on pillow-on) 
>> Prompt: floor.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n pined) 
>> Prompt: woman.n sitting|at|a-table woman-sitting|behind|a has|a-hand working sitting reaching sitting|at|a-desk wearing-trouser at|a-tab
le asian has-knock sitting|behind|a-woman sitting|in|a-table
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n man-has man-wearing) 
>> Prompt: woman.n sitting|at|a-table woman-sitting|behind|a has|a-hand working sitting reaching sitting|at|a-desk wearing-trouser at|a-tab
le asian has-knock sitting|behind|a-woman sitting|in|a-table
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n man-sitting|at|a man-sitting|at|a) 
>> Prompt: woman.n sitting|at|a-table woman-sitting|behind|a has|a-hand working sitting reaching sitting|at|a-desk wearing-trouser at|a-tab
le asian has-knock sitting|behind|a-woman sitting|in|a-table
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n man-has) 

>> Prompt: woman.n sitting|at|a-table woman-sitting|behind|a has|a-hand working sitting reaching sitting|at|a-desk wearing-trouser at|a-table asian has-knock sitting|behind|a-woman sitting|in|a-table
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n man-has) 

>> Prompt: desk.n bowl-sitting|on sitting|behind|a-desk man-sitting|in|a table-sitting|behind|a woman-sitting|at|a man-sitting|at|a desk-sitting|behind|a man-at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n asian worn sitting|a-table man-has|at|a man-sitting|a man-sitting|a) 

>> Prompt: desk.n bowl-sitting|on sitting|behind|a-desk man-sitting|in|a table-sitting|behind|a woman-sitting|at|a man-sitting|at|a desk-sitting|behind|a man-at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n man-sitting|a) 

>> Prompt: desk.n bowl-sitting|on sitting|behind|a-desk man-sitting|in|a table-sitting|behind|a woman-sitting|at|a man-sitting|at|a desk-sitting|behind|a man-at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n asaian an worn aian working sitting|at|a-desk man-sitting|a man-sitting|a man-sitting|a) 

>> Prompt: desk.n bowl-sitting|on sitting|behind|a-desk man-sitting|in|a table-sitting|behind|a woman-sitting|at|a man-sitting|at|a desk-sitting|behind|a man-at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n raiian working a-in|a-sitting|a-sitting|at|a man-sitting|a man-at|a man-at|a) 

>> Prompt: light.n lit long
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n monitor-on yer computer-on) 

>> Prompt: light.n lit long
>> Response:  <u speaker=HUM>(meat.n with-meam.n with) 

>> Prompt: light.n lit long
>> Response:  <u speaker=HUM>(mut.n man-has) 

>> Prompt: light.n lit long
>> Response:  <u speaker=HUM>(mut.n man-has) 

>> Prompt: desktop.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on) 

>> Prompt: desktop.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n monitor-with) 

>> Prompt: desktop.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n monitor-on nicorddd-on) 

>> Prompt: desktop.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n tower-with) 

>> Prompt: table.n sitting|behind|a-desk man-sitting|in|a woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a man-sitting|at|a woman-at|a man-at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n asian workeaw-in) 

>> Prompt: table.n sitting|behind|a-desk man-sitting|in|a woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a man-sitting|at|a woman-at|a man-at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n working sitting|at|a-desk man-sitting|at|a) 

>> Prompt: table.n sitting|behind|a-desk man-sitting|in|a woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a man-sitting|at|a woman-at|a man-at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n asian an working sitting|a-desk has-desk at|a-desk has-desk man-sitting|at|a man-sitting|at|a at|a man- 

>> Prompt: table.n sitting|behind|a-desk man-sitting|in|a woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a man-sitting|at|a woman-at|a man-at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n asian working rit rig has-knock has-knock has-knock has-knock has-sitting|behind|a) 

>> Prompt: band.n on-pavement green on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n asian worn man-has) 

>> Prompt: band.n on-pavement green on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n gray) 

>> Prompt: band.n on-pavement green on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(bace.n white) 

>> Prompt: band.n on-pavement green on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(bow.n cer-with) 

>> Prompt: shirt.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(cord.n ) 

>> Prompt: shirt.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n glass house-has) 

>> Prompt: shirt.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n shirt-has) 

>> Prompt: shirt.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n red) 

>> Prompt: jacket.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n cked|micking with-cheese has-with) 

>> Prompt: jacket.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(colll.n light|brow) 

>> Prompt: jacket.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n ) 

>> Prompt: jacket.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n ck-on) 

>> Prompt: tube.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n large wooden) 

>> Prompt: tube.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(backet.n white) 

>> Prompt: tube.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(box.n green) 

>> Prompt: tube.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(bow.n cked with-cellllled) 

>> Prompt: shade.n dark
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: shade.n dark
>> Response:  <u speaker=HUM>(sidewalk.n brick white) 

>> Prompt: shade.n dark
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n house-has) 

>> Prompt: shade.n dark
>> Response:  <u speaker=HUM>(sidewalk.n brick next|to-street vord) 

>> Prompt: box.n cord-connected|to|a made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n ddropsssthow) 

>> Prompt: box.n cord-connected|to|a made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n red) 

>> Prompt: box.n cord-connected|to|a made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n ck-on) 

>> Prompt: box.n cord-connected|to|a made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(t.n corddd-onnext|topear woman-has) 

>> Prompt: jean.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: jean.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n large show-ow) 

>> Prompt: jean.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: jean.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(cossssword_puzzzle.n on-table hand-on hand-on hand-on hand-on) 

>> Prompt: trouser.n woman-wearing man-wearing purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black woman-has) 

>> Prompt: trouser.n woman-wearing man-wearing purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black man-has) 

>> Prompt: trouser.n woman-wearing man-wearing purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black woman-has) 

>> Prompt: trouser.n woman-wearing man-wearing purple
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n red grey) 

>> Prompt: hair.n black dark parted
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black pinstic white woman-has) 

>> Prompt: hair.n black dark parted
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n man-has) 

>> Prompt: hair.n black dark parted
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n light|bracer cked) 

>> Prompt: hair.n black dark parted
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n man-has) 

>> Prompt: cord.n connected|to|a-box connected|to|a-container
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: cord.n connected|to|a-box connected|to|a-container
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: cord.n connected|to|a-box connected|to|a-container
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n hand-has|to hand-on hand-on woman-has) 

>> Prompt: cord.n connected|to|a-box connected|to|a-container
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n woman-has) 

>> Prompt: knock.n man-has woman-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on-table hand-on hand-on) 

>> Prompt: knock.n man-has woman-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n asian man-holding working sitting|a-desk man-sitting|a man-sitting|at|a man-sitting|a man-sitting|at|at|a man-sitting 

>> Prompt: knock.n man-has woman-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n asian worn working raiean reaceained|a-cking in|of-sauiddddle|on-tr 

>> Prompt: knock.n man-has woman-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n man-has|a) 

>> Prompt: bowl.n red plastic small sitting|on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on-hand on-hand on-hand on-hand) 

>> Prompt: bowl.n red plastic small sitting|on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n man-has) 

>> Prompt: bowl.n red plastic small sitting|on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n ) 

>> Prompt: bowl.n red plastic small sitting|on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(cossssword_puzzzle.n on-desk on-table) 

>> Prompt: hand.n man-has|a woman-has|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(table.n man-has) 

>> Prompt: hand.n man-has|a woman-has|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n woman-has) 

>> Prompt: hand.n man-has|a woman-has|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n woman-has) 

>> Prompt: hand.n man-has|a woman-has|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n woman-has) 

>> Prompt: metallic_element.n container-made|of box-made|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n ck-on) 

>> Prompt: metallic_element.n container-made|of box-made|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n red) 

>> Prompt: metallic_element.n container-made|of box-made|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(trais.n ) 

>> Prompt: metallic_element.n container-made|of box-made|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(cror.n ) 

>> Prompt: tray.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(mufin.n with-meat) 

>> Prompt: tray.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(tain.n ) 

>> Prompt: tray.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(tain.n ) 

>> Prompt: tray.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(traig.n mic white with-cheese) 

>> Prompt: tape.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(bace.n with-cheese) 

>> Prompt: tape.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(mut.n under-cheese) 

>> Prompt: tape.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(box.n light|blarger|of-with) 

>> Prompt: tape.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(main.n micking with-ceamesseat) 

>> Prompt: man.n working sitting|behind|a-man sitting|at|a-desk asian sitting|in|a-table sitting|at|a-table has|a-hand reaching sitting at|a-desk sitting|in|a-desk man-sitting|behind|a at|a-table has-knock wearing-trouser
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n woman-has) 

>> Prompt: man.n working sitting|behind|a-man sitting|at|a-desk asian sitting|in|a-table sitting|at|a-table has|a-hand reaching sitting at|a-desk sitting|in|a-desk man-sitting|behind|a at|a-table has-knock wearing-trouser
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n man-has) 

>> Prompt: man.n working sitting|behind|a-man sitting|at|a-desk asian sitting|in|a-table sitting|at|a-table has|a-hand reaching sitting at|a-desk sitting|in|a-desk man-sitting|behind|a at|a-table has-knock wearing-trouser
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n ain|a-sitting|a man-sitting|at|a man-sitting|a man-sitting|at|a) 

>> Prompt: man.n working sitting|behind|a-man sitting|at|a-desk asian sitting|in|a-table sitting|at|a-table has|a-hand reaching sitting at|a-desk sitting|in|a-desk man-sitting|behind|a at|a-table has-knock wearing-trouser
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n red) 

>> Prompt: container.n cord-connected|to|a made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(saup.n ck-on) 

>> Prompt: container.n cord-connected|to|a made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n ck-in|micked) 

>> Prompt: container.n cord-connected|to|a made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n ck-on) 

>> Prompt: container.n cord-connected|to|a made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n ) 

>> Prompt: skirt.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: skirt.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: skirt.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: skirt.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(padle.n ) 

>> Prompt: pavement.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n asian worn man-has man-has) 

>> Prompt: pavement.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n pined) 

>> Prompt: pavement.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n asian red worn man-has) 

>> Prompt: pavement.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n pickled) 

>> Prompt: sweater.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: sweater.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n glass house-has) 

>> Prompt: sweater.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(cord.n connected|to|to-hand hand-on|top|of hand-on) 

>> Prompt: sweater.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(colllllllll.n woman-has man-has) 

>> Prompt: object.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: object.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(cor.n ) 

>> Prompt: object.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(cer.n white clllainssed light-wearing woman-wearing) 

>> Prompt: object.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: device.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n glass house-has) 

>> Prompt: device.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n large wooden with-dish ) 

>> Prompt: device.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(bow.n cked with-melde) 

>> Prompt: device.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n pined) 