>> Loaded models dict_keys(['chat'])
>> Prompt: room.n light-in indoors
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green porter-on) 
>> Prompt: room.n light-in indoors
>> Response:  <u speaker=HUM>(topographic_point.n animal-has) 
>> Prompt: room.n light-in indoors
>> Response:  <u speaker=HUM>(topographic_point.n on-neck) 
>> Prompt: room.n light-in indoors
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green poste-on poste-on corkboard-on corkboard-against against corkboard-against corkboard-against cor
kboard-on corkboard-on shelf-on corkboard-on corkboard-against 
>> Prompt: wall.n poster-on corkboard-on shelf-against green ledge-against
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n green against-wall corkboard-on corkboard-on corkboard-on corkboard-on shelf-on corkboard-on) 
>> Response:  <u speaker=HUM>(bottle.n law-with) 
>> Prompt: wall.n poster-on corkboard-on shelf-against green ledge-against
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green porter-on pographic_phic_point-on topographic_point-on topographic_point-on topographic_point-on to 

>> Prompt: wall.n poster-on corkboard-on shelf-against green ledge-against
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green corkboard-against against-wall) 

>> Prompt: wall.n poster-on corkboard-on shelf-against green ledge-against
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n green bllarge wooden) 

>> Prompt: floor.n tower-on grey cable-on clean
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n with-cheese) 

>> Prompt: floor.n tower-on grey cable-on clean
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n tower-on) 

>> Prompt: floor.n tower-on grey cable-on clean
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n tower-on cable-on) 

>> Prompt: floor.n tower-on grey cable-on clean
>> Response:  <u speaker=HUM>(rn.n grey) 

>> Prompt: ceiling.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n grey tower-on) 

>> Prompt: ceiling.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(main.n meat-outesssh lamp-has) 

>> Prompt: ceiling.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(mut.n with-meat) 

>> Prompt: ceiling.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(tray.n red) 

>> Prompt: window.n show-outside large open
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n ) 

>> Prompt: window.n show-outside large open
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n ) 

>> Prompt: window.n show-outside large open
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n hand-on) 

>> Prompt: window.n show-outside large open
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n with-dish ) 

>> Prompt: desk.n bottle-on tower-under keyboard-on computer-on cluttered book-on monitor-on white
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-keyboard) 

>> Prompt: desk.n bottle-on tower-under keyboard-on computer-on cluttered book-on monitor-on white
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n keyboard-on keyboard-on keyboard-on) 

>> Prompt: desk.n bottle-on tower-under keyboard-on computer-on cluttered book-on monitor-on white
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-desk keyboard-on) 

>> Prompt: desk.n bottle-on tower-under keyboard-on computer-on cluttered book-on monitor-on white
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-table computer-on) 

>> Prompt: shelf.n against-wall tube-on brown wooden baby-on book-on hold-book
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green) 

>> Prompt: shelf.n against-wall tube-on brown wooden baby-on book-on hold-book
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n book-on corkboard-on) 

>> Prompt: shelf.n against-wall tube-on brown wooden baby-on book-on hold-book
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green) 

>> Prompt: shelf.n against-wall tube-on brown wooden baby-on book-on hold-book
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green) 

>> Prompt: chair.n with-wheel grey office gray rolling
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n bent) 

>> Prompt: chair.n with-wheel grey office gray rolling
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on) 

>> Prompt: chair.n with-wheel grey office gray rolling
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n pined) 

>> Prompt: chair.n with-wheel grey office gray rolling
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n bened) 

>> Prompt: outside.n window-show
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n ) 

>> Prompt: outside.n window-show
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: outside.n window-show
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n ) 

>> Prompt: outside.n window-show
>> Response:  <u speaker=HUM>(seat.n ) 

>> Prompt: building.n large white
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n large wooden) 

>> Prompt: building.n large white
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: building.n large white
>> Response:  <u speaker=HUM>(jacket.n tan) 

>> Prompt: building.n large white
>> Response:  <u speaker=HUM>(jacet.n tan) 

>> Prompt: poster.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n water black wnter black dred blue poster-st) 

>> Prompt: poster.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green poster-has) 

>> Prompt: poster.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n grey) 

>> Prompt: poster.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green porter-has) 

>> Prompt: monitor.n flat off on-bureau dark on-desk white by-bottle
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white on-desk on-desk on-desk monitor-for) 

>> Prompt: monitor.n flat off on-bureau dark on-desk white by-bottle
>> Response:  <u speaker=HUM>(book.n white on-bureau on-bureau on-floor on-floor) 

>> Prompt: monitor.n flat off on-bureau dark on-desk white by-bottle
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white flat dark) 

>> Prompt: monitor.n flat off on-bureau dark on-desk white by-bottle
>> Response:  <u speaker=HUM>(book.n on-floor) 

>> Prompt: cable.n white on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n waeer-has) 

>> Prompt: cable.n white on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n grey tower-on cable-on cable-on cable-on cable-on tower-on) 

>> Prompt: cable.n white on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n with-bread ) 

>> Prompt: cable.n white on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n waer-has) 

>> Prompt: corkboard.n empty blank framed on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n grey) 

>> Prompt: corkboard.n empty blank framed on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n grey corkboard-on corkboard-against corkboard-on shelf-on corkboard-on corkboard-on corkboard-on corkboard-against shelf-on corkboard-on) 

>> Prompt: corkboard.n empty blank framed on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green) 

>> Prompt: corkboard.n empty blank framed on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green posten black on-floor) 

>> Prompt: tower.n under-desk white under-bureau on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(cable.n white on-floor on-floor) 

>> Prompt: tower.n under-desk white under-bureau on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(cable.n white on-floor on-floor) 

>> Prompt: tower.n under-desk white under-bureau on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(cable.n white on-floor on-floor) 

>> Prompt: tower.n under-desk white under-bureau on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(book.n on-floor) 

>> Prompt: light.n on in-bedroom in-room
>> Response:  <u speaker=HUM>(mut.n fined man-has) 

>> Prompt: light.n on in-bedroom in-room
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n gray on-floor) 

>> Prompt: light.n on in-bedroom in-room
>> Response:  <u speaker=HUM>(me.n light-has) 

>> Prompt: light.n on in-bedroom in-room
>> Response:  <u speaker=HUM>(mut.n light|brow) 

>> Prompt: book.n on|desk shelf-hold on-shelf on|bureau on-ledge on-bureau ledge-hold red with-paper on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on on) 

>> Prompt: book.n on|desk shelf-hold on-shelf on|bureau on-ledge on-bureau ledge-hold red with-paper on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on) 

>> Prompt: book.n on|desk shelf-hold on-shelf on|bureau on-ledge on-bureau ledge-hold red with-paper on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-keyboard) 

>> Prompt: book.n on|desk shelf-hold on-shelf on|bureau on-ledge on-bureau ledge-hold red with-paper on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on) 

>> Prompt: paper.n book-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-table on-table on-table for-computer keyboard-for computer-of) 

>> Prompt: paper.n book-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(book.n on-bureau) 

>> Prompt: paper.n book-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image of-image of-table image of-image) 

>> Prompt: paper.n book-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-keyboard) 

>> Prompt: computer.n laptop grey on-desk on-bureau
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n computer-on computer-on) 

>> Prompt: computer.n laptop grey on-desk on-bureau
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n keyboard-on computer-on keyboard-on computer-on computer-on computer-on) 

>> Prompt: computer.n laptop grey on-desk on-bureau
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n keyboard-on computer-on keyboard-on) 

>> Prompt: computer.n laptop grey on-desk on-bureau
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n keyboard-on computer-on computer-on keyboard-on) 

>> Prompt: tube.n white on-shelf on-ledge
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n grey bllllarge white light-on) 

>> Prompt: tube.n white on-shelf on-ledge
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n lamp-on corkboard-on corkboard-on shelf-on corkboard-against corkboard-on corkboard-on corkboard-on) 

>> Prompt: tube.n white on-shelf on-ledge
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n lamp-has) 

>> Prompt: tube.n white on-shelf on-ledge
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n white monitor-on computer-on computer-on) 

>> Prompt: baby.n beanie on-shelf on-ledge
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n corkboard-on against-against corkboard-on corkboard-on) 

>> Prompt: baby.n beanie on-shelf on-ledge
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image) 

>> Prompt: baby.n beanie on-shelf on-ledge
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image of-image) 

>> Prompt: baby.n beanie on-shelf on-ledge
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green poster-on corkboard-on corkboard-on corkboard-on corkboard-on corkboard-on corkboard-on corkboard-on corkboard-on) 

>> Prompt: bottle.n empty on-bureau plastic water monitor-by screen-by on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on) 

>> Prompt: bottle.n empty on-bureau plastic water monitor-by screen-by on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on) 

>> Prompt: bottle.n empty on-bureau plastic water monitor-by screen-by on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on on on) 

>> Prompt: bottle.n empty on-bureau plastic water monitor-by screen-by on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image of-picture) 

>> Prompt: keyboard.n black on-desk on-bureau
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n keyboard-of) 

>> Prompt: keyboard.n black on-desk on-bureau
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-keyboard) 

>> Prompt: keyboard.n black on-desk on-bureau
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n computer-of) 

>> Prompt: keyboard.n black on-desk on-bureau
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image) 

>> Prompt: wheel.n chair-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(meat.n with-cheese) 

>> Prompt: wheel.n chair-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(lbaby.n pined) 

>> Prompt: wheel.n chair-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(meat.n with-dish) 

>> Prompt: wheel.n chair-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(l.n ) 

>> Prompt: bedroom.n lamp-in light-in indoors
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green poster-on corkboard-on) 

>> Prompt: bedroom.n lamp-in light-in indoors
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n picked) 

>> Prompt: bedroom.n lamp-in light-in indoors
>> Response:  <u speaker=HUM>(bo) 

>> Prompt: bedroom.n lamp-in light-in indoors
>> Response:  <u speaker=HUM>(baby.n picked) 

>> Prompt: lamp.n on in-bedroom
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n flarge white fulver on-desk holding-chin) 

>> Prompt: lamp.n on in-bedroom
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n flarge white with-cheese) 

>> Prompt: lamp.n on in-bedroom
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on) 

>> Prompt: lamp.n on in-bedroom
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on) 

>> Prompt: roof.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(box.n light|brord light-has) 

>> Prompt: roof.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(mutufin.n with-cheese) 

>> Prompt: roof.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(mufin.n ) 

>> Prompt: roof.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(mut.n with-meat) 

>> Prompt: bureau.n bottle-on tower-under keyboard-on screen-on computer-on cluttered book-on monitor-on container-on white
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n keyboard-on keyboard-on) 

>> Prompt: bureau.n bottle-on tower-under keyboard-on screen-on computer-on cluttered book-on monitor-on container-on white
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image of-image of-image) 

>> Prompt: bureau.n bottle-on tower-under keyboard-on screen-on computer-on cluttered book-on monitor-on container-on white
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n computer-on keyboard-of) 

>> Prompt: bureau.n bottle-on tower-under keyboard-on screen-on computer-on cluttered book-on monitor-on container-on white
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-desk keyboard-on) 

>> Prompt: ledge.n against-wall tube-on brown wooden baby-on book-on hold-book
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green) 

>> Prompt: ledge.n against-wall tube-on brown wooden baby-on book-on hold-book
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green poste-on poste-on corkboard-on against corkboard-on corkboard-on) 

>> Prompt: ledge.n against-wall tube-on brown wooden baby-on book-on hold-book
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green porten on-wall) 

>> Prompt: ledge.n against-wall tube-on brown wooden baby-on book-on hold-book
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green) 

>> Prompt: screen.n flat off on-bureau by-container dark white by-bottle
>> Response:  <u speaker=HUM>(bottle.n law-on) 

>> Prompt: screen.n flat off on-bureau by-container dark white by-bottle
>> Response:  <u speaker=HUM>(bottle.n larger with-mes) 

>> Prompt: screen.n flat off on-bureau by-container dark white by-bottle
>> Response:  <u speaker=HUM>(bottle.n with-cheese) 

>> Prompt: screen.n flat off on-bureau by-container dark white by-bottle
>> Response:  <u speaker=HUM>(bottle.n law-with) 

>> Prompt: container.n empty on-bureau plastic water screen-by
>> Response:  <u speaker=HUM>(bureau.n ) 

>> Prompt: container.n empty on-bureau plastic water screen-by
>> Response:  <u speaker=HUM>(bureau.n ) 

>> Prompt: container.n empty on-bureau plastic water screen-by
>> Response:  <u speaker=HUM>(bottle.n with-cheese) 

>> Prompt: container.n empty on-bureau plastic water screen-by
>> Response:  <u speaker=HUM>(bureau.n tower-on)