>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: (trouser.n purple man-wearing), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (trouser.n purple man-wearing), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: ast desk 

>> Prompt: (trouser.n purple man-wearing), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: woman a is a at desk 

>> Prompt: (trouser.n purple man-wearing), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: asian working sitting at a desk 

>> Prompt: (tray.n red)
>> Response: a tale chale ck males on the plate 

>> Prompt: (tray.n red)
>> Response: an chair with black charts on it 

>> Prompt: (tray.n red)
>> Response: A clartsits fed furale ck to tonit 

>> Prompt: (tray.n red)
>> Response: a chourts 

>> Prompt: (desk.n man-sitting|in|a man-sitting|at|a man-sitting|at|a), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: a andpty desk 

>> Prompt: (desk.n man-sitting|in|a man-sitting|at|a man-sitting|at|a), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: woman a an working at at a desk 

>> Prompt: (desk.n man-sitting|in|a man-sitting|at|a man-sitting|at|a), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: woman is a at a table 

>> Prompt: (desk.n man-sitting|in|a man-sitting|at|a man-sitting|at|a), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: asian working at a desk 

>> Prompt: (box.n made|of-metallic_element), (cord.n )
>> Response: a choles 

>> Prompt: (box.n made|of-metallic_element), (cord.n )
>> Response: A turan chair with black curales 

>> Prompt: (box.n made|of-metallic_element), (cord.n )
>> Response: A collesth ckee male marder arder cholds 

>> Prompt: (box.n made|of-metallic_element), (cord.n )
>> Response: andolle s 

>> Prompt: (desk.n woman-sitting|at|a bowl-sitting|on), (desk.n woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a woman-sitting|at|a)
>> Response: woman wearing a a desk 

>> Prompt: (desk.n woman-sitting|at|a bowl-sitting|on), (desk.n woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a woman-sitting|at|a)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (desk.n woman-sitting|at|a bowl-sitting|on), (desk.n woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a woman-sitting|at|a)
>> Response: a woman working at at a table 

>> Prompt: (desk.n woman-sitting|at|a bowl-sitting|on), (desk.n woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a woman-sitting|at|a)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (man.n asian working reaching)
>> Response: a is wearing shirt 

>> Prompt: (man.n asian working reaching)
>> Response: A an working a desk 

>> Prompt: (man.n asian working reaching)
>> Response: an anpty 

>> Prompt: (man.n asian working reaching)
>> Response: A a is wearing a shirt 

>> Prompt: (shirt.n tan)
>> Response: A stande stande chair with culale chalder 

>> Prompt: (shirt.n tan)
>> Response: A tand chair with black alaptop of a ide it 

>> Prompt: (shirt.n tan)
>> Response: A tubots are andes 

>> Prompt: (shirt.n tan)
>> Response: a green chair 

>> Prompt: (object.n white)
>> Response: an tale s 

>> Prompt: (object.n white)
>> Response: a tststic char chour 

>> Prompt: (object.n white)
>> Response: A tubit bes are on floor 

>> Prompt: (object.n white)
>> Response: a tales 

>> Prompt: (knock.n woman-has woman-has), (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: woman wearing a an working sitting in the desk 

>> Prompt: (knock.n woman-has woman-has), (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: a anpt.12 type=DSC> <u speaker=HUM>(desk.n woman-sitting|in|at|a), (woman.n sitting|a-desk at|a-desk has-knock has-knock has-knock), (woman. 

>> Prompt: (knock.n woman-has woman-has), (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: a a a desk 

>> Prompt: (knock.n woman-has woman-has), (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: woman wearing a an working desk 

>> Prompt: (light.n lit long)
>> Response: an taned fle chair with curales 

>> Prompt: (light.n lit long)
>> Response: a taned on the floor. 

>> Prompt: (light.n lit long)
>> Response: a talonge pap 

>> Prompt: (light.n lit long)
>> Response: A stan tsied file char ckes 

>> Prompt: (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: a a a a desk 

>> Prompt: (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: a at desk 

>> Prompt: (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: woman wearing black a at desk 

>> Prompt: (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: an woman working at a desk 

>> Prompt: (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: a andasit 

>> Prompt: (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: woman wearing a at a a desk 

>> Prompt: (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: a a a desk 

>> Prompt: (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: woman wearing an working at at at a a desk 

>> Prompt: (device.n green)
>> Response: an chare chair with chour 

>> Prompt: (device.n green)
>> Response: A clen sillets on the desk 

>> Prompt: (device.n green)
>> Response: A courth de sta de 

>> Prompt: (device.n green)
>> Response: an tandied file che 

>> Prompt: (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: a a desk 

>> Prompt: (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: a anpt.1 type=DSC>  

>> Prompt: (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: woman wearing a at at the desk 

>> Prompt: (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: woman an working sitting at a desk 

>> Prompt: (container.n made|of-metallic_element), (cord.n )
>> Response: A man in collollllder char 

>> Prompt: (container.n made|of-metallic_element), (cord.n )
>> Response: an tandion is a chour 

>> Prompt: (container.n made|of-metallic_element), (cord.n )
>> Response: A coule chole ck cles 

>> Prompt: (container.n made|of-metallic_element), (cord.n )
>> Response: A tubargen chair chair with black calallll ck chardes 

>> Prompt: (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: a a desk 

>> Prompt: (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: woman an working sitting a desk 

>> Prompt: (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: woman wearing an working at a desk 

>> Prompt: (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: a a desk 

>> Prompt: (desk.n woman-sitting|at|a bowl-sitting|on), (desk.n woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a woman-sitting|at|a), (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: woman wearing a a anhair 

>> Prompt: (desk.n woman-sitting|at|a bowl-sitting|on), (desk.n woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a woman-sitting|at|a), (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: woman wearing a an working desk 

>> Prompt: (desk.n woman-sitting|at|a bowl-sitting|on), (desk.n woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a woman-sitting|at|a), (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: a a desk 

>> Prompt: (desk.n woman-sitting|at|a bowl-sitting|on), (desk.n woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a woman-sitting|at|a), (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: woman an working at at at a desk 

>> Prompt: (desk.n man-sitting|at|a bowl-sitting|on), (desk.n man-sitting|in|a man-sitting|at|a man-sitting|at|a), (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: a a desk 

>> Prompt: (desk.n man-sitting|at|a bowl-sitting|on), (desk.n man-sitting|in|a man-sitting|at|a man-sitting|at|a), (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: asian working sitting a desk 

>> Prompt: (desk.n man-sitting|at|a bowl-sitting|on), (desk.n man-sitting|in|a man-sitting|at|a man-sitting|at|a), (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: woman wearing a at a desk 

>> Prompt: (desk.n man-sitting|at|a bowl-sitting|on), (desk.n man-sitting|in|a man-sitting|at|a man-sitting|at|a), (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: a andpt.1 type=DSC> <u speaker=HUM>(man.n sitting in|front|of-monitor has-hair wears-hair wears-g), (trouser.n gren shirt-has) 

>> Prompt: (hair.n black parted)
>> Response: a is chair 

>> Prompt: (hair.n black parted)
>> Response: A curalen chargee s 

>> Prompt: (hair.n black parted)
>> Response: a chale char chair with poles 

>> Prompt: (hair.n black parted)
>> Response: A curalen chair with black choles 

>> Prompt: (jacket.n tan), (trouser.n purple woman-wearing)
>> Response: A an bande chair with black charge chole 

>> Prompt: (jacket.n tan), (trouser.n purple woman-wearing)
>> Response: an male chair 

>> Prompt: (jacket.n tan), (trouser.n purple woman-wearing)
>> Response: A a bott 

>> Prompt: (jacket.n tan), (trouser.n purple woman-wearing)
>> Response: an woman wears black a shirt 

>> Prompt: (table.n woman-at|a), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: a desktop computer 

>> Prompt: (table.n woman-at|a), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: woman wearing a a desk 

>> Prompt: (table.n woman-at|a), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (table.n woman-at|a), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (band.n green on-floor)
>> Response: A colle ck arts on desk 

>> Prompt: (band.n green on-floor)
>> Response: A cular is chair with polale 

>> Prompt: (band.n green on-floor)
>> Response: A courend is curale chour 

>> Prompt: (band.n green on-floor)
>> Response: an a table 

>> Prompt: (desk.n man-at|a), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: a at desk 

>> Prompt: (desk.n man-at|a), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: a at desk 

>> Prompt: (desk.n man-at|a), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: woman wearing an working at at a desk 

>> Prompt: (desk.n man-at|a), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: woman an working at at a desk 

>> Prompt: (band.n green on-pavement)
>> Response: A cure curale st 

>> Prompt: (band.n green on-pavement)
>> Response: A culen stales on desk 

>> Prompt: (band.n green on-pavement)
>> Response: A tale chole s 

>> Prompt: (band.n green on-pavement)
>> Response: A cure ple chale s 

>> Prompt: (shade.n dark)
>> Response: A curthale ckes on plate 

>> Prompt: (shade.n dark)
>> Response: A and andes 

>> Prompt: (shade.n dark)
>> Response: a a ang chair with choles 

>> Prompt: (shade.n dark)
>> Response: A culesits chair with curalal it 

>> Prompt: (container.n made|of-metallic_element), (metallic_element.n container-made|of)
>> Response: alemaptop of a curder 

>> Prompt: (container.n made|of-metallic_element), (metallic_element.n container-made|of)
>> Response: all cker calets on desk 

>> Prompt: (container.n made|of-metallic_element), (metallic_element.n container-made|of)
>> Response: ale char der 

>> Prompt: (container.n made|of-metallic_element), (metallic_element.n container-made|of)
>> Response: A colle challes on the desk 

>> Prompt: (desktop.n green)
>> Response: A tan botst 

>> Prompt: (desktop.n green)
>> Response: an chair 

>> Prompt: (desktop.n green)
>> Response: A tuban bottsts on desk 

>> Prompt: (desktop.n green)
>> Response: A colllll sip ches 

>> Prompt: (hair.n black dark), (knock.n woman-has woman-has), (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: woman sitting an working sitting anknock 

>> Prompt: (hair.n black dark), (knock.n woman-has woman-has), (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: woman wearing an working at a at the desk 

>> Prompt: (hair.n black dark), (knock.n woman-has woman-has), (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: woman wearing black a a desk 

>> Prompt: (hair.n black dark), (knock.n woman-has woman-has), (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: a a a desk 

>> Prompt: (band.n green on-floor), (floor.n band-on)
>> Response: A cureen chair with pales 

>> Prompt: (band.n green on-floor), (floor.n band-on)
>> Response: a is white chale 

>> Prompt: (band.n green on-floor), (floor.n band-on)
>> Response: A collests ck clar arts 

>> Prompt: (band.n green on-floor), (floor.n band-on)
>> Response: A cularts are chair 

>> Prompt: (tape.n white)
>> Response: a choles 

>> Prompt: (tape.n white)
>> Response: a chair with aletsts 

>> Prompt: (tape.n white)
>> Response: a chair with curale st 

>> Prompt: (tape.n white)
>> Response: A sit chair with black cart 

>> Prompt: (band.n green on-pavement), (pavement.n band-on)
>> Response: A clen choles 

>> Prompt: (band.n green on-pavement), (pavement.n band-on)
>> Response: a chair with chardee s 

>> Prompt: (band.n green on-pavement), (pavement.n band-on)
>> Response: A clalender plate plate under it 

>> Prompt: (band.n green on-pavement), (pavement.n band-on)
>> Response: ande chair with charge curare cheees 

>> Prompt: (jacket.n tan), (trouser.n purple man-wearing)
>> Response: a paptop of ander culollders 

>> Prompt: (jacket.n tan), (trouser.n purple man-wearing)
>> Response: A gray gray 

>> Prompt: (jacket.n tan), (trouser.n purple man-wearing)
>> Response: A an gren colles 

>> Prompt: (jacket.n tan), (trouser.n purple man-wearing)
>> Response: a a gray gray gray shirt 

>> Prompt: (knock.n man-has man-has), (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: a a desk 

>> Prompt: (knock.n man-has man-has), (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: a a a a table 

>> Prompt: (knock.n man-has man-has), (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: a a a desk 

>> Prompt: (knock.n man-has man-has), (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: woman sitting at at at a desk 

>> Prompt: (woman.n asian working reaching)
>> Response: A an working sitting at a desk 

>> Prompt: (woman.n asian working reaching)
>> Response: A an a ang ised a desk 

>> Prompt: (woman.n asian working reaching)
>> Response: a a a desk 

>> Prompt: (woman.n asian working reaching)
>> Response: A a is a a desk 

>> Prompt: (sweater.n tan)
>> Response: an chair with calalle ck choles 

>> Prompt: (sweater.n tan)
>> Response: a chair with calarts 

>> Prompt: (sweater.n tan)
>> Response: A culestsit bes on the desk 

>> Prompt: (sweater.n tan)
>> Response: A tand chair chair with curale s 

>> Prompt: (box.n made|of-metallic_element), (metallic_element.n box-made|of)
>> Response: A colllll sth chard chard ck alllets 

>> Prompt: (box.n made|of-metallic_element), (metallic_element.n box-made|of)
>> Response: a choles 

>> Prompt: (box.n made|of-metallic_element), (metallic_element.n box-made|of)
>> Response: A collllll chales on plate 

>> Prompt: (box.n made|of-metallic_element), (metallic_element.n box-made|of)
>> Response: a chair with alet 

>> Prompt: (jean.n blue)
>> Response: a barts on desk 

>> Prompt: (jean.n blue)
>> Response: a cholle chole 

>> Prompt: (jean.n blue)
>> Response: A collllll chal ststs on the desk 

>> Prompt: (jean.n blue)
>> Response: a choles 

>> Prompt: (tube.n blue)
>> Response: A curthale che ches 

>> Prompt: (tube.n blue)
>> Response: A cour boles 

>> Prompt: (tube.n blue)
>> Response: A curart chair with curargen pare s 

>> Prompt: (tube.n blue)
>> Response: an chair 

>> Prompt: (bowl.n plastic red small sitting|on-desk), (desk.n woman-sitting|at|a bowl-sitting|on)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (bowl.n plastic red small sitting|on-desk), (desk.n woman-sitting|at|a bowl-sitting|on)
>> Response: woman sitting at at the desk 

>> Prompt: (bowl.n plastic red small sitting|on-desk), (desk.n woman-sitting|at|a bowl-sitting|on)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (bowl.n plastic red small sitting|on-desk), (desk.n woman-sitting|at|a bowl-sitting|on)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (jacket.n tan)
>> Response: a a tsion 

>> Prompt: (jacket.n tan)
>> Response: A man in a cololds 

>> Prompt: (jacket.n tan)
>> Response: a gray greens 

>> Prompt: (jacket.n tan)
>> Response: A tuboles s 

>> Prompt: (hair.n black dark), (knock.n man-has man-has), (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: ast is at a desk 

>> Prompt: (hair.n black dark), (knock.n man-has man-has), (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: woman wearing at a a a table 

>> Prompt: (hair.n black dark), (knock.n man-has man-has), (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: a at desk 

>> Prompt: (hair.n black dark), (knock.n man-has man-has), (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: woman sitting an working sitting a at desk 

>> Prompt: (bowl.n plastic red small sitting|on-desk)
>> Response: a is desk 

>> Prompt: (bowl.n plastic red small sitting|on-desk)
>> Response: A is a is desk 

>> Prompt: (bowl.n plastic red small sitting|on-desk)
>> Response: A ania monitor 

>> Prompt: (bowl.n plastic red small sitting|on-desk)
>> Response: a is wearing a shirt 

>> Prompt: (trouser.n purple woman-wearing), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: a angren on desk 

>> Prompt: (trouser.n purple woman-wearing), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: woman wearing a an working desk 

>> Prompt: (trouser.n purple woman-wearing), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (trouser.n purple woman-wearing), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: a angen monitor 

>> Prompt: (hair.n black dark)
>> Response: A a a chair 

>> Prompt: (hair.n black dark)
>> Response: a chair with calarge p 

>> Prompt: (hair.n black dark)
>> Response: A an anoles 

>> Prompt: (hair.n black dark)
>> Response: a chair with calarts 

>> Prompt: (desk.n woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a woman-sitting|at|a), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: ast andied monitor 

>> Prompt: (desk.n woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a woman-sitting|at|a), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: a andange desk 

>> Prompt: (desk.n woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a woman-sitting|at|a), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: woman wearing a a desk 

>> Prompt: (desk.n woman-sitting|in|a woman-sitting|at|a woman-sitting|at|a), (woman.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-table)
>> Response: ast desk 

>> Prompt: (trouser.n purple woman-wearing)
>> Response: a a table 

>> Prompt: (trouser.n purple woman-wearing)
>> Response: a a madots 

>> Prompt: (trouser.n purple woman-wearing)
>> Response: A andian andes are on the desk 

>> Prompt: (trouser.n purple woman-wearing)
>> Response: A a a chair 

>> Prompt: (line.n green)
>> Response: A tunde chair with cure calale chales 

>> Prompt: (line.n green)
>> Response: A clen stale ststs 

>> Prompt: (line.n green)
>> Response: A courtthee ck ale chardes 

>> Prompt: (line.n green)
>> Response: an paptop is on desk 

>> Prompt: (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: asian working at at a a desk 

>> Prompt: (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: a a desk 

>> Prompt: (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: woman wearing an working at at a desk 

>> Prompt: (man.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock), (man.n sitting asian working sitting|in|a-desk sitting|at|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk at|a-desk)
>> Response: a at desk 

>> Prompt: (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: a a anpt.1 type=DSC> <u speaker=HUM>(man.n sitting in|front|of-building wearing-suit wearing-suit wearing-shirt has-hair wearing-suit wearing-shirt has-hair wearing-suit wearing-shirt has-hair wearing 

>> Prompt: (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: woman sitting at at a a desk 

>> Prompt: (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: a a a desk 

>> Prompt: (woman.n asian working sitting|at|a-desk has-knock has-knock)
>> Response: a at a desk 

>> Prompt: (girl.n has|a-hand), (hand.n girl-has|a)
>> Response: a is a black a chair 

>> Prompt: (girl.n has|a-hand), (hand.n girl-has|a)
>> Response: an a is a a chair 

>> Prompt: (girl.n has|a-hand), (hand.n girl-has|a)
>> Response: a a is wearing shirt shirt 

>> Prompt: (girl.n has|a-hand), (hand.n girl-has|a)
>> Response: woman has a an working sitting at at a desk 
