>> Loaded models dict_keys(['chat'])

>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: (vehicle.n white parked has-back parked|on-street), (street.n clean sidewalk-next|to vehicle-parked|on parking_meter-on|top|of plant-next|to)
>> Response: a a sidewalk 

>> Prompt: (vehicle.n white parked has-back parked|on-street), (street.n clean sidewalk-next|to vehicle-parked|on parking_meter-on|top|of plant-next|to)
>> Response: a is on desk 

>> Prompt: (vehicle.n white parked has-back parked|on-street), (street.n clean sidewalk-next|to vehicle-parked|on parking_meter-on|top|of plant-next|to)
>> Response: A is white in a curalar 

>> Prompt: (vehicle.n white parked has-back parked|on-street), (street.n clean sidewalk-next|to vehicle-parked|on parking_meter-on|top|of plant-next|to)
>> Response: a is is is table 

>> Prompt: (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street)
>> Response: woman is is is a desk 

>> Prompt: (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street)
>> Response: asian working at the desk 

>> Prompt: (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street)
>> Response: a is is on the table 

>> Prompt: (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street)
>> Response: woman is is is a desk 

>> Prompt: (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind), (spectacles.n man-has man-wearing man-wearing)
>> Response: a a shirt 

>> Prompt: (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind), (spectacles.n man-has man-wearing man-wearing)
>> Response: a a shirt 

>> Prompt: (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind), (spectacles.n man-has man-wearing man-wearing)
>> Response: man a shirt 

>> Prompt: (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind), (spectacles.n man-has man-wearing man-wearing)
>> Response: a shirt 

>> Prompt: (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind), (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street)
>> Response: woman is is is a is  

>> Prompt: (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind), (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street)
>> Response: a bicycle parked parked parked parked parked on the street 

>> Prompt: (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind), (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street)
>> Response: woman is is a man 

>> Prompt: (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind), (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street)
>> Response: a is on the desk 

>> Prompt: (car.n has-headlight), (headlight.n off car-has)
>> Response: A bolets parked parked on street 

>> Prompt: (car.n has-headlight), (headlight.n off car-has)
>> Response: the parked a parked parked parked on the street 

>> Prompt: (car.n has-headlight), (headlight.n off car-has)
>> Response: an andes are parked bins 

>> Prompt: (car.n has-headlight), (headlight.n off car-has)
>> Response: the a parked on the tree 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk), (bicycle.n parked far|away parked|on-sidewalk), (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by)
>> Response: a is parked park 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk), (bicycle.n parked far|away parked|on-sidewalk), (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by)
>> Response: a parked is parked sidewalk 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk), (bicycle.n parked far|away parked|on-sidewalk), (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by)
>> Response: an woman working desk 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk), (bicycle.n parked far|away parked|on-sidewalk), (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by)
>> Response: an parked sidewalk 

>> Prompt: (trouser.n gray grey man-has)
>> Response: a paptop aptop ander plate 

>> Prompt: (trouser.n gray grey man-has)
>> Response: A stan chair with black alaptop of a ide 

>> Prompt: (trouser.n gray grey man-has)
>> Response: A curarts chare sts 

>> Prompt: (trouser.n gray grey man-has)
>> Response: a greens on wall 

>> Prompt: (jacket.n gray grey man-has man-wearing), (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind), (trouser.n gray grey man-has)
>> Response: an shirt 

>> Prompt: (jacket.n gray grey man-has man-wearing), (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind), (trouser.n gray grey man-has)
>> Response: a a a shirt 

>> Prompt: (jacket.n gray grey man-has man-wearing), (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind), (trouser.n gray grey man-has)
>> Response: A andorts 

>> Prompt: (jacket.n gray grey man-has man-wearing), (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind), (trouser.n gray grey man-has)
>> Response: a a shirt 

>> Prompt: (separation.n grey)
>> Response: a paptop of a dot 

>> Prompt: (separation.n grey)
>> Response: a culale charge che choles 

>> Prompt: (separation.n grey)
>> Response: A man in a coulour 

>> Prompt: (separation.n grey)
>> Response: a curarg chair 

>> Prompt: (trouser.n gray grey woman-has)
>> Response: an male aptop pas 

>> Prompt: (trouser.n gray grey woman-has)
>> Response: a anolet 

>> Prompt: (trouser.n gray grey woman-has)
>> Response: a is a table 

>> Prompt: (trouser.n gray grey woman-has)
>> Response: A anden ande bor 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding), (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind)
>> Response: an angray shirt shirt 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding), (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind)
>> Response: a a shirt 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding), (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind)
>> Response: A man in a shirt 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding), (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind)
>> Response: an shirt 

>> Prompt: (house.n tall brick with-window sign-on)
>> Response: A barg chee be s 

>> Prompt: (house.n tall brick with-window sign-on)
>> Response: A clar bapests on desk 

>> Prompt: (house.n tall brick with-window sign-on)
>> Response: a chargeee chair 

>> Prompt: (house.n tall brick with-window sign-on)
>> Response: A clen chair 

>> Prompt: (car.n white parked has-back parked|on-street)
>> Response: a is parked on the desk 

>> Prompt: (car.n white parked has-back parked|on-street)
>> Response: an a parked on the desk 

>> Prompt: (car.n white parked has-back parked|on-street)
>> Response: A anden monitor 

>> Prompt: (car.n white parked has-back parked|on-street)
>> Response: an woman working on at a table 

>> Prompt: (building.n tall brick with-window sign-on), (sign.n black on-building)
>> Response: an ang ay ay 

>> Prompt: (building.n tall brick with-window sign-on), (sign.n black on-building)
>> Response: A cular chair with curale p 

>> Prompt: (building.n tall brick with-window sign-on), (sign.n black on-building)
>> Response: A man in collets 

>> Prompt: (building.n tall brick with-window sign-on), (sign.n black on-building)
>> Response: a chold s 

>> Prompt: (shirt.n red orange on-man man-has man-has man-wearing man-in)
>> Response: A man in a shirt 

>> Prompt: (shirt.n red orange on-man man-has man-has man-wearing man-in)
>> Response: a a shirt 

>> Prompt: (shirt.n red orange on-man man-has man-has man-wearing man-in)
>> Response: A a a gnors 

>> Prompt: (shirt.n red orange on-man man-has man-has man-wearing man-in)
>> Response: A an a shirt 

>> Prompt: (bicycle.n near-tree near-tree behind-man), (tree.n next|to-street bicycle-near bicycle-near)
>> Response: A parked parked parked parked on the desk 

>> Prompt: (bicycle.n near-tree near-tree behind-man), (tree.n next|to-street bicycle-near bicycle-near)
>> Response: A anear anear parked parked parking on the tree 

>> Prompt: (bicycle.n near-tree near-tree behind-man), (tree.n next|to-street bicycle-near bicycle-near)
>> Response: A parked parked on street 

>> Prompt: (bicycle.n near-tree near-tree behind-man), (tree.n next|to-street bicycle-near bicycle-near)
>> Response: A a parked parked parked parked parked on the desk 

>> Prompt: (road.n )
>> Response: A botts bolle st 

>> Prompt: (road.n )
>> Response: A colestts of culest 

>> Prompt: (road.n )
>> Response: a gray chair with black palaps 

>> Prompt: (road.n )
>> Response: A cole sile sts 

>> Prompt: (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to), (tree.n next|to-street bicycle-near bicycle-near)
>> Response: a parked sidewalk 

>> Prompt: (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to), (tree.n next|to-street bicycle-near bicycle-near)
>> Response: a parked parked parked parked on the street 

>> Prompt: (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to), (tree.n next|to-street bicycle-near bicycle-near)
>> Response: A is parked parked sidewalk 

>> Prompt: (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to), (tree.n next|to-street bicycle-near bicycle-near)
>> Response: A is white parked parked parked on the street 

>> Prompt: (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind), (sweater.n red orange on-woman woman-has woman-has woman-wearing woman-in), (trouser.n black woman-wears woman-wearing)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind), (sweater.n red orange on-woman woman-has woman-has woman-wearing woman-in), (trouser.n black woman-wears woman-wearing)
>> Response: woman wearing a shirt 

>> Prompt: (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind), (sweater.n red orange on-woman woman-has woman-has woman-wearing woman-in), (trouser.n black woman-wears woman-wearing)
>> Response: a a a table 

>> Prompt: (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind), (sweater.n red orange on-woman woman-has woman-has woman-wearing woman-in), (trouser.n black woman-wears woman-wearing)
>> Response: woman wearing an sitting a at desk 

>> Prompt: (arm.n raised)
>> Response: A curallen che cholles 

>> Prompt: (arm.n raised)
>> Response: an bang chair with carar chard cules 

>> Prompt: (arm.n raised)
>> Response: A talen chair chair with culart 

>> Prompt: (arm.n raised)
>> Response: an chair 

>> Prompt: (raincoat.n gray grey woman-has woman-wearing), (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind)
>> Response: a is a shirt 

>> Prompt: (raincoat.n gray grey woman-has woman-wearing), (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind)
>> Response: A andend andes are big 

>> Prompt: (raincoat.n gray grey woman-has woman-wearing), (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind)
>> Response: a a a shirt 

>> Prompt: (raincoat.n gray grey woman-has woman-wearing), (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind)
>> Response: A a a bang bangs 

>> Prompt: (tree.n sparse by-sidewalk)
>> Response: A is boletsts are andits are a bins 

>> Prompt: (tree.n sparse by-sidewalk)
>> Response: A is band bor 

>> Prompt: (tree.n sparse by-sidewalk)
>> Response: A is white court 

>> Prompt: (tree.n sparse by-sidewalk)
>> Response: an barges 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding)
>> Response: a shirt 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding)
>> Response: a a gray shirt 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding)
>> Response: A cular plaptop of a curale ales 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding)
>> Response: A man wears a shirt 

>> Prompt: (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street), (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: a is on the street 

>> Prompt: (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street), (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: a parked parked sidewalk 

>> Prompt: (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street), (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: woman is is is a desk 

>> Prompt: (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street), (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: a is is on a desk 

>> Prompt: (shoe.n brown man-has man-wearing)
>> Response: a a shirt 

>> Prompt: (shoe.n brown man-has man-wearing)
>> Response: a shirt 

>> Prompt: (shoe.n brown man-has man-wearing)
>> Response: a a shirt 

>> Prompt: (shoe.n brown man-has man-wearing)
>> Response: A andolests st 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk)
>> Response: a sidewalk 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk)
>> Response: a is on the desk 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk)
>> Response: woman is is is is  

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk)
>> Response: woman a is is is is a  

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk), (sidewalk.n bicycle-on)
>> Response: A parked on the street 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk), (sidewalk.n bicycle-on)
>> Response: a parked parked on the desk 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk), (sidewalk.n bicycle-on)
>> Response: a parked sidewalk 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk), (sidewalk.n bicycle-on)
>> Response: A is is white parked sidewalk on the desk 

>> Prompt: (building.n tall brick with-window sign-on)
>> Response: A botsts cle ble st 

>> Prompt: (building.n tall brick with-window sign-on)
>> Response: A bangn bares on desk 

>> Prompt: (building.n tall brick with-window sign-on)
>> Response: an chair with chale s 

>> Prompt: (building.n tall brick with-window sign-on)
>> Response: A man wears black anden greens on shirt 

>> Prompt: (sweater.n grey)
>> Response: A curale chales st 

>> Prompt: (sweater.n grey)
>> Response: a chair with calales 

>> Prompt: (sweater.n grey)
>> Response: A talen char de chair with black curarale s 

>> Prompt: (sweater.n grey)
>> Response: A culartsits of a dit 

>> Prompt: (woman.n wearing-sunglasses), (sunglasses.n woman-has woman-wearing woman-wearing)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (woman.n wearing-sunglasses), (sunglasses.n woman-has woman-wearing woman-wearing)
>> Response: a angray shirt 

>> Prompt: (woman.n wearing-sunglasses), (sunglasses.n woman-has woman-wearing woman-wearing)
>> Response: a a table 

>> Prompt: (woman.n wearing-sunglasses), (sunglasses.n woman-has woman-wearing woman-wearing)
>> Response: A man in a shirt 

>> Prompt: (sign.n black on-house)
>> Response: A courthe d s 

>> Prompt: (sign.n black on-house)
>> Response: A man in courts coles 

>> Prompt: (sign.n black on-house)
>> Response: A curale che s 

>> Prompt: (sign.n black on-house)
>> Response: andots 

>> Prompt: (back.n vehicle-has), (vehicle.n white parked has-back parked|on-street)
>> Response: a a sidewalk 

>> Prompt: (back.n vehicle-has), (vehicle.n white parked has-back parked|on-street)
>> Response: A is a a is a desk 

>> Prompt: (back.n vehicle-has), (vehicle.n white parked has-back parked|on-street)
>> Response: A is white is white is white clollll s 

>> Prompt: (back.n vehicle-has), (vehicle.n white parked has-back parked|on-street)
>> Response: a anear anear parked parked on the street 

>> Prompt: (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: a is on the desk 

>> Prompt: (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: a sidewalk on the street 

>> Prompt: (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: a sidewalk 

>> Prompt: (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: woman is is is a desk 

>> Prompt: (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind), (shoe.n brown woman-has woman-wearing)
>> Response: A an andangnes 

>> Prompt: (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind), (shoe.n brown woman-has woman-wearing)
>> Response: A andotst 

>> Prompt: (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind), (shoe.n brown woman-has woman-wearing)
>> Response: a a a shirt 

>> Prompt: (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind), (shoe.n brown woman-has woman-wearing)
>> Response: A a shirt a shirt 

>> Prompt: (van.n parked white)
>> Response: an antsts 

>> Prompt: (van.n parked white)
>> Response: a banges 

>> Prompt: (van.n parked white)
>> Response: A bandes are chair 

>> Prompt: (van.n parked white)
>> Response: A barg chair with pares 

>> Prompt: (tree.n next|to-street bicycle-near bicycle-near)
>> Response: A parked parked parked sidewalk 

>> Prompt: (tree.n next|to-street bicycle-near bicycle-near)
>> Response: a parked parked parked parked on the desk 

>> Prompt: (tree.n next|to-street bicycle-near bicycle-near)
>> Response: A n parked parked parked parked parked parked parked parked parked parked on the street 

>> Prompt: (tree.n next|to-street bicycle-near bicycle-near)
>> Response: a parked parked on the desk 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk), (bicycle.n parked far|away parked|on-sidewalk)
>> Response: asian is on the floor 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk), (bicycle.n parked far|away parked|on-sidewalk)
>> Response: a is is is  

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk), (bicycle.n parked far|away parked|on-sidewalk)
>> Response: a a is is a desk 

>> Prompt: (bicycle.n parked far|away chained parked|on-sidewalk on-sidewalk), (bicycle.n parked far|away parked|on-sidewalk)
>> Response: woman is a a is desk 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by), (trunk.n on-sidewalk)
>> Response: a is parked parked sidewalk 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by), (trunk.n on-sidewalk)
>> Response: a is on the street 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by), (trunk.n on-sidewalk)
>> Response: a parked parked on the desk 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by), (trunk.n on-sidewalk)
>> Response: a parked on the street 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by), (tree.n sparse by-sidewalk)
>> Response: a is on the desk 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by), (tree.n sparse by-sidewalk)
>> Response: A is is a is white 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by), (tree.n sparse by-sidewalk)
>> Response: a is is is  

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by), (tree.n sparse by-sidewalk)
>> Response: A an barg bor 

>> Prompt: (trouser.n black man-wears man-wearing)
>> Response: a gren shirt 

>> Prompt: (trouser.n black man-wears man-wearing)
>> Response: A man in a shirt 

>> Prompt: (trouser.n black man-wears man-wearing)
>> Response: a gray shirt 

>> Prompt: (trouser.n black man-wears man-wearing)
>> Response: A mutran sit 

>> Prompt: (shade.n on-street), (street.n sidewalk shade-on)
>> Response: A is white cle bollle 

>> Prompt: (shade.n on-street), (street.n sidewalk shade-on)
>> Response: A bargn bor 

>> Prompt: (shade.n on-street), (street.n sidewalk shade-on)
>> Response: a is white chair 

>> Prompt: (shade.n on-street), (street.n sidewalk shade-on)
>> Response: A is white colests 

>> Prompt: (raincoat.n gray grey woman-has woman-wearing)
>> Response: an woman working a desk 

>> Prompt: (raincoat.n gray grey woman-has woman-wearing)
>> Response: A is wearing a shirt 

>> Prompt: (raincoat.n gray grey woman-has woman-wearing)
>> Response: A an a table 

>> Prompt: (raincoat.n gray grey woman-has woman-wearing)
>> Response: an woman wears gray gray gray 

>> Prompt: (gym_shoe.n grey man-wears man-wears), (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind)
>> Response: a a shirt 

>> Prompt: (gym_shoe.n grey man-wears man-wears), (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind)
>> Response: the a a shirt 

>> Prompt: (gym_shoe.n grey man-wears man-wears), (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind)
>> Response: a shirt 

>> Prompt: (gym_shoe.n grey man-wears man-wears), (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind)
>> Response: a a shirt 

>> Prompt: (raincoat.n gray grey woman-has woman-wearing), (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind), (trouser.n gray grey woman-has)
>> Response: A a is a desk 

>> Prompt: (raincoat.n gray grey woman-has woman-wearing), (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind), (trouser.n gray grey woman-has)
>> Response: a a a desk 

>> Prompt: (raincoat.n gray grey woman-has woman-wearing), (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind), (trouser.n gray grey woman-has)
>> Response: an woman working ants 

>> Prompt: (raincoat.n gray grey woman-has woman-wearing), (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind), (trouser.n gray grey woman-has)
>> Response: a a a desk 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on plant-by), (trunk.n on-sidewalk)
>> Response: A an is white a is white 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on plant-by), (trunk.n on-sidewalk)
>> Response: a is a parked sidewalk 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on plant-by), (trunk.n on-sidewalk)
>> Response: A is a a is is curalar 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on plant-by), (trunk.n on-sidewalk)
>> Response: an a parked parked on the desk 

>> Prompt: (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind), (shoe.n brown man-has man-wearing)
>> Response: a shirt 

>> Prompt: (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind), (shoe.n brown man-has man-wearing)
>> Response: a a a shirt 

>> Prompt: (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind), (shoe.n brown man-has man-wearing)
>> Response: man wearing shirt 

>> Prompt: (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind), (shoe.n brown man-has man-wearing)
>> Response: a a shirt 

>> Prompt: (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind), (shirt.n red orange on-man man-has man-has man-wearing man-in)
>> Response: A andotts is cur 

>> Prompt: (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind), (shirt.n red orange on-man man-has man-has man-wearing man-in)
>> Response: A man wears shirt anollets 

>> Prompt: (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind), (shirt.n red orange on-man man-has man-has man-wearing man-in)
>> Response: A a shirt anear of shirt 

>> Prompt: (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind), (shirt.n red orange on-man man-has man-has man-wearing man-in)
>> Response: a shirt 

>> Prompt: (car.n white parked has-back parked|on-street), (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: a is parked on the desk 

>> Prompt: (car.n white parked has-back parked|on-street), (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: a is parked parked parked on the desk 

>> Prompt: (car.n white parked has-back parked|on-street), (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: woman in an working at desk 

>> Prompt: (car.n white parked has-back parked|on-street), (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: a is parked sidewalk 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding), (man.n holding-chin)
>> Response: a a anoldr 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding), (man.n holding-chin)
>> Response: a anollds 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding), (man.n holding-chin)
>> Response: A is a shirt 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding), (man.n holding-chin)
>> Response: a a shirt 

>> Prompt: (man.n wearing-spectacles), (spectacles.n man-has man-wearing man-wearing)
>> Response: A a angnor 

>> Prompt: (man.n wearing-spectacles), (spectacles.n man-has man-wearing man-wearing)
>> Response: an shirt shirt 

>> Prompt: (man.n wearing-spectacles), (spectacles.n man-has man-wearing man-wearing)
>> Response: a shirt 

>> Prompt: (man.n wearing-spectacles), (spectacles.n man-has man-wearing man-wearing)
>> Response: an woman wears shirt 

>> Prompt: (jacket.n gray grey man-has man-wearing)
>> Response: a gray gy shirt 

>> Prompt: (jacket.n gray grey man-has man-wearing)
>> Response: a gray shirt 

>> Prompt: (jacket.n gray grey man-has man-wearing)
>> Response: an woman wears gray 

>> Prompt: (jacket.n gray grey man-has man-wearing)
>> Response: A an a shirt 

>> Prompt: (gym_shoe.n grey woman-wears woman-wears), (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind)
>> Response: A an botts are aned bines on the desk 

>> Prompt: (gym_shoe.n grey woman-wears woman-wears), (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind)
>> Response: a bots 

>> Prompt: (gym_shoe.n grey woman-wears woman-wears), (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind)
>> Response: a bots 

>> Prompt: (gym_shoe.n grey woman-wears woman-wears), (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind)
>> Response: a bots 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding woman-holding woman-holding), (woman.n holding-chin)
>> Response: an a shirt 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding woman-holding woman-holding), (woman.n holding-chin)
>> Response: A and andis a andit 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding woman-holding woman-holding), (woman.n holding-chin)
>> Response: A is a a a a shirt 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding woman-holding woman-holding), (woman.n holding-chin)
>> Response: an a anots 

>> Prompt: (house.n tall brick with-window sign-on), (sign.n black on-house)
>> Response: A man wears a gray shirt 

>> Prompt: (house.n tall brick with-window sign-on), (sign.n black on-house)
>> Response: an challe ches 

>> Prompt: (house.n tall brick with-window sign-on), (sign.n black on-house)
>> Response: A anden sthe s 

>> Prompt: (house.n tall brick with-window sign-on), (sign.n black on-house)
>> Response: an a a a wall 

>> Prompt: (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind), (shirt.n red orange on-man man-has man-has man-wearing man-in), (trouser.n black man-wears man-wearing)
>> Response: an woman working a desk 

>> Prompt: (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind), (shirt.n red orange on-man man-has man-has man-wearing man-in), (trouser.n black man-wears man-wearing)
>> Response: A an shirt shirt 

>> Prompt: (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind), (shirt.n red orange on-man man-has man-has man-wearing man-in), (trouser.n black man-wears man-wearing)
>> Response: A anden shirt shirt 

>> Prompt: (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind), (shirt.n red orange on-man man-has man-has man-wearing man-in), (trouser.n black man-wears man-wearing)
>> Response: a shirt 

>> Prompt: (back.n car-has), (car.n white parked has-back parked|on-street)
>> Response: a a parked parked on the desk 

>> Prompt: (back.n car-has), (car.n white parked has-back parked|on-street)
>> Response: a a parked sidewalk 

>> Prompt: (back.n car-has), (car.n white parked has-back parked|on-street)
>> Response: A is is a parked sidewalk 

>> Prompt: (back.n car-has), (car.n white parked has-back parked|on-street)
>> Response: A anden andes are on table 

>> Prompt: (wall.n grey)
>> Response: a is white s 

>> Prompt: (wall.n grey)
>> Response: A culalest on table 

>> Prompt: (wall.n grey)
>> Response: a chole s 

>> Prompt: (wall.n grey)
>> Response: a chour 

>> Prompt: (sign.n black on-building)
>> Response: A colen sille ck chollles 

>> Prompt: (sign.n black on-building)
>> Response: a choles on plate 

>> Prompt: (sign.n black on-building)
>> Response: A culalen cholder choldes 

>> Prompt: (sign.n black on-building)
>> Response: A man in the court 

>> Prompt: (bicycle.n near-tree near-tree behind-man), (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind)
>> Response: an a shirt 

>> Prompt: (bicycle.n near-tree near-tree behind-man), (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind)
>> Response: an shirt 

>> Prompt: (bicycle.n near-tree near-tree behind-man), (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind)
>> Response: a shirt a shirt 

>> Prompt: (bicycle.n near-tree near-tree behind-man), (man.n wears-gym_shoe has-shirt has-spectacles wears-gym_shoe has-shirt wears-trouser wearing-shirt in-shirt wearing-trouser wearing-spectacles shirt-on bicycle-behind)
>> Response: the a a a shirt 

>> Prompt: (jacket.n gray grey man-has man-wearing), (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind)
>> Response: a a a shirt 

>> Prompt: (jacket.n gray grey man-has man-wearing), (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind)
>> Response: man an eating an eating holding holding ha> </a> <a script.5 type=DSC> <u speaker=HUM>(chair.n black on-desk), (desk.n cargray 

>> Prompt: (jacket.n gray grey man-has man-wearing), (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind)
>> Response: a shirt 

>> Prompt: (jacket.n gray grey man-has man-wearing), (man.n has-shoe has-jacket has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-jacket parking_meter-behind)
>> Response: man a anear 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by), (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: woman is is a is desk 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by), (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: woman in a is is  

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by), (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: woman is on is  

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by), (street.n clean sidewalk-next|to car-parked|on parking_meter-on|top|of tree-next|to)
>> Response: a is is parked parked sidewalk 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by)
>> Response: an parked sidewalk 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by)
>> Response: a is is parked sidewalk 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by)
>> Response: an woman wears banges 

>> Prompt: (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by)
>> Response: a is parked parked sidewalk 

>> Prompt: (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind), (sunglasses.n woman-has woman-wearing woman-wearing)
>> Response: A a anden ang desk 

>> Prompt: (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind), (sunglasses.n woman-has woman-wearing woman-wearing)
>> Response: A andotsts aned aned computer 

>> Prompt: (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind), (sunglasses.n woman-has woman-wearing woman-wearing)
>> Response: A man in andolots 

>> Prompt: (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind), (sunglasses.n woman-has woman-wearing woman-wearing)
>> Response: a angren desk 

>> Prompt: (building.n tall brick with-window sign-on), (window.n building-with)
>> Response: A curen chair with calests 

>> Prompt: (building.n tall brick with-window sign-on), (window.n building-with)
>> Response: A bande bott 

>> Prompt: (building.n tall brick with-window sign-on), (window.n building-with)
>> Response: a band challes on the floor 

>> Prompt: (building.n tall brick with-window sign-on), (window.n building-with)
>> Response: A band bart on the desk 

>> Prompt: (clock.n green tall)
>> Response: a chares chair 

>> Prompt: (clock.n green tall)
>> Response: A clesiles of detst 

>> Prompt: (clock.n green tall)
>> Response: a chair with alarts 

>> Prompt: (clock.n green tall)
>> Response: aptop of a a dits 

>> Prompt: (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street), (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by)
>> Response: a parked parked on sidewalk 

>> Prompt: (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street), (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by)
>> Response: a is parked sidewalk 

>> Prompt: (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street), (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by)
>> Response: a is on the street 

>> Prompt: (parking_meter.n orange on-sidewalk behind-man on|top|of-street), (sidewalk.n brick next|to-street trunk-on parking_meter-on bicycle-parked|on bicycle-parked|on tree-by)
>> Response: a parked parked parked parked sidewalk 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding woman-holding woman-holding), (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind)
>> Response: a a ptop of anda desk 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding woman-holding woman-holding), (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind)
>> Response: a is a shirt 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding woman-holding woman-holding), (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind)
>> Response: a anda a sidewalk 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding woman-holding woman-holding), (woman.n has-shoe has-raincoat has-trouser holding-chin wearing-shoe wearing-raincoat parking_meter-behind)
>> Response: a a a parked on the desk 

>> Prompt: (house.n tall brick with-window sign-on), (window.n house-with)
>> Response: A talen barge che s 

>> Prompt: (house.n tall brick with-window sign-on), (window.n house-with)
>> Response: a tubole 

>> Prompt: (house.n tall brick with-window sign-on), (window.n house-with)
>> Response: A tubits clestic on the desk 

>> Prompt: (house.n tall brick with-window sign-on), (window.n house-with)
>> Response: A clenders choles on the desk 

>> Prompt: (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind), (sweater.n red orange on-woman woman-has woman-has woman-wearing woman-in)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind), (sweater.n red orange on-woman woman-has woman-has woman-wearing woman-in)
>> Response: a a desk 

>> Prompt: (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind), (sweater.n red orange on-woman woman-has woman-has woman-wearing woman-in)
>> Response: a anott 

>> Prompt: (woman.n wears-gym_shoe has-sweater has-sunglasses wears-gym_shoe has-sweater wears-trouser wearing-sweater in-sweater wearing-trouser wearing-sunglasses sweater-on bicycle-behind), (sweater.n red orange on-woman woman-has woman-has woman-wearing woman-in)
>> Response: a desk 

>> Prompt: (shirt.n grey)
>> Response: A a tand aned ande 

>> Prompt: (shirt.n grey)
>> Response: A tubotts of curthes 

>> Prompt: (shirt.n grey)
>> Response: A stan chair with artsts 

>> Prompt: (shirt.n grey)
>> Response: A man in a a shirt 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding), (guy.n holding-chin)
>> Response: a holes 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding), (guy.n holding-chin)
>> Response: a a shirt 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding), (guy.n holding-chin)
>> Response: an hots 

>> Prompt: (chin.n raised guy-holding man-holding man-holding), (guy.n holding-chin)
>> Response: an a shirt 
