>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: (braid.n green dense behind-elephant next|to-elephant leaf-on elephant-in)
>> Response: a a a a a street 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-elephant next|to-elephant leaf-on elephant-in)
>> Response: A a anear parked on the street 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-elephant next|to-elephant leaf-on elephant-in)
>> Response: A man wears tandes andes 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-elephant next|to-elephant leaf-on elephant-in)
>> Response: a is on the desk 

>> Prompt: (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: a talong falon the desk 

>> Prompt: (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: ansts are taned far on the tree 

>> Prompt: (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: A taned far on the desk 

>> Prompt: (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: a thot 

>> Prompt: (branch.n plant-has), (plant.n has-branch)
>> Response: a band on the desk 

>> Prompt: (branch.n plant-has), (plant.n has-branch)
>> Response: a a sidewalk 

>> Prompt: (branch.n plant-has), (plant.n has-branch)
>> Response: A an angneen green pe der 

>> Prompt: (branch.n plant-has), (plant.n has-branch)
>> Response: a a sidewalk 

>> Prompt: (body.n animal-seen), (animal.n young african has-limb seen-body has-limb)
>> Response: ale curargen chair 

>> Prompt: (body.n animal-seen), (animal.n young african has-limb seen-body has-limb)
>> Response: A turan bot 

>> Prompt: (body.n animal-seen), (animal.n young african has-limb seen-body has-limb)
>> Response: A colleststs on the desk 

>> Prompt: (body.n animal-seen), (animal.n young african has-limb seen-body has-limb)
>> Response: arg collle ckers on plate plate 

>> Prompt: (elephant.n young african has-tail seen-back has-tail)
>> Response: A tan tande sts 

>> Prompt: (elephant.n young african has-tail seen-back has-tail)
>> Response: an thans 

>> Prompt: (elephant.n young african has-tail seen-back has-tail)
>> Response: an elephants 

>> Prompt: (elephant.n young african has-tail seen-back has-tail)
>> Response: A man wears ansits of t 

>> Prompt: (center.n animal-in), (animal.n in-center)
>> Response: a colllll char 

>> Prompt: (center.n animal-in), (animal.n in-center)
>> Response: A an a anottst 

>> Prompt: (center.n animal-in), (animal.n in-center)
>> Response: an andotst 

>> Prompt: (center.n animal-in), (animal.n in-center)
>> Response: A colollll che che s 

>> Prompt: (body.n white of-animal animal-has animal-has)
>> Response: the cure coles 

>> Prompt: (body.n white of-animal animal-has animal-has)
>> Response: A tand chair with black paraps 

>> Prompt: (body.n white of-animal animal-has animal-has)
>> Response: A curar ckender curargen chair 

>> Prompt: (body.n white of-animal animal-has animal-has)
>> Response: the a coles 

>> Prompt: (trunk.n long)
>> Response: an talong chare s 

>> Prompt: (trunk.n long)
>> Response: a this a chair 

>> Prompt: (trunk.n long)
>> Response: A tubotts of the floor 

>> Prompt: (trunk.n long)
>> Response: a tales 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-elephant next|to-elephant leaf-on elephant-in), (leaf.n small on-braid)
>> Response: a bots on parked parked parked on the street 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-elephant next|to-elephant leaf-on elephant-in), (leaf.n small on-braid)
>> Response: a a giraffe 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-elephant next|to-elephant leaf-on elephant-in), (leaf.n small on-braid)
>> Response: A man wears a angens shirt 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-elephant next|to-elephant leaf-on elephant-in), (leaf.n small on-braid)
>> Response: a bott 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-elephant next|to-elephant leaf-on elephant-in), (elephant.n in-braid braid-behind braid-next|to)
>> Response: ans angeeee behind gee s 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-elephant next|to-elephant leaf-on elephant-in), (elephant.n in-braid braid-behind braid-next|to)
>> Response: a a giraffe parked a parked parked sidewalk 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-elephant next|to-elephant leaf-on elephant-in), (elephant.n in-braid braid-behind braid-next|to)
>> Response: a is a parked sidewalk 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-elephant next|to-elephant leaf-on elephant-in), (elephant.n in-braid braid-behind braid-next|to)
>> Response: A ansitsit bes on the floor 

>> Prompt: (animal.n young african has-limb seen-body has-limb), (limb.n animal-has animal-has)
>> Response: ale ptop of coullllets 

>> Prompt: (animal.n young african has-limb seen-body has-limb), (limb.n animal-has animal-has)
>> Response: all ples 

>> Prompt: (animal.n young african has-limb seen-body has-limb), (limb.n animal-has animal-has)
>> Response: A man in a culolets 

>> Prompt: (animal.n young african has-limb seen-body has-limb), (limb.n animal-has animal-has)
>> Response: a ptop of the table 

>> Prompt: (animal.n adult has-limb), (limb.n animal-has)
>> Response: A tallen ck are mallles 

>> Prompt: (animal.n adult has-limb), (limb.n animal-has)
>> Response: A cllesth chard chare st 

>> Prompt: (animal.n adult has-limb), (limb.n animal-has)
>> Response: aptop of the desk 

>> Prompt: (animal.n adult has-limb), (limb.n animal-has)
>> Response: A clen chair bor 

>> Prompt: (ear.n elephant-has), (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: the turay ay ay grens 

>> Prompt: (ear.n elephant-has), (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: the a taned on the desk 

>> Prompt: (ear.n elephant-has), (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: A an angren fare of s 

>> Prompt: (ear.n elephant-has), (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: the a giraffe tan ans 

>> Prompt: (animal.n young african has-limb seen-body has-limb)
>> Response: arg is on a desk 

>> Prompt: (animal.n young african has-limb seen-body has-limb)
>> Response: A cleles chale s 

>> Prompt: (animal.n young african has-limb seen-body has-limb)
>> Response: Astile bes dsit 

>> Prompt: (animal.n young african has-limb seen-body has-limb)
>> Response: A colets cle char 

>> Prompt: (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and), (eye.n animal-has)
>> Response: A man in a curarts cour 

>> Prompt: (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and), (eye.n animal-has)
>> Response: an anoldes 

>> Prompt: (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and), (eye.n animal-has)
>> Response: A an anotst 

>> Prompt: (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and), (eye.n animal-has)
>> Response: A an a tsiong is a a p 

>> Prompt: (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and), (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: A an a ansit 

>> Prompt: (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and), (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: Asian anstst 

>> Prompt: (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and), (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: Asitsit t ale char file of the plate 

>> Prompt: (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and), (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: A a tales are on the desk 

>> Prompt: (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and)
>> Response: A a anden borts 

>> Prompt: (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and)
>> Response: A talen chourt 

>> Prompt: (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and)
>> Response: a a a a curar 

>> Prompt: (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and)
>> Response: A and sthis on desk 

>> Prompt: (ear.n elephant-has elephant-has), (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and)
>> Response: A andsiand anges 

>> Prompt: (ear.n elephant-has elephant-has), (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and)
>> Response: the a a a a a p 

>> Prompt: (ear.n elephant-has elephant-has), (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and)
>> Response: A a andest 

>> Prompt: (ear.n elephant-has elephant-has), (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and)
>> Response: A andsian andes 

>> Prompt: (leaf.n small on-braid)
>> Response: the a a a parked sidewalk 

>> Prompt: (leaf.n small on-braid)
>> Response: A an bottsts 

>> Prompt: (leaf.n small on-braid)
>> Response: a grawn gren behind 

>> Prompt: (leaf.n small on-braid)
>> Response: A ban barg bes 

>> Prompt: (branch.n tree-has), (tree.n has-branch)
>> Response: the a a a a street 

>> Prompt: (branch.n tree-has), (tree.n has-branch)
>> Response: the is on the floor 

>> Prompt: (branch.n tree-has), (tree.n has-branch)
>> Response: the a giraffe a giraffe a giraffe 

>> Prompt: (branch.n tree-has), (tree.n has-branch)
>> Response: an elephant 

>> Prompt: (center.n elephant-in), (elephant.n in-center)
>> Response: A tan sitsts of a a wall 

>> Prompt: (center.n elephant-in), (elephant.n in-center)
>> Response: A standen botstst 

>> Prompt: (center.n elephant-in), (elephant.n in-center)
>> Response: the a a giraffe a giraffe 

>> Prompt: (center.n elephant-in), (elephant.n in-center)
>> Response: A sian elephants an 

>> Prompt: (animal.n big adult has-body has-body and-animal has-body body-of)
>> Response: A and barg bors 

>> Prompt: (animal.n big adult has-body has-body and-animal has-body body-of)
>> Response: A anden gren pander carales 

>> Prompt: (animal.n big adult has-body has-body and-animal has-body body-of)
>> Response: A an bang bares 

>> Prompt: (animal.n big adult has-body has-body and-animal has-body body-of)
>> Response: an greens 

>> Prompt: (back.n elephant-seen), (elephant.n young african has-tail seen-back has-tail)
>> Response: the tansile s 

>> Prompt: (back.n elephant-seen), (elephant.n young african has-tail seen-back has-tail)
>> Response: A an elephantsens seees 

>> Prompt: (back.n elephant-seen), (elephant.n young african has-tail seen-back has-tail)
>> Response: A sian tsied t 

>> Prompt: (back.n elephant-seen), (elephant.n young african has-tail seen-back has-tail)
>> Response: A man in a ansits 

>> Prompt: (grass.n brown tall yellow)
>> Response: A curall char s 

>> Prompt: (grass.n brown tall yellow)
>> Response: A chair with black culallll stic ckes on plate 

>> Prompt: (grass.n brown tall yellow)
>> Response: A stan staned chair with charg s 

>> Prompt: (grass.n brown tall yellow)
>> Response: A curall chis chale che culle s 

>> Prompt: (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of), (trunk.n white of-elephant elephant-has elephant-has)
>> Response: A ansits t 

>> Prompt: (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of), (trunk.n white of-elephant elephant-has elephant-has)
>> Response: the a giraffe a head 

>> Prompt: (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of), (trunk.n white of-elephant elephant-has elephant-has)
>> Response: the a giraffe a giraffe a giraffe neck 

>> Prompt: (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of), (trunk.n white of-elephant elephant-has elephant-has)
>> Response: the a giraffe a giraffe head 

>> Prompt: (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and), (eye.n elephant-has)
>> Response: the tan tandots 

>> Prompt: (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and), (eye.n elephant-has)
>> Response: the a giraffe 

>> Prompt: (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and), (eye.n elephant-has)
>> Response: the a giraffe a head 

>> Prompt: (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and), (eye.n elephant-has)
>> Response: the a giraffe tan andolests are a ande 

>> Prompt: (adult.n elephant-in|front), (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and)
>> Response: A an a a tsiong the floor 

>> Prompt: (adult.n elephant-in|front), (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and)
>> Response: a a a a giraffe 

>> Prompt: (adult.n elephant-in|front), (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and)
>> Response: A tan tale sit 

>> Prompt: (adult.n elephant-in|front), (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and)
>> Response: A a taned in the desk 

>> Prompt: (elephant.n adult has-tail), (tail.n elephant-has)
>> Response: A tan andets of a a ans 

>> Prompt: (elephant.n adult has-tail), (tail.n elephant-has)
>> Response: A tubit be d staned s 

>> Prompt: (elephant.n adult has-tail), (tail.n elephant-has)
>> Response: A an elephants ans 

>> Prompt: (elephant.n adult has-tail), (tail.n elephant-has)
>> Response: A man wears black ansit 

>> Prompt: (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and)
>> Response: the a giraffe a giraffe 

>> Prompt: (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and)
>> Response: the tan taned in the table 

>> Prompt: (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and)
>> Response: the tales are dit 

>> Prompt: (elephant.n baby gray small has-ear has-ear has-eye in|front-adult elephant-and)
>> Response: A and anst 

>> Prompt: (elephant.n young african has-tail seen-back has-tail), (tail.n elephant-has elephant-has)
>> Response: the tan tales 

>> Prompt: (elephant.n young african has-tail seen-back has-tail), (tail.n elephant-has elephant-has)
>> Response: the a giraffe tan andots 

>> Prompt: (elephant.n young african has-tail seen-back has-tail), (tail.n elephant-has elephant-has)
>> Response: the a a giraffe 

>> Prompt: (elephant.n young african has-tail seen-back has-tail), (tail.n elephant-has elephant-has)
>> Response: A man in a a shirt 

>> Prompt: (body.n animal-has), (animal.n big adult has-body has-body and-animal has-body body-of)
>> Response: A bottsts of the elephants 

>> Prompt: (body.n animal-has), (animal.n big adult has-body has-body and-animal has-body body-of)
>> Response: a a giraffe hole 

>> Prompt: (body.n animal-has), (animal.n big adult has-body has-body and-animal has-body body-of)
>> Response: A andots are bot 

>> Prompt: (body.n animal-has), (animal.n big adult has-body has-body and-animal has-body body-of)
>> Response: andots 

>> Prompt: (body.n animal-has animal-has), (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and)
>> Response: a banges on the desk 

>> Prompt: (body.n animal-has animal-has), (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and)
>> Response: A tande bande charg che curare charge choles 

>> Prompt: (body.n animal-has animal-has), (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and)
>> Response: A tan ande curale st 

>> Prompt: (body.n animal-has animal-has), (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and)
>> Response: a anotsts 

>> Prompt: (body.n long)
>> Response: A tuban bosts 

>> Prompt: (body.n long)
>> Response: the tan aned a street 

>> Prompt: (body.n long)
>> Response: A borts are cures 

>> Prompt: (body.n long)
>> Response: A talesit ck arales 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-animal next|to-animal plant-on animal-in), (plant.n small on-braid)
>> Response: A bolle bllet on the floor 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-animal next|to-animal plant-on animal-in), (plant.n small on-braid)
>> Response: A barg gren bees on the floor 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-animal next|to-animal plant-on animal-in), (plant.n small on-braid)
>> Response: a gren bang on the desk 

>> Prompt: (braid.n green dense behind-animal next|to-animal plant-on animal-in), (plant.n small on-braid)
>> Response: A barg bor 

>> Prompt: (trunk.n white of-elephant elephant-has elephant-has)
>> Response: the tubiges 

>> Prompt: (trunk.n white of-elephant elephant-has elephant-has)
>> Response: the a giraffe head 

>> Prompt: (trunk.n white of-elephant elephant-has elephant-has)
>> Response: A an talests bole 

>> Prompt: (trunk.n white of-elephant elephant-has elephant-has)
>> Response: A andottts of dit 

>> Prompt: (animal.n big adult has-body has-body and-animal has-body body-of), (body.n white of-animal animal-has animal-has)
>> Response: the colllll sth chare curalles 

>> Prompt: (animal.n big adult has-body has-body and-animal has-body body-of), (body.n white of-animal animal-has animal-has)
>> Response: the a a charge s 

>> Prompt: (animal.n big adult has-body has-body and-animal has-body body-of), (body.n white of-animal animal-has animal-has)
>> Response: A collle chales on wall 

>> Prompt: (animal.n big adult has-body has-body and-animal has-body body-of), (body.n white of-animal animal-has animal-has)
>> Response: A cole stsit 

>> Prompt: (plant.n brown tall yellow)
>> Response: a barts on desk 

>> Prompt: (plant.n brown tall yellow)
>> Response: a cholde chole 

>> Prompt: (plant.n brown tall yellow)
>> Response: A curalles cke male cke male mes 

>> Prompt: (plant.n brown tall yellow)
>> Response: a cholde s 

>> Prompt: (elephant.n in-braid braid-behind braid-next|to)
>> Response: a a parked parked sidewalk 

>> Prompt: (elephant.n in-braid braid-behind braid-next|to)
>> Response: A an a parked parked parked sidewalk 

>> Prompt: (elephant.n in-braid braid-behind braid-next|to)
>> Response: A an bottsts are on the desk 

>> Prompt: (elephant.n in-braid braid-behind braid-next|to)
>> Response: a a a parked parked on the desk 

>> Prompt: (adult.n animal-in|front), (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and)
>> Response: A turaned on desk 

>> Prompt: (adult.n animal-in|front), (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and)
>> Response: A turan curar curales on the desk 

>> Prompt: (adult.n animal-in|front), (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and)
>> Response: a a a ptop ander it 

>> Prompt: (adult.n animal-in|front), (animal.n baby gray small has-body has-body has-eye in|front-adult animal-and)
>> Response: A an barg challes on wall 

>> Prompt: (elephant.n adult), (elephant.n adult has-tail), (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: A a taned on the desk 

>> Prompt: (elephant.n adult), (elephant.n adult has-tail), (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: the man in a a a a shirt 

>> Prompt: (elephant.n adult), (elephant.n adult has-tail), (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: the a giraffe a giraffe 

>> Prompt: (elephant.n adult), (elephant.n adult has-tail), (elephant.n big adult has-trunk has-trunk and-elephant has-ear trunk-of)
>> Response: the tubole 
