>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: (color.n blue), (curtain.n blue drawn)
>> Response: a choll che s 

>> Prompt: (color.n blue), (curtain.n blue drawn)
>> Response: A chair with colleststs 

>> Prompt: (color.n blue), (curtain.n blue drawn)
>> Response: A bolests che sts 

>> Prompt: (color.n blue), (curtain.n blue drawn)
>> Response: a choles 

>> Prompt: (chair.n black slender purple blue has-padding next|to-table), (padding.n blue chair-has)
>> Response: all cholllll ch char 

>> Prompt: (chair.n black slender purple blue has-padding next|to-table), (padding.n blue chair-has)
>> Response: aptop of colollll ar 

>> Prompt: (chair.n black slender purple blue has-padding next|to-table), (padding.n blue chair-has)
>> Response: A band bandes are on the floor 

>> Prompt: (chair.n black slender purple blue has-padding next|to-table), (padding.n blue chair-has)
>> Response: ale botts 

>> Prompt: (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: a charg chare chare cheees 

>> Prompt: (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: an is white chis on the wall 

>> Prompt: (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: A culale chole s 

>> Prompt: (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: A coles sit 

>> Prompt: (armchair.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on puppet-on), (puppet.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-armchair)
>> Response: ale sts 

>> Prompt: (armchair.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on puppet-on), (puppet.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-armchair)
>> Response: A cullesits of charde cure s 

>> Prompt: (armchair.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on puppet-on), (puppet.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-armchair)
>> Response: A clesit chee curar s 

>> Prompt: (armchair.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on puppet-on), (puppet.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-armchair)
>> Response: argeen care chales 

>> Prompt: (curtain.n tied designed blue)
>> Response: A bole ck bes on the floor 

>> Prompt: (curtain.n tied designed blue)
>> Response: an borts 

>> Prompt: (curtain.n tied designed blue)
>> Response: an banges 

>> Prompt: (curtain.n tied designed blue)
>> Response: A colllles of dsthan chour 

>> Prompt: (door.n glass sliding to-patio), (patio.n door-to)
>> Response: a charg chair with chole 

>> Prompt: (door.n glass sliding to-patio), (patio.n door-to)
>> Response: A clen chourts che cle choles 

>> Prompt: (door.n glass sliding to-patio), (patio.n door-to)
>> Response: andits on the desk 

>> Prompt: (door.n glass sliding to-patio), (patio.n door-to)
>> Response: A cole chour 

>> Prompt: (picture.n water black art)
>> Response: A curale st 

>> Prompt: (picture.n water black art)
>> Response: A tand chair with black alaptop of chale it 

>> Prompt: (picture.n water black art)
>> Response: A curar chair 

>> Prompt: (picture.n water black art)
>> Response: a chair 

>> Prompt: (seat.n blue)
>> Response: a chair with curalarg chollles on the desk 

>> Prompt: (seat.n blue)
>> Response: a bots 

>> Prompt: (seat.n blue)
>> Response: A botttt blles on plate 

>> Prompt: (seat.n blue)
>> Response: a barts 

>> Prompt: (seat.n black slender purple blue has-padding next|to-support), (support.n glass metal seat-next|to)
>> Response: a is a curar chair with curararg p 

>> Prompt: (seat.n black slender purple blue has-padding next|to-support), (support.n glass metal seat-next|to)
>> Response: a is a curale plate 

>> Prompt: (seat.n black slender purple blue has-padding next|to-support), (support.n glass metal seat-next|to)
>> Response: A man wears a taned ande 

>> Prompt: (seat.n black slender purple blue has-padding next|to-support), (support.n glass metal seat-next|to)
>> Response: a is curar chair 

>> Prompt: (chair.n black slender purple blue has-padding next|to-table)
>> Response: an computer 

>> Prompt: (chair.n black slender purple blue has-padding next|to-table)
>> Response: a monitor 

>> Prompt: (chair.n black slender purple blue has-padding next|to-table)
>> Response: a computer 

>> Prompt: (chair.n black slender purple blue has-padding next|to-table)
>> Response: A anden colles 

>> Prompt: (floor.n wood wooden rug-on lamp-on), (lamp.n tall chrome black standing behind-sofa on-floor)
>> Response: an andrgen chales 

>> Prompt: (floor.n wood wooden rug-on lamp-on), (lamp.n tall chrome black standing behind-sofa on-floor)
>> Response: a is a wall 

>> Prompt: (floor.n wood wooden rug-on lamp-on), (lamp.n tall chrome black standing behind-sofa on-floor)
>> Response: A man wears a gren boles 

>> Prompt: (floor.n wood wooden rug-on lamp-on), (lamp.n tall chrome black standing behind-sofa on-floor)
>> Response: an a is white 

>> Prompt: (rug.n gray plush clean purple grey on-floor)
>> Response: A barg to to to plate 

>> Prompt: (rug.n gray plush clean purple grey on-floor)
>> Response: A is white coule bles 

>> Prompt: (rug.n gray plush clean purple grey on-floor)
>> Response: a to is on desk 

>> Prompt: (rug.n gray plush clean purple grey on-floor)
>> Response: A bole bosts 

>> Prompt: (floor.n wood wooden rug-on lamp-on), (rug.n gray plush clean purple grey on-floor)
>> Response: a is is floor 

>> Prompt: (floor.n wood wooden rug-on lamp-on), (rug.n gray plush clean purple grey on-floor)
>> Response: A ban bor 

>> Prompt: (floor.n wood wooden rug-on lamp-on), (rug.n gray plush clean purple grey on-floor)
>> Response: A bart bang to to to a to a to a plate 

>> Prompt: (floor.n wood wooden rug-on lamp-on), (rug.n gray plush clean purple grey on-floor)
>> Response: an tonder is on the desk 

>> Prompt: (seat.n black slender purple blue has-padding next|to-support), (padding.n blue seat-has)
>> Response: andol cles 

>> Prompt: (seat.n black slender purple blue has-padding next|to-support), (padding.n blue seat-has)
>> Response: A cular chair 

>> Prompt: (seat.n black slender purple blue has-padding next|to-support), (padding.n blue seat-has)
>> Response: A man in colllottst 

>> Prompt: (seat.n black slender purple blue has-padding next|to-support), (padding.n blue seat-has)
>> Response: a cholle cke ar 

>> Prompt: (frame.n wooden sofa-has), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: Asit is is on the desk 

>> Prompt: (frame.n wooden sofa-has), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: a cle sthis on the wall 

>> Prompt: (frame.n wooden sofa-has), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: A clen challe char 

>> Prompt: (frame.n wooden sofa-has), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: A is on a curgray 

>> Prompt: (frame.n wooden armchair-has)
>> Response: A clle chale ches on a wall 

>> Prompt: (frame.n wooden armchair-has)
>> Response: A colle che st 

>> Prompt: (frame.n wooden armchair-has)
>> Response: A clale challe chale ckes 

>> Prompt: (frame.n wooden armchair-has)
>> Response: A collles ches 

>> Prompt: (fabric.n red teddy-has), (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: A cole choule st 

>> Prompt: (fabric.n red teddy-has), (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: A colests are on the desk 

>> Prompt: (fabric.n red teddy-has), (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: a is on a wall 

>> Prompt: (fabric.n red teddy-has), (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: A is white clour 

>> Prompt: (pillow.n white on-sofa on-sofa teddy-against teddy-against), (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: A is white is on the desk 

>> Prompt: (pillow.n white on-sofa on-sofa teddy-against teddy-against), (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: Asit coles char 

>> Prompt: (pillow.n white on-sofa on-sofa teddy-against teddy-against), (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: A is curale chole 

>> Prompt: (pillow.n white on-sofa on-sofa teddy-against teddy-against), (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: A is white is white clar challe char 

>> Prompt: (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on), (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: a is on wall 

>> Prompt: (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on), (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: A curalen stalong choles 

>> Prompt: (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on), (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: a chale against against wall 

>> Prompt: (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on), (teddy.n stuffed forward against-pillow against-pillow has-fabric on-sofa)
>> Response: A is white is white 

>> Prompt: (box.n empty)
>> Response: A clend chair with charders 

>> Prompt: (box.n empty)
>> Response: a chair with ales 

>> Prompt: (box.n empty)
>> Response: A talen sits bests 

>> Prompt: (box.n empty)
>> Response: a taned aned computer computer 

>> Prompt: (support.n glass metal seat-next|to)
>> Response: a is white chair 

>> Prompt: (support.n glass metal seat-next|to)
>> Response: A colleth ton tonde plate 

>> Prompt: (support.n glass metal seat-next|to)
>> Response: a is a chair with chalale choles 

>> Prompt: (support.n glass metal seat-next|to)
>> Response: A curale chard cke ale chardes 

>> Prompt: (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: A clensit cke chales 

>> Prompt: (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: A is on a a floor 

>> Prompt: (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: A clar cholle che sts 

>> Prompt: (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: an is on the desk 

>> Prompt: (color.n purple), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: an cholle against against wall 

>> Prompt: (color.n purple), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: a chour 

>> Prompt: (color.n purple), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: A cular chale s 

>> Prompt: (color.n purple), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: A is white cule char 

>> Prompt: (lamp.n tall chrome black standing behind-sofa on-floor)
>> Response: A is white colest 

>> Prompt: (lamp.n tall chrome black standing behind-sofa on-floor)
>> Response: a is a wall 

>> Prompt: (lamp.n tall chrome black standing behind-sofa on-floor)
>> Response: A is white colles 

>> Prompt: (lamp.n tall chrome black standing behind-sofa on-floor)
>> Response: A curall char 

>> Prompt: (table.n glass metal chair-next|to)
>> Response: A is is courth che 

>> Prompt: (table.n glass metal chair-next|to)
>> Response: a chale ar sts 

>> Prompt: (table.n glass metal chair-next|to)
>> Response: a is a a table 

>> Prompt: (table.n glass metal chair-next|to)
>> Response: A cllen choles 

>> Prompt: (curtain.n blue drawn)
>> Response: A ban barge che ses 

>> Prompt: (curtain.n blue drawn)
>> Response: a chair with arapst 

>> Prompt: (curtain.n blue drawn)
>> Response: an chair with curale s 

>> Prompt: (curtain.n blue drawn)
>> Response: A colle ches 

>> Prompt: (pillow.n white on-sofa on-sofa teddy-against teddy-against)
>> Response: A clen cholle s 

>> Prompt: (pillow.n white on-sofa on-sofa teddy-against teddy-against)
>> Response: an chales 

>> Prompt: (pillow.n white on-sofa on-sofa teddy-against teddy-against)
>> Response: A is is white clour 

>> Prompt: (pillow.n white on-sofa on-sofa teddy-against teddy-against)
>> Response: A is cholles on the plate 

>> Prompt: (chair.n black slender purple blue has-padding next|to-table), (table.n glass metal chair-next|to)
>> Response: A is is a a table is a desk 

>> Prompt: (chair.n black slender purple blue has-padding next|to-table), (table.n glass metal chair-next|to)
>> Response: A is white cllle tonder plate 

>> Prompt: (chair.n black slender purple blue has-padding next|to-table), (table.n glass metal chair-next|to)
>> Response: a a a chour 

>> Prompt: (chair.n black slender purple blue has-padding next|to-table), (table.n glass metal chair-next|to)
>> Response: A is white courts are curar 

>> Prompt: (frame.n wooden sofa-has)
>> Response: A clartsit ck ised on the floor 

>> Prompt: (frame.n wooden sofa-has)
>> Response: a chair and cololds 

>> Prompt: (frame.n wooden sofa-has)
>> Response: A colles stales on wall 

>> Prompt: (frame.n wooden sofa-has)
>> Response: A colle sthes stand s 

>> Prompt: (desk.n wooden)
>> Response: a choles 

>> Prompt: (desk.n wooden)
>> Response: a chair with aletsts 

>> Prompt: (desk.n wooden)
>> Response: a chold chour 

>> Prompt: (desk.n wooden)
>> Response: A talen chair with papap 

>> Prompt: (pillow.n white on-armchair on-armchair puppet-against puppet-against), (armchair.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on puppet-on)
>> Response: A is is white curale chole 

>> Prompt: (pillow.n white on-armchair on-armchair puppet-against puppet-against), (armchair.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on puppet-on)
>> Response: a is white charg chair 

>> Prompt: (pillow.n white on-armchair on-armchair puppet-against puppet-against), (armchair.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on puppet-on)
>> Response: A is white curart 

>> Prompt: (pillow.n white on-armchair on-armchair puppet-against puppet-against), (armchair.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on puppet-on)
>> Response: an is white andit 

>> Prompt: (lamp.n tall chrome black standing behind-sofa on-floor), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: a is on the floor 

>> Prompt: (lamp.n tall chrome black standing behind-sofa on-floor), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: A is white is white is white a curale chall ck on charg cure s 

>> Prompt: (lamp.n tall chrome black standing behind-sofa on-floor), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: A is white is white is white cloulll s 

>> Prompt: (lamp.n tall chrome black standing behind-sofa on-floor), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: a choles 

>> Prompt: (pillow.n white on-sofa on-sofa teddy-against teddy-against), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: an chales on the floor 

>> Prompt: (pillow.n white on-sofa on-sofa teddy-against teddy-against), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: an choll s 

>> Prompt: (pillow.n white on-sofa on-sofa teddy-against teddy-against), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: A clen chale s 

>> Prompt: (pillow.n white on-sofa on-sofa teddy-against teddy-against), (sofa.n purple wooden cloth has-frame pillow-on lamp-behind pillow-on teddy-on)
>> Response: A culesit chal ches 

>> Prompt: (floor.n wood wooden rug-on lamp-on)
>> Response: A is white clesile p 

>> Prompt: (floor.n wood wooden rug-on lamp-on)
>> Response: A clen chair with black charde curale s 

>> Prompt: (floor.n wood wooden rug-on lamp-on)
>> Response: a is white 

>> Prompt: (floor.n wood wooden rug-on lamp-on)
>> Response: A is chair with courthe che st 

>> Prompt: (window.n )
>> Response: an choles 

>> Prompt: (window.n )
>> Response: a banges 

>> Prompt: (window.n )
>> Response: A bandes are chair 

>> Prompt: (window.n )
>> Response: A barg chair chair with curale s 

>> Prompt: (pillow.n white on-armchair on-armchair puppet-against puppet-against)
>> Response: A colllll sth chard chard ches 

>> Prompt: (pillow.n white on-armchair on-armchair puppet-against puppet-against)
>> Response: andil che s 

>> Prompt: (pillow.n white on-armchair on-armchair puppet-against puppet-against)
>> Response: A colllll ch star sit 

>> Prompt: (pillow.n white on-armchair on-armchair puppet-against puppet-against)
>> Response: a chair with alet 
