>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: curtain.n drawn designed tied blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(coadr.n ) 

>> Prompt: curtain.n drawn designed tied blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black shoususeet) 

>> Prompt: curtain.n drawn designed tied blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black sharturar-has) 

>> Prompt: curtain.n drawn designed tied blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black searart tan blue has-hair wearing-sundraincaby wearing-trouser has-trouser has-trouser wearing-trouser has-trouser wearing-trouser wearing-shirt has 

>> Prompt: chair.n blue black purple next|to-table next|to-support has-padding slender
>> Response:  <u speaker=HUM>(potick.n ) 

>> Prompt: chair.n blue black purple next|to-table next|to-support has-padding slender
>> Response:  <u speaker=HUM>(potick.n on-floor) 

>> Prompt: chair.n blue black purple next|to-table next|to-support has-padding slender
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n part) 

>> Prompt: chair.n blue black purple next|to-table next|to-support has-padding slender
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n black pulue with-food) 

>> Prompt: padding.n chair-has seat-has blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(susunde.n drar-with) 

>> Prompt: padding.n chair-has seat-has blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunounddr.n ) 

>> Prompt: padding.n chair-has seat-has blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(paddding.n ) 

>> Prompt: padding.n chair-has seat-has blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(sususunder.n on-wall) 

>> Prompt: pillow.n white teddy-against on-armchair puppet-against on-sofa
>> Response:  <u speaker=HUM>(susund.n parord-has) 

>> Prompt: pillow.n white teddy-against on-armchair puppet-against on-sofa
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunde.n on-wall) 

>> Prompt: pillow.n white teddy-against on-armchair puppet-against on-sofa
>> Response:  <u speaker=HUM>(pillow.n on-st on-sun on-sun on-wall) 

>> Prompt: pillow.n white teddy-against on-armchair puppet-against on-sofa
>> Response:  <u speaker=HUM>(suse.n drawn on-dish) 

>> Prompt: rug.n gray purple on-floor clean plush grey
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n postice-on cable-on cable-on cable-on) 

>> Prompt: rug.n gray purple on-floor clean plush grey
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n postograph-on) 

>> Prompt: rug.n gray purple on-floor clean plush grey
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n ) 

>> Prompt: rug.n gray purple on-floor clean plush grey
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n postice-on) 

>> Prompt: floor.n rug-on wooden wood lamp-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(shouster.n ptop-on lamp-on lamp-on lamp-on lamp-in lamp-in lamp-in) 

>> Prompt: floor.n rug-on wooden wood lamp-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on) 

>> Prompt: floor.n rug-on wooden wood lamp-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n in-bedroom bedroom-in) 

>> Prompt: floor.n rug-on wooden wood lamp-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on in-bedroom) 

>> Prompt: desk.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(susunde.n part) 

>> Prompt: desk.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(souse.n w-eeeees) 

>> Prompt: desk.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(ouse.n woce w-eeee w-eeeell) 

>> Prompt: desk.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(soundde.n ) 

>> Prompt: sofa.n purple pillow-on has-frame lamp-behind wooden cloth teddy-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(pillow.n on-armchair) 

>> Prompt: sofa.n purple pillow-on has-frame lamp-behind wooden cloth teddy-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(pillow.n on-sof) 

>> Prompt: sofa.n purple pillow-on has-frame lamp-behind wooden cloth teddy-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(pillow.n white on-sthod on-armchair) 

>> Prompt: sofa.n purple pillow-on has-frame lamp-behind wooden cloth teddy-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(pillow.n white on-sof against-wall) 

>> Prompt: teddy.n forward has-fabric on-armchair stuffed against-pillow on-sofa
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunde.n wn waptop light-in) 

>> Prompt: teddy.n forward has-fabric on-armchair stuffed against-pillow on-sofa
>> Response:  <u speaker=HUM>(pillow.n on-armchair on-armchair against against-armchair) 

>> Prompt: teddy.n forward has-fabric on-armchair stuffed against-pillow on-sofa
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunde.n wn on-dish) 

>> Prompt: teddy.n forward has-fabric on-armchair stuffed against-pillow on-sofa
>> Response:  <u speaker=HUM>(pillow.n against-sun white against-wall against-sunsof) 

>> Prompt: color.n purple blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n mage) 

>> Prompt: color.n purple blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(sususe.n black on-set) 

>> Prompt: color.n purple blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunide.n ) 

>> Prompt: color.n purple blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(sususee.n mide-on) 

>> Prompt: window.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(oag.n ) 

>> Prompt: window.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(ouse.n ) 

>> Prompt: window.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(ouset.n part-on) 

>> Prompt: window.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(outrg.n ) 

>> Prompt: frame.n wooden armchair-has sofa-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(susund.n parown on-p) 

>> Prompt: frame.n wooden armchair-has sofa-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(sususage.n parow-with) 

>> Prompt: frame.n wooden armchair-has sofa-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunoundde.n paroch by-sidewalk) 

>> Prompt: frame.n wooden armchair-has sofa-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(susade.n prtised with-lis) 

>> Prompt: table.n glass chair-next|to metal
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n ) 

>> Prompt: table.n glass chair-next|to metal
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n ) 

>> Prompt: table.n glass chair-next|to metal
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n ) 

>> Prompt: table.n glass chair-next|to metal
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n ) 

>> Prompt: door.n to-patio glass sliding
>> Response:  <u speaker=HUM>(pordding.n red) 

>> Prompt: door.n to-patio glass sliding
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunounde.n ) 

>> Prompt: door.n to-patio glass sliding
>> Response:  <u speaker=HUM>(portion.n parocessing with-window brordrde-on) 

>> Prompt: door.n to-patio glass sliding
>> Response:  <u speaker=HUM>(port.n ) 

>> Prompt: patio.n door-to
>> Response:  <u speaker=HUM>(to.n of-dish) 

>> Prompt: patio.n door-to
>> Response:  <u speaker=HUM>(to.n of-dish) 

>> Prompt: patio.n door-to
>> Response:  <u speaker=HUM>(to.n to|of-food dish-with) 

>> Prompt: patio.n door-to
>> Response:  <u speaker=HUM>(to.n ) 

>> Prompt: fabric.n teddy-has red puppet-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n teddy-has) 

>> Prompt: fabric.n teddy-has red puppet-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(susaid.n tan) 

>> Prompt: fabric.n teddy-has red puppet-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n teddy-has) 

>> Prompt: fabric.n teddy-has red puppet-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n drawn on-dish on-dish) 

>> Prompt: seat.n blue black purple next|to-support has-padding slender
>> Response:  <u speaker=HUM>(se.n pordding ppporost ppen-on post-on ptop-on ptop-on ptop-on ptop-on) 

>> Prompt: seat.n blue black purple next|to-support has-padding slender
>> Response:  <u speaker=HUM>(port.n post-has) 

>> Prompt: seat.n blue black purple next|to-support has-padding slender
>> Response:  <u speaker=HUM>(suseet.n black) 

>> Prompt: seat.n blue black purple next|to-support has-padding slender
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n past-on) 

>> Prompt: picture.n water black art
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n ) 

>> Prompt: picture.n water black art
>> Response:  <u speaker=HUM>(pag.n red) 

>> Prompt: picture.n water black art
>> Response:  <u speaker=HUM>(port.n ) 

>> Prompt: picture.n water black art
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n partered) 

>> Prompt: lamp.n behind-armchair black behind-sofa tall standing chrome on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n port-has) 

>> Prompt: lamp.n behind-armchair black behind-sofa tall standing chrome on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(se.n black on-floor on-floor) 

>> Prompt: lamp.n behind-armchair black behind-sofa tall standing chrome on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(susun.n padd-has) 

>> Prompt: lamp.n behind-armchair black behind-sofa tall standing chrome on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(see.n black) 

>> Prompt: box.n empty
>> Response:  <u speaker=HUM>(portion.n ) 

>> Prompt: box.n empty
>> Response:  <u speaker=HUM>(pag.n ) 

>> Prompt: box.n empty
>> Response:  <u speaker=HUM>(bag.n e-on drawndre|on drawawaeeech has-hair has-hair wearing-shirt wearing-trouser wearing-shirt has-trouser has- 

>> Prompt: box.n empty
>> Response:  <u speaker=HUM>(barge.n ) 

>> Prompt: support.n seat-next|to glass chair-next|to metal
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n ) 

>> Prompt: support.n seat-next|to glass chair-next|to metal
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n ) 

>> Prompt: support.n seat-next|to glass chair-next|to metal
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n flllllllllver) 

>> Prompt: support.n seat-next|to glass chair-next|to metal
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n fllllate working with-lin with-lind) 

>> Prompt: furniture.n drawn designed tied blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black murtuge-has) 

>> Prompt: furniture.n drawn designed tied blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black sarturaied tan blue has-hair wearing-shirt has-hair wearing-shirt wears-trouser wearing-trouser wearing-trouser has-trouser wears-shirt wearing-trouser wearing- 

>> Prompt: furniture.n drawn designed tied blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black sa-has man-has) 

>> Prompt: furniture.n drawn designed tied blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n draware tan) 

>> Prompt: armchair.n puppet-on purple pillow-on has-frame wooden cloth lamp-behind teddy-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(supadding.n pappppppty post on-ppet-post on-bureau) 

>> Prompt: armchair.n puppet-on purple pillow-on has-frame wooden cloth lamp-behind teddy-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(pillow.n white on-armchair on-armchair) 

>> Prompt: armchair.n puppet-on purple pillow-on has-frame wooden cloth lamp-behind teddy-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n de|of-window pad-on) 

>> Prompt: armchair.n puppet-on purple pillow-on has-frame wooden cloth lamp-behind teddy-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n dr-has) 

>> Prompt: illustration.n water black art
>> Response:  <u speaker=HUM>(bout.n emppet-with) 

>> Prompt: illustration.n water black art
>> Response:  <u speaker=HUM>(card.n ) 

>> Prompt: illustration.n water black art
>> Response:  <u speaker=HUM>(calar.n black murtulue.n with-liquide) 

>> Prompt: illustration.n water black art
>> Response:  <u speaker=HUM>(carg.n ) 

>> Prompt: puppet.n forward has-fabric on-armchair stuffed against-pillow
>> Response:  <u speaker=HUM>(pillow.n white on-sof teddy-has) 

>> Prompt: puppet.n forward has-fabric on-armchair stuffed against-pillow
>> Response:  <u speaker=HUM>(susunde.n teddy-has) 

>> Prompt: puppet.n forward has-fabric on-armchair stuffed against-pillow
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n green padding pppppppot-has) 

>> Prompt: puppet.n forward has-fabric on-armchair stuffed against-pillow
>> Response:  <u speaker=HUM>(pillow.n white on-sof) 

>> Prompt: bureau.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(sounde.n prord-on paine-on) 

>> Prompt: bureau.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunde.n process-on baby-shelf) 

>> Prompt: bureau.n wooden
>> Response:  <u speaker=HUM>(souster.n on-floor) 

>> Prompt: bureau.n wooden
>> Response:  postograph-on lod on-bureau on-bureau) 
