>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: lamp.n on on-table on-desk silver red
>> Response:  <u speaker=HUM>(table.n with-food with-food) 

>> Prompt: lamp.n on on-table on-desk silver red
>> Response:  <u speaker=HUM>(table.n white clupltice-on monitor-on monitor-on) 

>> Prompt: lamp.n on on-table on-desk silver red
>> Response:  <u speaker=HUM>(desktop.n chourtioned girl-with) 

>> Prompt: lamp.n on on-table on-desk silver red
>> Response:  <u speaker=HUM>(table.n white cural_prtioned with-lin-food) 

>> Prompt: desk.n light lamp-on edge-of mousepad-on large has-edge computer-on wooden wood monitor-on laptop-on mouse-on keyboard-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-desk) 

>> Prompt: desk.n light lamp-on edge-of mousepad-on large has-edge computer-on wooden wood monitor-on laptop-on mouse-on keyboard-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n white laptop-on keyboard-on keyboard-on) 

>> Prompt: desk.n light lamp-on edge-of mousepad-on large has-edge computer-on wooden wood monitor-on laptop-on mouse-on keyboard-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-desk) 

>> Prompt: desk.n light lamp-on edge-of mousepad-on large has-edge computer-on wooden wood monitor-on laptop-on mouse-on keyboard-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-desk on-bureau) 

>> Prompt: keyboard.n white gray on-table part-of on-desk portion-of for-computer
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n laptop-on computer-on) 

>> Prompt: keyboard.n white gray on-table part-of on-desk portion-of for-computer
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-table) 

>> Prompt: keyboard.n white gray on-table part-of on-desk portion-of for-computer
>> Response:  <u speaker-computer laptop-on ledge-of edge-of edge-of) 

>> Prompt: keyboard.n white gray on-table part-of on-desk portion-of for-computer
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n laptop grey on-bureau) 

>> Prompt: picture.n has-sun on-wall edge-of of-mountain hanging of-sunset has-mountain framed
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n paster-on ptop-on edge-of edge-of) 

>> Prompt: picture.n has-sun on-wall edge-of of-mountain hanging of-sunset has-mountain framed
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green bag-on) 

>> Prompt: picture.n has-sun on-wall edge-of of-mountain hanging of-sunset has-mountain framed
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n pastick next|to-wall) 

>> Prompt: picture.n has-sun on-wall edge-of of-mountain hanging of-sunset has-mountain framed
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n image-on nd-of) 

>> Prompt: wall.n picture-on note-on image-on part-of portion-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-bureau on-desk on-desk keyboard-on keyboard-on computer-on computer-on computer-on edge-on computer-of laptop-on edge-on edge-of) 

>> Prompt: wall.n picture-on note-on image-on part-of portion-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-edge) 

>> Prompt: wall.n picture-on note-on image-on part-of portion-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: wall.n picture-on note-on image-on part-of portion-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: ipod.n on-shelf white charger-holding contains-gray on-charger
>> Response:  <u speaker-holding chin) 

>> Prompt: ipod.n on-shelf white charger-holding contains-gray on-charger
>> Response:  <u speaker=HUM>(charger.n holding-chin) 

>> Prompt: ipod.n on-shelf white charger-holding contains-gray on-charger
>> Response:  <u speaker-holding chordr-chin) 

>> Prompt: ipod.n on-shelf white charger-holding contains-gray on-charger
>> Response:  <u speaker=HUM>(chink.n holding-chin) 

>> Prompt: charger.n ipod-on holding-ipod
>> Response:  <u speaker=HUM>(containin.n white d) 

>> Prompt: charger.n ipod-on holding-ipod
>> Response:  <u speaker=HUM>(couch.n chorddr-on) 

>> Prompt: charger.n ipod-on holding-ipod
>> Response:  <u speaker-on) 

>> Prompt: charger.n ipod-on holding-ipod
>> Response:  <u speaker-con) 

>> Prompt: laptop.n on on-desk black on-table
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n couchdrde|on) 

>> Prompt: laptop.n on on-desk black on-table
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n couchdrtrol_processing with-lit) 

>> Prompt: laptop.n on on-desk black on-table
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n caral_processing_unit-with) 

>> Prompt: laptop.n on on-desk black on-table
>> Response:  <u speaker=HUM>(desktop.n calarentral_prdressing_ptop grey behind-man on|top|of-mane has-hair wearing-trouser has-trouser wearing-hair wearing- 

>> Prompt: monitor.n black on-table part-of on-desk for-computer
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n keyboard-on computer-on computer-on) 

>> Prompt: monitor.n black on-table part-of on-desk for-computer
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-table) 

>> Prompt: monitor.n black on-table part-of on-desk for-computer
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n laptop grey on-bureau on-bureau) 

>> Prompt: monitor.n black on-table part-of on-desk for-computer
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n laptop-on laptop-on laptop-on monitor-on monitor-on) 

>> Prompt: mouse.n black on-table on-desk for-computer on-mousepad
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-table for-computer mouse-on computer-on) 

>> Prompt: mouse.n black on-table on-desk for-computer on-mousepad
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-table for-computer) 

>> Prompt: mouse.n black on-table on-desk for-computer on-mousepad
>> Response:  <u speaker=HUM>(mousepad.n on-desk on-table mouse-next|to) 

>> Prompt: mouse.n black on-table on-desk for-computer on-mousepad
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-table for-computer mouse-on computer-of computer-on computer-on) 

>> Prompt: mousepad.n device-on mouse-on on-desk on-table
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white monitor-on) 

>> Prompt: mousepad.n device-on mouse-on on-desk on-table
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white monitor-on monitor-on keyboard-in|a) 

>> Prompt: mousepad.n device-on mouse-on on-desk on-table
>> Response:  <u speaker=HUM>(table.n white clapart) 

>> Prompt: mousepad.n device-on mouse-on on-desk on-table
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white keyboard-on computer-on keyboard-on keyboard-on) 

>> Prompt: shelf.n ipod-on speaker-on
>> Response:  <u speaker-on) 

>> Prompt: shelf.n ipod-on speaker-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(courd.n chink-in) 

>> Prompt: shelf.n ipod-on speaker-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(courd.n on-table) 

>> Prompt: shelf.n ipod-on speaker-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(couch.n chollar cessing_unit-under) 

>> Prompt: speaker.n on-shelf
>> Response:  <u speaker=HUM>(couch.n coladr-on l_ptop-on larocessing_establishment-on) 

>> Prompt: speaker.n on-shelf
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n poster-on ptop-on pastograph-on edge-of) 

>> Prompt: speaker.n on-shelf
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n coster-on edge-of edge-of edge-of edge-of edge-of) 

>> Prompt: speaker.n on-shelf
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunoustice.n cordd-on) 

>> Prompt: sun.n picture-has image-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: sun.n picture-has image-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: sun.n picture-has image-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: sun.n picture-has image-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(nouse.n horg-has) 

>> Prompt: mountain.n image-of picture-of picture-has image-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(n.n ndise-on) 

>> Prompt: mountain.n image-of picture-of picture-has image-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(n.n ndise-on paroch-on laptop-on monitor-on) 

>> Prompt: mountain.n image-of picture-of picture-has image-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(nouset.n part) 

>> Prompt: mountain.n image-of picture-of picture-has image-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: paper.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(nit.n ) 

>> Prompt: paper.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(nouset.n on-wall) 

>> Prompt: paper.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(nouse.n ) 

>> Prompt: paper.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(nouset.n ) 

>> Prompt: note.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green postograph-on) 

>> Prompt: note.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n partion baroping ptop-on ptop-on ptop-on edge-of laptop-of) 

>> Prompt: note.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n paroprtised pling ptop-on ptop-on pastograph-on) 

>> Prompt: note.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n pastick-on pastograph-on edge-of edge-of edge-of edge-of) 

>> Prompt: magnet.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n dish-with) 

>> Prompt: magnet.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(courd.n drarar-has) 

>> Prompt: magnet.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n muse-has) 

>> Prompt: magnet.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(couch.n drawn on-dish) 

>> Prompt: sunset.n image-of picture-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: sunset.n image-of picture-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: sunset.n image-of picture-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-picture) 

>> Prompt: sunset.n image-of picture-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(nouse.n pardd-has) 

>> Prompt: gray.n ipod-contains
>> Response:  <u speaker=HUM>(coadr.n r-on) 

>> Prompt: gray.n ipod-contains
>> Response:  <u speaker=HUM>(coard.n ch-on) 

>> Prompt: gray.n ipod-contains
>> Response:  <u speaker=HUM>(courd.n rawn on-dish) 

>> Prompt: gray.n ipod-contains
>> Response:  <u speaker=HUM>(saund.n char-has) 

>> Prompt: chair.n part-of green
>> Response:  <u speaker=HUM>(bag.n drawn on) 

>> Prompt: chair.n part-of green
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-picture) 

>> Prompt: chair.n part-of green
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: chair.n part-of green
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: barge.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(choad.n ) 

>> Prompt: barge.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(couch.n ) 

>> Prompt: barge.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(couck.n dr-has) 

>> Prompt: barge.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(chouch.n drar-has) 

>> Prompt: part.n of-monitor of-wall of-couch of-keyboard of-chair of-screen
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image) 

>> Prompt: part.n of-monitor of-wall of-couch of-keyboard of-chair of-screen
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white clupltick girl-has) 

>> Prompt: part.n of-monitor of-wall of-couch of-keyboard of-chair of-screen
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white girl-has) 

>> Prompt: part.n of-monitor of-wall of-couch of-keyboard of-chair of-screen
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image) 

>> Prompt: edge.n of-desk desk-has table-has of-table of-picture of-image
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: edge.n of-desk desk-has table-has of-table of-picture of-image
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-table keyboard-on computer-on mousepad-on) 

>> Prompt: edge.n of-desk desk-has table-has of-table of-picture of-image
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-wall edge-of) 

>> Prompt: edge.n of-desk desk-has table-has of-table of-picture of-image
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: computer.n on-table monitor-for screen-for on-desk device-for mouse-for keyboard-for
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n laptop-on) 

>> Prompt: computer.n on-table monitor-for screen-for on-desk device-for mouse-for keyboard-for
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-picture) 

>> Prompt: computer.n on-table monitor-for screen-for on-desk device-for mouse-for keyboard-for
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image) 

>> Prompt: computer.n on-table monitor-for screen-for on-desk device-for mouse-for keyboard-for
>> Response:  <u speaker=HUM>(partitun.n of-image) 

>> Prompt: couch.n part-of portion-of green
>> Response:  <u speaker=HUM>(bout.n black) 

>> Prompt: couch.n part-of portion-of green
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: couch.n part-of portion-of green
>> Response:  <u speaker=HUM>(barg.n black) 

>> Prompt: couch.n part-of portion-of green
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: table.n screen-on light edge-of has-edge device-on monitor-on mouse-on laptop-on light-on lamp-on mousepad-on large wooden wood computer-on keyboard-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(mousepad.n on-table on-table mousepad-on mousepad-on edge-on) 

>> Prompt: table.n screen-on light edge-of has-edge device-on monitor-on mouse-on laptop-on light-on lamp-on mousepad-on large wooden wood computer-on keyboard-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(mousepad.n on-desk on-table keyboard-on mousepad-on edge-on mousepad-on edge-on edge-of edge-on edge-of edge-of edge-of edge-of)</u 

>> Prompt: table.n screen-on light edge-of has-edge device-on monitor-on mouse-on laptop-on light-on lamp-on mousepad-on large wooden wood computer-on keyboard-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-bureau) 

>> Prompt: table.n screen-on light edge-of has-edge device-on monitor-on mouse-on laptop-on light-on lamp-on mousepad-on large wooden wood computer-on keyboard-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n laptop grey on-desk) 

>> Prompt: image.n has-sun on-wall edge-of of-mountain hanging of-element of-sunset has-mountain framed
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n image-has) 

>> Prompt: image.n has-sun on-wall edge-of of-mountain hanging of-element of-sunset has-mountain framed
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green) 

>> Prompt: image.n has-sun on-wall edge-of of-mountain hanging of-element of-sunset has-mountain framed
>> Response:  <u speaker=HUM>(susun.n image-of) 

>> Prompt: image.n has-sun on-wall edge-of of-mountain hanging of-element of-sunset has-mountain framed
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n parse-on ptop-on ptop-on ptop-on edge-of edge-of edge-of edge-of) 

>> Prompt: element.n image-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: element.n image-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n part) 

>> Prompt: element.n image-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: element.n image-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(sund.n red) 

>> Prompt: light.n on silver on-table red
>> Response:  <u speaker=HUM>(table.n white) 

>> Prompt: light.n on silver on-table red
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n white clucluchair-sitting|on) 

>> Prompt: light.n on silver on-table red
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n courdrock-on) 

>> Prompt: light.n on silver on-table red
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n colarde|in|a man-sitting|at) 

>> Prompt: device.n for-computer black on-table on-mousepad
>> Response:  <u speaker=HUM>(table.n for-for part-for) 

>> Prompt: device.n for-computer black on-table on-mousepad
>> Response:  <u speaker=HUM>(table.n white for-computer for-for) 

>> Prompt: device.n for-computer black on-table on-mousepad
>> Response:  <u speaker=HUM>(table.n for-computer for-computer) 

>> Prompt: device.n for-computer black on-table on-mousepad
>> Response:  <u speaker=HUM>(table.n caral_processing_prdrocessing_unit-under pen-on cable-on) 

>> Prompt: screen.n black on-table part-of portion-of for-computer
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-bureau on-bureau on-bureau) 

>> Prompt: screen.n black on-table part-of portion-of for-computer
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image) 

>> Prompt: screen.n black on-table part-of portion-of for-computer
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n lawaptop grey on-bureau on-desk) 

>> Prompt: screen.n black on-table part-of portion-of for-computer
>> Response:  <u speaker=HUM>(computer.n on-bureau on-bureau) 

>> Prompt: portion.n of-couch of-wall of-keyboard of-screen
>> Response:  <u speaker=HUM>(couch.n cholllardre-on) 

>> Prompt: portion.n of-couch of-wall of-keyboard of-screen
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n postick-on podd-on edge-on edge-of edge-of) 

>> Prompt: portion.n of-couch of-wall of-keyboard of-screen
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green paropost-on) 

>> Prompt: portion.n of-couch of-wall of-keyboard of-screen
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n poster-on edge-of edge-of) 
