>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: desk.n man-sitting|in|a woman-sitting|in|a man-at|a bowl-sitting|on man-sitting|at|a woman-sitting|at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n ar|awa man-sitting|a man-sitting|at|a a man-sitting|at|a man-sitting|at|a man-sitting|at|a) 

>> Prompt: desk.n man-sitting|in|a woman-sitting|in|a man-at|a bowl-sitting|on man-sitting|at|a woman-sitting|at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n are|ar|aied wearing-trouser has-trouser wearing-shirt wearing-trouser has|a-trouser wearing-trouser wearing-trouser wearing-trouser has-trouser has-trouser wearing-trouser 

>> Prompt: desk.n man-sitting|in|a woman-sitting|in|a man-at|a bowl-sitting|on man-sitting|at|a woman-sitting|at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n ar|aied wearing-trouser wearing-trouser wearing-shirt wearing-shirt wearing-trouser has-trouser wearing-trouser has-hair wearing-trouser wearing-shirt wearing-trouser wearing-trouser 

>> Prompt: desk.n man-sitting|in|a woman-sitting|in|a man-at|a bowl-sitting|on man-sitting|at|a woman-sitting|at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n black man-wearing man-wearing) 

>> Prompt: woman.n sitting at|a-table reaching sitting|in|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk has-knock working asian
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n cal_processing_prtrocessing_unit-on) 

>> Prompt: woman.n sitting at|a-table reaching sitting|in|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk has-knock working asian
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n man-has) 

>> Prompt: woman.n sitting at|a-table reaching sitting|in|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk has-knock working asian
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n black man-wearing man-wearing man-wearing mane|a) 

>> Prompt: woman.n sitting at|a-table reaching sitting|in|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk has-knock working asian
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n caral_processing_unit-with) 

>> Prompt: jacket.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(chourd.n ) 

>> Prompt: jacket.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(bage.n black) 

>> Prompt: jacket.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(bard.n drarawn on-p) 

>> Prompt: jacket.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(choat.n tan) 

>> Prompt: knock.n woman-has man-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n man-has aceed man-has woman-wearing woman-wearing) 

>> Prompt: knock.n woman-has man-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n brown woman-wearing woman-wearing woman-wearing woman-wearing) 

>> Prompt: knock.n woman-has man-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n ar-wearing) 

>> Prompt: knock.n woman-has man-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n brown man-has man-has) 

>> Prompt: hair.n dark parted black
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n black on-desk on-desk) 

>> Prompt: hair.n dark parted black
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n black girl-has) 

>> Prompt: hair.n dark parted black
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image) 

>> Prompt: hair.n dark parted black
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white on-table for-computer mouse-on) 

>> Prompt: bowl.n plastic small red sitting|on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n caraprocked with-lindrocessing) 

>> Prompt: bowl.n plastic small red sitting|on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n carentral_prococessing_unit-with) 

>> Prompt: bowl.n plastic small red sitting|on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n man-sitting|a man-sitting|at|at) 

>> Prompt: bowl.n plastic small red sitting|on-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n cal_prtrocessing_ptop grey rdddrick-on man-has man-wearing) 

>> Prompt: trouser.n purple woman-wearing man-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n brown) 

>> Prompt: trouser.n purple woman-wearing man-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n man-has man-has) 

>> Prompt: trouser.n purple woman-wearing man-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n ar-has man-wearing man-wearing) 

>> Prompt: trouser.n purple woman-wearing man-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n man-wearing) 

>> Prompt: shirt.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(woman.n brown woman-has) 

>> Prompt: shirt.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(shirt.n tan) 

>> Prompt: shirt.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n tanding pashise-has) 

>> Prompt: shirt.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(susai.n tan) 

>> Prompt: band.n on-pavement green on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green paddde-on) 

>> Prompt: band.n on-pavement green on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n partised part-on) 

>> Prompt: band.n on-pavement green on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n partion-on ptop-on) 

>> Prompt: band.n on-pavement green on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n cable-on) 

>> Prompt: light.n long lit
>> Response:  <u speaker=HUM>(shade.n on-sidewalk) 

>> Prompt: light.n long lit
>> Response:  <u speaker=HUM>(shade.n on-sidewalk) 

>> Prompt: light.n long lit
>> Response:  <u speaker=HUM>(lamp.n on) 

>> Prompt: light.n long lit
>> Response:  <u speaker=HUM>(shade.n on-sidewalk) 

>> Prompt: shade.n dark
>> Response:  <u speaker=HUM>(sidewalk.n bicycle-parking_meter-behind behind-behind) 

>> Prompt: shade.n dark
>> Response:  <u speaker=HUM>(cal_prdrocess.n with-lisardde|with) 

>> Prompt: shade.n dark
>> Response:  <u speaker=HUM>(cal_process.n dressing_prorick with-food with-food with-food) 

>> Prompt: shade.n dark
>> Response:  <u speaker=HUM>(sidewalk.n chourick bag-on) 

>> Prompt: metallic_element.n box-made|of container-made|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-cheese) 

>> Prompt: metallic_element.n box-made|of container-made|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(mag.n ) 

>> Prompt: metallic_element.n box-made|of container-made|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: metallic_element.n box-made|of container-made|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food with-cheese) 

>> Prompt: box.n made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(couch.n drar-has) 

>> Prompt: box.n made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(bag.n black) 

>> Prompt: box.n made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(calack.n black on-wall mutered) 

>> Prompt: box.n made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(card.n ) 

>> Prompt: cord.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(couck.n dr-has) 

>> Prompt: cord.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(calare.n ) 

>> Prompt: cord.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(courd.n ) 

>> Prompt: cord.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(coad.n on-wall) 

>> Prompt: hand.n girl-has|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n on|the|le|of-desk) 

>> Prompt: hand.n girl-has|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(girl.n ) 

>> Prompt: hand.n girl-has|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(girl.n sitting|a-desk girl-sitting) 

>> Prompt: hand.n girl-has|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n girl-has) 

>> Prompt: girl.n has|a-hand
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n girl-has) 

>> Prompt: girl.n has|a-hand
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n man-has man-has) 

>> Prompt: girl.n has|a-hand
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n man-has man-has man-wearing) 

>> Prompt: girl.n has|a-hand
>> Response:  <u speaker=HUM>(hand.n girl-has) 

>> Prompt: tube.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(tain.n drawn de dre|in|a-desk) 

>> Prompt: tube.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(tar.n black on-wall) 

>> Prompt: tube.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(tar.n drarawn ) 

>> Prompt: tube.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(tar.n de|of-food) 

>> Prompt: tape.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(bage.n black on-wall) 

>> Prompt: tape.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(cal.n black) 

>> Prompt: tape.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(chourd.n ) 

>> Prompt: tape.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n partered) 

>> Prompt: floor.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(window.n ) 

>> Prompt: floor.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n partion partioling ptop-on ptop-on pastograph-on) 

>> Prompt: floor.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n pastick-in|front|of) 

>> Prompt: floor.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n paroster-on) 

>> Prompt: tray.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(chourg.n ) 

>> Prompt: tray.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n dish-with with) 

>> Prompt: tray.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(curoucoat.n dr-has) 

>> Prompt: tray.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food with-cheese with-cheese) 

>> Prompt: table.n woman-at|a man-at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n man-wearing acaracessing_shoe has-trouser wearing-trouser has-trouser has-trouser wears-trouser wearing-shirt wears-trouser wearing-trouser wearing-trouser wearing-trouser  

>> Prompt: table.n woman-at|a man-at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n man-wearing man-has man-wearing) 

>> Prompt: table.n woman-at|a man-at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n man-has) 

>> Prompt: table.n woman-at|a man-at|a
>> Response:  <u speaker=HUM>(man.n man-wearing acarain|a man-wearing man-wearing man-wearing woman-wearing) 

>> Prompt: jean.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(susai.n mige) 

>> Prompt: jean.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(couch.n trdar-has) 

>> Prompt: jean.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(couck.n tick ddr-with) 

>> Prompt: jean.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(callack.n me-has) 

>> Prompt: line.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(desktop.n cal_processing_unit-under) 

>> Prompt: line.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n caraprtrawn ceendrol_prdressing_prdding part) 

>> Prompt: line.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n caraised ) 

>> Prompt: line.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(see.n chorg-has) 

>> Prompt: desktop.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n calareed centrocentrt.n black man-wearing) 

>> Prompt: desktop.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n carentral_processing with-food with-food) 

>> Prompt: desktop.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n cal_processing with-lith  

>> Prompt: desktop.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n choltrtreed) 

>> Prompt: man.n sitting at|a-table reaching at|a-desk sitting|in|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk has-knock working asian
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n careed caral_processing_unit-under) 

>> Prompt: man.n sitting at|a-table reaching at|a-desk sitting|in|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk has-knock working asian
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n man-sitting|at|a man-sitting|a) 

>> Prompt: man.n sitting at|a-table reaching at|a-desk sitting|in|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk has-knock working asian
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n central_processing woman-wearing) 

>> Prompt: man.n sitting at|a-table reaching at|a-desk sitting|in|a-desk wearing-trouser sitting|at|a-desk has-knock working asian
>> Response:  <u speaker=HUM>(trouser.n man-has) 

>> Prompt: container.n made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(bag.n black on-wall mug-on) 

>> Prompt: container.n made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(bag.n e-on) 

>> Prompt: container.n made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(barg.n black) 

>> Prompt: container.n made|of-metallic_element
>> Response:  <u speaker=HUM>(bag.n black on-table with-liquid) 

>> Prompt: skirt.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(couch.n dr-has) 

>> Prompt: skirt.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(saun.n red) 

>> Prompt: skirt.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(sundraink.n black de|of-dish) 

>> Prompt: skirt.n blue
>> Response:  <u speaker=HUM>(sunde.n ) 

>> Prompt: pavement.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(bink.n drawn ware wn on-ptop light-in lamp-in) 

>> Prompt: pavement.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(calar.n ) 

>> Prompt: pavement.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(ceat.n dare|awn ceeelll_pcessing_unit-under) 

>> Prompt: pavement.n band-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(bard.n ) 

>> Prompt: sweater.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(woman.n tan) 

>> Prompt: sweater.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(woman.n tan) 

>> Prompt: sweater.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(woman.n tan) 

>> Prompt: sweater.n tan
>> Response:  <u speaker=HUM>(shirt.n woman-has) 

>> Prompt: object.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(chouch.n dr-with) 

>> Prompt: object.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(chollart.n tan) 

>> Prompt: object.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(pardding.n ) 

>> Prompt: object.n white
>> Response:  <u speaker=HUM>(page.n ) 

>> Prompt: device.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(chalal.n black) 

>> Prompt: device.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(barg.n black) 

>> Prompt: device.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(coucord.n dr-on) 

>> Prompt: device.n green
>> Response:  <u speaker=HUM>(chouch.n dr-with) 
