>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: plate.n white cheese-on|a cracker-on chopstick-in|middle|of with-food table-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n dish-with) 

>> Prompt: plate.n white cheese-on|a cracker-on chopstick-in|middle|of with-food table-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food) 

>> Prompt: plate.n white cheese-on|a cracker-on chopstick-in|middle|of with-food table-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n dish-with) 

>> Prompt: plate.n white cheese-on|a cracker-on chopstick-in|middle|of with-food table-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food dish-with) 

>> Prompt: bit.n container-of bowl-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(container.n ) 

>> Prompt: bit.n container-of bowl-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(container.n with-food) 

>> Prompt: bit.n container-of bowl-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n glass-on) 

>> Prompt: bit.n container-of bowl-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-cheese) 

>> Prompt: bowl.n colorful black filled|with-drop striped of-bit wire of-drop
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n fillled fied|a-sitting|a) 

>> Prompt: bowl.n colorful black filled|with-drop striped of-bit wire of-drop
>> Response:  <u speaker=HUM>(container.n ) 

>> Prompt: bowl.n colorful black filled|with-drop striped of-bit wire of-drop
>> Response:  <u speaker=HUM>(container.n white) 

>> Prompt: bowl.n colorful black filled|with-drop striped of-bit wire of-drop
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n fled flllled|a-sitting|at|a-sitting|at|a man-sitting|a at|a) 

>> Prompt: sauce.n food-next|to red
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n ) 

>> Prompt: sauce.n food-next|to red
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n dish-with) 

>> Prompt: sauce.n food-next|to red
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n dish-with) 

>> Prompt: sauce.n food-next|to red
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n dish-with) 

>> Prompt: food.n white cubed on|a-dish platter-full|of plate-with next|to-sauce dish-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n dish-with) 

>> Prompt: food.n white cubed on|a-dish platter-full|of plate-with next|to-sauce dish-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n ) 

>> Prompt: food.n white cubed on|a-dish platter-full|of plate-with next|to-sauce dish-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: food.n white cubed on|a-dish platter-full|of plate-with next|to-sauce dish-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n dish-under) 

>> Prompt: vegetable.n platter-full|of tray-full|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n furn fllled fled|a-sitting|a-sitting|at|a man-sitting|at|a) 

>> Prompt: vegetable.n platter-full|of tray-full|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(platter.n ) 

>> Prompt: vegetable.n platter-full|of tray-full|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(platter.n ) 

>> Prompt: vegetable.n platter-full|of tray-full|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(platter.n ) 

>> Prompt: tray.n full|of-vegetable of-sushi of-cracker
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: tray.n full|of-vegetable of-sushi of-cracker
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n glass-on) 

>> Prompt: tray.n full|of-vegetable of-sushi of-cracker
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n glass-on) 

>> Prompt: tray.n full|of-vegetable of-sushi of-cracker
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: chopstick.n in|middle|of-dish in|middle|of-plate
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food) 

>> Prompt: chopstick.n in|middle|of-dish in|middle|of-plate
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n under-cheese) 

>> Prompt: chopstick.n in|middle|of-dish in|middle|of-plate
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food with-food) 

>> Prompt: chopstick.n in|middle|of-dish in|middle|of-plate
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food) 

>> Prompt: table.n with-plate with-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n dish-with) 

>> Prompt: table.n with-plate with-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n on-plate) 

>> Prompt: table.n with-plate with-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n dish-with) 

>> Prompt: table.n with-plate with-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(cheese.n dish-on) 

>> Prompt: cracker.n on-plate platter-of tray-of on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food) 

>> Prompt: cracker.n on-plate platter-of tray-of on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: cracker.n on-plate platter-of tray-of on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food with-food dish-with) 

>> Prompt: cracker.n on-plate platter-of tray-of on-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-cheese) 

>> Prompt: basket.n with-napkin napkin-in with-handle light|tan light|brown
>> Response:  <u speaker=HUM>(light.n light-in) 

>> Prompt: basket.n with-napkin napkin-in with-handle light|tan light|brown
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: basket.n with-napkin napkin-in with-handle light|tan light|brown
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: basket.n with-napkin napkin-in with-handle light|tan light|brown
>> Response:  <u speaker=HUM>(light.n on) 

>> Prompt: napkin.n white basket-with container-with in-basket in-container
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-cheese) 

>> Prompt: napkin.n white basket-with container-with in-basket in-container
>> Response:  <u speaker=HUM>(container.n ) 

>> Prompt: napkin.n white basket-with container-with in-basket in-container
>> Response:  <u speaker=HUM>(container.n ) 

>> Prompt: napkin.n white basket-with container-with in-basket in-container
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n dish-with) 

>> Prompt: cheese.n white cubed on|a-plate on|a-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food with-cheese) 

>> Prompt: cheese.n white cubed on|a-plate on|a-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n glass-with) 

>> Prompt: cheese.n white cubed on|a-plate on|a-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food with-cheese) 

>> Prompt: cheese.n white cubed on|a-plate on|a-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(plate.n with-food dish-with) 

>> Prompt: drop.n bowl-filled|with container-of bowl-of container-filled|with
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: drop.n bowl-filled|with container-of bowl-of container-filled|with
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food dish-with) 

>> Prompt: drop.n bowl-filled|with container-of bowl-of container-filled|with
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: drop.n bowl-filled|with container-of bowl-of container-filled|with
>> Response:  <u speaker=HUM>(container.n with-dish) 

>> Prompt: bread.n flat
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food) 

>> Prompt: bread.n flat
>> Response:  <u speaker=HUM>(ceat.n with-lin with-food) 

>> Prompt: bread.n flat
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n ) 

>> Prompt: bread.n flat
>> Response:  <u speaker=HUM>(cal.n ceatral_prorocess dressing_unit-under) 

>> Prompt: fabric.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(seet.n ) 

>> Prompt: fabric.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(sususket.n wate ) 

>> Prompt: fabric.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(sun.n wide ) 

>> Prompt: fabric.n red
>> Response:  <u speaker=HUM>(see.n ) 

>> Prompt: pile.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(sause.n black) 

>> Prompt: pile.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(pord.n on-floor) 

>> Prompt: pile.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n paroine-in) 

>> Prompt: pile.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n pastick-on pastograph-on edge-of edge-of edge-of edge-of) 

>> Prompt: rug.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(shouse.n on-wall mer-on edge-on ledge-of edge-of edge-of edge-of) 

>> Prompt: rug.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(sushoad.n ) 

>> Prompt: rug.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(susun.n ) 

>> Prompt: rug.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(susun.n ) 

>> Prompt: sushi.n platter-of tray-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(platter.n ) 

>> Prompt: sushi.n platter-of tray-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(platter.n of-fur|of) 

>> Prompt: sushi.n platter-of tray-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(platter.n of-furn of-fullllllllllllllllae lighted light-in light-in) 

>> Prompt: sushi.n platter-of tray-of
>> Response:  <u speaker=HUM>(platter.n fulllll|of-of) 

>> Prompt: handle.n basket-with container-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-cheese) 

>> Prompt: handle.n basket-with container-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(container.n ) 

>> Prompt: handle.n basket-with container-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(container.n ) 

>> Prompt: handle.n basket-with container-with
>> Response:  <u speaker=HUM>(container.n with-food with) 

>> Prompt: dish.n white cheese-on|a chopstick-in|middle|of cracker-on with-food food-on|a table-with object-in|middle|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n chide-with) 

>> Prompt: dish.n white cheese-on|a chopstick-in|middle|of cracker-on with-food food-on|a table-with object-in|middle|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n dish-with) 

>> Prompt: dish.n white cheese-on|a chopstick-in|middle|of cracker-on with-food food-on|a table-with object-in|middle|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n dish-with) 

>> Prompt: dish.n white cheese-on|a chopstick-in|middle|of cracker-on with-food food-on|a table-with object-in|middle|of
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food) 

>> Prompt: container.n with-napkin colorful black filled|with-drop napkin-in striped with-handle light|tan of-bit wire light|brown of-drop
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n filed bowl-filllled flled working sitting|at|a-desk at-desk) 

>> Prompt: container.n with-napkin colorful black filled|with-drop napkin-in striped with-handle light|tan of-bit wire light|brown of-drop
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n fllled|a-sitting|at|a-desk) 

>> Prompt: container.n with-napkin colorful black filled|with-drop napkin-in striped with-handle light|tan of-bit wire light|brown of-drop
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n filed|a-sitting|a-desk bowl-sitting|at|a) 

>> Prompt: container.n with-napkin colorful black filled|with-drop napkin-in striped with-handle light|tan of-bit wire light|brown of-drop
>> Response:  <u speaker=HUM>(bowl.n ) 

>> Prompt: platter.n full|of-food full|of-vegetable of-sushi of-cracker
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food) 

>> Prompt: platter.n full|of-food full|of-vegetable of-sushi of-cracker
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n ) 

>> Prompt: platter.n full|of-food full|of-vegetable of-sushi of-cracker
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food) 

>> Prompt: platter.n full|of-food full|of-vegetable of-sushi of-cracker
>> Response:  <u speaker=HUM>(food.n dish-under) 

>> Prompt: object.n in|middle|of-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food) 

>> Prompt: object.n in|middle|of-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food with-food) 

>> Prompt: object.n in|middle|of-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-cheese) 

>> Prompt: object.n in|middle|of-dish
>> Response:  <u speaker=HUM>(dish.n with-food) 
