>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: mercantile_establishment.n on-wall electrical wall-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n potograph-on edge-on laptop-on laptop-on laptop-of edge-of edge-of edge-of edge-of edge-of) 

>> Prompt: mercantile_establishment.n on-wall electrical wall-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(mad.n ) 

>> Prompt: mercantile_establishment.n on-wall electrical wall-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(mag.n ) 

>> Prompt: mercantile_establishment.n on-wall electrical wall-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(pag.n prortised with-lise) 

>> Prompt: keyboard.n in|front|of-monitor white mouse-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white turned|of-keyboard next|to-next|to) 

>> Prompt: keyboard.n in|front|of-monitor white mouse-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(keyboard.n white keyboard-on) 

>> Prompt: keyboard.n in|front|of-monitor white mouse-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(keyboard.n white keyboard-on keyboard-in|a) 

>> Prompt: keyboard.n in|front|of-monitor white mouse-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white monitor-on) 

>> Prompt: monitor.n turned|off white on-wall girl-in|front|of keyboard-in|front|of off
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white in-park wearing-shirt wearing-sundrain|front|of parked|of-street) 

>> Prompt: monitor.n turned|off white on-wall girl-in|front|of keyboard-in|front|of off
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white in|of-keyboard) 

>> Prompt: monitor.n turned|off white on-wall girl-in|front|of keyboard-in|front|of off
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white girl-sitting|a) 

>> Prompt: monitor.n turned|off white on-wall girl-in|front|of keyboard-in|front|of off
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n caraptop grey) 

>> Prompt: central_processing_unit.n under-desktop under-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n ) 

>> Prompt: central_processing_unit.n under-desktop under-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n cal_prtrococessing_unit-under) 

>> Prompt: central_processing_unit.n under-desktop under-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n cal_prococessing cessing_unit-under) 

>> Prompt: central_processing_unit.n under-desktop under-desk
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n cal_prtrocessing with-food with-cheese) 

>> Prompt: desktop.n central_processing_unit-under curved
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n caral_processing_unit-under cable-on cable-on) 

>> Prompt: desktop.n central_processing_unit-under curved
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n caral_processing_unit-under cable-on cable-on cable-on) 

>> Prompt: desktop.n central_processing_unit-under curved
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n ) 

>> Prompt: desktop.n central_processing_unit-under curved
>> Response:  <u speaker=HUM>(telephone.n ) 

>> Prompt: drawer.n has-handle
>> Response:  <u speaker=HUM>(drawer.n ) 

>> Prompt: drawer.n has-handle
>> Response:  <u speaker=HUM>(cable.n on-floor) 

>> Prompt: drawer.n has-handle
>> Response:  <u speaker=HUM>(drawer.n ) 

>> Prompt: drawer.n has-handle
>> Response:  <u speaker=HUM>(cable.n on-floor) 

>> Prompt: mouse.n white next|to-keyboard
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n central_processing_unit-under pen-on) 

>> Prompt: mouse.n white next|to-keyboard
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n cal_processing_unit-under) 

>> Prompt: mouse.n white next|to-keyboard
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n caral_prdrocessing_unit-under) 

>> Prompt: mouse.n white next|to-keyboard
>> Response:  <u speaker=HUM>(keyboard.n white in-bedroom) 

>> Prompt: desk.n girl-sitting|at central_processing_unit-under telephone-on bag-on pen-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n coch-on cartion) 

>> Prompt: desk.n girl-sitting|at central_processing_unit-under telephone-on bag-on pen-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n couch-on chollartion chair-on) 

>> Prompt: desk.n girl-sitting|at central_processing_unit-under telephone-on bag-on pen-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n caral_processing_unit-under) 

>> Prompt: desk.n girl-sitting|at central_processing_unit-under telephone-on bag-on pen-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n caroatendrentr-on) 

>> Prompt: plug.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(drawer.n ) 

>> Prompt: plug.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(plug.n ) 

>> Prompt: plug.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(plug.n ) 

>> Prompt: plug.n 
>> Response:  <u speaker=HUM>(plug.n ) 

>> Prompt: girl.n wears-chain sitting working|on-computer sitting|at-desk in|front|of-monitor has-hair with-hair wearing-necklace
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white girl-sitting|at|a girl-sitting|a) 

>> Prompt: girl.n wears-chain sitting working|on-computer sitting|at-desk in|front|of-monitor has-hair with-hair wearing-necklace
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white girl-has) 

>> Prompt: girl.n wears-chain sitting working|on-computer sitting|at-desk in|front|of-monitor has-hair with-hair wearing-necklace
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n girl-sitting|in|in|a) 

>> Prompt: girl.n wears-chain sitting working|on-computer sitting|at-desk in|front|of-monitor has-hair with-hair wearing-necklace
>> Response:  <u speaker=HUM>(hair.n black woman-has) 

>> Prompt: wall.n picture-on photograph-on mercantile_establishment-on monitor-on has-mercantile_establishment
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-wall) 

>> Prompt: wall.n picture-on photograph-on mercantile_establishment-on monitor-on has-mercantile_establishment
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n pastick-on edge-of) 

>> Prompt: wall.n picture-on photograph-on mercantile_establishment-on monitor-on has-mercantile_establishment
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: wall.n picture-on photograph-on mercantile_establishment-on monitor-on has-mercantile_establishment
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green bardrawn on in-bedroom) 

>> Prompt: hair.n girl-with long girl-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(girl.n girl-has) 

>> Prompt: hair.n girl-with long girl-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(girl.n ) 

>> Prompt: hair.n girl-with long girl-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(girl.n sitting|at|a-desk) 

>> Prompt: hair.n girl-with long girl-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(girl.n ) 

>> Prompt: chain.n girl-wears
>> Response:  <u speaker=HUM>(pen.n black on-wall mug-on) 

>> Prompt: chain.n girl-wears
>> Response:  <u speaker=HUM>(girl.n ) 

>> Prompt: chain.n girl-wears
>> Response:  <u speaker=HUM>(peacen.n ) 

>> Prompt: chain.n girl-wears
>> Response:  <u speaker=HUM>(girl.n ) 

>> Prompt: pen.n blue black yellow on-desk next|to-telephone
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n ) 

>> Prompt: pen.n blue black yellow on-desk next|to-telephone
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n girl-has) 

>> Prompt: pen.n blue black yellow on-desk next|to-telephone
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n cable-on cable-on) 

>> Prompt: pen.n blue black yellow on-desk next|to-telephone
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n cable-on cable-on) 

>> Prompt: cable.n on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n cable-on cable-on) 

>> Prompt: cable.n on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n cable-on cable-on cable-on) 

>> Prompt: cable.n on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(cable.n on-floor on-floor) 

>> Prompt: cable.n on-floor
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n cable-on cable-on) 

>> Prompt: floor.n cable-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n cable-on) 

>> Prompt: floor.n cable-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n cable-on cable-on) 

>> Prompt: floor.n cable-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n cable-on cable-on cable-on) 

>> Prompt: floor.n cable-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(floor.n cable-on cable-on cable-on cable-on cable-on) 

>> Prompt: bag.n on-desk black
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n green postter-on edge-on) 

>> Prompt: bag.n on-desk black
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n caral_processing_unit-under) 

>> Prompt: bag.n on-desk black
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n paroprtised pling part on-wall has-semempty padd on-wall has-wall has-mercantile_establishment  

>> Prompt: bag.n on-desk black
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n man-sitting|at|a man-sitting|at|a) 

>> Prompt: telephone.n on-desk black on-table pen-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n central_processing_unit-under) 

>> Prompt: telephone.n on-desk black on-table pen-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n carentral_processing_unit-with) 

>> Prompt: telephone.n on-desk black on-table pen-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n cal_ptop-on chair-on) 

>> Prompt: telephone.n on-desk black on-table pen-next|to
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n carentral_processing_ptop grey) 

>> Prompt: strap.n black
>> Response:  <u speaker=HUM>(courd.n ) 

>> Prompt: strap.n black
>> Response:  <u speaker=HUM>(courd.n ) 

>> Prompt: strap.n black
>> Response:  <u speaker=HUM>(couch.n drawn ) 

>> Prompt: strap.n black
>> Response:  <u speaker=HUM>(couch.n ) 

>> Prompt: partition.n calendar-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(coad.n on-wall) 

>> Prompt: partition.n calendar-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(calare.n ) 

>> Prompt: partition.n calendar-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(carain.n black) 

>> Prompt: partition.n calendar-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image) 

>> Prompt: picture.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-wall) 

>> Prompt: picture.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-wall) 

>> Prompt: picture.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: picture.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-wall) 

>> Prompt: calendar.n on-partition
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n of-image) 

>> Prompt: calendar.n on-partition
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: calendar.n on-partition
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-image) 

>> Prompt: calendar.n on-partition
>> Response:  <u speaker=HUM>(edge.n of-picture) 

>> Prompt: computer.n girl-working|on
>> Response:  <u speaker=HUM>(desktop.n girl-sitting|at|a man-sitting|a girl-sitting|a) 

>> Prompt: computer.n girl-working|on
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n girl-sitting|at|a) 

>> Prompt: computer.n girl-working|on
>> Response:  <u speaker=HUM>(monitor.n white girl-has) 

>> Prompt: computer.n girl-working|on
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n girl-sitting|at|a girl-sitting|a) 

>> Prompt: photograph.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n postice-on edge-of edge-of) 

>> Prompt: photograph.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(part.n ) 

>> Prompt: photograph.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n partered) 

>> Prompt: photograph.n on-wall
>> Response:  <u speaker=HUM>(wall.n postograph-on edge-of) 

>> Prompt: table.n white telephone-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n pen-on girl-sitting|a) 

>> Prompt: table.n white telephone-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n girl-sitting|at|a ) 

>> Prompt: table.n white telephone-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n girl-sitting|at|at) 

>> Prompt: table.n white telephone-on
>> Response:  <u speaker=HUM>(desk.n girl-has) 

>> Prompt: handle.n drawer-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(drawer.n ) 

>> Prompt: handle.n drawer-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(cable.n white on-floor) 

>> Prompt: handle.n drawer-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(cable.n on-floor) 

>> Prompt: handle.n drawer-has
>> Response:  <u speaker=HUM>(drawer.n ) 

>> Prompt: necklace.n girl-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(girl.n girl-has) 

>> Prompt: necklace.n girl-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(girl.n ) 

>> Prompt: necklace.n girl-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(girl.n has) 

>> Prompt: necklace.n girl-wearing
>> Response:  <u speaker=HUM>(girl.n ) 

>> Prompt: cabinet.n beige grey
>> Response:  <u speaker=HUM>(bag.n ) 

>> Prompt: cabinet.n beige grey
>> Response:  <u speaker=HUM>(couck.n ) 

>> Prompt: cabinet.n beige grey
>> Response:  <u speaker=HUM>(chord.n drawn on-dish) 

>> Prompt: cabinet.n beige grey
>> Response:  <u speaker=HUM>(bard.n ) 
