>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: Man eating a sandwich
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Man eating a sandwich
>> Response: a mouse wicture and wight 

>> Prompt: Man eating a sandwich
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: Man eating a sandwich
>> Response: a wit is lege 

>> Prompt: a woman sucking on his thumb
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: a woman sucking on his thumb
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a woman sucking on his thumb
>> Response: as mousse on the wall 

>> Prompt: a woman sucking on his thumb
>> Response: ages on a table 

>> Prompt: orange wall next to lights
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: orange wall next to lights
>> Response: the wil woodit is downing 

>> Prompt: orange wall next to lights
>> Response: the warkey lesss 

>> Prompt: orange wall next to lights
>> Response: the floor is fuppppet 

>> Prompt: Man's light blue and dark blue outfit
>> Response: the man has a red mouse 

>> Prompt: Man's light blue and dark blue outfit
>> Response: a white liget 

>> Prompt: Man's light blue and dark blue outfit
>> Response: a moute miclushte lite 

>> Prompt: Man's light blue and dark blue outfit
>> Response: a mitures on itet 

>> Prompt: the woman is wearing a blue piece up dress
>> Response: a mituress on it 

>> Prompt: the woman is wearing a blue piece up dress
>> Response: the fror mage is on 

>> Prompt: the woman is wearing a blue piece up dress
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the woman is wearing a blue piece up dress
>> Response: a moute is lit 

>> Prompt: top of a brown glass bottle
>> Response: the mouse mouse on the wall 

>> Prompt: top of a brown glass bottle
>> Response: the frige mout is les 

>> Prompt: top of a brown glass bottle
>> Response: a door dowss 

>> Prompt: top of a brown glass bottle
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Man's hands that he's using for eating
>> Response: a moute witure legs leggs 

>> Prompt: Man's hands that he's using for eating
>> Response: a mite legss 

>> Prompt: Man's hands that he's using for eating
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: Man's hands that he's using for eating
>> Response: the mouse is louse 

>> Prompt: top of a bottle
>> Response: a woowss legs 

>> Prompt: top of a bottle
>> Response: the marpet of the wall 

>> Prompt: top of a bottle
>> Response: the fricl mouse 

>> Prompt: top of a bottle
>> Response: the floor has a fuppport 

>> Prompt: man wearing dark glasses
>> Response: the leges 

>> Prompt: man wearing dark glasses
>> Response: the mage is les 

>> Prompt: man wearing dark glasses
>> Response: a micless on the itures lit 

>> Prompt: man wearing dark glasses
>> Response: the moutt is a lous 

>> Prompt: boy wearing red, white and black accessory
>> Response: the mousesss and wight 

>> Prompt: boy wearing red, white and black accessory
>> Response: the fusseating mouse 

>> Prompt: boy wearing red, white and black accessory
>> Response: the mousess mouse magese on the wall 

>> Prompt: boy wearing red, white and black accessory
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: One pair of eye glasses
>> Response: the floor has been tay the photo 

>> Prompt: One pair of eye glasses
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: One pair of eye glasses
>> Response: the frors legs doright on the it 

>> Prompt: One pair of eye glasses
>> Response: a doorkes on a desk 

>> Prompt: boy wearing blue jeans
>> Response: the fror lesss 

>> Prompt: boy wearing blue jeans
>> Response: a legss 

>> Prompt: boy wearing blue jeans
>> Response: a lit is a and white 

>> Prompt: boy wearing blue jeans
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: woman with a blue piece up shirt
>> Response: a white mouse is le 

>> Prompt: woman with a blue piece up shirt
>> Response: the mouse mouse is on 

>> Prompt: woman with a blue piece up shirt
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman with a blue piece up shirt
>> Response: the marks on a desk 

>> Prompt: a missing piece on a dress
>> Response: a moute lessssss 

>> Prompt: a missing piece on a dress
>> Response: the mage of a papers 

>> Prompt: a missing piece on a dress
>> Response: a white curpet 

>> Prompt: a missing piece on a dress
>> Response: the fuse is white 

>> Prompt: woman wearing dark jeans
>> Response: the mage is le 

>> Prompt: woman wearing dark jeans
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: woman wearing dark jeans
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: woman wearing dark jeans
>> Response: the lowss are suport 

>> Prompt: pearl finish shirt button
>> Response: the waseat has a mags 

>> Prompt: pearl finish shirt button
>> Response: the wase is mouse 

>> Prompt: pearl finish shirt button
>> Response: a woor wnge of a ligggainst the mige 

>> Prompt: pearl finish shirt button
>> Response: a miture legs on a desk 

>> Prompt: a lamp blue piece up dress
>> Response: the floor is fuppppet is on 

>> Prompt: a lamp blue piece up dress
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a lamp blue piece up dress
>> Response: a micle woodene dorkes 

>> Prompt: a lamp blue piece up dress
>> Response: the mouse is low 

>> Prompt: Red accessory with black and white strap
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Red accessory with black and white strap
>> Response: the frit is legs 

>> Prompt: Red accessory with black and white strap
>> Response: a lige micturesht on ficture 

>> Prompt: Red accessory with black and white strap
>> Response: a mouse legs 

>> Prompt: man wearing dark jeans
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: man wearing dark jeans
>> Response: a white mouse is lit 

>> Prompt: man wearing dark jeans
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: man wearing dark jeans
>> Response: a leages 

>> Prompt: a white button on the mans shirt
>> Response: the floor has a fuppport 

>> Prompt: a white button on the mans shirt
>> Response: the mouse mage on the desk. 

>> Prompt: a white button on the mans shirt
>> Response: a legsss on a desk 

>> Prompt: a white button on the mans shirt
>> Response: the mouse is louse 

>> Prompt: Man's lamp blue and dark blue outfit
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: Man's lamp blue and dark blue outfit
>> Response: a white mousese is and been parked 

>> Prompt: Man's lamp blue and dark blue outfit
>> Response: a white carset is on 

>> Prompt: Man's lamp blue and dark blue outfit
>> Response: a white legess 

>> Prompt: the woman has black hair
>> Response: the floor is mouse is les 

>> Prompt: the woman has black hair
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: the woman has black hair
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the woman has black hair
>> Response: a woons 

>> Prompt: the man is wearing blue jeans
>> Response: a lictures are on the desk 

>> Prompt: the man is wearing blue jeans
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: the man is wearing blue jeans
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the man is wearing blue jeans
>> Response: the farkes are on 

>> Prompt: piece of bread with peanut butter
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: piece of bread with peanut butter
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: piece of bread with peanut butter
>> Response: a white lessegs on the it 

>> Prompt: piece of bread with peanut butter
>> Response: a white mouse is on the floor 

>> Prompt: the woman is wearing blue jeans
>> Response: a mouse is legs 

>> Prompt: the woman is wearing blue jeans
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the woman is wearing blue jeans
>> Response: the floor has been parked next to the lit 

>> Prompt: the woman is wearing blue jeans
>> Response: a white mause is on the floor 

>> Prompt: Man licking his fingers
>> Response: a lige leggs 

>> Prompt: Man licking his fingers
>> Response: a liget of leggs 

>> Prompt: Man licking his fingers
>> Response: a lown legs 

>> Prompt: Man licking his fingers
>> Response: the lows are shit 

>> Prompt: a red accessory on the mans wrist
>> Response: a lictures on farket 

>> Prompt: a red accessory on the mans wrist
>> Response: a micture legs and dowit 

>> Prompt: a red accessory on the mans wrist
>> Response: the frictures are suppppot 

>> Prompt: a red accessory on the mans wrist
>> Response: a lite legss and dowight 

>> Prompt: a missing button on a shirt
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a missing button on a shirt
>> Response: a white moouse less 

>> Prompt: a missing button on a shirt
>> Response: the frit has been parked near the road 

>> Prompt: a missing button on a shirt
>> Response: the farkey lit on the wall 

>> Prompt: woman wearing lamp dress
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: woman wearing lamp dress
>> Response: the mout is a blue 

>> Prompt: woman wearing lamp dress
>> Response: the mout is a blue in colour 

>> Prompt: woman wearing lamp dress
>> Response: the mouse is lown 

>> Prompt: black leather chair arm
>> Response: the floor has a white carpet 

>> Prompt: black leather chair arm
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: black leather chair arm
>> Response: a wictures are on the desk 

>> Prompt: black leather chair arm
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: black framed glasses
>> Response: a door dor dor 

>> Prompt: black framed glasses
>> Response: the mouse lousessss 

>> Prompt: black framed glasses
>> Response: a white muse on a desk 

>> Prompt: black framed glasses
>> Response: a white top computer monitor 

>> Prompt: Man's lamp blue casual dress
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Man's lamp blue casual dress
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: Man's lamp blue casual dress
>> Response: the mouse warkets are on the floor 

>> Prompt: Man's lamp blue casual dress
>> Response: a lite wite lighte and le 

>> Prompt: a pair of glasses
>> Response: the mousse mause legss 

>> Prompt: a pair of glasses
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a pair of glasses
>> Response: a mouse mause on the ight 

>> Prompt: a pair of glasses
>> Response: the floor hay down 

>> Prompt: the man has black hair
>> Response: the moussse lowns 

>> Prompt: the man has black hair
>> Response: the fupport is and lege 

>> Prompt: the man has black hair
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: the man has black hair
>> Response: the mousesss 

>> Prompt: reddish bottle top
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: reddish bottle top
>> Response: the mouse is low 

>> Prompt: reddish bottle top
>> Response: the floor has a white cushowse 

>> Prompt: reddish bottle top
>> Response: the was are wit 

>> Prompt: boy with brown hair
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: boy with brown hair
>> Response: A white pipturesht les 

>> Prompt: boy with brown hair
>> Response: A white and dightes 

>> Prompt: boy with brown hair
>> Response: A white and white mouse 

>> Prompt: Man's dark blue jeans
>> Response: a white mouse is legs 

>> Prompt: Man's dark blue jeans
>> Response: the frit is a mous 

>> Prompt: Man's dark blue jeans
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: Man's dark blue jeans
>> Response: a white legss 

>> Prompt: boy wearing black eyeglasses
>> Response: the floor has been turned off 

>> Prompt: boy wearing black eyeglasses
>> Response: the moousse moussse on it 

>> Prompt: boy wearing black eyeglasses
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: boy wearing black eyeglasses
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: a light blue piece up shirt
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: a light blue piece up shirt
>> Response: a mouse wicle wnetures on the wall 

>> Prompt: a light blue piece up shirt
>> Response: the floor is furor 

>> Prompt: a light blue piece up shirt
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: woman with a blue piece up dress
>> Response: a mouse lit on iture 

>> Prompt: woman with a blue piece up dress
>> Response: the frit is mouse is on 

>> Prompt: woman with a blue piece up dress
>> Response: the markes on the leags 

>> Prompt: woman with a blue piece up dress
>> Response: a licture legs on iget 

>> Prompt: a missing piece on a shirt
>> Response: the floor has a fuppppot 

>> Prompt: a missing piece on a shirt
>> Response: a mite leggs on a table 

>> Prompt: a missing piece on a shirt
>> Response: a lit is lite 

>> Prompt: a missing piece on a shirt
>> Response: the mouse moutse is dar 

>> Prompt: Man's messy hair style
>> Response: a licture leggs on a desk 

>> Prompt: Man's messy hair style
>> Response: a lite titettttter 

>> Prompt: Man's messy hair style
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: Man's messy hair style
>> Response: the man has mouses 

>> Prompt: boy wearing blue shirt
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: boy wearing blue shirt
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: boy wearing blue shirt
>> Response: the fuses 

>> Prompt: boy wearing blue shirt
>> Response: a white carperset 

>> Prompt: Man's light blue casual shirt
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: Man's light blue casual shirt
>> Response: the mouse lit is legs 

>> Prompt: Man's light blue casual shirt
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Man's light blue casual shirt
>> Response: a white carpet is on the desk 

>> Prompt: a red watch on the mans wrist
>> Response: a moouse mouse legsss 

>> Prompt: a red watch on the mans wrist
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: a red watch on the mans wrist
>> Response: the fuse is white 

>> Prompt: a red watch on the mans wrist
>> Response: the floor is furit is llles 

>> Prompt: white board with a chart
>> Response: the marpes on a desk 

>> Prompt: white board with a chart
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: white board with a chart
>> Response: the wase is white in colour 

>> Prompt: white board with a chart
>> Response: a lictures on the wall 

>> Prompt: man wearing light shirt
>> Response: the mages on a desk 

>> Prompt: man wearing light shirt
>> Response: a lictures on the wall 

>> Prompt: man wearing light shirt
>> Response: a white moute is on the floor 

>> Prompt: man wearing light shirt
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a caramel pastry
>> Response: the wasseat is a been 

>> Prompt: a caramel pastry
>> Response: a mouse lite leggs 

>> Prompt: a caramel pastry
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: a caramel pastry
>> Response: apet of a litett 

>> Prompt: the man is wearing a blue button up shirt
>> Response: a micle is les 

>> Prompt: the man is wearing a blue button up shirt
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the man is wearing a blue button up shirt
>> Response: the fuse is white in colour 

>> Prompt: the man is wearing a blue button up shirt
>> Response: a mousessse on the floor 

>> Prompt: boy wearing red, white and black watch
>> Response: the frorsesss 

>> Prompt: boy wearing red, white and black watch
>> Response: the lesssss 

>> Prompt: boy wearing red, white and black watch
>> Response: the lowssess 

>> Prompt: boy wearing red, white and black watch
>> Response: ase is lige 

>> Prompt: multicolored watch on left arm
>> Response: the mages on a table 

>> Prompt: multicolored watch on left arm
>> Response: arptop of a mouse on the wall 

>> Prompt: multicolored watch on left arm
>> Response: ages of a piter 

>> Prompt: multicolored watch on left arm
>> Response: the mause lusese of the f 

>> Prompt: woman enjoying a desert
>> Response: a mouse lesssss 

>> Prompt: woman enjoying a desert
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: woman enjoying a desert
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: woman enjoying a desert
>> Response: the marpet is clean 

>> Prompt: boy with finger in face
>> Response: apet of a pastrpers 

>> Prompt: boy with finger in face
>> Response: the floor has bellllllltt 

>> Prompt: boy with finger in face
>> Response: apers on the wall 

>> Prompt: boy with finger in face
>> Response: the lles lighte 

>> Prompt: boy wearing blue dress
>> Response: a legessss and wars 

>> Prompt: boy wearing blue dress
>> Response: a moute is on the floor 

>> Prompt: boy wearing blue dress
>> Response: a moute is less 

>> Prompt: boy wearing blue dress
>> Response: a legss 

>> Prompt: man enjoying a desert
>> Response: a lowssss and lit 

>> Prompt: man enjoying a desert
>> Response: the mouse is wage 

>> Prompt: man enjoying a desert
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: man enjoying a desert
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: man with his hair shaved on the sides
>> Response: the mouse is downing 

>> Prompt: man with his hair shaved on the sides
>> Response: A white mousess 

>> Prompt: man with his hair shaved on the sides
>> Response: A wooden standing at a desk 

>> Prompt: man with his hair shaved on the sides
>> Response: A wooden standing on the it 

>> Prompt: pearl finish dress piece
>> Response: the mout is a lige 

>> Prompt: pearl finish dress piece
>> Response: apet is on the floor 

>> Prompt: pearl finish dress piece
>> Response: the warkey wictures are on the floor 

>> Prompt: pearl finish dress piece
>> Response: apet of a papers 

>> Prompt: a multi colored watch
>> Response: the wit is a mage 

>> Prompt: a multi colored watch
>> Response: the markes are on the desk 

>> Prompt: a multi colored watch
>> Response: ark of the marpet 

>> Prompt: a multi colored watch
>> Response: a mouse on the it 

>> Prompt: woman with his hair shaved on the sides
>> Response: a mouse witure light on fit 

>> Prompt: woman with his hair shaved on the sides
>> Response: A white mousess 

>> Prompt: woman with his hair shaved on the sides
>> Response: A white pitet 

>> Prompt: woman with his hair shaved on the sides
>> Response: the mouse is doutt 

>> Prompt: a white piece on the mans dress
>> Response: a lictures on iture 

>> Prompt: a white piece on the mans dress
>> Response: the moutt is white in colour 

>> Prompt: a white piece on the mans dress
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: a white piece on the mans dress
>> Response: the mouse maute is on 

>> Prompt: black and white crossword on wall
>> Response: a luppet is on the desk 

>> Prompt: black and white crossword on wall
>> Response: a muse on a table 

>> Prompt: black and white crossword on wall
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: black and white crossword on wall
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: boy holding doughnut
>> Response: the mouse wages 

>> Prompt: boy holding doughnut
>> Response: a mouse lesssss 

>> Prompt: boy holding doughnut
>> Response: the mouse is llige 

>> Prompt: boy holding doughnut
>> Response: a miclesshtrne legs 

>> Prompt: brown bread roll
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: brown bread roll
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: brown bread roll
>> Response: a mite lese ligs on a table 

>> Prompt: brown bread roll
>> Response: the mouse witures on the ige 

>> Prompt: pearl finish shirt piece
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: pearl finish shirt piece
>> Response: the warpers on a desk 

>> Prompt: pearl finish shirt piece
>> Response: ark of a lit 

>> Prompt: pearl finish shirt piece
>> Response: the mage wit is a lit 

>> Prompt: a multi colored accessory
>> Response: a micluse legss on the wall 

>> Prompt: a multi colored accessory
>> Response: a luppet of lit 

>> Prompt: a multi colored accessory
>> Response: the mousse is white in colour 

>> Prompt: a multi colored accessory
>> Response: the fuseat is mous 

>> Prompt: boy with finger in mouth
>> Response: the warpers are on the desk 

>> Prompt: boy with finger in mouth
>> Response: a leage of lesss 

>> Prompt: boy with finger in mouth
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: boy with finger in mouth
>> Response: a mousessss on a table 

>> Prompt: Red watch with black and white strap
>> Response: a white mousess 

>> Prompt: Red watch with black and white strap
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Red watch with black and white strap
>> Response: the mout is white in the photo 

>> Prompt: Red watch with black and white strap
>> Response: the mout is a mouse 

>> Prompt: black leather couch arm
>> Response: ages are on the desk 

>> Prompt: black leather couch arm
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black leather couch arm
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: black leather couch arm
>> Response: age mouse licle wngs on a table 

>> Prompt: Man's lamp blue casual shirt
>> Response: a moute is legs 

>> Prompt: Man's lamp blue casual shirt
>> Response: a loowse litt 

>> Prompt: Man's lamp blue casual shirt
>> Response: a mouse wagse of a paper 

>> Prompt: Man's lamp blue casual shirt
>> Response: a lownse liget on the wall 

>> Prompt: lights lit behind boy
>> Response: the fupit is legs 

>> Prompt: lights lit behind boy
>> Response: a workey dit is on the desk 

>> Prompt: lights lit behind boy
>> Response: the was are low the photo 

>> Prompt: lights lit behind boy
>> Response: the waseat is a fus 

>> Prompt: boy licking finger
>> Response: a ligh lite dighte lit 

>> Prompt: boy licking finger
>> Response: the lomesse is legs 

>> Prompt: boy licking finger
>> Response: a mouse licture and bon 

>> Prompt: boy licking finger
>> Response: the floor has a maut 

>> Prompt: the woman is wearing a blue button up shirt
>> Response: a mousesse legs 

>> Prompt: the woman is wearing a blue button up shirt
>> Response: the fupictures are on the desk 

>> Prompt: the woman is wearing a blue button up shirt
>> Response: a mite is les 

>> Prompt: the woman is wearing a blue button up shirt
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: woman wearing lamp shirt
>> Response: A purple carpers are on the desk 

>> Prompt: woman wearing lamp shirt
>> Response: A purple carpet 

>> Prompt: woman wearing lamp shirt
>> Response: the mout is le 

>> Prompt: woman wearing lamp shirt
>> Response: A and and white drawns 

>> Prompt: man with a blue button up shirt
>> Response: a mouse is liget 

>> Prompt: man with a blue button up shirt
>> Response: the fuse is clean 

>> Prompt: man with a blue button up shirt
>> Response: a miture lessss lighte 

>> Prompt: man with a blue button up shirt
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman wearing dark glasses
>> Response: a white top 

>> Prompt: woman wearing dark glasses
>> Response: a lor leggs 

>> Prompt: woman wearing dark glasses
>> Response: the lesss 

>> Prompt: woman wearing dark glasses
>> Response: a mouse legs 

>> Prompt: a light blue button up shirt
>> Response: a mouse wite 

>> Prompt: a light blue button up shirt
>> Response: a moouse on a desk 

>> Prompt: a light blue button up shirt
>> Response: the fricl mouse is legs 

>> Prompt: a light blue button up shirt
>> Response: the floor has been turned off 

>> Prompt: woman wearing light shirt
>> Response: a white mousese is on the desk 

>> Prompt: woman wearing light shirt
>> Response: the mouse is llit 

>> Prompt: woman wearing light shirt
>> Response: a lictures on itures 

>> Prompt: woman wearing light shirt
>> Response: the frorss mouse is legs 

>> Prompt: woman with a blue button up shirt
>> Response: a moute is les 

>> Prompt: woman with a blue button up shirt
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman with a blue button up shirt
>> Response: the mouse is lown 

>> Prompt: woman with a blue button up shirt
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: a lamp blue piece up shirt
>> Response: the fron is a lit 

>> Prompt: a lamp blue piece up shirt
>> Response: a white mouse on the wall 

>> Prompt: a lamp blue piece up shirt
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a lamp blue piece up shirt
>> Response: a white mouse on the wall 

>> Prompt: a white board in the background
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a white board in the background
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: a white board in the background
>> Response: the floor is fur 

>> Prompt: a white board in the background
>> Response: the floor is mouse is dow 

>> Prompt: the woman is wearing a blue piece up shirt
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: the woman is wearing a blue piece up shirt
>> Response: the mousesss light on the desk 

>> Prompt: the woman is wearing a blue piece up shirt
>> Response: the mousessss on the floor 

>> Prompt: the woman is wearing a blue piece up shirt
>> Response: a moute is on the floor 

>> Prompt: red wall in background
>> Response: the mages are on 

>> Prompt: red wall in background
>> Response: the magn is dor 

>> Prompt: red wall in background
>> Response: A white mictures on the iturt 

>> Prompt: red wall in background
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a white piece on the mans shirt
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a white piece on the mans shirt
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: a white piece on the mans shirt
>> Response: the frons are light 

>> Prompt: a white piece on the mans shirt
>> Response: the mouse mouse is on the floor 

>> Prompt: Half eaten sandwich
>> Response: the wase is white in colour 

>> Prompt: Half eaten sandwich
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Half eaten sandwich
>> Response: the warpet is clean 

>> Prompt: Half eaten sandwich
>> Response: ark of a legs 

>> Prompt: a man sucking on his thumb
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a man sucking on his thumb
>> Response: ase is on the desk 

>> Prompt: a man sucking on his thumb
>> Response: age of a papers 

>> Prompt: a man sucking on his thumb
>> Response: ages on a table 

>> Prompt: multicolored accessory on left arm
>> Response: the fuppport is mouse is on the floor 

>> Prompt: multicolored accessory on left arm
>> Response: age of a legs 

>> Prompt: multicolored accessory on left arm
>> Response: age of a piters 

>> Prompt: multicolored accessory on left arm
>> Response: the mouse licture mouse 
