>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: several chairs are in the photo
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: several chairs are in the photo
>> Response: the was are blue 

>> Prompt: several chairs are in the photo
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: several chairs are in the photo
>> Response: the wit is lege 

>> Prompt: bright blue trash can
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: bright blue trash can
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: bright blue trash can
>> Response: a witures on it 

>> Prompt: bright blue trash can
>> Response: a witures on a table 

>> Prompt: window covered by venetian blinds
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: window covered by venetian blinds
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: window covered by venetian blinds
>> Response: a wicle leclectricle witure 

>> Prompt: window covered by venetian blinds
>> Response: a moute lecles are on the floor 

>> Prompt: monitor has been turned off
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: monitor has been turned off
>> Response: the floor is white in the photo 

>> Prompt: monitor has been turned off
>> Response: the muse is white 

>> Prompt: monitor has been turned off
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: ancient computer monitor next to water bottle
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: ancient computer monitor next to water bottle
>> Response: A witure legs 

>> Prompt: ancient computer monitor next to water bottle
>> Response: A computer monitor and keyboard 

>> Prompt: ancient computer monitor next to water bottle
>> Response: A mouse witure and legs 

>> Prompt: reflections of light are on the wall
>> Response: the mouse mouse wit 

>> Prompt: reflections of light are on the wall
>> Response: the frictures on the desk 

>> Prompt: reflections of light are on the wall
>> Response: a witure lighte lictures on the wall 

>> Prompt: reflections of light are on the wall
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the blind are drawn
>> Response: a woorse is on the desk 

>> Prompt: the blind are drawn
>> Response: a witures on the desk 

>> Prompt: the blind are drawn
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: the blind are drawn
>> Response: the floor is farpet is clean 

>> Prompt: Two office chairs.
>> Response: A purple couch with and and wood leggs 

>> Prompt: Two office chairs.
>> Response: The lesegs on a table 

>> Prompt: Two office chairs.
>> Response: A white mousess 

>> Prompt: Two office chairs.
>> Response: Thie mouse legs on the wall 

>> Prompt: the roof is white
>> Response: the fupport is clean 

>> Prompt: the roof is white
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the roof is white
>> Response: a wicle is on the floor 

>> Prompt: the roof is white
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: a white monitor is on the desk
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: a white monitor is on the desk
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a white monitor is on the desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a white monitor is on the desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: red book sitting on the corner of the bureau
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: red book sitting on the corner of the bureau
>> Response: a witure lite leggs on a table 

>> Prompt: red book sitting on the corner of the bureau
>> Response: the fron is a far 

>> Prompt: red book sitting on the corner of the bureau
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: stuffed bird sitting atop the bookcase
>> Response: the floor has a white fuppport 

>> Prompt: stuffed bird sitting atop the bookcase
>> Response: a wiclecles are on the desk 

>> Prompt: stuffed bird sitting atop the bookcase
>> Response: a wicle mousse on the wall 

>> Prompt: stuffed bird sitting atop the bookcase
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: the wall of the bedroom is green
>> Response: the floor has a fupppport 

>> Prompt: the wall of the bedroom is green
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the wall of the bedroom is green
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the wall of the bedroom is green
>> Response: the floor is fupport 

>> Prompt: there are computers in the photo
>> Response: a witure lesssss 

>> Prompt: there are computers in the photo
>> Response: the floor has a white mous 

>> Prompt: there are computers in the photo
>> Response: the floor has a white mouse 

>> Prompt: there are computers in the photo
>> Response: the wit is lle 

>> Prompt: computer tower under a desk
>> Response: the mage is mage 

>> Prompt: computer tower under a desk
>> Response: A purple carpet 

>> Prompt: computer tower under a desk
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: computer tower under a desk
>> Response: the mousse is mause is on 

>> Prompt: wooden bookshelf unit
>> Response: the mage is lout 

>> Prompt: wooden bookshelf unit
>> Response: the fupicles are support 

>> Prompt: wooden bookshelf unit
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: wooden bookshelf unit
>> Response: the fuse is doow 

>> Prompt: red book on the bureau
>> Response: the floor is fuppppet is on 

>> Prompt: red book on the bureau
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: red book on the bureau
>> Response: a muse on the desk 

>> Prompt: red book on the bureau
>> Response: the floor has bow the f 

>> Prompt: ancient computer screen next to water container
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: ancient computer screen next to water container
>> Response: the was are wous 

>> Prompt: ancient computer screen next to water container
>> Response: a mouse wage on the desk 

>> Prompt: ancient computer screen next to water container
>> Response: the floor has a dor the mous 

>> Prompt: Laptop computer on a table
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: Laptop computer on a table
>> Response: the floor has a fupppot 

>> Prompt: Laptop computer on a table
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: Laptop computer on a table
>> Response: a luper bottle 

>> Prompt: water container is on the bureau
>> Response: the floor has been turned off 

>> Prompt: water container is on the bureau
>> Response: the floor is furit 

>> Prompt: water container is on the bureau
>> Response: a leavehicles are on 

>> Prompt: water container is on the bureau
>> Response: the mage is mouse 

>> Prompt: there is a laptop in the photo
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: there is a laptop in the photo
>> Response: a white top computer 

>> Prompt: there is a laptop in the photo
>> Response: a white carpers are on 

>> Prompt: there is a laptop in the photo
>> Response: the floor is white in color 

>> Prompt: floor has no papers
>> Response: the floor is mouse is white in the photo 

>> Prompt: floor has no papers
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: floor has no papers
>> Response: a mouse lessssss 

>> Prompt: floor has no papers
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: a blue bin is on the floor
>> Response: a lictures are on the desk 

>> Prompt: a blue bin is on the floor
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: a blue bin is on the floor
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a blue bin is on the floor
>> Response: the fror 

>> Prompt: the wall of the room is green
>> Response: a white in colour 

>> Prompt: the wall of the room is green
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the wall of the room is green
>> Response: the moouse is dar 

>> Prompt: the wall of the room is green
>> Response: a white mouse is on the floor 

>> Prompt: blue and white bins are next to the bureau
>> Response: a wicture legs on the desk 

>> Prompt: blue and white bins are next to the bureau
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: blue and white bins are next to the bureau
>> Response: the floor has been parked next to the lit 

>> Prompt: blue and white bins are next to the bureau
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: reflection of lamp on the wall
>> Response: A mouse on the desk 

>> Prompt: reflection of lamp on the wall
>> Response: A white miture mouse 

>> Prompt: reflection of lamp on the wall
>> Response: the floor is fupport 

>> Prompt: reflection of lamp on the wall
>> Response: the farkey marpers are drawer 

>> Prompt: white building is at the back
>> Response: a lige 

>> Prompt: white building is at the back
>> Response: a wicture is dor 

>> Prompt: white building is at the back
>> Response: the was 

>> Prompt: white building is at the back
>> Response: a witures 

>> Prompt: keyboard with black keys
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: keyboard with black keys
>> Response: a white moousesss 

>> Prompt: keyboard with black keys
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: keyboard with black keys
>> Response: the magesss 

>> Prompt: the overhead lights in the bedroom are on
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the overhead lights in the bedroom are on
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: the overhead lights in the bedroom are on
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the overhead lights in the bedroom are on
>> Response: the floor has a fuport 

>> Prompt: lamp reflection on the wall
>> Response: the floor has a white carpet 

>> Prompt: lamp reflection on the wall
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: lamp reflection on the wall
>> Response: a white muse on the desk 

>> Prompt: lamp reflection on the wall
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: a white roof with lights
>> Response: the bey bear lowngs 

>> Prompt: a white roof with lights
>> Response: the bellly down 

>> Prompt: a white roof with lights
>> Response: as lige legs 

>> Prompt: a white roof with lights
>> Response: the mousssse is on the desk 

>> Prompt: several lights light the room
>> Response: the wicl mouse is on 

>> Prompt: several lights light the room
>> Response: the warkey is on the desk 

>> Prompt: several lights light the room
>> Response: the mouse warket is on the desk 

>> Prompt: several lights light the room
>> Response: agnet of the mouse 

>> Prompt: plastic water container on bureau
>> Response: the mousse is white in colour 

>> Prompt: plastic water container on bureau
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: plastic water container on bureau
>> Response: a mouse mause on the wall 

>> Prompt: plastic water container on bureau
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: no litter is on the floor
>> Response: the mousessss on the desk 

>> Prompt: no litter is on the floor
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: no litter is on the floor
>> Response: the mage is clean 

>> Prompt: no litter is on the floor
>> Response: the mousesss are blue 

>> Prompt: a brown picture frame
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: a brown picture frame
>> Response: the frit is dor the photo 

>> Prompt: a brown picture frame
>> Response: the floor has a white carper 

>> Prompt: a brown picture frame
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: view of office building outside
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: view of office building outside
>> Response: the mouse wage of a f 

>> Prompt: view of office building outside
>> Response: the waseat is lows 

>> Prompt: view of office building outside
>> Response: the waseat is a mage 

>> Prompt: bureau cluttered with papers
>> Response: a mouse witures lit 

>> Prompt: bureau cluttered with papers
>> Response: the wasse is white in colour 

>> Prompt: bureau cluttered with papers
>> Response: a white mousess 

>> Prompt: bureau cluttered with papers
>> Response: a white drawns 

>> Prompt: water bottle is on the desk
>> Response: the floor has bowlllll dows 

>> Prompt: water bottle is on the desk
>> Response: the moousse is white 

>> Prompt: water bottle is on the desk
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: water bottle is on the desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: posters tacked to cubicle wall
>> Response: the mouse is mous 

>> Prompt: posters tacked to cubicle wall
>> Response: the mouse mouse is on 

>> Prompt: posters tacked to cubicle wall
>> Response: the floor is furit 

>> Prompt: posters tacked to cubicle wall
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: water bottle is on the bureau
>> Response: the floor has been turned off 

>> Prompt: water bottle is on the bureau
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: water bottle is on the bureau
>> Response: the markes on the floor 

>> Prompt: water bottle is on the bureau
>> Response: a wicture is lege 

>> Prompt: bin is next to the bureau
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: bin is next to the bureau
>> Response: a mouse lite legggs 

>> Prompt: bin is next to the bureau
>> Response: a mouse is white in colour 

>> Prompt: bin is next to the bureau
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: light bulb needs fixed
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: light bulb needs fixed
>> Response: a witures on it 

>> Prompt: light bulb needs fixed
>> Response: ark of a lef 

>> Prompt: light bulb needs fixed
>> Response: the floor has a white mout 

>> Prompt: posters stuck on office cubicle
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: posters stuck on office cubicle
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: posters stuck on office cubicle
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: posters stuck on office cubicle
>> Response: a white carperset 

>> Prompt: two trashcans in a line
>> Response: a mousse on the wall 

>> Prompt: two trashcans in a line
>> Response: the mouse wit is legs 

>> Prompt: two trashcans in a line
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: two trashcans in a line
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: duck is seated on the ledge
>> Response: a miture muse on the desk 

>> Prompt: duck is seated on the ledge
>> Response: a mictures on the floor 

>> Prompt: duck is seated on the ledge
>> Response: the fuse is clean 

>> Prompt: duck is seated on the ledge
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: the monitor is white
>> Response: the floor is white in color 

>> Prompt: the monitor is white
>> Response: the fron is mes 

>> Prompt: the monitor is white
>> Response: the floor has a been switched off 

>> Prompt: the monitor is white
>> Response: a wor the floor 

>> Prompt: red book on a desk
>> Response: the mages on the desk 

>> Prompt: red book on a desk
>> Response: a lit is on the desk 

>> Prompt: red book on a desk
>> Response: a white pillow on the desk 

>> Prompt: red book on a desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a brown poster frame
>> Response: the was are mage of the road 

>> Prompt: a brown poster frame
>> Response: the mouse is white in color 

>> Prompt: a brown poster frame
>> Response: the mout is white in the photo 

>> Prompt: a brown poster frame
>> Response: a mouse mouse on the wall 

>> Prompt: red book is ontop of the desk
>> Response: the floor has a white mous 

>> Prompt: red book is ontop of the desk
>> Response: the floor has been turned off 

>> Prompt: red book is ontop of the desk
>> Response: the fuse is white 

>> Prompt: red book is ontop of the desk
>> Response: the maue mouse is white 

>> Prompt: windows with a view of the outside
>> Response: the wa moussse is douse 

>> Prompt: windows with a view of the outside
>> Response: the wicture mouss on the far farpet 

>> Prompt: windows with a view of the outside
>> Response: the waseat is a mouse 

>> Prompt: windows with a view of the outside
>> Response: a woodite legs on a desk 

>> Prompt: sun is shinning bright
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: sun is shinning bright
>> Response: the marpers are on 

>> Prompt: sun is shinning bright
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: sun is shinning bright
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the cpu is on the floor
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: the cpu is on the floor
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: the cpu is on the floor
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the cpu is on the floor
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the overhead lights in the room are on
>> Response: the frit is white in the photo 

>> Prompt: the overhead lights in the room are on
>> Response: the floor has bellllles 

>> Prompt: the overhead lights in the room are on
>> Response: as are on the desk 

>> Prompt: the overhead lights in the room are on
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: red book on a bureau
>> Response: a leges on the desk. 

>> Prompt: red book on a bureau
>> Response: a white top of a desk 

>> Prompt: red book on a bureau
>> Response: a moute is on the floor 

>> Prompt: red book on a bureau
>> Response: a white mooute is on the desk 

>> Prompt: blue, plastic trash can
>> Response: a white mouse on the wall 

>> Prompt: blue, plastic trash can
>> Response: the mouse mouse is on the floor 

>> Prompt: blue, plastic trash can
>> Response: A purple carpet is and and dor the photo 

>> Prompt: blue, plastic trash can
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: lights have been switched on
>> Response: the mous are on the floor 

>> Prompt: lights have been switched on
>> Response: a white in the desk 

>> Prompt: lights have been switched on
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: lights have been switched on
>> Response: a licture mouse lesss 

>> Prompt: bookcase against the wall
>> Response: the mout is a lige 

>> Prompt: bookcase against the wall
>> Response: the mouse is lege 

>> Prompt: bookcase against the wall
>> Response: the waseat is a far 

>> Prompt: bookcase against the wall
>> Response: a woork of the wall 

>> Prompt: screen has been turned off
>> Response: the furictures are leggs 

>> Prompt: screen has been turned off
>> Response: the fupiture is on the desk 

>> Prompt: screen has been turned off
>> Response: a white telephone on the desk 

>> Prompt: screen has been turned off
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: A book with a red cover
>> Response: a lictures 

>> Prompt: A book with a red cover
>> Response: ark of a pituper 

>> Prompt: A book with a red cover
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: A book with a red cover
>> Response: the mouse 

>> Prompt: A blank bulletin board.
>> Response: The legess lit 

>> Prompt: A blank bulletin board.
>> Response: T>A white mouses 

>> Prompt: A blank bulletin board.
>> Response: A witures leggs on a desk 

>> Prompt: A blank bulletin board.
>> Response: A white mitures on ight 

>> Prompt: several lights light the bedroom
>> Response: A wicle litures on iget 

>> Prompt: several lights light the bedroom
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: several lights light the bedroom
>> Response: a woorkes on a desk 

>> Prompt: several lights light the bedroom
>> Response: a mouse is dous 

>> Prompt: screen has been switched of
>> Response: the mouse is far 

>> Prompt: screen has been switched of
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: screen has been switched of
>> Response: the mouse is lege 

>> Prompt: screen has been switched of
>> Response: the fus are far 

>> Prompt: blue trash can next to desk
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: blue trash can next to desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: blue trash can next to desk
>> Response: a mite lese ligs on a table 

>> Prompt: blue trash can next to desk
>> Response: the mouse mout is white 

>> Prompt: the lamp is on
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: the lamp is on
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the lamp is on
>> Response: a white mouse is down 

>> Prompt: the lamp is on
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the desk is untidy
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: the desk is untidy
>> Response: a leages 

>> Prompt: the desk is untidy
>> Response: the mousse is white in colour 

>> Prompt: the desk is untidy
>> Response: the floor has been tunks 

>> Prompt: that is a computer keyboard
>> Response: the was are maus 

>> Prompt: that is a computer keyboard
>> Response: a white moouses 

>> Prompt: that is a computer keyboard
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: that is a computer keyboard
>> Response: a woonse mouse is on 

>> Prompt: A newer computer screen
>> Response: the wil mousess on the desk 

>> Prompt: A newer computer screen
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: A newer computer screen
>> Response: the mouse is louses 

>> Prompt: A newer computer screen
>> Response: the floor is maun 

>> Prompt: empty wood framed corkboard
>> Response: A coater bottle with a pastry les 

>> Prompt: empty wood framed corkboard
>> Response: the wil mpet mouse legss 

>> Prompt: empty wood framed corkboard
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: empty wood framed corkboard
>> Response: A white pock and drap 

>> Prompt: Tray with white papers
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: Tray with white papers
>> Response: a luseges on a table 

>> Prompt: Tray with white papers
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: Tray with white papers
>> Response: a lige woodite legs 

>> Prompt: laptop on a desk
>> Response: the floor has a fuppport 

>> Prompt: laptop on a desk
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: laptop on a desk
>> Response: the fuse is white 

>> Prompt: laptop on a desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: A newer computer monitor
>> Response: the wors mouse is douses 

>> Prompt: A newer computer monitor
>> Response: the wors mousse is lout 

>> Prompt: A newer computer monitor
>> Response: A mige woodicture and white mouse 

>> Prompt: A newer computer monitor
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: white cpu is on the floor
>> Response: a mouse lesse the wall 

>> Prompt: white cpu is on the floor
>> Response: the floor has a fupport 

>> Prompt: white cpu is on the floor
>> Response: a mouse leses 

>> Prompt: white cpu is on the floor
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the next building is white
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: the next building is white
>> Response: the floor is fupor 

>> Prompt: the next building is white
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: the next building is white
>> Response: a wicle 

>> Prompt: the monitor is turned off
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: the monitor is turned off
>> Response: the furit is a been 

>> Prompt: the monitor is turned off
>> Response: a white in colour 

>> Prompt: the monitor is turned off
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: red book is on the bureau
>> Response: a white 

>> Prompt: red book is on the bureau
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: red book is on the bureau
>> Response: the mause is clean 

>> Prompt: red book is on the bureau
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: fluorescent ceiling light panels
>> Response: a mouse witure legs on fit 

>> Prompt: fluorescent ceiling light panels
>> Response: a witures on a desk 

>> Prompt: fluorescent ceiling light panels
>> Response: the mark of a mart 

>> Prompt: fluorescent ceiling light panels
>> Response: the floor has been parked next to the wer 

>> Prompt: flat screen computer monitor
>> Response: A white moune on the wall 

>> Prompt: flat screen computer monitor
>> Response: A wooden bown don 

>> Prompt: flat screen computer monitor
>> Response: A mune on a table 

>> Prompt: flat screen computer monitor
>> Response: the mouse mouse legs 

>> Prompt: a cpu is in the photo
>> Response: a mouse is dow 

>> Prompt: a cpu is in the photo
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a cpu is in the photo
>> Response: the mouse is lown 

>> Prompt: a cpu is in the photo
>> Response: the was are blue 

>> Prompt: desk cluttered with papers
>> Response: the warpers are drawers 

>> Prompt: desk cluttered with papers
>> Response: a white mouse 

>> Prompt: desk cluttered with papers
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: desk cluttered with papers
>> Response: a white mousesss 

>> Prompt: books are on the desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: books are on the desk
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: books are on the desk
>> Response: the floor is furor 

>> Prompt: books are on the desk
>> Response: the floor is mouse is dow 

>> Prompt: messy bureau with papers
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: messy bureau with papers
>> Response: the mousess 

>> Prompt: messy bureau with papers
>> Response: the mouses legs 

>> Prompt: messy bureau with papers
>> Response: a lictures in the lit 

>> Prompt: monitor is switched off
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: monitor is switched off
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: monitor is switched off
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: monitor is switched off
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the floor has carpet
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the floor has carpet
>> Response: the floor is mages 

>> Prompt: the floor has carpet
>> Response: the magese of the farkes 

>> Prompt: the floor has carpet
>> Response: the mouse is white in color 

>> Prompt: reflection of light on the wall
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: reflection of light on the wall
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: reflection of light on the wall
>> Response: the frors wicture mouse 

>> Prompt: reflection of light on the wall
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: darkened computer screen screen
>> Response: A white top computer monitor 

>> Prompt: darkened computer screen screen
>> Response: the was are blue in colour 

>> Prompt: darkened computer screen screen
>> Response: the mouse mouse is on 

>> Prompt: darkened computer screen screen
>> Response: A wooden beles 

>> Prompt: Office chair pushed up against a desk
>> Response: the mark of a lefarp 

>> Prompt: Office chair pushed up against a desk
>> Response: A white pitureshte and ligght 

>> Prompt: Office chair pushed up against a desk
>> Response: A white purple couch 

>> Prompt: Office chair pushed up against a desk
>> Response: the mouse wicture mouse 

>> Prompt: light reflection on the wall
>> Response: a white carpet is on the floor 

>> Prompt: light reflection on the wall
>> Response: a white carpet is on the desk 

>> Prompt: light reflection on the wall
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: light reflection on the wall
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: computer tower on the ground
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: computer tower on the ground
>> Response: A witure litet on a table 

>> Prompt: computer tower on the ground
>> Response: A mouse on the desk 

>> Prompt: computer tower on the ground
>> Response: A white popppper 

>> Prompt: Computer hard drive on the floor
>> Response: the floor has a white mout 

>> Prompt: Computer hard drive on the floor
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: Computer hard drive on the floor
>> Response: a white mute is mouse 

>> Prompt: Computer hard drive on the floor
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a computer tower on the floor
>> Response: a moute is licture 

>> Prompt: a computer tower on the floor
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: a computer tower on the floor
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a computer tower on the floor
>> Response: the frit is a pastry 

>> Prompt: laptop computer
>> Response: the mouse mause lite 

>> Prompt: laptop computer
>> Response: the wicl wictures on the wall 

>> Prompt: laptop computer
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: laptop computer
>> Response: the floor happppptop is on 

>> Prompt: a blue bin on the floor
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: a blue bin on the floor
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: a blue bin on the floor
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a blue bin on the floor
>> Response: a leage of a papet 

>> Prompt: darkened computer monitor screen
>> Response: the mouse mouse on a table 

>> Prompt: darkened computer monitor screen
>> Response: A mouse on the wall 

>> Prompt: darkened computer monitor screen
>> Response: A white top 

>> Prompt: darkened computer monitor screen
>> Response: the muse on a table 

>> Prompt: lights in this bedroom are on
>> Response: the floor is fuport 

>> Prompt: lights in this bedroom are on
>> Response: the floor is furon 

>> Prompt: lights in this bedroom are on
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: lights in this bedroom are on
>> Response: the fron is dar 

>> Prompt: coffee cup on a desk
>> Response: a white mouse on the desk 

>> Prompt: coffee cup on a desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: coffee cup on a desk
>> Response: the mousse is white in colour 

>> Prompt: coffee cup on a desk
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: office building across the street
>> Response: a lighte leggs on the it 

>> Prompt: office building across the street
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: office building across the street
>> Response: the fuppit is legs in the photo 

>> Prompt: office building across the street
>> Response: the frictures are on the floor 

>> Prompt: red book is ontop of the bureau
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: red book is ontop of the bureau
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: red book is ontop of the bureau
>> Response: a mause on the desk 

>> Prompt: red book is ontop of the bureau
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: red book is on the desk
>> Response: a leaves are on the floor 

>> Prompt: red book is on the desk
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: red book is on the desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: red book is on the desk
>> Response: a leavehictures are on the desk 

>> Prompt: empty pin board on the wall
>> Response: the floor has a white mouse 

>> Prompt: empty pin board on the wall
>> Response: a muse on a table 

>> Prompt: empty pin board on the wall
>> Response: a lupket is on the desk 

>> Prompt: empty pin board on the wall
>> Response: a white top 

>> Prompt: the carpet is clean
>> Response: the floor is fupppper 

>> Prompt: the carpet is clean
>> Response: the floor has a boy the photo 

>> Prompt: the carpet is clean
>> Response: a lit is a lege 

>> Prompt: the carpet is clean
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: monitor is off no one is using
>> Response: the floor is mouse is dow 

>> Prompt: monitor is off no one is using
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: monitor is off no one is using
>> Response: a white muse is mause 

>> Prompt: monitor is off no one is using
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: there is a pin board on the wall
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: there is a pin board on the wall
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: there is a pin board on the wall
>> Response: the floor is mout is white 

>> Prompt: there is a pin board on the wall
>> Response: the frit is moute 

>> Prompt: black keyboard on a bureau
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: black keyboard on a bureau
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: black keyboard on a bureau
>> Response: a white muse on a table 

>> Prompt: black keyboard on a bureau
>> Response: a white muse is on the floor 

>> Prompt: the floor is grey in color
>> Response: the fron is les 

>> Prompt: the floor is grey in color
>> Response: a lecars are on the desk 

>> Prompt: the floor is grey in color
>> Response: a mouse is white 

>> Prompt: the floor is grey in color
>> Response: a mousse is on the floor 

>> Prompt: grey seat is empty
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: grey seat is empty
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: grey seat is empty
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: grey seat is empty
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: the screen is turned off
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the screen is turned off
>> Response: the floor has been taks 

>> Prompt: the screen is turned off
>> Response: the mous are blue 

>> Prompt: the screen is turned off
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the picture was taken indoors
>> Response: a mouse lese of the f 

>> Prompt: the picture was taken indoors
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: the picture was taken indoors
>> Response: a mouse legs lit on the it 

>> Prompt: the picture was taken indoors
>> Response: a wit is a and dower 

>> Prompt: the photo was taken daytime
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: the photo was taken daytime
>> Response: the mouse wicture leggs on it 

>> Prompt: the photo was taken daytime
>> Response: the floor has a fron 

>> Prompt: the photo was taken daytime
>> Response: a miclese legs on the fit 

>> Prompt: floor is clean without litter
>> Response: a luskey bear dray 

>> Prompt: floor is clean without litter
>> Response: a lupes on the desk 

>> Prompt: floor is clean without litter
>> Response: the fupport is clean 

>> Prompt: floor is clean without litter
>> Response: a lite is on the floor 

>> Prompt: Red book on a table
>> Response: a mulesse of a piture 

>> Prompt: Red book on a table
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Red book on a table
>> Response: the mouse is lege 

>> Prompt: Red book on a table
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: screen has been switched off
>> Response: the mouse legss 

>> Prompt: screen has been switched off
>> Response: a white clorpet 

>> Prompt: screen has been switched off
>> Response: the floor has a been parked on the wall 

>> Prompt: screen has been switched off
>> Response: a white top 

>> Prompt: An older computer monitor
>> Response: the mouse moouse is on the desk 

>> Prompt: An older computer monitor
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: An older computer monitor
>> Response: the mulesss lictures are on 

>> Prompt: An older computer monitor
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: red book on the desk
>> Response: the mouse is lown 

>> Prompt: red book on the desk
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: red book on the desk
>> Response: a muse on a desk 

>> Prompt: red book on the desk
>> Response: a moute is on the floor 

>> Prompt: blue recycling bin next to bureau
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: blue recycling bin next to bureau
>> Response: the wictures are support 

>> Prompt: blue recycling bin next to bureau
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: blue recycling bin next to bureau
>> Response: the was are showne 

>> Prompt: window blinds are drawn
>> Response: a wor wictures are on the desk 

>> Prompt: window blinds are drawn
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: window blinds are drawn
>> Response: the mouse is licture 

>> Prompt: window blinds are drawn
>> Response: a mouse lecless are on the floor 

>> Prompt: several stories high
>> Response: the wicle mages on the wall 

>> Prompt: several stories high
>> Response: the mage is le 

>> Prompt: several stories high
>> Response: a wicleshtrictures are on the floor 

>> Prompt: several stories high
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: desk chair with wheels
>> Response: a mouse on ite 

>> Prompt: desk chair with wheels
>> Response: the mousess 

>> Prompt: desk chair with wheels
>> Response: the wase is white in the photo 

>> Prompt: desk chair with wheels
>> Response: a workey bear ligs 

>> Prompt: duck is seated on the shelf
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: duck is seated on the shelf
>> Response: the floor has a fuppppers 

>> Prompt: duck is seated on the shelf
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: duck is seated on the shelf
>> Response: the mouse maut is white 

>> Prompt: the wall is green
>> Response: the frit is lles 

>> Prompt: the wall is green
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the wall is green
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the wall is green
>> Response: the wase is white 

>> Prompt: the ceiling is white
>> Response: a mouse is down 

>> Prompt: the ceiling is white
>> Response: a witures on the floor 

>> Prompt: the ceiling is white
>> Response: a working at the it 

>> Prompt: the ceiling is white
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: lamp bulb needs fixed
>> Response: ark of the mous 

>> Prompt: lamp bulb needs fixed
>> Response: apet is on the floor 

>> Prompt: lamp bulb needs fixed
>> Response: ar computer monitor on the desk 

>> Prompt: lamp bulb needs fixed
>> Response: apece of less 

>> Prompt: there is a bookshelf in the photo
>> Response: a white capet is le 

>> Prompt: there is a bookshelf in the photo
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: there is a bookshelf in the photo
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: there is a bookshelf in the photo
>> Response: the frit is a moouse 

>> Prompt: floor is so clean
>> Response: the floor has been taks 

>> Prompt: floor is so clean
>> Response: a mousesse is on the floor 

>> Prompt: floor is so clean
>> Response: the floor has a grey lor the down 

>> Prompt: floor is so clean
>> Response: a mousese is legs 

>> Prompt: office chair with wheels
>> Response: the mout is white 

>> Prompt: office chair with wheels
>> Response: a wicle lictures on the farit 

>> Prompt: office chair with wheels
>> Response: a mouse of a papers. 

>> Prompt: office chair with wheels
>> Response: a white mousese 

>> Prompt: wooden frame is hanging on the wall
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: wooden frame is hanging on the wall
>> Response: a leges 

>> Prompt: wooden frame is hanging on the wall
>> Response: the marke is on the desk 

>> Prompt: wooden frame is hanging on the wall
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a bottle of water is on the desk
>> Response: a white top computer 

>> Prompt: a bottle of water is on the desk
>> Response: a mouse lege of the wall 

>> Prompt: a bottle of water is on the desk
>> Response: a leges on the desk 

>> Prompt: a bottle of water is on the desk
>> Response: the mouse is mout 

>> Prompt: stuffed plush ostrich on shelf
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: stuffed plush ostrich on shelf
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: stuffed plush ostrich on shelf
>> Response: the was mause on the wall 

>> Prompt: stuffed plush ostrich on shelf
>> Response: the marpet is mouse is on 

>> Prompt: there is a wooden shelf to the right with books on it
>> Response: a miture leggs 

>> Prompt: there is a wooden shelf to the right with books on it
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: there is a wooden shelf to the right with books on it
>> Response: a white moute is on 

>> Prompt: there is a wooden shelf to the right with books on it
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: lights in this room are on
>> Response: age of the wall 

>> Prompt: lights in this room are on
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: lights in this room are on
>> Response: the fricture is on the desk 

>> Prompt: lights in this room are on
>> Response: age of the wall 

>> Prompt: a bird is sitted on the bookshelf
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a bird is sitted on the bookshelf
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: a bird is sitted on the bookshelf
>> Response: the frit is llle 

>> Prompt: a bird is sitted on the bookshelf
>> Response: a white cluseses are on the desk 

>> Prompt: the blinds are drawn
>> Response: the floor is white in color 

>> Prompt: the blinds are drawn
>> Response: the mouse wages on the desk 

>> Prompt: the blinds are drawn
>> Response: the mouse is white in the photo 

>> Prompt: the blinds are drawn
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: a red book is on the desk
>> Response: the marpe is on 

>> Prompt: a red book is on the desk
>> Response: the fror 

>> Prompt: a red book is on the desk
>> Response: the floor is white in color 

>> Prompt: a red book is on the desk
>> Response: a white mouse is on the floor 

>> Prompt: Water bottle sitting on an office table
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: Water bottle sitting on an office table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Water bottle sitting on an office table
>> Response: A white and white poppper 

>> Prompt: Water bottle sitting on an office table
>> Response: A white and white miges 

>> Prompt: celing is white
>> Response: the mouse is white in color 

>> Prompt: celing is white
>> Response: the fuses are sus 

>> Prompt: celing is white
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: celing is white
>> Response: the frit is a moute 

>> Prompt: floor is neatly kept
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: floor is neatly kept
>> Response: the wark is on the floor 

>> Prompt: floor is neatly kept
>> Response: a mousse is on the desk 

>> Prompt: floor is neatly kept
>> Response: the floor has a mouset 

>> Prompt: seat is empty with no one
>> Response: a white clorpet is on the desk 

>> Prompt: seat is empty with no one
>> Response: a wituress on far fit 

>> Prompt: seat is empty with no one
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: seat is empty with no one
>> Response: the floor has a fuport 

>> Prompt: there are several desks in the bedroom
>> Response: a white musesse is on the desk 

>> Prompt: there are several desks in the bedroom
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: there are several desks in the bedroom
>> Response: a white telephone is on the floor 

>> Prompt: there are several desks in the bedroom
>> Response: a wictures are shone 

>> Prompt: the sun is shinning outside
>> Response: the floor is mouse is le 

>> Prompt: the sun is shinning outside
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: the sun is shinning outside
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: the sun is shinning outside
>> Response: a mouse witures 

>> Prompt: books are on the bookshelf
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: books are on the bookshelf
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: books are on the bookshelf
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: books are on the bookshelf
>> Response: a white in the photo 

>> Prompt: laptop sitting on desk
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: laptop sitting on desk
>> Response: the floor has a piture moouse 

>> Prompt: laptop sitting on desk
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: laptop sitting on desk
>> Response: a luptop computer on the desk 

>> Prompt: laptop sitting on bureau
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: laptop sitting on bureau
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: laptop sitting on bureau
>> Response: a mulese licles are on 

>> Prompt: laptop sitting on bureau
>> Response: the mouse is fage 

>> Prompt: a mouse pad is on the bureau
>> Response: the mout is along the photo 

>> Prompt: a mouse pad is on the bureau
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a mouse pad is on the bureau
>> Response: the floor has a fror 

>> Prompt: a mouse pad is on the bureau
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: a large wooden book shelf
>> Response: a white top 

>> Prompt: a large wooden book shelf
>> Response: a white mouse 

>> Prompt: a large wooden book shelf
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a large wooden book shelf
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: several lights lamp the bedroom
>> Response: the floor has a fuppppt. 

>> Prompt: several lights lamp the bedroom
>> Response: A woodicles are on the desk 

>> Prompt: several lights lamp the bedroom
>> Response: A wicle licture and white mous 

>> Prompt: several lights lamp the bedroom
>> Response: A witure lectricture legs 

>> Prompt: there are both laptop and desktop computers
>> Response: a white top computer mouse on the desk. 

>> Prompt: there are both laptop and desktop computers
>> Response: a mouse legss on a desk 

>> Prompt: there are both laptop and desktop computers
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: there are both laptop and desktop computers
>> Response: a wictures on the floor 

>> Prompt: the chair is grey in color
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: the chair is grey in color
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the chair is grey in color
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the chair is grey in color
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: red book on desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: red book on desk
>> Response: the frit is legs 

>> Prompt: red book on desk
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: red book on desk
>> Response: the fricl moute mouse 

>> Prompt: a water bottle is on a desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a water bottle is on a desk
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: a water bottle is on a desk
>> Response: a mause is on the desk 

>> Prompt: a water bottle is on a desk
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: stuffed plush ostrich on ledge
>> Response: the floor has a mause 

>> Prompt: stuffed plush ostrich on ledge
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: stuffed plush ostrich on ledge
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: stuffed plush ostrich on ledge
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: lights are on in the room
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: lights are on in the room
>> Response: the floor has been tay the floor 

>> Prompt: lights are on in the room
>> Response: the fuppot is clean 

>> Prompt: lights are on in the room
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: cables are on the floor
>> Response: the floor has a been parked 

>> Prompt: cables are on the floor
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: cables are on the floor
>> Response: a wit is lege 

>> Prompt: cables are on the floor
>> Response: the floor is furit is dowers 

>> Prompt: the chair is grey
>> Response: a white in colour 

>> Prompt: the chair is grey
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the chair is grey
>> Response: a workes on 

>> Prompt: the chair is grey
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: plastic water bottle on a desk
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: plastic water bottle on a desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: plastic water bottle on a desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: plastic water bottle on a desk
>> Response: a white top computer 

>> Prompt: a white monitor is on the bureau
>> Response: a mouse mouse on the desk 

>> Prompt: a white monitor is on the bureau
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a white monitor is on the bureau
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: a white monitor is on the bureau
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: there is a wooden ledge to the right with books on it
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: there is a wooden ledge to the right with books on it
>> Response: a moouse is on the desk 

>> Prompt: there is a wooden ledge to the right with books on it
>> Response: the floor is white in color 

>> Prompt: there is a wooden ledge to the right with books on it
>> Response: the markes are on the desk 

>> Prompt: White tube on a book shelf
>> Response: a white top computer 

>> Prompt: White tube on a book shelf
>> Response: a white mouse on the wall 

>> Prompt: White tube on a book shelf
>> Response: the mouse legss on the desk 

>> Prompt: White tube on a book shelf
>> Response: the mouse is fuse 

>> Prompt: a large wooden book ledge
>> Response: the fricture legs on the desk 

>> Prompt: a large wooden book ledge
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: a large wooden book ledge
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: a large wooden book ledge
>> Response: the fupit is a legs 

>> Prompt: there are several computers in the room
>> Response: the floor is furit 

>> Prompt: there are several computers in the room
>> Response: the mouse wictures are suport 

>> Prompt: there are several computers in the room
>> Response: ar computer mouse is on 

>> Prompt: there are several computers in the room
>> Response: the wark is on the desk 

>> Prompt: black keyboard on a desk
>> Response: the mouse is lout 

>> Prompt: black keyboard on a desk
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: black keyboard on a desk
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: black keyboard on a desk
>> Response: the floor is white in color 

>> Prompt: a bottle of water is on the bureau
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a bottle of water is on the bureau
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: a bottle of water is on the bureau
>> Response: a white muse on the desk 

>> Prompt: a bottle of water is on the bureau
>> Response: the floor has a bowllllt 

>> Prompt: Water container sitting on an office table
>> Response: the fupit is les 

>> Prompt: Water container sitting on an office table
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: Water container sitting on an office table
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: Water container sitting on an office table
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: that is a dustbin
>> Response: the waseat is lege 

>> Prompt: that is a dustbin
>> Response: a licle witure leggs 

>> Prompt: that is a dustbin
>> Response: the mouse lessssss 

>> Prompt: that is a dustbin
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: clear plastic water container
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: clear plastic water container
>> Response: a white mouse is dowing 

>> Prompt: clear plastic water container
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: clear plastic water container
>> Response: a wit is lige 

>> Prompt: laptop on a bureau
>> Response: the floor has a white mous 

>> Prompt: laptop on a bureau
>> Response: the fuppppppet is on the floor 

>> Prompt: laptop on a bureau
>> Response: the fuppport is on 

>> Prompt: laptop on a bureau
>> Response: a lictures are on the floor 

>> Prompt: a red book is on the bureau
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: a red book is on the bureau
>> Response: a mouse mage is lit 

>> Prompt: a red book is on the bureau
>> Response: a white 

>> Prompt: a red book is on the bureau
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: there is window in the photo
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: there is window in the photo
>> Response: the mouse is mouse 

>> Prompt: there is window in the photo
>> Response: the warpet is mouse 

>> Prompt: there is window in the photo
>> Response: the floor is mar 

>> Prompt: it is day time in the photo
>> Response: a moouse lite 

>> Prompt: it is day time in the photo
>> Response: a mouse is dowers 

>> Prompt: it is day time in the photo
>> Response: the floor is mars 

>> Prompt: it is day time in the photo
>> Response: the marpet is clean 

>> Prompt: the window is open
>> Response: the floor is furon 

>> Prompt: the window is open
>> Response: the floor has a been switched off 

>> Prompt: the window is open
>> Response: the wase is mouse is dar 

>> Prompt: the window is open
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: monotone office carpeting
>> Response: the floor has bowllll dles 

>> Prompt: monotone office carpeting
>> Response: the floor has been turned off 

>> Prompt: monotone office carpeting
>> Response: a white carpet is on the desk 

>> Prompt: monotone office carpeting
>> Response: a licture mituriture uress 

>> Prompt: Office chair in a cubicle
>> Response: the floor has a fright 

>> Prompt: Office chair in a cubicle
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: Office chair in a cubicle
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: Office chair in a cubicle
>> Response: A white mighte on a desk 

>> Prompt: Office window from floor to ceiling
>> Response: the magn is a drawer 

>> Prompt: Office window from floor to ceiling
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: Office window from floor to ceiling
>> Response: the floor is fuport 

>> Prompt: Office window from floor to ceiling
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: bookshelf with lots of books
>> Response: a wicleshtritures on ighte 

>> Prompt: bookshelf with lots of books
>> Response: the floor has a red dray 

>> Prompt: bookshelf with lots of books
>> Response: the mousse is lous 

>> Prompt: bookshelf with lots of books
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: it appears to be an office
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: it appears to be an office
>> Response: the mouse lessse mause on it 

>> Prompt: it appears to be an office
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: it appears to be an office
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: white computer monitor on the bureau
>> Response: a white top computer 

>> Prompt: white computer monitor on the bureau
>> Response: the mouse is louse 

>> Prompt: white computer monitor on the bureau
>> Response: the muse is lous 

>> Prompt: white computer monitor on the bureau
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: the floor has no papers
>> Response: the floor has a bowllles 

>> Prompt: the floor has no papers
>> Response: the wars are wage 

>> Prompt: the floor has no papers
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: the floor has no papers
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a white building can be seen
>> Response: a mouse wicles are on the desk 

>> Prompt: a white building can be seen
>> Response: the bey is white in colour 

>> Prompt: a white building can be seen
>> Response: the mouse lege of the wall 

>> Prompt: a white building can be seen
>> Response: the wicture legs on the desk 

>> Prompt: it is a grey laptop
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: it is a grey laptop
>> Response: a liget is lege 

>> Prompt: it is a grey laptop
>> Response: the fror the floor has a mouse 

>> Prompt: it is a grey laptop
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: a grey laptop is a top of a desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a grey laptop is a top of a desk
>> Response: the mouse is mouse 

>> Prompt: a grey laptop is a top of a desk
>> Response: the mouse lessss 

>> Prompt: a grey laptop is a top of a desk
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: some waste baskets near the bureau
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: some waste baskets near the bureau
>> Response: a white mouse on a table 

>> Prompt: some waste baskets near the bureau
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: some waste baskets near the bureau
>> Response: the wark is on the desk 

>> Prompt: ancient computer screen next to water bottle
>> Response: the magn is douse 

>> Prompt: ancient computer screen next to water bottle
>> Response: the mages on a desk 

>> Prompt: ancient computer screen next to water bottle
>> Response: A wictures are on 

>> Prompt: ancient computer screen next to water bottle
>> Response: the wit is drawns 

>> Prompt: books ledge is wooden
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: books ledge is wooden
>> Response: a white mousese is on 

>> Prompt: books ledge is wooden
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: books ledge is wooden
>> Response: a leavehicles are on the floor 

>> Prompt: drawing has been hanged
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: drawing has been hanged
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: drawing has been hanged
>> Response: the wooden mouse is le 

>> Prompt: drawing has been hanged
>> Response: the marpet is on the floor 

>> Prompt: book with papers on top of it
>> Response: a mouse wicturneture 

>> Prompt: book with papers on top of it
>> Response: the warpers on the desk 

>> Prompt: book with papers on top of it
>> Response: the floor has a fupppt 

>> Prompt: book with papers on top of it
>> Response: a licles on the desk 

>> Prompt: fluorescent roof lamp panels
>> Response: a mouse witure legs on fige 

>> Prompt: fluorescent roof lamp panels
>> Response: a wit is and dray 

>> Prompt: fluorescent roof lamp panels
>> Response: A white picluphters 

>> Prompt: fluorescent roof lamp panels
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: ledge has books in it
>> Response: a wituring meter on the it 

>> Prompt: ledge has books in it
>> Response: a workes on a desk 

>> Prompt: ledge has books in it
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: ledge has books in it
>> Response: a witures on it 

>> Prompt: monitor has not been turned on
>> Response: the floor has bowlll of f 

>> Prompt: monitor has not been turned on
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: monitor has not been turned on
>> Response: a mouse legs 

>> Prompt: monitor has not been turned on
>> Response: a pen is on the desk 

>> Prompt: the window is clean
>> Response: the floor has been takey 

>> Prompt: the window is clean
>> Response: a white top 

>> Prompt: the window is clean
>> Response: the floor has been takey 

>> Prompt: the window is clean
>> Response: the floor is mout is white 

>> Prompt: red book sitting on the corner of the desk
>> Response: a white mouse on the floor 

>> Prompt: red book sitting on the corner of the desk
>> Response: a mouse legss on the wall 

>> Prompt: red book sitting on the corner of the desk
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: red book sitting on the corner of the desk
>> Response: the floor is marpers 

>> Prompt: bunch of computer wires
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: bunch of computer wires
>> Response: the mouse is mouses 

>> Prompt: bunch of computer wires
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: bunch of computer wires
>> Response: the wit is mouse 

>> Prompt: the photo was taken at daytime
>> Response: the floor has been turned off 

>> Prompt: the photo was taken at daytime
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: the photo was taken at daytime
>> Response: ages on a table 

>> Prompt: the photo was taken at daytime
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: floor is clean with no litter
>> Response: a litett is a liget 

>> Prompt: floor is clean with no litter
>> Response: a magesess on the it 

>> Prompt: floor is clean with no litter
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: floor is clean with no litter
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: plastic water bottle on desk
>> Response: the floor has buttowll lles 

>> Prompt: plastic water bottle on desk
>> Response: a mouse lictures on ight 

>> Prompt: plastic water bottle on desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: plastic water bottle on desk
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: there are several desks in the room
>> Response: the mout is a mout 

>> Prompt: there are several desks in the room
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: there are several desks in the room
>> Response: arkey is on the floor 

>> Prompt: there are several desks in the room
>> Response: the floor has a mouset 

>> Prompt: there are several computers in the bedroom
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: there are several computers in the bedroom
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: there are several computers in the bedroom
>> Response: a white mouse is les 

>> Prompt: there are several computers in the bedroom
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: empty bulletin board
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: empty bulletin board
>> Response: a witure lectures on iture 

>> Prompt: empty bulletin board
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: empty bulletin board
>> Response: the war computer monitor 

>> Prompt: floor is clean has no litter
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: floor is clean has no litter
>> Response: a mousesssse lit 

>> Prompt: floor is clean has no litter
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: floor is clean has no litter
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: desktop computer monitor and keyboard
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: desktop computer monitor and keyboard
>> Response: A white mouse on the desk 

>> Prompt: desktop computer monitor and keyboard
>> Response: the mouse wictures are on the floor 

>> Prompt: desktop computer monitor and keyboard
>> Response: the wouse wasegs 

>> Prompt: an open laptop pc
>> Response: the mouse is lown 

>> Prompt: an open laptop pc
>> Response: the floor is furit 

>> Prompt: an open laptop pc
>> Response: apet is on the desk 

>> Prompt: an open laptop pc
>> Response: the floor is fupppper 

>> Prompt: books are on the bureau
>> Response: the moout is along 

>> Prompt: books are on the bureau
>> Response: a mouse wages 

>> Prompt: books are on the bureau
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: books are on the bureau
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: monitor has been switched of
>> Response: the mouse is white in the photo 

>> Prompt: monitor has been switched of
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: monitor has been switched of
>> Response: a wooden stand is on the desk 

>> Prompt: monitor has been switched of
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: computer tower under a bureau
>> Response: the fror dasess 

>> Prompt: computer tower under a bureau
>> Response: the mousse lesegs 

>> Prompt: computer tower under a bureau
>> Response: A wicture moouse legs 

>> Prompt: computer tower under a bureau
>> Response: the fuse is white 

>> Prompt: the cpu machine  is white
>> Response: he floor has a been parked on the desk 

>> Prompt: the cpu machine  is white
>> Response: e floor has a been switched off 

>> Prompt: the cpu machine  is white
>> Response:  floor has a been switched off 

>> Prompt: the cpu machine  is white
>> Response: floor has bowllllls 

>> Prompt: a book shelf against against the wall
>> Response: waseat is a mout 

>> Prompt: a book shelf against against the wall
>> Response: ture lige legggs on a desk 

>> Prompt: a book shelf against against the wall
>> Response: t is a white in colour 

>> Prompt: a book shelf against against the wall
>> Response: war computer monitor 

>> Prompt: a white bin next the blue bin
>> Response: floor is furor 

>> Prompt: a white bin next the blue bin
>> Response: mause is white 

>> Prompt: a white bin next the blue bin
>> Response: fupppport is on the desk 

>> Prompt: a white bin next the blue bin
>> Response: ite carpet 

>> Prompt: keyboard is black in colour
>> Response: ute is white in color 

>> Prompt: keyboard is black in colour
>> Response: fupit is les 

>> Prompt: keyboard is black in colour
>> Response: floor is mouses 

>> Prompt: keyboard is black in colour
>> Response: mages are blue 

>> Prompt: empty bulletin board on the wall
>> Response: floor has been tuny the lles 

>> Prompt: empty bulletin board on the wall
>> Response: r wiclegs are on the floor 

>> Prompt: empty bulletin board on the wall
>> Response: or mpet is on the desk 

>> Prompt: empty bulletin board on the wall
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: plastic water container on a bureau
>> Response: floor has a frit 

>> Prompt: plastic water container on a bureau
>> Response: floor is furor 

>> Prompt: plastic water container on a bureau
>> Response: use on a desk 

>> Prompt: plastic water container on a bureau
>> Response: ite curte is lus 

>> Prompt: cpu is on the floor
>> Response: aves on the desk 

>> Prompt: cpu is on the floor
>> Response: ite in color 

>> Prompt: cpu is on the floor
>> Response: floor is white 

>> Prompt: cpu is on the floor
>> Response: floor is clean 

>> Prompt: keyboard is on the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: keyboard is on the desk
>> Response: floor is fas 

>> Prompt: keyboard is on the desk
>> Response: floor has a mout 

>> Prompt: keyboard is on the desk
>> Response: use is on 

>> Prompt: White tube on a book ledge
>> Response: ite pillow is on the desk 

>> Prompt: White tube on a book ledge
>> Response: mouse is clean 

>> Prompt: White tube on a book ledge
>> Response: ite top 

>> Prompt: White tube on a book ledge
>> Response: floor has been parked on the wall 

>> Prompt: blue recycling bin next to desk
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: blue recycling bin next to desk
>> Response: use wicles on the wall 

>> Prompt: blue recycling bin next to desk
>> Response: cle lectrictures on the icture 

>> Prompt: blue recycling bin next to desk
>> Response: mouse is mage 

>> Prompt: A desk that is messy.
>> Response: s a leanges 

>> Prompt: A desk that is messy.
>> Response: turiture is on the desk 

>> Prompt: A desk that is messy.
>> Response: ite mictures are support 

>> Prompt: A desk that is messy.
>> Response: ite and and white drawn 

>> Prompt: this is a wooden ledge
>> Response: ite muse on the desk 

>> Prompt: this is a wooden ledge
>> Response: use wicture and lit 

>> Prompt: this is a wooden ledge
>> Response: te is on the desk 

>> Prompt: this is a wooden ledge
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: lights are on in this bedroom
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: lights are on in this bedroom
>> Response: floor is white 

>> Prompt: lights are on in this bedroom
>> Response: floor is mouse is white 

>> Prompt: lights are on in this bedroom
>> Response: man is in colour 

>> Prompt: Desk clutter
>> Response: ute is on the floor 

>> Prompt: Desk clutter
>> Response: use wictures are on the desk 

>> Prompt: Desk clutter
>> Response: ite muse is on the floor 

>> Prompt: Desk clutter
>> Response: lesse wavehicle legs 

>> Prompt: lights are on in this room
>> Response: it is dor the photo 

>> Prompt: lights are on in this room
>> Response: fuse is white in colour 

>> Prompt: lights are on in this room
>> Response: floor has a been parked 

>> Prompt: lights are on in this room
>> Response: floor is marpet 

>> Prompt: a laptop computer on a desk
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: a laptop computer on a desk
>> Response: use lit on the wall 

>> Prompt: a laptop computer on a desk
>> Response: mousssse on the wall 

>> Prompt: a laptop computer on a desk
>> Response: marpes on the desk 

>> Prompt: a red book on the bureau
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: a red book on the bureau
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: a red book on the bureau
>> Response: t is on the floor. 

>> Prompt: a red book on the bureau
>> Response: fuse is white 

>> Prompt: the floor is clean
>> Response: use is white 

>> Prompt: the floor is clean
>> Response: floor is furon 

>> Prompt: the floor is clean
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the floor is clean
>> Response: ge is on the desk 

>> Prompt: reflections of lamp are on the wall
>> Response: une is on the floor 

>> Prompt: reflections of lamp are on the wall
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: reflections of lamp are on the wall
>> Response: ite curpet 

>> Prompt: reflections of lamp are on the wall
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the photo was taken indoors
>> Response: floor is farpet is lor the photo 

>> Prompt: the photo was taken indoors
>> Response: magess on a desk 

>> Prompt: the photo was taken indoors
>> Response: ite mousese on a desk 

>> Prompt: the photo was taken indoors
>> Response: mousse lite mouse 

>> Prompt: a blank cork-board on a wall
>> Response: mouse mause is white in colour 

>> Prompt: a blank cork-board on a wall
>> Response: oden standing on the desk 

>> Prompt: a blank cork-board on a wall
>> Response: fricture legs on the wall 

>> Prompt: a blank cork-board on a wall
>> Response: ure legs on a desk 

>> Prompt: seat is empty no one is seated
>> Response: mage is clean 

>> Prompt: seat is empty no one is seated
>> Response: floor is white 

>> Prompt: seat is empty no one is seated
>> Response: floor is white 

>> Prompt: seat is empty no one is seated
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: Three windows with one shade closed.
>> Response: odit is a legs 

>> Prompt: Three windows with one shade closed.
>> Response: has and woodit 

>> Prompt: Three windows with one shade closed.
>> Response: tures on a table 

>> Prompt: Three windows with one shade closed.
>> Response: veral covered coveral ds dit 

>> Prompt: Office window from floor to roof
>> Response: oden standing at the desk 

>> Prompt: Office window from floor to roof
>> Response: floor has a fus 

>> Prompt: Office window from floor to roof
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: Office window from floor to roof
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: the chair appears white
>> Response: mouse is mouse 

>> Prompt: the chair appears white
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: the chair appears white
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the chair appears white
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: white and blue bins on the floor
>> Response: use maute legs 

>> Prompt: white and blue bins on the floor
>> Response: usse is lege 

>> Prompt: white and blue bins on the floor
>> Response: floor is moouse is white 

>> Prompt: white and blue bins on the floor
>> Response: floor is white 

>> Prompt: table is not arranged
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: table is not arranged
>> Response: ite carpet 

>> Prompt: table is not arranged
>> Response: use lesse ligs 

>> Prompt: table is not arranged
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: screen has not been turned on
>> Response: use is on 

>> Prompt: screen has not been turned on
>> Response: mouse is clean 

>> Prompt: screen has not been turned on
>> Response: floor is white 

>> Prompt: screen has not been turned on
>> Response: n is mouse is on the floor 

>> Prompt: the window that has the blinds pulled down
>> Response: ite mousse on the wall 

>> Prompt: the window that has the blinds pulled down
>> Response: marpet is white 

>> Prompt: the window that has the blinds pulled down
>> Response: use wages on the it 

>> Prompt: the window that has the blinds pulled down
>> Response: rkes on a table 

>> Prompt: a red book on the desk
>> Response: floor has a fror down 

>> Prompt: a red book on the desk
>> Response: floor has a fuport mous 

>> Prompt: a red book on the desk
>> Response: use on a table 

>> Prompt: a red book on the desk
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: the light is on
>> Response: avehictures on the floor 

>> Prompt: the light is on
>> Response: ite mousess 

>> Prompt: the light is on
>> Response: ite in color 

>> Prompt: the light is on
>> Response: floor has a fright 

>> Prompt: screen is switched off
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: screen is switched off
>> Response: floor has a fupport 

>> Prompt: screen is switched off
>> Response: floor is white 

>> Prompt: screen is switched off
>> Response: mousess are on 

>> Prompt: messy desk with papers
>> Response: ite drawn 

>> Prompt: messy desk with papers
>> Response: marpet legs 

>> Prompt: messy desk with papers
>> Response: ute is on the floor 

>> Prompt: messy desk with papers
>> Response: floor is white 

>> Prompt: papers attached to a cubicle
>> Response: t is lite 

>> Prompt: papers attached to a cubicle
>> Response: ute lessss lit on a table 

>> Prompt: papers attached to a cubicle
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: papers attached to a cubicle
>> Response: frit is mous 

>> Prompt: black porcelain coffee cup
>> Response: floor is white 

>> Prompt: black porcelain coffee cup
>> Response: floor is mage 

>> Prompt: black porcelain coffee cup
>> Response: floor is white 

>> Prompt: black porcelain coffee cup
>> Response: y of a animal 

>> Prompt: a mouse pad is on the desk
>> Response: fupit is mouse 

>> Prompt: a mouse pad is on the desk
>> Response: t is dray 

>> Prompt: a mouse pad is on the desk
>> Response: floor has a fror 

>> Prompt: a mouse pad is on the desk
>> Response: floor is white in color 

>> Prompt: Bookshelf with man books.
>> Response: rple carpet 

>> Prompt: Bookshelf with man books.
>> Response: has a brown showers 

>> Prompt: Bookshelf with man books.
>> Response: rple clorpeset 

>> Prompt: Bookshelf with man books.
>> Response: ite and and white and white dray 

>> Prompt: beanie baby on book ledge
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: beanie baby on book ledge
>> Response: mage is clean 

>> Prompt: beanie baby on book ledge
>> Response: ctures on a desk 

>> Prompt: beanie baby on book ledge
>> Response: ite mouse on a desk 

>> Prompt: cables are below the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: cables are below the desk
>> Response: floor is mouse is white in colour 

>> Prompt: cables are below the desk
>> Response: use is dous 

>> Prompt: cables are below the desk
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: An older computer screen
>> Response: ite poppppers on the wall 

>> Prompt: An older computer screen
>> Response: use woodicles are on the desk 

>> Prompt: An older computer screen
>> Response: clushte and wicles 

>> Prompt: An older computer screen
>> Response: muse is lous 

>> Prompt: coffee cup on a bureau
>> Response: pet of mouse 

>> Prompt: coffee cup on a bureau
>> Response: use on the desk 

>> Prompt: coffee cup on a bureau
>> Response: ite carpet is lor the desk 

>> Prompt: coffee cup on a bureau
>> Response: mout is a mar the photo 

>> Prompt: gray rolling desk chair
>> Response: ute is on the floor 

>> Prompt: gray rolling desk chair
>> Response: use licles are on 

>> Prompt: gray rolling desk chair
>> Response: cle woodictures are on 

>> Prompt: gray rolling desk chair
>> Response: mousse is les 

>> Prompt: a container of water is on the bureau
>> Response: use is dout 

>> Prompt: a container of water is on the bureau
>> Response: floor is white 

>> Prompt: a container of water is on the bureau
>> Response: gese is lit 

>> Prompt: a container of water is on the bureau
>> Response: fricture is on the desk 

>> Prompt: gray rolling bureau chair
>> Response: pet is and clorte 

>> Prompt: gray rolling bureau chair
>> Response: mouse is lous 

>> Prompt: gray rolling bureau chair
>> Response: ite mouse on the desk 

>> Prompt: gray rolling bureau chair
>> Response: se on the wall 

>> Prompt: fluorescent ceiling lamp panels
>> Response: ite and mouse 

>> Prompt: fluorescent ceiling lamp panels
>> Response: veral corns and litures 

>> Prompt: fluorescent ceiling lamp panels
>> Response: ite picluphtes on the wall 

>> Prompt: fluorescent ceiling lamp panels
>> Response: ite piture mouse legs 

>> Prompt: the chairs are grey in colour
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the chairs are grey in colour
>> Response: ite mouse is on 

>> Prompt: the chairs are grey in colour
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: the chairs are grey in colour
>> Response: t is a lit 

>> Prompt: An office chair with wheels
>> Response: fupppppt is on the desk 

>> Prompt: An office chair with wheels
>> Response: mouse is lige 

>> Prompt: An office chair with wheels
>> Response: turess and ligge 

>> Prompt: An office chair with wheels
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: monitor is white in colour
>> Response: floor has a fupppper 

>> Prompt: monitor is white in colour
>> Response: ite mouse is on the floor 

>> Prompt: monitor is white in colour
>> Response: moouse is les 

>> Prompt: monitor is white in colour
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: lights are on in the bedroom
>> Response: floor is white 

>> Prompt: lights are on in the bedroom
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: lights are on in the bedroom
>> Response: floor is white in color 

>> Prompt: lights are on in the bedroom
>> Response: ite in colour 

>> Prompt: the bookshelf is brown
>> Response: mage is white in colour 

>> Prompt: the bookshelf is brown
>> Response: was are blue in colour 

>> Prompt: the bookshelf is brown
>> Response: floor has a fus 

>> Prompt: the bookshelf is brown
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: a white ceiling with lights
>> Response: re on the desk 

>> Prompt: a white ceiling with lights
>> Response: lit is a be the photo 

>> Prompt: a white ceiling with lights
>> Response: re on 

>> Prompt: a white ceiling with lights
>> Response: nd wiget. 

>> Prompt: shelf has books in it
>> Response: mage is white 

>> Prompt: shelf has books in it
>> Response: ite mousese 

>> Prompt: shelf has books in it
>> Response: frit is legs 

>> Prompt: shelf has books in it
>> Response: ite dorkes 

>> Prompt: large building with windows
>> Response: use on the wall 

>> Prompt: large building with windows
>> Response: mouse is mouse 

>> Prompt: large building with windows
>> Response: mousesss 

>> Prompt: large building with windows
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: red book on the table
>> Response: mouse mause is on 

>> Prompt: red book on the table
>> Response: floor is white 

>> Prompt: red book on the table
>> Response: floor has a white carper 

>> Prompt: red book on the table
>> Response: ite mouse is on 

>> Prompt: the bureau on the left is messy
>> Response: usese is on the floor 

>> Prompt: the bureau on the left is messy
>> Response: floor is mout 

>> Prompt: the bureau on the left is messy
>> Response: mouses are blue in colour 

>> Prompt: the bureau on the left is messy
>> Response: ite legs 

>> Prompt: a white screen is on the bureau
>> Response: ll legs 

>> Prompt: a white screen is on the bureau
>> Response: mouse is mause 

>> Prompt: a white screen is on the bureau
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: a white screen is on the bureau
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: grey is the color of the floor
>> Response: floor has a mouse 

>> Prompt: grey is the color of the floor
>> Response: rkey bear less 

>> Prompt: grey is the color of the floor
>> Response: mout is clean 

>> Prompt: grey is the color of the floor
>> Response: mout is white 

>> Prompt: large windows at the side of the bedroom
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: large windows at the side of the bedroom
>> Response: floor is white 

>> Prompt: large windows at the side of the bedroom
>> Response: ite mousese is on the floor 

>> Prompt: large windows at the side of the bedroom
>> Response: use mouse on the desk 

>> Prompt: large windows at the side of the room
>> Response: floor is furor the desk 

>> Prompt: large windows at the side of the room
>> Response: of a mouse 

>> Prompt: large windows at the side of the room
>> Response: floor has a white fupport 

>> Prompt: large windows at the side of the room
>> Response:  on a desk 

>> Prompt: bin is next to the desk
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: bin is next to the desk
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: bin is next to the desk
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: bin is next to the desk
>> Response: moouse is down 

>> Prompt: monitor has been off
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: monitor has been off
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: monitor has been off
>> Response: mages 

>> Prompt: monitor has been off
>> Response: fricture is on 

>> Prompt: the bureau is untidy
>> Response: ture mouse 

>> Prompt: the bureau is untidy
>> Response: floor is mouse is white 

>> Prompt: the bureau is untidy
>> Response: fusesss 

>> Prompt: the bureau is untidy
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: a water container is on a bureau
>> Response: floor is white 

>> Prompt: a water container is on a bureau
>> Response: ite top computer 

>> Prompt: a water container is on a bureau
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: a water container is on a bureau
>> Response: ages 

>> Prompt: bins are on the floor
>> Response: mouse lese is white 

>> Prompt: bins are on the floor
>> Response: mouse is fut 

>> Prompt: bins are on the floor
>> Response: ctures are on the floor 

>> Prompt: bins are on the floor
>> Response: use is white 

>> Prompt: red book on bureau
>> Response: floor has a moous 

>> Prompt: red book on bureau
>> Response: floor has a white fuport 

>> Prompt: red book on bureau
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: red book on bureau
>> Response: frit is a mout 

>> Prompt: computer processor under the bureau
>> Response: fupport is moute 

>> Prompt: computer processor under the bureau
>> Response: ite pillow is on the floor 

>> Prompt: computer processor under the bureau
>> Response: ite pillow on a desk 

>> Prompt: computer processor under the bureau
>> Response: ite mouse is le 

>> Prompt: beanie baby on book shelf
>> Response: floor is white 

>> Prompt: beanie baby on book shelf
>> Response: ge on the wall 

>> Prompt: beanie baby on book shelf
>> Response: ite top of the desk 

>> Prompt: beanie baby on book shelf
>> Response: floor has a white carpet 

>> Prompt: the windows are open
>> Response: mousse is mout 

>> Prompt: the windows are open
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: the windows are open
>> Response: use lege of the f 

>> Prompt: the windows are open
>> Response: floor has been switched on 

>> Prompt: blue trash can next to bureau
>> Response: use licturiture and leggs 

>> Prompt: blue trash can next to bureau
>> Response: use is on 

>> Prompt: blue trash can next to bureau
>> Response: ite mouse is down 

>> Prompt: blue trash can next to bureau
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: books shelf is wooden
>> Response: fuse is lit 

>> Prompt: books shelf is wooden
>> Response: floor is far 

>> Prompt: books shelf is wooden
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: books shelf is wooden
>> Response: ite in colour 

>> Prompt: cables are under the desk
>> Response: use is on 

>> Prompt: cables are under the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: cables are under the desk
>> Response: fricture is on 

>> Prompt: cables are under the desk
>> Response: fupit is lles 

>> Prompt: celing of this place is white
>> Response: fricture mout lesss 

>> Prompt: celing of this place is white
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: celing of this place is white
>> Response: fror mpess on a table 

>> Prompt: celing of this place is white
>> Response: floor has a white mouses 

>> Prompt: screen is off no one is using
>> Response: floor is white 

>> Prompt: screen is off no one is using
>> Response: floor is clean 

>> Prompt: screen is off no one is using
>> Response: ite mousese is on 

>> Prompt: screen is off no one is using
>> Response: ite top 

>> Prompt: an empty water bottle
>> Response: floor has bellowl dles 

>> Prompt: an empty water bottle
>> Response: mouse magse on the desk 

>> Prompt: an empty water bottle
>> Response: wa wit is llles 

>> Prompt: an empty water bottle
>> Response: mouse is dain 

>> Prompt: papers are on the table
>> Response: ite mouse is on 

>> Prompt: papers are on the table
>> Response: te leges on the floor 

>> Prompt: papers are on the table
>> Response: use is lit 

>> Prompt: papers are on the table
>> Response: ite in colour 

>> Prompt: the floor is grey
>> Response: floor has been turned off 

>> Prompt: the floor is grey
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: the floor is grey
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: the floor is grey
>> Response: floor is clean 

>> Prompt: wall is painted green
>> Response: floor is clean 

>> Prompt: wall is painted green
>> Response: mous are blue in the photo 

>> Prompt: wall is painted green
>> Response: frors are suport 

>> Prompt: wall is painted green
>> Response: ite in colour 

>> Prompt: white computer monitor on the desk
>> Response: floor has a fuppport is le 

>> Prompt: white computer monitor on the desk
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: white computer monitor on the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: white computer monitor on the desk
>> Response: mouse magese 

>> Prompt: a water bottle is on a bureau
>> Response: floor has a mouset 

>> Prompt: a water bottle is on a bureau
>> Response: ite mouse is on the floor 

>> Prompt: a water bottle is on a bureau
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: a water bottle is on a bureau
>> Response: ages legs 

>> Prompt: bookshelf is brown in colour
>> Response: mage is white 

>> Prompt: bookshelf is brown in colour
>> Response: floor is mar 

>> Prompt: bookshelf is brown in colour
>> Response: mouse is down 

>> Prompt: bookshelf is brown in colour
>> Response: wicle is dor the photo 

>> Prompt: floor is clean no litter
>> Response: mousse is legs 

>> Prompt: floor is clean no litter
>> Response: mouse is lege 

>> Prompt: floor is clean no litter
>> Response: floor is white 

>> Prompt: floor is clean no litter
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: the desk on the left is messy
>> Response: cleses on 

>> Prompt: the desk on the left is messy
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the desk on the left is messy
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the desk on the left is messy
>> Response: use is witing on the floor 

>> Prompt: a laptop computer on a bureau
>> Response: use on the wall 

>> Prompt: a laptop computer on a bureau
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: a laptop computer on a bureau
>> Response: floor has bu> <u speaker=HUM>a moussse on the wall 

>> Prompt: a laptop computer on a bureau
>> Response: use lictures are on the floor 

>> Prompt: the screen is white
>> Response: ite top computer top 

>> Prompt: the screen is white
>> Response: ite in colour 

>> Prompt: the screen is white
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the screen is white
>> Response: ite in colour 

>> Prompt: Office chair pushed up against a bureau
>> Response: mouse mouse on the desk 

>> Prompt: Office chair pushed up against a bureau
>> Response: micle mouse wagse 

>> Prompt: Office chair pushed up against a bureau
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: Office chair pushed up against a bureau
>> Response: ite pitett on the fipet. 

>> Prompt: cables are under the bureau
>> Response: mage is white 

>> Prompt: cables are under the bureau
>> Response: floor has a fupppper 

>> Prompt: cables are under the bureau
>> Response: floor is white 

>> Prompt: cables are under the bureau
>> Response: floor is fuport 

>> Prompt: color of the bureau is white
>> Response: fupicture is less 

>> Prompt: color of the bureau is white
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: color of the bureau is white
>> Response: mouse is mause 

>> Prompt: color of the bureau is white
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: laptop has not been turned on
>> Response: floor is white 

>> Prompt: laptop has not been turned on
>> Response: floor is white 

>> Prompt: laptop has not been turned on
>> Response: floor is furit 

>> Prompt: laptop has not been turned on
>> Response: floor is white 

>> Prompt: plastic water bottle on a bureau
>> Response: floor has a mouse 

>> Prompt: plastic water bottle on a bureau
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: plastic water bottle on a bureau
>> Response: floor has a mouse 

>> Prompt: plastic water bottle on a bureau
>> Response: floor has been parked on the desk 

>> Prompt: a grey laptop is a top of a bureau
>> Response: mouse legs 

>> Prompt: a grey laptop is a top of a bureau
>> Response: mouse is clean 

>> Prompt: a grey laptop is a top of a bureau
>> Response: ge on the desk 

>> Prompt: a grey laptop is a top of a bureau
>> Response: mage is white 

>> Prompt: white computer screen on the bureau
>> Response: floor has bow the lof 

>> Prompt: white computer screen on the bureau
>> Response: floor is white 

>> Prompt: white computer screen on the bureau
>> Response: floor has been turned off 

>> Prompt: white computer screen on the bureau
>> Response: frictures are on the desk 

>> Prompt: flat screen computer screen
>> Response: mputer mouse on a desk 

>> Prompt: flat screen computer screen
>> Response: wil woodicture leggs on the wall 

>> Prompt: flat screen computer screen
>> Response: was are maus 

>> Prompt: flat screen computer screen
>> Response: cles on a desk 

>> Prompt: brown frame is hanging on the wall
>> Response: mouse legs 

>> Prompt: brown frame is hanging on the wall
>> Response: ge is on the floor 

>> Prompt: brown frame is hanging on the wall
>> Response: floor has beain 

>> Prompt: brown frame is hanging on the wall
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: plastic water bottle on bureau
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: plastic water bottle on bureau
>> Response: ite top computer 

>> Prompt: plastic water bottle on bureau
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: plastic water bottle on bureau
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: blue and white bins are next to the desk
>> Response: mouse is mouse 

>> Prompt: blue and white bins are next to the desk
>> Response: floor has a maut 

>> Prompt: blue and white bins are next to the desk
>> Response: t is a and white 

>> Prompt: blue and white bins are next to the desk
>> Response: mause moouse is on 

>> Prompt: brown board hanging on the wall
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: brown board hanging on the wall
>> Response: ite pillow is on the floor 

>> Prompt: brown board hanging on the wall
>> Response: te liture light on the wall 

>> Prompt: brown board hanging on the wall
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: the poster was taken indoors
>> Response: cture legs on the fit 

>> Prompt: the poster was taken indoors
>> Response: use is legs 

>> Prompt: the poster was taken indoors
>> Response: waseat is a fuse 

>> Prompt: the poster was taken indoors
>> Response: ute is on the desk 

>> Prompt: row of books on a shelf
>> Response: floor has been tay the day 

>> Prompt: row of books on a shelf
>> Response: mouse licture licle 

>> Prompt: row of books on a shelf
>> Response: floor has a white moous 

>> Prompt: row of books on a shelf
>> Response: mouse is fage 

>> Prompt: clear plastic water bottle
>> Response: war computer monitor 

>> Prompt: clear plastic water bottle
>> Response: ite mouse is on 

>> Prompt: clear plastic water bottle
>> Response: ite top computer 

>> Prompt: clear plastic water bottle
>> Response: war computer monitor 

>> Prompt: A bureau that is messy.
>> Response: oden standing at the it 

>> Prompt: A bureau that is messy.
>> Response: has a and white mouse 

>> Prompt: A bureau that is messy.
>> Response: ite mouse is and legs 

>> Prompt: A bureau that is messy.
>> Response: se is on the desk 

>> Prompt: a book ledge against against the wall
>> Response: ite mite on a desk 

>> Prompt: a book ledge against against the wall
>> Response: floor has a white mouse 

>> Prompt: a book ledge against against the wall
>> Response: wase is farkes 

>> Prompt: a book ledge against against the wall
>> Response: floor is a fright 

>> Prompt: keyboard is on the bureau
>> Response: floor is clean 

>> Prompt: keyboard is on the bureau
>> Response: frictures are on the floor 

>> Prompt: keyboard is on the bureau
>> Response: fuse is white 

>> Prompt: keyboard is on the bureau
>> Response: floor has a fuport 

>> Prompt: large office windows
>> Response: ite top 

>> Prompt: large office windows
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: large office windows
>> Response: fror mage of the wall 

>> Prompt: large office windows
>> Response: rk of a mage 

>> Prompt: the bin is blue
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: the bin is blue
>> Response: been switched off 

>> Prompt: the bin is blue
>> Response: ite in colour 

>> Prompt: the bin is blue
>> Response: ite dorkey 

>> Prompt: screen has been off
>> Response: ite carpet 

>> Prompt: screen has been off
>> Response: use is white 

>> Prompt: screen has been off
>> Response: mouses are blue 

>> Prompt: screen has been off
>> Response: mage is white in color 

>> Prompt: the desktop computer on the right is on
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the desktop computer on the right is on
>> Response: moowsess are on the desk 

>> Prompt: the desktop computer on the right is on
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: the desktop computer on the right is on
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: cables are below the bureau
>> Response: ite in colour 

>> Prompt: cables are below the bureau
>> Response: cture liture lighte 

>> Prompt: cables are below the bureau
>> Response: floor is white 

>> Prompt: cables are below the bureau
>> Response: floor has been switched on 

>> Prompt: screen is white in colour
>> Response: floor is white 

>> Prompt: screen is white in colour
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: screen is white in colour
>> Response: floor is mouse is white 

>> Prompt: screen is white in colour
>> Response: mouse is les 

>> Prompt: a cork board on the wall
>> Response: floor is white 

>> Prompt: a cork board on the wall
>> Response: mages are on the floor 

>> Prompt: a cork board on the wall
>> Response: fupictures are on 

>> Prompt: a cork board on the wall
>> Response: ite carpeset 

>> Prompt: A blue plastic wastebasket
>> Response: floor is white 

>> Prompt: A blue plastic wastebasket
>> Response: ite muse is on the floor 

>> Prompt: A blue plastic wastebasket
>> Response: ussse on a desk 

>> Prompt: A blue plastic wastebasket
>> Response: mousse is louse 

>> Prompt: wooden shelves with books
>> Response: ite moouse 

>> Prompt: wooden shelves with books
>> Response: mousse legs 

>> Prompt: wooden shelves with books
>> Response: moutt is a and down 

>> Prompt: wooden shelves with books
>> Response: floor has a fupport 

>> Prompt: white thing has been hanged on the wall
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: white thing has been hanged on the wall
>> Response: floor is clean 

>> Prompt: white thing has been hanged on the wall
>> Response: ite mousese on the wall 

>> Prompt: white thing has been hanged on the wall
>> Response: floor is white 

>> Prompt: an empty water container
>> Response: use warpet and lit 

>> Prompt: an empty water container
>> Response: mouse lesssss 

>> Prompt: an empty water container
>> Response: usesss 

>> Prompt: an empty water container
>> Response: odite less 

>> Prompt: against the wall is a bookshelf
>> Response: ite mousese is on the floor 

>> Prompt: against the wall is a bookshelf
>> Response: ite mousese is on 

>> Prompt: against the wall is a bookshelf
>> Response: use lit 

>> Prompt: against the wall is a bookshelf
>> Response: floor has been tay the daks 

>> Prompt: the windows are made of glass
>> Response: use is dous 

>> Prompt: the windows are made of glass
>> Response: floor is mous 

>> Prompt: the windows are made of glass
>> Response: fror 

>> Prompt: the windows are made of glass
>> Response: mouses 

>> Prompt: row of books on a ledge
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: row of books on a ledge
>> Response: ite mouse is on the floor 

>> Prompt: row of books on a ledge
>> Response: floor is moouse is dow 

>> Prompt: row of books on a ledge
>> Response: ite pillow on the desk 

>> Prompt: monitor has been switched off
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: monitor has been switched off
>> Response: floor is fuport is le 

>> Prompt: monitor has been switched off
>> Response: floor is mouse is le 

>> Prompt: monitor has been switched off
>> Response: use is on 

>> Prompt: bureau chair with wheels
>> Response: wicture legs 

>> Prompt: bureau chair with wheels
>> Response: use lictures on the iture 

>> Prompt: bureau chair with wheels
>> Response: wictures are on the desk 

>> Prompt: bureau chair with wheels
>> Response: waseat is a bontt 

>> Prompt: some white cables are on the floor
>> Response: mause is white 

>> Prompt: some white cables are on the floor
>> Response: floor is white 

>> Prompt: some white cables are on the floor
>> Response: floor is farpers 

>> Prompt: some white cables are on the floor
>> Response: ll papet 

>> Prompt: the color of the wall is green
>> Response: ite muse is on 

>> Prompt: the color of the wall is green
>> Response: floor is mouse is dainding 

>> Prompt: the color of the wall is green
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the color of the wall is green
>> Response: floor is white 

>> Prompt: desktop computer screen and keyboard
>> Response: was are blue in color 

>> Prompt: desktop computer screen and keyboard
>> Response: cle wicles on a table 

>> Prompt: desktop computer screen and keyboard
>> Response: ite top 

>> Prompt: desktop computer screen and keyboard
>> Response: ite piper bottle on the desk 

>> Prompt: blue bin is on the floor
>> Response: ite muse is on the desk 

>> Prompt: blue bin is on the floor
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: blue bin is on the floor
>> Response: floor is white 

>> Prompt: blue bin is on the floor
>> Response: ite mouse is on 

>> Prompt: some waste baskets near the desk
>> Response: ite carpet 

>> Prompt: some waste baskets near the desk
>> Response: floor is mous 

>> Prompt: some waste baskets near the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: some waste baskets near the desk
>> Response: t is dor the dit 

>> Prompt: bin is on the floor
>> Response: floor is white 

>> Prompt: bin is on the floor
>> Response: mage is clean 

>> Prompt: bin is on the floor
>> Response: ite carpet 

>> Prompt: bin is on the floor
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: color of the desk is white
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: color of the desk is white
>> Response: floor is white 

>> Prompt: color of the desk is white
>> Response: ite mue is dous 

>> Prompt: color of the desk is white
>> Response: floor is fur 

>> Prompt: Decorative duck on top of a book shelf
>> Response: mouse is liting 

>> Prompt: Decorative duck on top of a book shelf
>> Response: mouse is far 

>> Prompt: Decorative duck on top of a book shelf
>> Response: ge wit on the wall 

>> Prompt: Decorative duck on top of a book shelf
>> Response: frit is legs 

>> Prompt: this is a wooden shelf
>> Response: frit is a white in colour 

>> Prompt: this is a wooden shelf
>> Response: floor has a maut 

>> Prompt: this is a wooden shelf
>> Response: floor is clean 

>> Prompt: this is a wooden shelf
>> Response: use legs on a table 

>> Prompt: Decorative duck on top of a book ledge
>> Response: fred book on the desk 

>> Prompt: Decorative duck on top of a book ledge
>> Response: ite pillow on the desk 

>> Prompt: Decorative duck on top of a book ledge
>> Response: fupit is a leggs 

>> Prompt: Decorative duck on top of a book ledge
>> Response: use witure and drawn 

>> Prompt: next building is seen
>> Response: floor is white 

>> Prompt: next building is seen
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: next building is seen
>> Response: floor is fus 

>> Prompt: next building is seen
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: computer processor under the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: computer processor under the desk
>> Response: mouse is mouse 

>> Prompt: computer processor under the desk
>> Response: use maussse on the it 

>> Prompt: computer processor under the desk
>> Response: ite mouse is mouse 

>> Prompt: wire cables are on  the floor
>> Response: ures on the desk 

>> Prompt: wire cables are on  the floor
>> Response: use is white in colour 

>> Prompt: wire cables are on  the floor
>> Response: or has a white mouse 

>> Prompt: wire cables are on  the floor
>> Response: in the desk 

>> Prompt: wall has been painted green
>> Response:  is white 

>> Prompt: wall has been painted green
>> Response: r is clean 

>> Prompt: wall has been painted green
>> Response: r is white 

>> Prompt: wall has been painted green
>> Response: e is white 
