>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: asian man with bangs covering forehead
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: asian man with bangs covering forehead
>> Response: a wor mite legs 

>> Prompt: asian man with bangs covering forehead
>> Response: the mousse is lit 

>> Prompt: asian man with bangs covering forehead
>> Response: a wit is lege 

>> Prompt: overhead lights that are lit
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: overhead lights that are lit
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: overhead lights that are lit
>> Response: a witures on the floor 

>> Prompt: overhead lights that are lit
>> Response: the wicles are support 

>> Prompt: man reaching over to other desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: man reaching over to other desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: man reaching over to other desk
>> Response: a wicle lecless are on the desk 

>> Prompt: man reaching over to other desk
>> Response: a moute is lit 

>> Prompt: long fluorescent light is on
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: long fluorescent light is on
>> Response: the floor is white in the photo 

>> Prompt: long fluorescent light is on
>> Response: the mouse licture less 

>> Prompt: long fluorescent light is on
>> Response: a legsett is on the desk 

>> Prompt: the tray is red
>> Response: a mage is on the desk 

>> Prompt: the tray is red
>> Response: the frors are shit 

>> Prompt: the tray is red
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the tray is red
>> Response: a mage is on the desk 

>> Prompt: man has black hair
>> Response: the mouse is das 

>> Prompt: man has black hair
>> Response: the frictures in the photo 

>> Prompt: man has black hair
>> Response: a mouse is dout 

>> Prompt: man has black hair
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: girl wearing purple pants
>> Response: a mouse is lit 

>> Prompt: girl wearing purple pants
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: girl wearing purple pants
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: girl wearing purple pants
>> Response: the frons 

>> Prompt: the tube is blue
>> Response: a leage is downing 

>> Prompt: the tube is blue
>> Response: the marse is douses 

>> Prompt: the tube is blue
>> Response: the frictures are on the desk 

>> Prompt: the tube is blue
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: asian woman with hair parted down the middle
>> Response: the waseat is a mout 

>> Prompt: asian woman with hair parted down the middle
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: asian woman with hair parted down the middle
>> Response: a wicles are on the desk 

>> Prompt: asian woman with hair parted down the middle
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: empty cardboard container with the flaps up
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: empty cardboard container with the flaps up
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: empty cardboard container with the flaps up
>> Response: the mouse wages on a table 

>> Prompt: empty cardboard container with the flaps up
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: man wearing a tan sweater
>> Response: A mousesss 

>> Prompt: man wearing a tan sweater
>> Response: Asking meter with a light 

>> Prompt: man wearing a tan sweater
>> Response: the fredge of a pipt. 

>> Prompt: man wearing a tan sweater
>> Response: A purple and witures 

>> Prompt: green device with white legs
>> Response: the frit is les 

>> Prompt: green device with white legs
>> Response: a lictures are on the floor 

>> Prompt: green device with white legs
>> Response: a lupptop computers 

>> Prompt: green device with white legs
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: man wearing lavender pants
>> Response: a white top 

>> Prompt: man wearing lavender pants
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: man wearing lavender pants
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: man wearing lavender pants
>> Response: the floor is fupen 

>> Prompt: asian man with hair parted down the middle
>> Response: a witure leggs on a desk 

>> Prompt: asian man with hair parted down the middle
>> Response: the mages on the wall 

>> Prompt: asian man with hair parted down the middle
>> Response: a white clorteshite legs on the fit 

>> Prompt: asian man with hair parted down the middle
>> Response: the wit is llegs 

>> Prompt: girl with black hair parted in the middle
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: girl with black hair parted in the middle
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: girl with black hair parted in the middle
>> Response: a white doowse is on the desk 

>> Prompt: girl with black hair parted in the middle
>> Response: the mousse legsss 

>> Prompt: woman reaching over to other desk
>> Response: the waseat has a mags 

>> Prompt: woman reaching over to other desk
>> Response: a waseat is a mar the le 

>> Prompt: woman reaching over to other desk
>> Response: a wicles are on the desk 

>> Prompt: woman reaching over to other desk
>> Response: a mouse lit on a desk 

>> Prompt: woman wearing tan jacket and purple pants
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman wearing tan jacket and purple pants
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: woman wearing tan jacket and purple pants
>> Response: A wicles are suporte 

>> Prompt: woman wearing tan jacket and purple pants
>> Response: Asian man working at a desk 

>> Prompt: green line down the pavement
>> Response: the wicturicture less 

>> Prompt: green line down the pavement
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: green line down the pavement
>> Response: arkey is on the desk 

>> Prompt: green line down the pavement
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: man sitting behind man
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: man sitting behind man
>> Response: the fred dorke of the wall 

>> Prompt: man sitting behind man
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: man sitting behind man
>> Response: A cordingers 

>> Prompt: red bowl sitting on the desk
>> Response: the floor has a fuppport 

>> Prompt: red bowl sitting on the desk
>> Response: the floor has a white frit 

>> Prompt: red bowl sitting on the desk
>> Response: a leavehicles are on 

>> Prompt: red bowl sitting on the desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the floor is gray
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: the floor is gray
>> Response: a white mouse is on the floor 

>> Prompt: the floor is gray
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: the floor is gray
>> Response: the floor is white in color 

>> Prompt: man working on machine at desk
>> Response: the floor is lllows 

>> Prompt: man working on machine at desk
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: man working on machine at desk
>> Response: a mouse lesss 

>> Prompt: man working on machine at desk
>> Response: a lightes legs on the it 

>> Prompt: green stripe painted on top of pavement
>> Response: arptop of a papers 

>> Prompt: green stripe painted on top of pavement
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: green stripe painted on top of pavement
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: green stripe painted on top of pavement
>> Response: the fricture mousse is legs 

>> Prompt: the pavement is gray
>> Response: a white mouses 

>> Prompt: the pavement is gray
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the pavement is gray
>> Response: the moouse is lle 

>> Prompt: the pavement is gray
>> Response: a white mouse is on the floor 

>> Prompt: small red bowl holding contents
>> Response: ainding has bowle 

>> Prompt: small red bowl holding contents
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: small red bowl holding contents
>> Response: the floor has bowlows 

>> Prompt: small red bowl holding contents
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: two cords in box
>> Response: ark of the light 

>> Prompt: two cords in box
>> Response: ainer bottle is on the floor 

>> Prompt: two cords in box
>> Response: ainer bottle is on the floor 

>> Prompt: two cords in box
>> Response: the mall pont is licture 

>> Prompt: asian woman with bangs covering forehead
>> Response: a woor mage of legs 

>> Prompt: asian woman with bangs covering forehead
>> Response: a wicture miture lit 

>> Prompt: asian woman with bangs covering forehead
>> Response: the wass mause on the it 

>> Prompt: asian woman with bangs covering forehead
>> Response: a witures on a table 

>> Prompt: row of women sitting at work desks
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: row of women sitting at work desks
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: row of women sitting at work desks
>> Response: the farpers on a desk 

>> Prompt: row of women sitting at work desks
>> Response: the far computer monitor 

>> Prompt: the box is metal
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the box is metal
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the box is metal
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the box is metal
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: Asian man working at a desk
>> Response: the floor has a red dor 

>> Prompt: Asian man working at a desk
>> Response: the mouse is dars 

>> Prompt: Asian man working at a desk
>> Response: the llessss 

>> Prompt: Asian man working at a desk
>> Response: the floor has a and mout 

>> Prompt: woman sitting behind woman
>> Response: A and witures 

>> Prompt: woman sitting behind woman
>> Response: the fuppppport is on the floor 

>> Prompt: woman sitting behind woman
>> Response: A white miclutures and lit 

>> Prompt: woman sitting behind woman
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: hand of a girl
>> Response: the wicle mouse liture drawns 

>> Prompt: hand of a girl
>> Response: the wa mout is a le 

>> Prompt: hand of a girl
>> Response: the mouse warket is on the desk 

>> Prompt: hand of a girl
>> Response: A wooden stand at a table 

>> Prompt: woman wearing a tan shirt
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman wearing a tan shirt
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: woman wearing a tan shirt
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: woman wearing a tan shirt
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the container is metal
>> Response: the mous are blue in colour 

>> Prompt: the container is metal
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the container is metal
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: the container is metal
>> Response: the mousesss are blue 

>> Prompt: green stripe on floor
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: green stripe on floor
>> Response: the frit is mouse 

>> Prompt: green stripe on floor
>> Response: the floor has a white carper 

>> Prompt: green stripe on floor
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: asian man with dark hair and bangs
>> Response: a white popers 

>> Prompt: asian man with dark hair and bangs
>> Response: the mouse wage of a f 

>> Prompt: asian man with dark hair and bangs
>> Response: the waseat is lows 

>> Prompt: asian man with dark hair and bangs
>> Response: the man has a mouse 

>> Prompt: two cords in container
>> Response: a white mouse is le 

>> Prompt: two cords in container
>> Response: the wain is dowers 

>> Prompt: two cords in container
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: two cords in container
>> Response: a white drawers 

>> Prompt: girl with black hair and bangs
>> Response: the wil woodent is le 

>> Prompt: girl with black hair and bangs
>> Response: the moousse moussse on it 

>> Prompt: girl with black hair and bangs
>> Response: a mousessss on the floor 

>> Prompt: girl with black hair and bangs
>> Response: the mousse is white in colour 

>> Prompt: the hair is black
>> Response: the mouse is mous 

>> Prompt: the hair is black
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the hair is black
>> Response: the floor is fror 

>> Prompt: the hair is black
>> Response: the mouse is mes 

>> Prompt: dark shade above window
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: dark shade above window
>> Response: the floor has bowlowll fft 

>> Prompt: dark shade above window
>> Response: the wa magese of a farkes 

>> Prompt: dark shade above window
>> Response: a wicture legs on iget 

>> Prompt: the tape is white
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the tape is white
>> Response: a mouse is diting 

>> Prompt: the tape is white
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: the tape is white
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: female workers wearing tan jackets
>> Response: a licture leggs on far far mar fuge 

>> Prompt: female workers wearing tan jackets
>> Response: a leaves on a table 

>> Prompt: female workers wearing tan jackets
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: female workers wearing tan jackets
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: the bowl is red
>> Response: the floor has a been switched off 

>> Prompt: the bowl is red
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the bowl is red
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the bowl is red
>> Response: a white mousse is on 

>> Prompt: girl wearing blue jeans
>> Response: a mousse is on the desk 

>> Prompt: girl wearing blue jeans
>> Response: the fusse is white 

>> Prompt: girl wearing blue jeans
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: girl wearing blue jeans
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: small red bowl on top of desk
>> Response: a moouse mictures on it 

>> Prompt: small red bowl on top of desk
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: small red bowl on top of desk
>> Response: the fuse is white 

>> Prompt: small red bowl on top of desk
>> Response: the floor is furit is le 

>> Prompt: the object is white
>> Response: the marpe is white 

>> Prompt: the object is white
>> Response: the fron is day 

>> Prompt: the object is white
>> Response: the floor has a been switched off 

>> Prompt: the object is white
>> Response: a mousesssse on the floor 

>> Prompt: woman has black hair
>> Response: the mall less 

>> Prompt: woman has black hair
>> Response: a dray lessss 

>> Prompt: woman has black hair
>> Response: a white moute is on the floor 

>> Prompt: woman has black hair
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: asian woman with dark hair and bangs
>> Response: the man is wearing grey mages 

>> Prompt: asian woman with dark hair and bangs
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: asian woman with dark hair and bangs
>> Response: the mout is white in the mouse 

>> Prompt: asian woman with dark hair and bangs
>> Response: a white doows 

>> Prompt: green desktop with white legs
>> Response: a micle witure lesss 

>> Prompt: green desktop with white legs
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: green desktop with white legs
>> Response: the fusseat is a legs 

>> Prompt: green desktop with white legs
>> Response: the mausess 

>> Prompt: man sitting at desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: man sitting at desk
>> Response: the leaves are support 

>> Prompt: man sitting at desk
>> Response: the lecarpes are on the floor 

>> Prompt: man sitting at desk
>> Response: the lect is white in colour 

>> Prompt: Asian man working at a table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Asian man working at a table
>> Response: the mage is les 

>> Prompt: Asian man working at a table
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: Asian man working at a table
>> Response: the magne les 

>> Prompt: green stripe on pavement
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: green stripe on pavement
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: green stripe on pavement
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: green stripe on pavement
>> Response: the marpet is clean 

>> Prompt: red plastic bowl
>> Response: a woow mage of a lit 

>> Prompt: red plastic bowl
>> Response: the floor has bellllllll ft 

>> Prompt: red plastic bowl
>> Response: a mouse lesesssss 

>> Prompt: red plastic bowl
>> Response: the wit is lle 

>> Prompt: green stripe painted on top of floor
>> Response: the fuses 

>> Prompt: green stripe painted on top of floor
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: green stripe painted on top of floor
>> Response: a moute is on the floor 

>> Prompt: green stripe painted on top of floor
>> Response: a white mooute is on the desk 

>> Prompt: man working on machine at table
>> Response: a white mouses 

>> Prompt: man working on machine at table
>> Response: the mouse is maus 

>> Prompt: man working on machine at table
>> Response: a mouse is legs 

>> Prompt: man working on machine at table
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: woman wearing lavender pants
>> Response: the mousse mages 

>> Prompt: woman wearing lavender pants
>> Response: A corners on a desk 

>> Prompt: woman wearing lavender pants
>> Response: A coaters on a table 

>> Prompt: woman wearing lavender pants
>> Response: A cornss on a desk 

>> Prompt: the pants are purple
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: the pants are purple
>> Response: the frit is a lleggs 

>> Prompt: the pants are purple
>> Response: the mage is mar 

>> Prompt: the pants are purple
>> Response: a woorses 

>> Prompt: man wearing tan jacket and purple pants
>> Response: the fupictures are leggs 

>> Prompt: man wearing tan jacket and purple pants
>> Response: A purple carpet is on the desk 

>> Prompt: man wearing tan jacket and purple pants
>> Response: Asian man wearing red and white and white drawers 

>> Prompt: man wearing tan jacket and purple pants
>> Response: A purple clusetse lows 

>> Prompt: man wearing a tan shirt
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: man wearing a tan shirt
>> Response: A white mousess 

>> Prompt: man wearing a tan shirt
>> Response: A white pipture moutse lit 

>> Prompt: man wearing a tan shirt
>> Response: the mouse is mouse 

>> Prompt: desk behind desk
>> Response: the mouse is lout 

>> Prompt: desk behind desk
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: desk behind desk
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: desk behind desk
>> Response: the mouse maute is on 

>> Prompt: empty cardboard box with the flaps up
>> Response: a luptop computer monitor 

>> Prompt: empty cardboard box with the flaps up
>> Response: a lupptop of a port 

>> Prompt: empty cardboard box with the flaps up
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: empty cardboard box with the flaps up
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: Asian woman working at a table
>> Response: the mouse legs 

>> Prompt: Asian woman working at a table
>> Response: A mouse lesss 

>> Prompt: Asian woman working at a table
>> Response: the mouse is lege 

>> Prompt: Asian woman working at a table
>> Response: the lowsess 

>> Prompt: woman working on machine at table
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: woman working on machine at table
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: woman working on machine at table
>> Response: a mage leses 

>> Prompt: woman working on machine at table
>> Response: the floor is lome 

>> Prompt: woman sitting at desk
>> Response: the floor is mouse is white 

>> Prompt: woman sitting at desk
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: woman sitting at desk
>> Response: a lictures are on the floor 

>> Prompt: woman sitting at desk
>> Response: the mage is dase 
