>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: black bag is on the desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black bag is on the desk
>> Response: the mouse mage is on the desk 

>> Prompt: black bag is on the desk
>> Response: the floor is fur 

>> Prompt: black bag is on the desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Rounded table in a cubicle
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: Rounded table in a cubicle
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Rounded table in a cubicle
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: Rounded table in a cubicle
>> Response: a lighte on a table 

>> Prompt: the computer is off
>> Response: the fricture is llles 

>> Prompt: the computer is off
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the computer is off
>> Response: a wicle is on the desk 

>> Prompt: the computer is off
>> Response: the floor is mouse is doutt 

>> Prompt: Sockets plugged into outlet
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: Sockets plugged into outlet
>> Response: the floor has a fror dor me 

>> Prompt: Sockets plugged into outlet
>> Response: the mouse mousse is dar 

>> Prompt: Sockets plugged into outlet
>> Response: a white mousese 

>> Prompt: pictures hung on wall
>> Response: a mituress on iture legs 

>> Prompt: pictures hung on wall
>> Response: the frorit is dles 

>> Prompt: pictures hung on wall
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: pictures hung on wall
>> Response: a moute witure and drawn 

>> Prompt: Old CRT computer monitor
>> Response: the wor mage on the desk 

>> Prompt: Old CRT computer monitor
>> Response: the mouse wit is and dor 

>> Prompt: Old CRT computer monitor
>> Response: A CHUM>A wooden stand at a desk 

>> Prompt: Old CRT computer monitor
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: A file cabinet next to the desk.
>> Response: A purple couch with lit 

>> Prompt: A file cabinet next to the desk.
>> Response: A purple couch with a lit 

>> Prompt: A file cabinet next to the desk.
>> Response: The has a white mouse 

>> Prompt: A file cabinet next to the desk.
>> Response: T>The has a brown suport 

>> Prompt: Black telephone
>> Response: A cord woodenter 

>> Prompt: Black telephone
>> Response: the mouse mouse mouse 

>> Prompt: Black telephone
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: Black telephone
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: black table is on the table
>> Response: the fupport is lor the floor 

>> Prompt: black table is on the table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: black table is on the table
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: black table is on the table
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: a bag is on the desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a bag is on the desk
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a bag is on the desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a bag is on the desk
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: computer tower under desk
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: computer tower under desk
>> Response: a lighte legs 

>> Prompt: computer tower under desk
>> Response: the fuppport mart is on the desk 

>> Prompt: computer tower under desk
>> Response: A wooden stand at the desk 

>> Prompt: it is a white keyboard
>> Response: the floor is fur 

>> Prompt: it is a white keyboard
>> Response: a wicle less 

>> Prompt: it is a white keyboard
>> Response: a mouse mousse is on 

>> Prompt: it is a white keyboard
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: drawers have silver handles
>> Response: the floor has a fupppport 

>> Prompt: drawers have silver handles
>> Response: the mouse wit is le 

>> Prompt: drawers have silver handles
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: drawers have silver handles
>> Response: the floor is fupport 

>> Prompt: A computer mouse next to a keyboard
>> Response: A wooden stand at the eddon 

>> Prompt: A computer mouse next to a keyboard
>> Response: A witures on a desk 

>> Prompt: A computer mouse next to a keyboard
>> Response: A white popppers on a desk 

>> Prompt: A computer mouse next to a keyboard
>> Response: A white and mouse 

>> Prompt: Black haired woman
>> Response: the muse mouse on a desk 

>> Prompt: Black haired woman
>> Response: A cording on a desk 

>> Prompt: Black haired woman
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: Black haired woman
>> Response: the mousse on a table 

>> Prompt: Black hair with pony tail
>> Response: the muse on a table 

>> Prompt: Black hair with pony tail
>> Response: the lowsss 

>> Prompt: Black hair with pony tail
>> Response: A cording and white dorn 

>> Prompt: Black hair with pony tail
>> Response: A corner bottle of a plater 

>> Prompt: a pen is lying on the table
>> Response: the floor is fuppppet is clean 

>> Prompt: a pen is lying on the table
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a pen is lying on the table
>> Response: a mage is on the floor 

>> Prompt: a pen is lying on the table
>> Response: the floor has bow the desk 

>> Prompt: there is a bag in the photo
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: there is a bag in the photo
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: there is a bag in the photo
>> Response: a wor the desk 

>> Prompt: there is a bag in the photo
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: White and gray keyboard
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: White and gray keyboard
>> Response: A white pippt. 

>> Prompt: White and gray keyboard
>> Response: the wit is mouse 

>> Prompt: White and gray keyboard
>> Response: A corner bottle with a and and dit 

>> Prompt: A computer keyboard and mouse
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: A computer keyboard and mouse
>> Response: A wicle mituress on the it 

>> Prompt: A computer keyboard and mouse
>> Response: A wictures on the wall 

>> Prompt: A computer keyboard and mouse
>> Response: the mouse is louse 

>> Prompt: Gray cubicle wall in office
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: Gray cubicle wall in office
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: Gray cubicle wall in office
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: Gray cubicle wall in office
>> Response: A white mouses 

>> Prompt: the desk has no papers
>> Response: the floor is mouse is le 

>> Prompt: the desk has no papers
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: the desk has no papers
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the desk has no papers
>> Response: a mage of the maute of the lit 

>> Prompt: A black telephone on a desk.
>> Response: The's and less 

>> Prompt: A black telephone on a desk.
>> Response: The has a moute 

>> Prompt: A black telephone on a desk.
>> Response: A purple futon with and and white papers 

>> Prompt: A black telephone on a desk.
>> Response: A purple couch 

>> Prompt: a white mouse on the desk
>> Response: a white carpet is on the floor 

>> Prompt: a white mouse on the desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a white mouse on the desk
>> Response: a white top of a papers 

>> Prompt: a white mouse on the desk
>> Response: a white mouse on the desk 

>> Prompt: bag sitting on desk
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: bag sitting on desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: bag sitting on desk
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: bag sitting on desk
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: Pictures on the wall
>> Response: a lupet is on the desk 

>> Prompt: Pictures on the wall
>> Response: a licle legs on a desk 

>> Prompt: Pictures on the wall
>> Response: a lupet is on the floor 

>> Prompt: Pictures on the wall
>> Response: the fricture legs on the far mouse 

>> Prompt: black phone is on the desk
>> Response: a lorking meter is on the floor 

>> Prompt: black phone is on the desk
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: black phone is on the desk
>> Response: the fror 

>> Prompt: black phone is on the desk
>> Response: a lit is on the desk 

>> Prompt: that is a grey cabinet
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: that is a grey cabinet
>> Response: the mouse mouse lictror the mage 

>> Prompt: that is a grey cabinet
>> Response: the fupit is les 

>> Prompt: that is a grey cabinet
>> Response: the fuses are blue 

>> Prompt: white computer keyboard with grey keys
>> Response: the floor has been parked 

>> Prompt: white computer keyboard with grey keys
>> Response: the moutses 

>> Prompt: white computer keyboard with grey keys
>> Response: the lowss 

>> Prompt: white computer keyboard with grey keys
>> Response: the mouse is low 

>> Prompt: a pen is laying next to the telephone
>> Response: the floor has a been switched off 

>> Prompt: a pen is laying next to the telephone
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: a pen is laying next to the telephone
>> Response: a white muse is on the desk 

>> Prompt: a pen is laying next to the telephone
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: dark-haired woman sitting at desk
>> Response: A and witures on it 

>> Prompt: dark-haired woman sitting at desk
>> Response: the fuppppot mar marte 

>> Prompt: dark-haired woman sitting at desk
>> Response: A white miclutures and lit 

>> Prompt: dark-haired woman sitting at desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman is holding a mouse
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman is holding a mouse
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: woman is holding a mouse
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: woman is holding a mouse
>> Response: a leavehictrs are on 

>> Prompt: a pen is on the table
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a pen is on the table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a pen is on the table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a pen is on the table
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: black telephone on desk
>> Response: the mouse lessssss 

>> Prompt: black telephone on desk
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: black telephone on desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black telephone on desk
>> Response: the mouse is maute 

>> Prompt: Computer keyboard sitting on the desk
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: Computer keyboard sitting on the desk
>> Response: the frit is mouse 

>> Prompt: Computer keyboard sitting on the desk
>> Response: A white pocket 

>> Prompt: Computer keyboard sitting on the desk
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: a black telephone on the desk
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: a black telephone on the desk
>> Response: the fuppot is clean 

>> Prompt: a black telephone on the desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a black telephone on the desk
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: Computer on a desk
>> Response: a white top computer 

>> Prompt: Computer on a desk
>> Response: the frit is a mous 

>> Prompt: Computer on a desk
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: Computer on a desk
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: all plugs are busy
>> Response: the floor has bowlllll dows 

>> Prompt: all plugs are busy
>> Response: the moouse is legs 

>> Prompt: all plugs are busy
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: all plugs are busy
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: girl is wearing a necklace
>> Response: the moussse is white 

>> Prompt: girl is wearing a necklace
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: girl is wearing a necklace
>> Response: the floor is mout 

>> Prompt: girl is wearing a necklace
>> Response: a mouse is and dit 

>> Prompt: picture are on the wall
>> Response: the floor has been parked next to the lit 

>> Prompt: picture are on the wall
>> Response: the floor has bowlowll fft 

>> Prompt: picture are on the wall
>> Response: the markes on the floor 

>> Prompt: picture are on the wall
>> Response: a lectures are on the desk 

>> Prompt: the plug is full of cables
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the plug is full of cables
>> Response: a mouse wite witures 

>> Prompt: the plug is full of cables
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: the plug is full of cables
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: arm if the chair is grey
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: arm if the chair is grey
>> Response: the frictures are licles 

>> Prompt: arm if the chair is grey
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: arm if the chair is grey
>> Response: the floor has a grey mout 

>> Prompt: dividing screen has a picture stuck to it
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: dividing screen has a picture stuck to it
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: dividing screen has a picture stuck to it
>> Response: the markes are on the floor 

>> Prompt: dividing screen has a picture stuck to it
>> Response: a white carpeshte is on the desk 

>> Prompt: Brown and white document on the wall
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: Brown and white document on the wall
>> Response: the mouse lit on the wall 

>> Prompt: Brown and white document on the wall
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Brown and white document on the wall
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: pictures are on the wall
>> Response: a miture muse on the desk 

>> Prompt: pictures are on the wall
>> Response: a mictures on the floor 

>> Prompt: pictures are on the wall
>> Response: the fus are blue in colour 

>> Prompt: pictures are on the wall
>> Response: the floor is furit is le 

>> Prompt: there is a computer in the photo
>> Response: the marpe is white 

>> Prompt: there is a computer in the photo
>> Response: the fron is mes 

>> Prompt: there is a computer in the photo
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: there is a computer in the photo
>> Response: a worses 

>> Prompt: the bag is black
>> Response: the mages are on 

>> Prompt: the bag is black
>> Response: a wis are on the desk 

>> Prompt: the bag is black
>> Response: a white in colour 

>> Prompt: the bag is black
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a white filing cabinet
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: a white filing cabinet
>> Response: the mouse is white in color 

>> Prompt: a white filing cabinet
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: a white filing cabinet
>> Response: A white and and dighte 

>> Prompt: many sockets are in the plug in
>> Response: the marpet is mouse 

>> Prompt: many sockets are in the plug in
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: many sockets are in the plug in
>> Response: the fuse is white in colour 

>> Prompt: many sockets are in the plug in
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: electrical outlets in the wall
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: electrical outlets in the wall
>> Response: the wicture mousse mage on the wall 

>> Prompt: electrical outlets in the wall
>> Response: the floor is fupport 

>> Prompt: electrical outlets in the wall
>> Response: a wictures are on the floor 

>> Prompt: Phone in cradle
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Phone in cradle
>> Response: the marpet is white 

>> Prompt: Phone in cradle
>> Response: a mouse witures lighte 

>> Prompt: Phone in cradle
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: A black case sitting on a desk.
>> Response: A mouse lessss 

>> Prompt: A black case sitting on a desk.
>> Response: A mouse on a desk 

>> Prompt: A black case sitting on a desk.
>> Response: A white pipptures on the wall 

>> Prompt: A black case sitting on a desk.
>> Response: The micle legs on a desk 

>> Prompt: lambs wool upholstered chair
>> Response: A woodite titureshte 

>> Prompt: lambs wool upholstered chair
>> Response: the floor has been parked next to the leaves 

>> Prompt: lambs wool upholstered chair
>> Response: a mouse lectrictures on the farit 

>> Prompt: lambs wool upholstered chair
>> Response: the wit is lige 

>> Prompt: seat has no one sitting
>> Response: a woorse leggs 

>> Prompt: seat has no one sitting
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: seat has no one sitting
>> Response: a moute is les 

>> Prompt: seat has no one sitting
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: a telephone on a desk
>> Response: a white mouse on the wall 

>> Prompt: a telephone on a desk
>> Response: the fror the desktop computer 

>> Prompt: a telephone on a desk
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: a telephone on a desk
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: there is a cpu under the desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: there is a cpu under the desk
>> Response: a white pillow is on the desk 

>> Prompt: there is a cpu under the desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: there is a cpu under the desk
>> Response: a mouse licture legs 

>> Prompt: black bag on the desk
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: black bag on the desk
>> Response: the mouse is lege 

>> Prompt: black bag on the desk
>> Response: the mage is mar 

>> Prompt: black bag on the desk
>> Response: a mulusess on the desk. 

>> Prompt: A filing cabinet next to the desk
>> Response: the far computer down 

>> Prompt: A filing cabinet next to the desk
>> Response: A purple carpet is on the desk 

>> Prompt: A filing cabinet next to the desk
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: A filing cabinet next to the desk
>> Response: A mousessss 

>> Prompt: Person with hair in a ponytail
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Person with hair in a ponytail
>> Response: A white mousess 

>> Prompt: Person with hair in a ponytail
>> Response: A white pitet 

>> Prompt: Person with hair in a ponytail
>> Response: the mouse is doutt 

>> Prompt: receptacles for computer wires
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: receptacles for computer wires
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: receptacles for computer wires
>> Response: a muse on the farpet 

>> Prompt: receptacles for computer wires
>> Response: the mouse wage of a paper 

>> Prompt: mouse next to keyboard
>> Response: a wicle leggs on a desk. 

>> Prompt: mouse next to keyboard
>> Response: A mousese less 

>> Prompt: mouse next to keyboard
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: mouse next to keyboard
>> Response: A mouse legs 

>> Prompt: a white mouse is on the desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a white mouse is on the desk
>> Response: a mouse lesessss 

>> Prompt: a white mouse is on the desk
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: a white mouse is on the desk
>> Response: the fuse is white in colour 

>> Prompt: WOMAN HAS A DARK HAIR
>> Response: the mout is a les 

>> Prompt: WOMAN HAS A DARK HAIR
>> Response: ARed HUM>the wit is a llit 

>> Prompt: WOMAN HAS A DARK HAIR
>> Response: A Black HUM>ARed and diptop computer monitor 

>> Prompt: WOMAN HAS A DARK HAIR
>> Response: the mousessss on the wall 

>> Prompt: there are several cables near the desk
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: there are several cables near the desk
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: there are several cables near the desk
>> Response: a white mouse is mese 

>> Prompt: there are several cables near the desk
>> Response: the floor has a fuppport. 

>> Prompt: one woman is in the photo
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: one woman is in the photo
>> Response: a wit is legs 

>> Prompt: one woman is in the photo
>> Response: the mousse is white in colour 

>> Prompt: one woman is in the photo
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: woman is wearing a chain
>> Response: the marpet is mouse 

>> Prompt: woman is wearing a chain
>> Response: a white moouses 

>> Prompt: woman is wearing a chain
>> Response: the mousessss 

>> Prompt: woman is wearing a chain
>> Response: a mousesse and lit 

>> Prompt: girl in white shirt with ponytail
>> Response: a white mousess 

>> Prompt: girl in white shirt with ponytail
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: girl in white shirt with ponytail
>> Response: the mout is mousess 

>> Prompt: girl in white shirt with ponytail
>> Response: the floor is mar 

>> Prompt: woman has long hair
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman has long hair
>> Response: the wiclet is dor the dor 

>> Prompt: woman has long hair
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: woman has long hair
>> Response: a mall papers 

>> Prompt: A monitor screen watched by the woman
>> Response: A witure lictures are suport 

>> Prompt: A monitor screen watched by the woman
>> Response: the wit is a llegs 

>> Prompt: A monitor screen watched by the woman
>> Response: A white top computer and white and mout 

>> Prompt: A monitor screen watched by the woman
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the woman's chair is gray
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the woman's chair is gray
>> Response: a woowse is lit 

>> Prompt: the woman's chair is gray
>> Response: the was are mouse is day 

>> Prompt: the woman's chair is gray
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: woman is working  on a computer
>> Response:  mouse is on the floor 

>> Prompt: woman is working  on a computer
>> Response: e mouses 

>> Prompt: woman is working  on a computer
>> Response: ouse is and dit 

>> Prompt: woman is working  on a computer
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: it is a blue and yellow ball pen
>> Response: re shone 

>> Prompt: it is a blue and yellow ball pen
>> Response: moune warke of the wall 

>> Prompt: it is a blue and yellow ball pen
>> Response: une leges 

>> Prompt: it is a blue and yellow ball pen
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the woman infront of a computer has a white shirt
>> Response: use is on 

>> Prompt: the woman infront of a computer has a white shirt
>> Response: mouse is mouse 

>> Prompt: the woman infront of a computer has a white shirt
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: the woman infront of a computer has a white shirt
>> Response: cles are on the desk 

>> Prompt: Handle of file cabinet
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: Handle of file cabinet
>> Response: waseat is a in the photo 

>> Prompt: Handle of file cabinet
>> Response: ite mouses 

>> Prompt: Handle of file cabinet
>> Response: wapers are on the desk 

>> Prompt: cpu is on the floor
>> Response: ite top 

>> Prompt: cpu is on the floor
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: cpu is on the floor
>> Response: mage mouse is on the desk 

>> Prompt: cpu is on the floor
>> Response: use is on 

>> Prompt: lady is wearing a chain
>> Response: rpers on the floor 

>> Prompt: lady is wearing a chain
>> Response: rke of the lit 

>> Prompt: lady is wearing a chain
>> Response: frictures are on the desk 

>> Prompt: lady is wearing a chain
>> Response: floor has been parked next to the wer 

>> Prompt: KEYBOARD IS WHITE IN COLOUR
>> Response:  HUM>the woodicles are shone the road 

>> Prompt: KEYBOARD IS WHITE IN COLOUR
>> Response: > <u speaker=HUM>the moussse wage of a maut 

>> Prompt: KEYBOARD IS WHITE IN COLOUR
>> Response: M>ARed wat watch on a desk 

>> Prompt: KEYBOARD IS WHITE IN COLOUR
>> Response: mousesss and and white cluper 

>> Prompt: Pen on a table
>> Response: mout is a moout 

>> Prompt: Pen on a table
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: Pen on a table
>> Response: mouse is clean 

>> Prompt: Pen on a table
>> Response: mouse is clean 

>> Prompt: desktop CPU, monitor and keyboard
>> Response: mputer keyboard near the desk 

>> Prompt: desktop CPU, monitor and keyboard
>> Response: woodit is a drawer 

>> Prompt: desktop CPU, monitor and keyboard
>> Response: ite mouse on the desk 

>> Prompt: desktop CPU, monitor and keyboard
>> Response: ite mouse on the wall 

>> Prompt: monitor and keyboard on desk
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: monitor and keyboard on desk
>> Response: se on the desk 

>> Prompt: monitor and keyboard on desk
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: monitor and keyboard on desk
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: a black telephone is on the table
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: a black telephone is on the table
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: a black telephone is on the table
>> Response: floor has a mouses 

>> Prompt: a black telephone is on the table
>> Response: ute is on the floor 

>> Prompt: black telephone on the desk
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: black telephone on the desk
>> Response: floor has a mouse 

>> Prompt: black telephone on the desk
>> Response: ite pillow is on the desk 

>> Prompt: black telephone on the desk
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: A computer monitor that isn't on
>> Response: oden stand is on the desk 

>> Prompt: A computer monitor that isn't on
>> Response: floor is mout 

>> Prompt: A computer monitor that isn't on
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: A computer monitor that isn't on
>> Response: usese is lit 

>> Prompt: Black cordless desk phone
>> Response: floor is white 

>> Prompt: Black cordless desk phone
>> Response: floor has a mage 

>> Prompt: Black cordless desk phone
>> Response: war computer monitor 

>> Prompt: Black cordless desk phone
>> Response: use on the wall 

>> Prompt: white computer tower under desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: white computer tower under desk
>> Response: fus are blue in colour 

>> Prompt: white computer tower under desk
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: white computer tower under desk
>> Response: ge dor dlite drawns 

>> Prompt: A multiple outlet with several plugs in it
>> Response: marks are les 

>> Prompt: A multiple outlet with several plugs in it
>> Response: use wite 

>> Prompt: A multiple outlet with several plugs in it
>> Response: waseat is a been parked 

>> Prompt: A multiple outlet with several plugs in it
>> Response: mouse wicture mouse 

>> Prompt: upholstered desk chair
>> Response: ite mouse is on 

>> Prompt: upholstered desk chair
>> Response: t is lege 

>> Prompt: upholstered desk chair
>> Response: wase is mouses 

>> Prompt: upholstered desk chair
>> Response: mouse is loutt 

>> Prompt: Computer keyboard on a desk
>> Response: mout is white in colour 

>> Prompt: Computer keyboard on a desk
>> Response: rple clushite and lite 

>> Prompt: Computer keyboard on a desk
>> Response: use on the desk 

>> Prompt: Computer keyboard on a desk
>> Response: ite pippppt 

>> Prompt: CPU on the floor
>> Response: floor has a white mout 

>> Prompt: CPU on the floor
>> Response: skey bear legs 

>> Prompt: CPU on the floor
>> Response: ite mute is mouse 

>> Prompt: CPU on the floor
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: A woman in a cubicle
>> Response: ctures on the it 

>> Prompt: A woman in a cubicle
>> Response: mousse is far 

>> Prompt: A woman in a cubicle
>> Response: floor is white 

>> Prompt: A woman in a cubicle
>> Response: frit is a blue 

>> Prompt: computer keyboard next to the mouse
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: computer keyboard next to the mouse
>> Response: wicl witures on the wall 

>> Prompt: computer keyboard next to the mouse
>> Response: floor is mouse is white 

>> Prompt: computer keyboard next to the mouse
>> Response: floor has a fror mags 

>> Prompt: keyboard is white
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: keyboard is white
>> Response: ite in color 

>> Prompt: keyboard is white
>> Response: mouse is white in color 

>> Prompt: keyboard is white
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: young woman in the next cubical
>> Response: mouse mouse is on 

>> Prompt: young woman in the next cubical
>> Response: marpers are on the desk 

>> Prompt: young woman in the next cubical
>> Response: cle witures leggs 

>> Prompt: young woman in the next cubical
>> Response: mouse is mage 

>> Prompt: the lady is staring at the computer screen
>> Response: floor is fupppet is on the floor 

>> Prompt: the lady is staring at the computer screen
>> Response: floor is dor the desk 

>> Prompt: the lady is staring at the computer screen
>> Response: wit is mooous 

>> Prompt: the lady is staring at the computer screen
>> Response: wit is mous 

>> Prompt: Old gray computer mouse with two buttons
>> Response: ite mouse is dow 

>> Prompt: Old gray computer mouse with two buttons
>> Response: will wooden standing 

>> Prompt: Old gray computer mouse with two buttons
>> Response: wil wooden stand is on the desk 

>> Prompt: Old gray computer mouse with two buttons
>> Response: cleshte witures on figet 

>> Prompt: the beige computer monitor
>> Response: use on the desk 

>> Prompt: the beige computer monitor
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: the beige computer monitor
>> Response: waseat is les 

>> Prompt: the beige computer monitor
>> Response: wil muse wicture legs 

>> Prompt: An old style monitor
>> Response: wa mouse is lit 

>> Prompt: An old style monitor
>> Response: odite witure less 

>> Prompt: An old style monitor
>> Response: usse on a desk 

>> Prompt: An old style monitor
>> Response: odit is and woodicle 

>> Prompt: woman is wearing a white top
>> Response: s 

>> Prompt: woman is wearing a white top
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: woman is wearing a white top
>> Response: mouses 

>> Prompt: woman is wearing a white top
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: woman is wearing white top
>> Response: mages 

>> Prompt: woman is wearing white top
>> Response: usess 

>> Prompt: woman is wearing white top
>> Response: ges 

>> Prompt: woman is wearing white top
>> Response: ite top 

>> Prompt: desk has a curved edge
>> Response: floor is fupppport is on the floor 

>> Prompt: desk has a curved edge
>> Response: mousse is white 

>> Prompt: desk has a curved edge
>> Response: t is a blue 

>> Prompt: desk has a curved edge
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: Old gray computer tower
>> Response: ite micture mouse 

>> Prompt: Old gray computer tower
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: Old gray computer tower
>> Response: mouse is maus 

>> Prompt: Old gray computer tower
>> Response: wicl wicture mous on the fit 

>> Prompt: drawers are white in colour
>> Response: cles are on 

>> Prompt: drawers are white in colour
>> Response: mouse is white in the photo 

>> Prompt: drawers are white in colour
>> Response: mout is white in colour 

>> Prompt: drawers are white in colour
>> Response: fricture mouse is on 

>> Prompt: it is an indoor scene
>> Response: mouse warkes are on 

>> Prompt: it is an indoor scene
>> Response: ite dorkes on the desk 

>> Prompt: it is an indoor scene
>> Response: ite mute is on the floor 

>> Prompt: it is an indoor scene
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: A computer tower under a desk
>> Response: ture legs 

>> Prompt: A computer tower under a desk
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: A computer tower under a desk
>> Response: ite micles on a desk 

>> Prompt: A computer tower under a desk
>> Response: rple clost 

>> Prompt: A wireless telephone on its base.
>> Response: s and white mouses 

>> Prompt: A wireless telephone on its base.
>> Response: odit is and white dorn 

>> Prompt: A wireless telephone on its base.
>> Response: odicture leggs 

>> Prompt: A wireless telephone on its base.
>> Response: odicture leggs 

>> Prompt: mouse is white in colour
>> Response: floor is white 

>> Prompt: mouse is white in colour
>> Response: floor has been taks 

>> Prompt: mouse is white in colour
>> Response: mouse is white in color 

>> Prompt: mouse is white in colour
>> Response: floor is white 

>> Prompt: there is atelephone on the desk
>> Response: t is a lit 

>> Prompt: there is atelephone on the desk
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: there is atelephone on the desk
>> Response: ctriture is litett 

>> Prompt: there is atelephone on the desk
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: Woman sitting in a chair
>> Response: oden stand is at a desk 

>> Prompt: Woman sitting in a chair
>> Response: oden stand at a table 

>> Prompt: Woman sitting in a chair
>> Response: ture legs 

>> Prompt: Woman sitting in a chair
>> Response: mousesss 

>> Prompt: Black printer on a table
>> Response: ite and and wige 

>> Prompt: Black printer on a table
>> Response: man with a and wight 

>> Prompt: Black printer on a table
>> Response: lit is mouse 

>> Prompt: Black printer on a table
>> Response: tures on ighte it 

>> Prompt: girl sitting in front of a monitor
>> Response: wit is mouse 

>> Prompt: girl sitting in front of a monitor
>> Response: warpers are on the floor 

>> Prompt: girl sitting in front of a monitor
>> Response: use wite lessss 

>> Prompt: girl sitting in front of a monitor
>> Response: floor has been tuny the day 

>> Prompt: computer has been switched off
>> Response: mouse legss 

>> Prompt: computer has been switched off
>> Response: ite carpet 

>> Prompt: computer has been switched off
>> Response: floor has a been parked on the wall 

>> Prompt: computer has been switched off
>> Response: floor is fur 

>> Prompt: file cabinet with two drawers
>> Response: ite mutictures on the wall. 

>> Prompt: file cabinet with two drawers
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: file cabinet with two drawers
>> Response: markes are on the desk 

>> Prompt: file cabinet with two drawers
>> Response: mousessss on a desk 

>> Prompt: A small picture on the divider
>> Response: mouse is liting 

>> Prompt: A small picture on the divider
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: A small picture on the divider
>> Response: use wage of a legs 

>> Prompt: A small picture on the divider
>> Response: ute is on 

>> Prompt: cables are on the floor
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: cables are on the floor
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: cables are on the floor
>> Response: floor has been tuny 

>> Prompt: cables are on the floor
>> Response: mouse is fus 

>> Prompt: Power strip on the wall
>> Response: ctures are on the floor 

>> Prompt: Power strip on the wall
>> Response: floor is white 

>> Prompt: Power strip on the wall
>> Response: mouse is lout 

>> Prompt: Power strip on the wall
>> Response: setse is on the desk 

>> Prompt: computer monitor turned off
>> Response: floor has a mouse 

>> Prompt: computer monitor turned off
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: computer monitor turned off
>> Response: cles on the wall 

>> Prompt: computer monitor turned off
>> Response: mous are blue in the photo 

>> Prompt: Computer mouse on a desk
>> Response: use on the wall 

>> Prompt: Computer mouse on a desk
>> Response: fupport is mouse 

>> Prompt: Computer mouse on a desk
>> Response: fricle mage warkes on the wall 

>> Prompt: Computer mouse on a desk
>> Response: use on a desk 

>> Prompt: computer monitor in the corner of a cubicle
>> Response: use wite mouse 

>> Prompt: computer monitor in the corner of a cubicle
>> Response: floor has a fupppport. 

>> Prompt: computer monitor in the corner of a cubicle
>> Response: ctures on the iture 

>> Prompt: computer monitor in the corner of a cubicle
>> Response: mouse mause on a table 

>> Prompt: Electrical wires
>> Response: mouse mause on the desk 

>> Prompt: Electrical wires
>> Response: floor is fuport 

>> Prompt: Electrical wires
>> Response: ite clost 

>> Prompt: Electrical wires
>> Response: wa mousse is white in colour 

>> Prompt: A pen and pencil next to the phone
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: A pen and pencil next to the phone
>> Response: ture lit 

>> Prompt: A pen and pencil next to the phone
>> Response: tures on the desk 

>> Prompt: A pen and pencil next to the phone
>> Response: ctures on a desk 

>> Prompt: cables are fully plugged
>> Response: ite mouse is on 

>> Prompt: cables are fully plugged
>> Response: floor is white 

>> Prompt: cables are fully plugged
>> Response: floor is white 

>> Prompt: cables are fully plugged
>> Response: floor has a fuport 

>> Prompt: black telephone sitting on the desk
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: black telephone sitting on the desk
>> Response: ite pillow on a desk 

>> Prompt: black telephone sitting on the desk
>> Response: use on the desk 

>> Prompt: black telephone sitting on the desk
>> Response: floor is furor 

>> Prompt: A white computer monitor on a desk.
>> Response: ite top computer monitor 

>> Prompt: A white computer monitor on a desk.
>> Response: rple clowerse the wall 

>> Prompt: A white computer monitor on a desk.
>> Response: fus are blue 

>> Prompt: A white computer monitor on a desk.
>> Response: use on a table 

>> Prompt: white computer mouse on desk
>> Response: mouse is mause 

>> Prompt: white computer mouse on desk
>> Response: floor has a mout 

>> Prompt: white computer mouse on desk
>> Response: ite curpet 

>> Prompt: white computer mouse on desk
>> Response: ite mouse on the desk 

>> Prompt: A partition between cubicles
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: A partition between cubicles
>> Response: use wage on the wall 

>> Prompt: A partition between cubicles
>> Response: wa wark is on the desk 

>> Prompt: A partition between cubicles
>> Response: floor is white 

>> Prompt: white is dominant in the photo
>> Response: ite carpet is on the floor 

>> Prompt: white is dominant in the photo
>> Response: use lesesess 

>> Prompt: white is dominant in the photo
>> Response: rking on the desk 

>> Prompt: white is dominant in the photo
>> Response: mouses are blue 

>> Prompt: A tower computer
>> Response: floor has bowllll ftt 

>> Prompt: A tower computer
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: A tower computer
>> Response: was are blue 

>> Prompt: A tower computer
>> Response: mage is le 

>> Prompt: four outlets on the wall
>> Response: ture leggs on the wall 

>> Prompt: four outlets on the wall
>> Response: floor is white 

>> Prompt: four outlets on the wall
>> Response: ite moute is on 

>> Prompt: four outlets on the wall
>> Response: ite mouse on the desk 

>> Prompt: A woman with dark hair in a ponytail
>> Response: oden standing on a desk 

>> Prompt: A woman with dark hair in a ponytail
>> Response: moouse is less 

>> Prompt: A woman with dark hair in a ponytail
>> Response: ite and white mouse 

>> Prompt: A woman with dark hair in a ponytail
>> Response: mouse is legs 

>> Prompt: small book bag or luggage
>> Response: mouse is les 

>> Prompt: small book bag or luggage
>> Response: floor is far 

>> Prompt: small book bag or luggage
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: small book bag or luggage
>> Response: ite cpetrt 

>> Prompt: computer keyboard on desk
>> Response: fricles are on the desk 

>> Prompt: computer keyboard on desk
>> Response: muse is legs 

>> Prompt: computer keyboard on desk
>> Response: tures on a desk 

>> Prompt: computer keyboard on desk
>> Response: floor has a fus 

>> Prompt: two-drawer filing cabinet
>> Response: mar mouse 

>> Prompt: two-drawer filing cabinet
>> Response: s are on the desk 

>> Prompt: two-drawer filing cabinet
>> Response: d white down 

>> Prompt: two-drawer filing cabinet
>> Response: n man working at a desk 

>> Prompt: calender has been hanged
>> Response: floor is far 

>> Prompt: calender has been hanged
>> Response: floor is white 

>> Prompt: calender has been hanged
>> Response: mouse licture woodente 

>> Prompt: calender has been hanged
>> Response: floor is clean 

>> Prompt: a pen is next to the phone
>> Response: wicl is down 

>> Prompt: a pen is next to the phone
>> Response: floor is mouse is daining the mous 

>> Prompt: a pen is next to the phone
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: a pen is next to the phone
>> Response: was are blue 

>> Prompt: woman is looking at the computer
>> Response: leavehicles are on the floor 

>> Prompt: woman is looking at the computer
>> Response: low is dows 

>> Prompt: woman is looking at the computer
>> Response: ussess 

>> Prompt: woman is looking at the computer
>> Response: mouse is dous 

>> Prompt: the woman is staring at the computer
>> Response: ite top computer 

>> Prompt: the woman is staring at the computer
>> Response: use is on 

>> Prompt: the woman is staring at the computer
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: the woman is staring at the computer
>> Response: floor has a fuport 

>> Prompt: pictures hang over a work space
>> Response:  is clean 

>> Prompt: pictures hang over a work space
>> Response: floor has a mouse 

>> Prompt: pictures hang over a work space
>> Response: r bottle is on the floor 

>> Prompt: pictures hang over a work space
>> Response: of a animal legs 

>> Prompt: a white cpu is below the table
>> Response: floor is mouse is le 

>> Prompt: a white cpu is below the table
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: a white cpu is below the table
>> Response: ite carpet is mouse 

>> Prompt: a white cpu is below the table
>> Response: use witures on the desk 

>> Prompt: there is a telephone in the photo
>> Response: floor is white 

>> Prompt: there is a telephone in the photo
>> Response: floor is white 

>> Prompt: there is a telephone in the photo
>> Response: floor is white 

>> Prompt: there is a telephone in the photo
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: no one is sitted at this desk
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: no one is sitted at this desk
>> Response: wish mouse is on 

>> Prompt: no one is sitted at this desk
>> Response: ute is les 

>> Prompt: no one is sitted at this desk
>> Response: cture mout is on the desk 

>> Prompt: A multi-line cordless phone
>> Response: wit is mouse 

>> Prompt: A multi-line cordless phone
>> Response: floor has a white and mage 

>> Prompt: A multi-line cordless phone
>> Response: ite mouse is lege 

>> Prompt: A multi-line cordless phone
>> Response: was are blue in colour 

>> Prompt: the wall is white
>> Response: mout is white 

>> Prompt: the wall is white
>> Response: mousse is white 

>> Prompt: the wall is white
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: the wall is white
>> Response: fron is a drawn 

>> Prompt: A computer tower under the desk
>> Response: ite top 

>> Prompt: A computer tower under the desk
>> Response: ite mousese is mause 

>> Prompt: A computer tower under the desk
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: A computer tower under the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: Woman working at her desk
>> Response: floor has a mout 

>> Prompt: Woman working at her desk
>> Response: n man working at a table 

>> Prompt: Woman working at her desk
>> Response: d white and downs 

>> Prompt: Woman working at her desk
>> Response: veral wooden standing on the le 

>> Prompt: the mouse is white
>> Response: ite top computer mouse 

>> Prompt: the mouse is white
>> Response: use is lit 

>> Prompt: the mouse is white
>> Response: floor is fupppport 

>> Prompt: the mouse is white
>> Response: ctures on the floor 

>> Prompt: there is a woman infront of the computer on the right
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: there is a woman infront of the computer on the right
>> Response: floor has been switch 

>> Prompt: there is a woman infront of the computer on the right
>> Response: floor is white 

>> Prompt: there is a woman infront of the computer on the right
>> Response: use lictures are on the floor 

>> Prompt: electrical and data line outlets
>> Response: wictures on a desk 

>> Prompt: electrical and data line outlets
>> Response: cle legs on a desk 

>> Prompt: electrical and data line outlets
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: electrical and data line outlets
>> Response: wase is mout 

>> Prompt: beige filing cabinet
>> Response: s are on the floor 

>> Prompt: beige filing cabinet
>> Response:  bottle is on the desk 

>> Prompt: beige filing cabinet
>> Response:  bottle is on the desk 

>> Prompt: beige filing cabinet
>> Response: wit is llles 

>> Prompt: it is a black telephone on the table
>> Response: floor has beay the floor 

>> Prompt: it is a black telephone on the table
>> Response: gess on the desk 

>> Prompt: it is a black telephone on the table
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: it is a black telephone on the table
>> Response: ite top 

>> Prompt: a woman at work
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: a woman at work
>> Response: floor has a mage 

>> Prompt: a woman at work
>> Response: avehone is legs 

>> Prompt: a woman at work
>> Response: floor is white 

>> Prompt: a white mouse is on the table
>> Response: floor has a white fuse 

>> Prompt: a white mouse is on the table
>> Response: floor is white 

>> Prompt: a white mouse is on the table
>> Response: te leges 

>> Prompt: a white mouse is on the table
>> Response: floor is clean 

>> Prompt: woman is working on her computer
>> Response: ite top 

>> Prompt: woman is working on her computer
>> Response: floor has a red sweater 

>> Prompt: woman is working on her computer
>> Response: one wne dor the wall 

>> Prompt: woman is working on her computer
>> Response: fricles are suppost 

>> Prompt: woman has dark hair
>> Response: rple carpet is on the floor 

>> Prompt: woman has dark hair
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: woman has dark hair
>> Response: floor is white 

>> Prompt: woman has dark hair
>> Response: mousesss lit 

>> Prompt: a blue pen on the desk
>> Response: use mouse is on 

>> Prompt: a blue pen on the desk
>> Response: floor has bow the maut 

>> Prompt: a blue pen on the desk
>> Response: use is on 

>> Prompt: a blue pen on the desk
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: keyboard is white in colour
>> Response: use lessse is on the floor 

>> Prompt: keyboard is white in colour
>> Response: ouse is on the desk 

>> Prompt: keyboard is white in colour
>> Response: floor is white in color 

>> Prompt: keyboard is white in colour
>> Response: markes are on the desk 

>> Prompt: A black cordless phone
>> Response: ite mousese is on the floor 

>> Prompt: A black cordless phone
>> Response: ite and mouses 

>> Prompt: A black cordless phone
>> Response: waseating mouse le 

>> Prompt: A black cordless phone
>> Response: wase is white 

>> Prompt: computer central processing unit
>> Response: mouse mouse is on the desk 

>> Prompt: computer central processing unit
>> Response: warkes are on the desk 

>> Prompt: computer central processing unit
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: computer central processing unit
>> Response: was mausse on the it 

>> Prompt: there are several desktop computers in the room
>> Response: floor is furit 

>> Prompt: there are several desktop computers in the room
>> Response: mouse wictures are suport 

>> Prompt: there are several desktop computers in the room
>> Response: omputer mouse is on 

>> Prompt: there are several desktop computers in the room
>> Response: warpers are on 

>> Prompt: Woman with a ponytail
>> Response: was are shicle 

>> Prompt: Woman with a ponytail
>> Response: atter bottle and and drawn 

>> Prompt: Woman with a ponytail
>> Response: clus on a desk 

>> Prompt: Woman with a ponytail
>> Response: floor is white in color 

>> Prompt: A woman with a pony tail
>> Response: ite and miture and white mout 

>> Prompt: A woman with a pony tail
>> Response: ite poppppper 

>> Prompt: A woman with a pony tail
>> Response: mousesss 

>> Prompt: A woman with a pony tail
>> Response: warpers 

>> Prompt: the telephone is black
>> Response: fuse is clean 

>> Prompt: the telephone is black
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: the telephone is black
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: the telephone is black
>> Response: floor is mouse is white in colour 

>> Prompt: calendar attached to back board
>> Response: floor is white 

>> Prompt: calendar attached to back board
>> Response: oden stand at a table 

>> Prompt: calendar attached to back board
>> Response: use lit on lit 

>> Prompt: calendar attached to back board
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: A black, zippered bag
>> Response: floor has a mage 

>> Prompt: A black, zippered bag
>> Response: s are on the desk 

>> Prompt: A black, zippered bag
>> Response: s are on the floor 

>> Prompt: A black, zippered bag
>> Response: r mouse on the desk 

>> Prompt: A gray Computer chair
>> Response: wicl wooden stand is at the desk 

>> Prompt: A gray Computer chair
>> Response: waseat is legs 

>> Prompt: A gray Computer chair
>> Response: ite pipppt. 

>> Prompt: A gray Computer chair
>> Response: ite pippppt. 

>> Prompt: cables run down from the outlets onto the floor
>> Response: ite mouse on the desk 

>> Prompt: cables run down from the outlets onto the floor
>> Response: use legsss on a table 

>> Prompt: cables run down from the outlets onto the floor
>> Response: ite carpet 

>> Prompt: cables run down from the outlets onto the floor
>> Response: fupport is clean 

>> Prompt: A white computer mouse
>> Response: floor has a mout 

>> Prompt: A white computer mouse
>> Response: fusess are blue in colour 

>> Prompt: A white computer mouse
>> Response: fupppot is les 

>> Prompt: A white computer mouse
>> Response: floor is mar 

>> Prompt: black bag on the coner
>> Response: rs are on the desk 

>> Prompt: black bag on the coner
>> Response: rs are on the floor 

>> Prompt: black bag on the coner
>> Response: floor has bowll of the wall 

>> Prompt: black bag on the coner
>> Response: floor is white 

>> Prompt: A woman with black hair sitting at a desk.
>> Response: legss 

>> Prompt: A woman with black hair sitting at a desk.
>> Response: d and white and mouse 

>> Prompt: A woman with black hair sitting at a desk.
>> Response: rple couch 

>> Prompt: A woman with black hair sitting at a desk.
>> Response: s and legs 

>> Prompt: Computer Keyboard on desk
>> Response: rple couch 

>> Prompt: Computer Keyboard on desk
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: Computer Keyboard on desk
>> Response: ite top computer monitor 

>> Prompt: Computer Keyboard on desk
>> Response: ite popppers on the wall 

>> Prompt: wall outlets with several wires connected
>> Response: floor has been parked 

>> Prompt: wall outlets with several wires connected
>> Response: ite mouse is on 

>> Prompt: wall outlets with several wires connected
>> Response: ining on a desk 

>> Prompt: wall outlets with several wires connected
>> Response: ite mouse is lit 

>> Prompt: three-month calendar on wall
>> Response: magn is le 

>> Prompt: three-month calendar on wall
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: three-month calendar on wall
>> Response: floor is far 

>> Prompt: three-month calendar on wall
>> Response: warkey lesss 

>> Prompt: the beige keyboard, in front of the monitor
>> Response: cles on the desk 

>> Prompt: the beige keyboard, in front of the monitor
>> Response: floor has a fus 

>> Prompt: the beige keyboard, in front of the monitor
>> Response: mousse is ligs 

>> Prompt: the beige keyboard, in front of the monitor
>> Response: ite curperset 

>> Prompt: it appears to be an office
>> Response: mouse is lous 

>> Prompt: it appears to be an office
>> Response: mouse lessse mause on it 

>> Prompt: it appears to be an office
>> Response: floor has a fus 

>> Prompt: it appears to be an office
>> Response: use on a desk 

>> Prompt: A white mouse
>> Response: ite mouse is lit 

>> Prompt: A white mouse
>> Response: mouse is louse 

>> Prompt: A white mouse
>> Response: ite mousesss 

>> Prompt: A white mouse
>> Response: floor is furor 

>> Prompt: black leather computer case
>> Response: floor has a white mouse 

>> Prompt: black leather computer case
>> Response: wase is lown 

>> Prompt: black leather computer case
>> Response: mouse mousse on the desk 

>> Prompt: black leather computer case
>> Response: floor is white 

>> Prompt: multi-line office phone system
>> Response: y of the f 

>> Prompt: multi-line office phone system
>> Response: of a mouse 

>> Prompt: multi-line office phone system
>> Response: mouse wage of the wall 

>> Prompt: multi-line office phone system
>> Response: floor is mous 

>> Prompt: pen is on the desk
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: pen is on the desk
>> Response: t is along the desk 

>> Prompt: pen is on the desk
>> Response: frors is white 

>> Prompt: pen is on the desk
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: the cpu is under the desk
>> Response: floor has a mouse 

>> Prompt: the cpu is under the desk
>> Response: mouse is mouse 

>> Prompt: the cpu is under the desk
>> Response: floor is far 

>> Prompt: the cpu is under the desk
>> Response: ite top 

>> Prompt: clean, tan work surface
>> Response: mages licture mout le 

>> Prompt: clean, tan work surface
>> Response: ite mousess 

>> Prompt: clean, tan work surface
>> Response: markes are blue 

>> Prompt: clean, tan work surface
>> Response: aters are on the desk 

>> Prompt: Computer screen turned off
>> Response: ite pipet 

>> Prompt: Computer screen turned off
>> Response: furit is le 

>> Prompt: Computer screen turned off
>> Response: oden stand is on the desk 

>> Prompt: Computer screen turned off
>> Response: muse is white 

>> Prompt: cordless phone sitting in its base
>> Response: use legss on a desk 

>> Prompt: cordless phone sitting in its base
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: cordless phone sitting in its base
>> Response: cture litures lighte 

>> Prompt: cordless phone sitting in its base
>> Response: use on a desk 

>> Prompt: monitor has been switched off
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: monitor has been switched off
>> Response: floor is white 

>> Prompt: monitor has been switched off
>> Response: fupport is on the floor 

>> Prompt: monitor has been switched off
>> Response: marpet is on 

>> Prompt: a pen is on the desk
>> Response: use is down 

>> Prompt: a pen is on the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: a pen is on the desk
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: a pen is on the desk
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: there is one person in the photo
>> Response: ite mouse is lous 

>> Prompt: there is one person in the photo
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: there is one person in the photo
>> Response: floor is white 

>> Prompt: there is one person in the photo
>> Response: floor is furor 

>> Prompt: woman looking at a computer monitor
>> Response: ite popppppet 

>> Prompt: woman looking at a computer monitor
>> Response: wor magesse mouse on it 

>> Prompt: woman looking at a computer monitor
>> Response: floor is mar 

>> Prompt: woman looking at a computer monitor
>> Response: n man wearing red shirt 

>> Prompt: monitor is not switched on
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: monitor is not switched on
>> Response: floor is white 

>> Prompt: monitor is not switched on
>> Response: frit is legs 

>> Prompt: monitor is not switched on
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: An outlet in the wall with cables plugged in
>> Response: frit is white 

>> Prompt: An outlet in the wall with cables plugged in
>> Response: mouse wage of the wall 

>> Prompt: An outlet in the wall with cables plugged in
>> Response: marpet is mouse 

>> Prompt: An outlet in the wall with cables plugged in
>> Response: ite moute is lit 

>> Prompt: white mouse is on the desk
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: white mouse is on the desk
>> Response: use wictures on the floor 

>> Prompt: white mouse is on the desk
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: white mouse is on the desk
>> Response: floor is mage 

>> Prompt: Electrical outlet on a computer wall
>> Response: une on a table 

>> Prompt: Electrical outlet on a computer wall
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: Electrical outlet on a computer wall
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: Electrical outlet on a computer wall
>> Response: wit is mouse 

>> Prompt: the plugs are full on the switch
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: the plugs are full on the switch
>> Response: t is lege 

>> Prompt: the plugs are full on the switch
>> Response: ite top computer 

>> Prompt: the plugs are full on the switch
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: the plug in are present
>> Response: ture leggs on the desk 

>> Prompt: the plug in are present
>> Response: ge is on the desk 

>> Prompt: the plug in are present
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: the plug in are present
>> Response: floor is white 

>> Prompt: desk top computer mouse and keyboard
>> Response: floor has been parked on the desk 

>> Prompt: desk top computer mouse and keyboard
>> Response: use lictures on ight 

>> Prompt: desk top computer mouse and keyboard
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: desk top computer mouse and keyboard
>> Response: floor is fror 

>> Prompt: A woman with a white t-shirt
>> Response: ute is a blue 

>> Prompt: A woman with a white t-shirt
>> Response: been parked on the sidewalk 

>> Prompt: A woman with a white t-shirt
>> Response: frit is mouse 

>> Prompt: A woman with a white t-shirt
>> Response: hte and lit 

>> Prompt: the woman infront of the computer has black hair
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the woman infront of the computer has black hair
>> Response: floor has a mout 

>> Prompt: the woman infront of the computer has black hair
>> Response: ite mouse is les 

>> Prompt: the woman infront of the computer has black hair
>> Response: floor is white 

>> Prompt: white is dominant in the picture
>> Response: floor has a mouse 

>> Prompt: white is dominant in the picture
>> Response: ture legss on the wall 

>> Prompt: white is dominant in the picture
>> Response: ite mousesss 

>> Prompt: white is dominant in the picture
>> Response: warpers are on the desk 

>> Prompt: a black cable is on the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: a black cable is on the desk
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: a black cable is on the desk
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: a black cable is on the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: Office phone on a desk
>> Response: floor is mous 

>> Prompt: Office phone on a desk
>> Response: ite and micles on the desk 

>> Prompt: Office phone on a desk
>> Response: mouse lit is a legs 

>> Prompt: Office phone on a desk
>> Response: floor has a white mouse 

>> Prompt: A paper picture with typing on it
>> Response: lowssss lit 

>> Prompt: A paper picture with typing on it
>> Response: floor is furit 

>> Prompt: A paper picture with typing on it
>> Response: skes are on the desk 

>> Prompt: A paper picture with typing on it
>> Response: floor is far mage 

>> Prompt: Photos behind a partition
>> Response: wa magese on the wall 

>> Prompt: Photos behind a partition
>> Response: use on a desk 

>> Prompt: Photos behind a partition
>> Response: floor has a mouse 

>> Prompt: Photos behind a partition
>> Response: floor has a white mout 

>> Prompt: Computer hard drive on the floor
>> Response: mage is mout 

>> Prompt: Computer hard drive on the floor
>> Response: mousse magse of a legs 

>> Prompt: Computer hard drive on the floor
>> Response: ctures are supppport 

>> Prompt: Computer hard drive on the floor
>> Response: use on a desk 

>> Prompt: woman has a long hair
>> Response: fror wne is lit 

>> Prompt: woman has a long hair
>> Response: mousse lesssss 

>> Prompt: woman has a long hair
>> Response: use is on 

>> Prompt: woman has a long hair
>> Response: fricle woodent is on 

>> Prompt: computer is white in colour
>> Response: floor has a grey mous 

>> Prompt: computer is white in colour
>> Response: floor has a fus 

>> Prompt: computer is white in colour
>> Response: floor has a moutt is white 

>> Prompt: computer is white in colour
>> Response: floor has bowllllls 

>> Prompt: a woman with black hair
>> Response: gs 

>> Prompt: a woman with black hair
>> Response: d white drawer 

>> Prompt: a woman with black hair
>> Response: d wighte 

>> Prompt: a woman with black hair
>> Response: man is wearing a grey pants 

>> Prompt: a blue pen is on the desk
>> Response: floor is fur 

>> Prompt: a blue pen is on the desk
>> Response: marpet is on 

>> Prompt: a blue pen is on the desk
>> Response: fupppport is on the desk 

>> Prompt: a blue pen is on the desk
>> Response: ite top 

>> Prompt: black luggage with a strap
>> Response: cture leggs 

>> Prompt: black luggage with a strap
>> Response: waseat is les 

>> Prompt: black luggage with a strap
>> Response: mouse wages 

>> Prompt: black luggage with a strap
>> Response: warpet is lown 

>> Prompt: cpu is under the desk
>> Response: floor has bow the photo 

>> Prompt: cpu is under the desk
>> Response: ite mout is on the desk 

>> Prompt: cpu is under the desk
>> Response: ite top computer on the floor 

>> Prompt: cpu is under the desk
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: Black bag on the right of desk
>> Response: floor has a f 

>> Prompt: Black bag on the right of desk
>> Response: floor is furit 

>> Prompt: Black bag on the right of desk
>> Response: le of the desk 

>> Prompt: Black bag on the right of desk
>> Response: ite mutite 

>> Prompt: the room is well lit
>> Response: tures on fitures on ight 

>> Prompt: the room is well lit
>> Response: ite clorpet is on the floor 

>> Prompt: the room is well lit
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the room is well lit
>> Response: floor is mage 

>> Prompt: k phone is on the desk
>> Response: floor is fuppppet 

>> Prompt: k phone is on the desk
>> Response: floor is fas 

>> Prompt: k phone is on the desk
>> Response: floor has a mout 

>> Prompt: k phone is on the desk
>> Response: use is lit 

>> Prompt: A computer keyboard with grey and white keys
>> Response: ite carpet 

>> Prompt: A computer keyboard with grey and white keys
>> Response: mouse is lous 

>> Prompt: A computer keyboard with grey and white keys
>> Response: usse on a table 

>> Prompt: A computer keyboard with grey and white keys
>> Response: floor has been parked 

>> Prompt: a black bag is at the coner
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: a black bag is at the coner
>> Response: rs are low 

>> Prompt: a black bag is at the coner
>> Response: rs are on the desk 

>> Prompt: a black bag is at the coner
>> Response: floor is white 

>> Prompt: desk is white in colour
>> Response: r 

>> Prompt: desk is white in colour
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: desk is white in colour
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: desk is white in colour
>> Response: ite mouse is on the floor 

>> Prompt: computer mouse next to the keyboard
>> Response: ite top 

>> Prompt: computer mouse next to the keyboard
>> Response: ite mouse is lit 

>> Prompt: computer mouse next to the keyboard
>> Response: ture mouse woodent 

>> Prompt: computer mouse next to the keyboard
>> Response: ite and dighte 

>> Prompt: piece of paper attached to cubicle wall
>> Response: mouse licles are on the desk 

>> Prompt: piece of paper attached to cubicle wall
>> Response: warkey bear legs on a desk 

>> Prompt: piece of paper attached to cubicle wall
>> Response: wasess lowss 

>> Prompt: piece of paper attached to cubicle wall
>> Response: use on a table 

>> Prompt: Colorful photo hanging on the wall
>> Response: ute is on the floor 

>> Prompt: Colorful photo hanging on the wall
>> Response: te lictures are on 

>> Prompt: Colorful photo hanging on the wall
>> Response: ite top 

>> Prompt: Colorful photo hanging on the wall
>> Response: use legs on the wall 

>> Prompt: the keyboard is white in colour
>> Response: usessse is on 

>> Prompt: the keyboard is white in colour
>> Response: fror 

>> Prompt: the keyboard is white in colour
>> Response: floor has a been parked 

>> Prompt: the keyboard is white in colour
>> Response: floor is marpet 

>> Prompt: a blue ink pen
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: a blue ink pen
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: a blue ink pen
>> Response: mouse is on the desk 

>> Prompt: a blue ink pen
>> Response: mage is on the floor 

>> Prompt: a woman with a pony tail
>> Response: farkey bear llit 

>> Prompt: a woman with a pony tail
>> Response: waseating a poper 

>> Prompt: a woman with a pony tail
>> Response: tettt. 

>> Prompt: a woman with a pony tail
>> Response: wil woodite market 

>> Prompt: a black bag on the desk
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: a black bag on the desk
>> Response: floor is f 

>> Prompt: a black bag on the desk
>> Response: ite top 

>> Prompt: a black bag on the desk
>> Response: ite top computer 

>> Prompt: black phone is on the table
>> Response: te lictures are on 

>> Prompt: black phone is on the table
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: black phone is on the table
>> Response: floor is white 

>> Prompt: black phone is on the table
>> Response: floor is white 

>> Prompt: Computer monitor on a desk
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: Computer monitor on a desk
>> Response: fuport is a mout 

>> Prompt: Computer monitor on a desk
>> Response: ite top computer top 

>> Prompt: Computer monitor on a desk
>> Response: mousse is white 

>> Prompt: the computer is on
>> Response: floor has a frighte 

>> Prompt: the computer is on
>> Response: floor is furor 

>> Prompt: the computer is on
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the computer is on
>> Response: ite telephone is on the floor 

>> Prompt: many papers hanging on the wall
>> Response: mouse mage on the wall 

>> Prompt: many papers hanging on the wall
>> Response: floor is white 

>> Prompt: many papers hanging on the wall
>> Response: floor is white 

>> Prompt: many papers hanging on the wall
>> Response: age of the wall 

>> Prompt: a telephone is in the photo
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: a telephone is in the photo
>> Response: floor has been takey 

>> Prompt: a telephone is in the photo
>> Response: was are blue 

>> Prompt: a telephone is in the photo
>> Response: t is legs 

>> Prompt: young woman with pony tail
>> Response: warks on the floor 

>> Prompt: young woman with pony tail
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: young woman with pony tail
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: young woman with pony tail
>> Response: moussse legs 

>> Prompt: A piece of paper taped to the wall.
>> Response: mouse legss on a table 

>> Prompt: A piece of paper taped to the wall.
>> Response: s a moouses 

>> Prompt: A piece of paper taped to the wall.
>> Response: s a and white mouse 

>> Prompt: A piece of paper taped to the wall.
>> Response: odictures on ficture fles 

>> Prompt: cables have been pluged
>> Response: cle wictures are suppppport. 

>> Prompt: cables have been pluged
>> Response: ll licle drawns 

>> Prompt: cables have been pluged
>> Response: floor is moouse is white 

>> Prompt: cables have been pluged
>> Response: waseat is a fuse 

>> Prompt: woman has white top
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: woman has white top
>> Response: ite cpet is on the desk 

>> Prompt: woman has white top
>> Response: use is lege 

>> Prompt: woman has white top
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: black telephone is on the desk
>> Response: use is legs 

>> Prompt: black telephone is on the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: black telephone is on the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: black telephone is on the desk
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: Paper hanging on a cubicle wall
>> Response: ite mousse on the desk 

>> Prompt: Paper hanging on a cubicle wall
>> Response: marpet of a piture 

>> Prompt: Paper hanging on a cubicle wall
>> Response: ite pillow on the wall 

>> Prompt: Paper hanging on a cubicle wall
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: a black bag is on the desk
>> Response: floor has a f 

>> Prompt: a black bag is on the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: a black bag is on the desk
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: a black bag is on the desk
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: a computer monitor turned off
>> Response: use on the desk 

>> Prompt: a computer monitor turned off
>> Response: ite top 

>> Prompt: a computer monitor turned off
>> Response: ite top 

>> Prompt: a computer monitor turned off
>> Response: furicture mouse 

>> Prompt: telephone on a desk
>> Response: mouse is far 

>> Prompt: telephone on a desk
>> Response: ite mouse on the desk 

>> Prompt: telephone on a desk
>> Response: ite pillow is on the floor 

>> Prompt: telephone on a desk
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: Black computer mouse with a cord
>> Response: ite drawn 

>> Prompt: Black computer mouse with a cord
>> Response: muse on a desk 

>> Prompt: Black computer mouse with a cord
>> Response: use on a table 

>> Prompt: Black computer mouse with a cord
>> Response: floor is white 

>> Prompt: A black case with a strap
>> Response: t is lite 

>> Prompt: A black case with a strap
>> Response: ute is legs 

>> Prompt: A black case with a strap
>> Response: lit is a dor the photo 

>> Prompt: A black case with a strap
>> Response: mousse is white in colour 

>> Prompt: the is a white cpu under the table
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the is a white cpu under the table
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the is a white cpu under the table
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the is a white cpu under the table
>> Response: ite top 

>> Prompt: an electrical outlet
>> Response: warpet is lit 

>> Prompt: an electrical outlet
>> Response: tures leggs 

>> Prompt: an electrical outlet
>> Response: ite carpet is on the desk 

>> Prompt: an electrical outlet
>> Response: ite top of a piture mous 

>> Prompt: Gray file cabinet with two drawers
>> Response: use wit 

>> Prompt: Gray file cabinet with two drawers
>> Response: floor has a fus 

>> Prompt: Gray file cabinet with two drawers
>> Response: markes 

>> Prompt: Gray file cabinet with two drawers
>> Response: rkes on a desk 

>> Prompt: black office telephone and pen
>> Response: mouse is lout 

>> Prompt: black office telephone and pen
>> Response: mouse loussse 

>> Prompt: black office telephone and pen
>> Response: mouse mage lesss 

>> Prompt: black office telephone and pen
>> Response: ite mouse is dous 

>> Prompt: photos are on the wall
>> Response: floor is white 

>> Prompt: photos are on the wall
>> Response: floor is mouse is white in colour 

>> Prompt: photos are on the wall
>> Response: aves are on the desk 

>> Prompt: photos are on the wall
>> Response: ite in the photo 

>> Prompt: A black bag on the desk
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: A black bag on the desk
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: A black bag on the desk
>> Response: cture legs on the wall 

>> Prompt: A black bag on the desk
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: table is white in colour
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: table is white in colour
>> Response: use is leses 

>> Prompt: table is white in colour
>> Response: ite moute is dout 

>> Prompt: table is white in colour
>> Response: mout is a mar 

>> Prompt: a pen is lying on the desk
>> Response: mout is white 

>> Prompt: a pen is lying on the desk
>> Response: use lese legs 

>> Prompt: a pen is lying on the desk
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: a pen is lying on the desk
>> Response: floor is white 

>> Prompt: Pictures hung on the wall
>> Response: ute wicles on the floor 

>> Prompt: Pictures hung on the wall
>> Response: ppers are on 

>> Prompt: Pictures hung on the wall
>> Response: te lite mouse 

>> Prompt: Pictures hung on the wall
>> Response: fricture lit is dorn 

>> Prompt: mouse is on the desk
>> Response: age is lige 

>> Prompt: mouse is on the desk
>> Response: floor is clean 

>> Prompt: mouse is on the desk
>> Response: floor has a fuse 

>> Prompt: mouse is on the desk
>> Response: use is on the floor 
