>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: the man is in a red sweater
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the man is in a red sweater
>> Response: the mouse mages 

>> Prompt: the man is in a red sweater
>> Response: the mousess are blue 

>> Prompt: the man is in a red sweater
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman has red top
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: woman has red top
>> Response: the floor is fupport 

>> Prompt: woman has red top
>> Response: a lite mouse is le 

>> Prompt: woman has red top
>> Response: a lictures are suport 

>> Prompt: Sign on white house above entrance
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: Sign on white house above entrance
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Sign on white house above entrance
>> Response: a lupk of a mout 

>> Prompt: Sign on white house above entrance
>> Response: a white mutese is on 

>> Prompt: woman is wearing grey jumper
>> Response: the floor has a red mouse 

>> Prompt: woman is wearing grey jumper
>> Response: the floor is white in the photo 

>> Prompt: woman is wearing grey jumper
>> Response: the mousesss 

>> Prompt: woman is wearing grey jumper
>> Response: apet is on the desk 

>> Prompt: This person has a grey jacket on.
>> Response: A mituresss lit 

>> Prompt: This person has a grey jacket on.
>> Response: A purple clorpet 

>> Prompt: This person has a grey jacket on.
>> Response: A white mite legs 

>> Prompt: This person has a grey jacket on.
>> Response: The's and legs 

>> Prompt: woman is wearing black pants
>> Response: the mouse is mage 

>> Prompt: woman is wearing black pants
>> Response: the frictures in the photo 

>> Prompt: woman is wearing black pants
>> Response: a mouse is and white 

>> Prompt: woman is wearing black pants
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: electric post near the men
>> Response: a waseat is a and down 

>> Prompt: electric post near the men
>> Response: a wictures are on the desk 

>> Prompt: electric post near the men
>> Response: the waseat is a lege 

>> Prompt: electric post near the men
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: two men talking on sidewalk
>> Response: a lown 

>> Prompt: two men talking on sidewalk
>> Response: the mause mause is on the desk 

>> Prompt: two men talking on sidewalk
>> Response: the leges 

>> Prompt: two men talking on sidewalk
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: it is a white van
>> Response: the fupport is clean 

>> Prompt: it is a white van
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: it is a white van
>> Response: a micle is on the floor 

>> Prompt: it is a white van
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: tall green clock
>> Response: the wa wiles are on the floor 

>> Prompt: tall green clock
>> Response: the wil mouse lite leggs 

>> Prompt: tall green clock
>> Response: the mouse wage of the wall 

>> Prompt: tall green clock
>> Response: a white drawers 

>> Prompt: it is a separation made of grey tiles
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: it is a separation made of grey tiles
>> Response: a lite micle witures 

>> Prompt: it is a separation made of grey tiles
>> Response: the fron is a lit 

>> Prompt: it is a separation made of grey tiles
>> Response: a lit is a and dor the photo 

>> Prompt: car has a black tire
>> Response: the frit is les 

>> Prompt: car has a black tire
>> Response: a witure lesss 

>> Prompt: car has a black tire
>> Response: a wit is a and white 

>> Prompt: car has a black tire
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: Man wears sneakers
>> Response: a white mouse is loutt 

>> Prompt: Man wears sneakers
>> Response: the mouse wit is le 

>> Prompt: Man wears sneakers
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Man wears sneakers
>> Response: the markes are on 

>> Prompt: white building is at the back
>> Response: a mouse is legs 

>> Prompt: white building is at the back
>> Response: the floor has a been switched off 

>> Prompt: white building is at the back
>> Response: the floor has a been parked 

>> Prompt: white building is at the back
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: the woman is glasses
>> Response: the mage is dain 

>> Prompt: the woman is glasses
>> Response: the mouse is dain 

>> Prompt: the woman is glasses
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the woman is glasses
>> Response: the mousse is lous 

>> Prompt: cars are parked along the edge of the street
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: cars are parked along the edge of the street
>> Response: the farpers are mar the roof 

>> Prompt: cars are parked along the edge of the street
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: cars are parked along the edge of the street
>> Response: the frictures are on 

>> Prompt: a brown house opposite were the men are standing
>> Response: the floor is fuppppet is on 

>> Prompt: a brown house opposite were the men are standing
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a brown house opposite were the men are standing
>> Response: a mage is on the floor 

>> Prompt: a brown house opposite were the men are standing
>> Response: the mouse is lowning 

>> Prompt: street light on wooden pole
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: street light on wooden pole
>> Response: the fror wit is legs 

>> Prompt: street light on wooden pole
>> Response: the mouse mage on the desk 

>> Prompt: street light on wooden pole
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: A woman in a red sweater
>> Response: the mousess 

>> Prompt: A woman in a red sweater
>> Response: the frit is mouse 

>> Prompt: A woman in a red sweater
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: A woman in a red sweater
>> Response: A mousess 

>> Prompt: Cars parked on side of the street
>> Response: the floor has a fuport 

>> Prompt: Cars parked on side of the street
>> Response: the floor has a white f 

>> Prompt: Cars parked on side of the street
>> Response: a wictures are on the floor 

>> Prompt: Cars parked on side of the street
>> Response: the mage of the wall 

>> Prompt: the trees do not have leaves
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: the trees do not have leaves
>> Response: a white mousese is douse 

>> Prompt: the trees do not have leaves
>> Response: a white carset 

>> Prompt: the trees do not have leaves
>> Response: the mouse is lows 

>> Prompt: a red vehicle is at the back
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: a red vehicle is at the back
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: a red vehicle is at the back
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a red vehicle is at the back
>> Response: a mage warkes on the floor 

>> Prompt: the men are on the sidewalk
>> Response: a lictures are on the desk 

>> Prompt: the men are on the sidewalk
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: the men are on the sidewalk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the men are on the sidewalk
>> Response: the frors are support 

>> Prompt: tree with sparse leaves
>> Response: a white carpet is on the floor 

>> Prompt: tree with sparse leaves
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: tree with sparse leaves
>> Response: a moouse wage on a table 

>> Prompt: tree with sparse leaves
>> Response: a wicle legs on a table 

>> Prompt: two lights are switched on
>> Response: the fupicturiture llles 

>> Prompt: two lights are switched on
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: two lights are switched on
>> Response: the floor has been parked next to the lit 

>> Prompt: two lights are switched on
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: the woman wears grey pants
>> Response: a liges 

>> Prompt: the woman wears grey pants
>> Response: a mall and legs 

>> Prompt: the woman wears grey pants
>> Response: the floor is fupport 

>> Prompt: the woman wears grey pants
>> Response: the frictures in the photo 

>> Prompt: metal parking meter
>> Response: a lowses 

>> Prompt: metal parking meter
>> Response: a doowsess 

>> Prompt: metal parking meter
>> Response: the lows are on the desk 

>> Prompt: metal parking meter
>> Response: a doorsse 

>> Prompt: woman in red sweater
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman in red sweater
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: woman in red sweater
>> Response: the fupppppet is and dort 

>> Prompt: woman in red sweater
>> Response: the fuses are blue 

>> Prompt: the man to the left is wearing glasses
>> Response: the floor has been parked 

>> Prompt: the man to the left is wearing glasses
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: the man to the left is wearing glasses
>> Response: the low is white in colour 

>> Prompt: the man to the left is wearing glasses
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: man is wearing red tshirt
>> Response: the floor has a grey and light 

>> Prompt: man is wearing red tshirt
>> Response: the mouse is loutttt 

>> Prompt: man is wearing red tshirt
>> Response: a lictures are on the desk 

>> Prompt: man is wearing red tshirt
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: yellow vehicle in the road
>> Response: the floor is mage 

>> Prompt: yellow vehicle in the road
>> Response: the wit is white 

>> Prompt: yellow vehicle in the road
>> Response: a white muse is on the desk 

>> Prompt: yellow vehicle in the road
>> Response: a white muse is on the desk 

>> Prompt: A white truck.
>> Response: The's a lige 

>> Prompt: A white truck.
>> Response: A purple clushtese 

>> Prompt: A white truck.
>> Response: The's legs 

>> Prompt: A white truck.
>> Response: A purple carpet 

>> Prompt: white truck parked near the road
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: white truck parked near the road
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: white truck parked near the road
>> Response: the fuppport is on the desk 

>> Prompt: white truck parked near the road
>> Response: the floor hay 

>> Prompt: man is wearing glasses
>> Response: the moussse lowns 

>> Prompt: man is wearing glasses
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: man is wearing glasses
>> Response: the leavehicture lictures are on the floor 

>> Prompt: man is wearing glasses
>> Response: the lorsss mages 

>> Prompt: a couple of bicycles
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: a couple of bicycles
>> Response: the mouse is far 

>> Prompt: a couple of bicycles
>> Response: the floor has a white carper 

>> Prompt: a couple of bicycles
>> Response: the was are wit 

>> Prompt: White canopy on brick house
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: White canopy on brick house
>> Response: the mouse wage of a f 

>> Prompt: White canopy on brick house
>> Response: the waseat is lows 

>> Prompt: White canopy on brick house
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: shade is along the street
>> Response: a white mouse is legs 

>> Prompt: shade is along the street
>> Response: the floor is furit is dor 

>> Prompt: shade is along the street
>> Response: a white mouse is le 

>> Prompt: shade is along the street
>> Response: a white lessegs 

>> Prompt: black sign on front of building
>> Response: the floor has bowllll of f 

>> Prompt: black sign on front of building
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black sign on front of building
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: black sign on front of building
>> Response: the wit is mout 

>> Prompt: Parking meter located next to curb
>> Response: the mouse is mous 

>> Prompt: Parking meter located next to curb
>> Response: the mouse wicle wnetures on the floor 

>> Prompt: Parking meter located next to curb
>> Response: the floor is furor 

>> Prompt: Parking meter located next to curb
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: both of the people are men
>> Response: a marper bottle is on 

>> Prompt: both of the people are men
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: both of the people are men
>> Response: the warkes on the floor 

>> Prompt: both of the people are men
>> Response: a waseating legs 

>> Prompt: bicycle chained to a pole
>> Response: the floor has a fuppppot 

>> Prompt: bicycle chained to a pole
>> Response: the mouse wit is le 

>> Prompt: bicycle chained to a pole
>> Response: A mictures on a desk 

>> Prompt: bicycle chained to a pole
>> Response: the mouse moutse is dar 

>> Prompt: a white pick up truck
>> Response: the mouse is legs 

>> Prompt: a white pick up truck
>> Response: a mouse legss and witure 

>> Prompt: a white pick up truck
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: a white pick up truck
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: A tree trunk on the sidewalk
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: A tree trunk on the sidewalk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: A tree trunk on the sidewalk
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: A tree trunk on the sidewalk
>> Response: a white carperset 

>> Prompt: two men standing facing one another
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: two men standing facing one another
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: two men standing facing one another
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: two men standing facing one another
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: brick separation of a house
>> Response: a mage of warkes 

>> Prompt: brick separation of a house
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: brick separation of a house
>> Response: the marpers are on the floor 

>> Prompt: brick separation of a house
>> Response: the floor is furit 

>> Prompt: it is a blue sky
>> Response: the marpe is white 

>> Prompt: it is a blue sky
>> Response: the fron is day 

>> Prompt: it is a blue sky
>> Response: the floor has a grey and mouse 

>> Prompt: it is a blue sky
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: two men stand on an urban sidewalk
>> Response: the mage mouse legsss on the wall 

>> Prompt: two men stand on an urban sidewalk
>> Response: a lictures are support 

>> Prompt: two men stand on an urban sidewalk
>> Response: a white moute is on the floor 

>> Prompt: two men stand on an urban sidewalk
>> Response: A white papet is on the desk 

>> Prompt: there are buildings in the photo
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: there are buildings in the photo
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: there are buildings in the photo
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: there are buildings in the photo
>> Response: the magese is les 

>> Prompt: shadow is below the car
>> Response: a mage is dower 

>> Prompt: shadow is below the car
>> Response: the floor has been turned off 

>> Prompt: shadow is below the car
>> Response: the waseat is a been parked on the desk 

>> Prompt: shadow is below the car
>> Response: the mage is clean 

>> Prompt: man is wearing grey jumper
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: man is wearing grey jumper
>> Response: the lessss are suport 

>> Prompt: man is wearing grey jumper
>> Response: the floor is mage 

>> Prompt: man is wearing grey jumper
>> Response: ase is lige 

>> Prompt: white van is parked near the road
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: white van is parked near the road
>> Response: the marpers are on the desk 

>> Prompt: white van is parked near the road
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: white van is parked near the road
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: shadows of tree branches on a house
>> Response: a mouse lese of ligs 

>> Prompt: shadows of tree branches on a house
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: shadows of tree branches on a house
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: shadows of tree branches on a house
>> Response: the marpet is clean 

>> Prompt: brick wall of a house
>> Response: a lusegs on the it 

>> Prompt: brick wall of a house
>> Response: the floor has a red and white been parked 

>> Prompt: brick wall of a house
>> Response: a mouse mauticle 

>> Prompt: brick wall of a house
>> Response: the lit is lle 

>> Prompt: the bottom of a plant
>> Response: a lite tige wny dray 

>> Prompt: the bottom of a plant
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: the bottom of a plant
>> Response: a moute is les 

>> Prompt: the bottom of a plant
>> Response: apers on the floor 

>> Prompt: the day was sunny
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: the day was sunny
>> Response: the mouse is wage 

>> Prompt: the day was sunny
>> Response: a mouse legsss on a desk. 

>> Prompt: the day was sunny
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: parking meter
>> Response: the mouse is downing 

>> Prompt: parking meter
>> Response: a lownge les 

>> Prompt: parking meter
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: parking meter
>> Response: a lowsess and white mouse 

>> Prompt: man has raised his arm
>> Response: the lows are sushige 

>> Prompt: man has raised his arm
>> Response: ark drawers 

>> Prompt: man has raised his arm
>> Response: the mages on the it 

>> Prompt: man has raised his arm
>> Response: ages on a desk 

>> Prompt: large moss covered plant
>> Response: the wit is a mage 

>> Prompt: large moss covered plant
>> Response: the markes are on the desk 

>> Prompt: large moss covered plant
>> Response: apers on a desk 

>> Prompt: large moss covered plant
>> Response: a mouse on the iclegs on the wall 

>> Prompt: white car has been parked were they are standing
>> Response: a wictures are on the desk 

>> Prompt: white car has been parked were they are standing
>> Response: a white in the photo 

>> Prompt: white car has been parked were they are standing
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: white car has been parked were they are standing
>> Response: the mouse is wicling 

>> Prompt: a white vehicle parked
>> Response: a workes are on the desk 

>> Prompt: a white vehicle parked
>> Response: the mout is a lit 

>> Prompt: a white vehicle parked
>> Response: the wase is white 

>> Prompt: a white vehicle parked
>> Response: the mouse wages 

>> Prompt: A brick sidewalk beside the street
>> Response: A wicle litures on iget 

>> Prompt: A brick sidewalk beside the street
>> Response: A mouse wicture and wighte 

>> Prompt: A brick sidewalk beside the street
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: A brick sidewalk beside the street
>> Response: A mouse on a desk 

>> Prompt: bikes are parked on the far end
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: bikes are parked on the far end
>> Response: A white and mictures on fage 

>> Prompt: bikes are parked on the far end
>> Response: the mouse is lege 

>> Prompt: bikes are parked on the far end
>> Response: the fuse is white in colour 

>> Prompt: two lights are on on the house
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: two lights are on on the house
>> Response: the floor is furit 

>> Prompt: two lights are on on the house
>> Response: a mall mouse is on the desk 

>> Prompt: two lights are on on the house
>> Response: the floor has bowlllll ftt 

>> Prompt: white work truck parked at curb
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: white work truck parked at curb
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: white work truck parked at curb
>> Response: A white and gray lige 

>> Prompt: white work truck parked at curb
>> Response: the mage legs 

>> Prompt: a large clock on a green post
>> Response: apers on the desk 

>> Prompt: a large clock on a green post
>> Response: aper bottle is on the desk 

>> Prompt: a large clock on a green post
>> Response: the mousse is white in colour 

>> Prompt: a large clock on a green post
>> Response: the fuseat is a fup 

>> Prompt: A utility pick-up truck
>> Response: the warpers are on the desk 

>> Prompt: A utility pick-up truck
>> Response: A wooden standing at the it 

>> Prompt: A utility pick-up truck
>> Response: A woman with black dray lesss 

>> Prompt: A utility pick-up truck
>> Response: A woman with black hair and white and and dight 

>> Prompt: cars are parked on the side of the road
>> Response: a white in the mouse 

>> Prompt: cars are parked on the side of the road
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: cars are parked on the side of the road
>> Response: the floor is mout is white 

>> Prompt: cars are parked on the side of the road
>> Response: the floor is mar 

>> Prompt: the two men are talking
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: the two men are talking
>> Response: the floor is das 

>> Prompt: the two men are talking
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: the two men are talking
>> Response: a mouse wages 

>> Prompt: bicycle parked on sidewalk
>> Response: A witure and legs 

>> Prompt: bicycle parked on sidewalk
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: bicycle parked on sidewalk
>> Response: A white and and gray and white clort 

>> Prompt: bicycle parked on sidewalk
>> Response: the floor has a white mage 

>> Prompt: a man's red sweater
>> Response: the fuport is meses 

>> Prompt: a man's red sweater
>> Response: a mall lige 

>> Prompt: a man's red sweater
>> Response: the man hay and and waves 

>> Prompt: a man's red sweater
>> Response: the fupors on the wall 

>> Prompt: trees line the sidewalk
>> Response: a witure mouse wight on the far mage 

>> Prompt: trees line the sidewalk
>> Response: the was are suport 

>> Prompt: trees line the sidewalk
>> Response: A mitures and lit 

>> Prompt: trees line the sidewalk
>> Response: the floor has a maut 

>> Prompt: green pole is in the photo
>> Response: a mousese is legs 

>> Prompt: green pole is in the photo
>> Response: the mouse is dase 

>> Prompt: green pole is in the photo
>> Response: the mous are lle 

>> Prompt: green pole is in the photo
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: man is holding his chin
>> Response: as and white downse 

>> Prompt: man is holding his chin
>> Response: the mouse is down 

>> Prompt: man is holding his chin
>> Response: the mout is dout 

>> Prompt: man is holding his chin
>> Response: a mousessss 

>> Prompt: two bikes next to tree
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: two bikes next to tree
>> Response: the wooden stand is on the desk 

>> Prompt: two bikes next to tree
>> Response: A wooden standing at the edge 

>> Prompt: two bikes next to tree
>> Response: the woodit is a and down 

>> Prompt: it is a wall made of grey tiles
>> Response: a white top 

>> Prompt: it is a wall made of grey tiles
>> Response: the frit is mouse 

>> Prompt: it is a wall made of grey tiles
>> Response: the magese mage on the desk 

>> Prompt: it is a wall made of grey tiles
>> Response: a mouse is lit 

>> Prompt: A man in a red long-sleeved sweater
>> Response: the marpers on the desk 

>> Prompt: A man in a red long-sleeved sweater
>> Response: A woodit is a and legs 

>> Prompt: A man in a red long-sleeved sweater
>> Response: Asicle wictures are on 

>> Prompt: A man in a red long-sleeved sweater
>> Response: the floor has a purple carpet 

>> Prompt: plant has no leaves
>> Response: a white legess 

>> Prompt: plant has no leaves
>> Response: a wicture litures on it 

>> Prompt: plant has no leaves
>> Response: a mictures on iture legs 

>> Prompt: plant has no leaves
>> Response: the moouse is legs 

>> Prompt: sign above building entrance
>> Response: a moute licle leggs on a table 

>> Prompt: sign above building entrance
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: sign above building entrance
>> Response: the man has farkes 

>> Prompt: sign above building entrance
>> Response: the wase is white in colour 

>> Prompt: the bottom of a tree
>> Response: the warpers are mage 

>> Prompt: the bottom of a tree
>> Response: a white lighte lite 

>> Prompt: the bottom of a tree
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the bottom of a tree
>> Response: a white liget on the wall 

>> Prompt: A man dressed in a red shirt and black pants.
>> Response: Thone is on the desk 

>> Prompt: A man dressed in a red shirt and black pants.
>> Response: A purple clorpet les 

>> Prompt: A man dressed in a red shirt and black pants.
>> Response: Thons are shie 

>> Prompt: A man dressed in a red shirt and black pants.
>> Response: A white mousesss 

>> Prompt: Trees with sparse foilage
>> Response: a wite liture leggs 

>> Prompt: Trees with sparse foilage
>> Response: the mouse licles are on the floor 

>> Prompt: Trees with sparse foilage
>> Response: the marke of the wall 

>> Prompt: Trees with sparse foilage
>> Response: a work of a animal 

>> Prompt: the shoes are grey
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: the shoes are grey
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the shoes are grey
>> Response: a white in color 

>> Prompt: the shoes are grey
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: building is painted white
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: building is painted white
>> Response: the floor is mages 

>> Prompt: building is painted white
>> Response: the frors is legss 

>> Prompt: building is painted white
>> Response: the mousese is white in color 

>> Prompt: the tires from two bikes
>> Response: the wase is white in colour 

>> Prompt: the tires from two bikes
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: the tires from two bikes
>> Response: the war computer monitor 

>> Prompt: the tires from two bikes
>> Response: a mouse leclorss and witures 

>> Prompt: trees lining the street
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: trees lining the street
>> Response: the wark is lown 

>> Prompt: trees lining the street
>> Response: a magese on the desk 

>> Prompt: trees lining the street
>> Response: a lowses 

>> Prompt: Red vehicle parked next to curb
>> Response: the mause is white 

>> Prompt: Red vehicle parked next to curb
>> Response: A white poppppers on a table 

>> Prompt: Red vehicle parked next to curb
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: Red vehicle parked next to curb
>> Response: the mouse lessss 

>> Prompt: the rear of a white car
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: the rear of a white car
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: the rear of a white car
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the rear of a white car
>> Response: the fuppet is on the desk 

>> Prompt: man is wearing sneakers
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: man is wearing sneakers
>> Response: a mouse wavehies on icture 

>> Prompt: man is wearing sneakers
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: man is wearing sneakers
>> Response: a white carpet is on 

>> Prompt: A man in a gray hoodie
>> Response: the floor has a red down 

>> Prompt: A man in a gray hoodie
>> Response: A coatters on the ite 

>> Prompt: A man in a gray hoodie
>> Response: A white mitures on a desk 

>> Prompt: A man in a gray hoodie
>> Response: the fuse is white 

>> Prompt: parking meter has an orange top
>> Response: a moutiture legs and drawns 

>> Prompt: parking meter has an orange top
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: parking meter has an orange top
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: parking meter has an orange top
>> Response: the wictures are on the desk 

>> Prompt: Shadows on side of building
>> Response: the markes are on 

>> Prompt: Shadows on side of building
>> Response: the wicl witures on the wall 

>> Prompt: Shadows on side of building
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: Shadows on side of building
>> Response: the floor has a fror mags 

>> Prompt: trees just beginning to bud in spring
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: trees just beginning to bud in spring
>> Response: a white mousese 

>> Prompt: trees just beginning to bud in spring
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: trees just beginning to bud in spring
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: the clock is green in colour
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: the clock is green in colour
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the clock is green in colour
>> Response: a white moouse is on 

>> Prompt: the clock is green in colour
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: man touching his face
>> Response: apet is on the desk 

>> Prompt: man touching his face
>> Response: apers on the wall 

>> Prompt: man touching his face
>> Response: the mousesss 

>> Prompt: man touching his face
>> Response: apers are on the desk 

>> Prompt: bicycles are seen in the bckground
>> Response: the magese is down 

>> Prompt: bicycles are seen in the bckground
>> Response: the wicles are on the floor 

>> Prompt: bicycles are seen in the bckground
>> Response: the wicture is lege 

>> Prompt: bicycles are seen in the bckground
>> Response: a wooden been turned off 

>> Prompt: two men standing on the road
>> Response: a lite and leggs 

>> Prompt: two men standing on the road
>> Response: the floor is llllles 

>> Prompt: two men standing on the road
>> Response: the fupport is lor the desk 

>> Prompt: two men standing on the road
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: man in jeans and gray raincoat
>> Response: the wark is on the floor 

>> Prompt: man in jeans and gray raincoat
>> Response: A woodite witures on it 

>> Prompt: man in jeans and gray raincoat
>> Response: A cording liclow dle 

>> Prompt: man in jeans and gray raincoat
>> Response: a moute lite legs on a desk 

>> Prompt: a white truck is parked
>> Response: A purple clorte is low 

>> Prompt: a white truck is parked
>> Response: the fuse is clean 

>> Prompt: a white truck is parked
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: a white truck is parked
>> Response: A and white mouse 

>> Prompt: a tall street lamp
>> Response: the mage less 

>> Prompt: a tall street lamp
>> Response: A purple carpeset 

>> Prompt: a tall street lamp
>> Response: A white and and dor the wall 

>> Prompt: a tall street lamp
>> Response: A white mighte lit 

>> Prompt: a man's red shirt
>> Response: a mousessse on a desk 

>> Prompt: a man's red shirt
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: a man's red shirt
>> Response: a lege of a piter 

>> Prompt: a man's red shirt
>> Response: the mouse is lownt 

>> Prompt: bikes have been parked near a plant
>> Response: the floor is mouse is dow 

>> Prompt: bikes have been parked near a plant
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: bikes have been parked near a plant
>> Response: a white muse on the desk 

>> Prompt: bikes have been parked near a plant
>> Response: the woodicture mage witure legs 

>> Prompt: the woman wears a red t sweater
>> Response: a purple futon 

>> Prompt: the woman wears a red t sweater
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: the woman wears a red t sweater
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: the woman wears a red t sweater
>> Response: the frit is moute 

>> Prompt: trees are along the road
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: trees are along the road
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: trees are along the road
>> Response: the wooden stand is on the floor 

>> Prompt: trees are along the road
>> Response: a white in the mouse 

>> Prompt: man in red shirt
>> Response: the frons are dow the road 

>> Prompt: man in red shirt
>> Response: a lectrictures on the wall 

>> Prompt: man in red shirt
>> Response: a mousese on a desk 

>> Prompt: man in red shirt
>> Response: a micle wicture leggs 

>> Prompt: Man wearing red sweater
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Man wearing red sweater
>> Response: A purple carpesht 

>> Prompt: Man wearing red sweater
>> Response: A purple clorte 

>> Prompt: Man wearing red sweater
>> Response: A purple lows 

>> Prompt: A man dressed in a red sweater and black pants.
>> Response: A white mouse is on the desk 

>> Prompt: A man dressed in a red sweater and black pants.
>> Response: A purple carpet is on 

>> Prompt: A man dressed in a red sweater and black pants.
>> Response: A purple clostershiclor and cle 

>> Prompt: A man dressed in a red sweater and black pants.
>> Response: A purple couch with a and white ligght 

>> Prompt: A tall brick building with many windows
>> Response: the mousess 

>> Prompt: A tall brick building with many windows
>> Response: the mouse is mouse 

>> Prompt: A tall brick building with many windows
>> Response: a mouses 

>> Prompt: A tall brick building with many windows
>> Response: a witure leggs on fit 

>> Prompt: black sign on front of house
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: black sign on front of house
>> Response: the mouse moutse lit 

>> Prompt: black sign on front of house
>> Response: the floor has a fron 

>> Prompt: black sign on front of house
>> Response: a mulusse mouse lit 

>> Prompt: A tree bare of leaves
>> Response: a mouse litege wit on a desk 

>> Prompt: A tree bare of leaves
>> Response: a mousse lit on a desk 

>> Prompt: A tree bare of leaves
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: A tree bare of leaves
>> Response: a witures on ighte 

>> Prompt: lamp stands are along the road
>> Response: a wooden stand is on the desk 

>> Prompt: lamp stands are along the road
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: lamp stands are along the road
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: lamp stands are along the road
>> Response: the floor has been parked on 

>> Prompt: a white car parked
>> Response: the mouse wictures on the desk 

>> Prompt: a white car parked
>> Response: a white cper is on the floor 

>> Prompt: a white car parked
>> Response: the floor has a white and white mous 

>> Prompt: a white car parked
>> Response: a white mouse 

>> Prompt: A white brick separation
>> Response: a white mute is loutt 

>> Prompt: A white brick separation
>> Response: a white top computer top 

>> Prompt: A white brick separation
>> Response: the markes are on the desk 

>> Prompt: A white brick separation
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman is wearing grey sweatshirt
>> Response: the mouse is lows 

>> Prompt: woman is wearing grey sweatshirt
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: woman is wearing grey sweatshirt
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: woman is wearing grey sweatshirt
>> Response: a moute is on the floor 

>> Prompt: a man in a red sweater
>> Response: the mouses 

>> Prompt: a man in a red sweater
>> Response: the mousessss 

>> Prompt: a man in a red sweater
>> Response: a white mouse 

>> Prompt: a man in a red sweater
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: woman touching his face
>> Response: apers are legs 

>> Prompt: woman touching his face
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: woman touching his face
>> Response: the mouse is das 

>> Prompt: woman touching his face
>> Response: apers are on the floor 

>> Prompt: the man is glasses
>> Response: the mout is a legs 

>> Prompt: the man is glasses
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the man is glasses
>> Response: a dorkey dors 

>> Prompt: the man is glasses
>> Response: the lows are suport 

>> Prompt: A tall brick house with many windows
>> Response: a mousess 

>> Prompt: A tall brick house with many windows
>> Response: the mousess 

>> Prompt: A tall brick house with many windows
>> Response: the waseat is a legs 

>> Prompt: A tall brick house with many windows
>> Response: a mouse legs 

>> Prompt: a man in a red shirt
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: a man in a red shirt
>> Response: the floor has a red sweater 

>> Prompt: a man in a red shirt
>> Response: the friges on a desk 

>> Prompt: a man in a red shirt
>> Response: the mousesss 

>> Prompt: man has hand on pocket
>> Response: the lorkes are on 

>> Prompt: man has hand on pocket
>> Response: the floor is fuport 

>> Prompt: man has hand on pocket
>> Response: a white and mousesss 

>> Prompt: man has hand on pocket
>> Response: the lowl wnit is a been 

>> Prompt: lights are on in the house
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: lights are on in the house
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: lights are on in the house
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: lights are on in the house
>> Response: a wictures on the floor 

>> Prompt: headlights of the car are off
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: headlights of the car are off
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: headlights of the car are off
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: headlights of the car are off
>> Response: the floor has a fuport 

>> Prompt: white vehicle parked next to the sidewalk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: white vehicle parked next to the sidewalk
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: white vehicle parked next to the sidewalk
>> Response: A mouse woodicture legs on ight 

>> Prompt: white vehicle parked next to the sidewalk
>> Response: the waseat has been parked 

>> Prompt: a woman has brown shoes on
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: a woman has brown shoes on
>> Response: a mouse legss 

>> Prompt: a woman has brown shoes on
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: a woman has brown shoes on
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: man has dark hair
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: man has dark hair
>> Response: the was are llles 

>> Prompt: man has dark hair
>> Response: A white micles in the le 

>> Prompt: man has dark hair
>> Response: the wit is legs 

>> Prompt: a brown building opposite were the men are standing
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a brown building opposite were the men are standing
>> Response: a waseating a popers 

>> Prompt: a brown building opposite were the men are standing
>> Response: the warkey wases 

>> Prompt: a brown building opposite were the men are standing
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: parking meter on the curb
>> Response: a white top computer 

>> Prompt: parking meter on the curb
>> Response: a mouse leggs on the desk 

>> Prompt: parking meter on the curb
>> Response: a lictures on a table 

>> Prompt: parking meter on the curb
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: a man in a grey sweater
>> Response: the floor has a purple clost 

>> Prompt: a man in a grey sweater
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a man in a grey sweater
>> Response: the frit is me 

>> Prompt: a man in a grey sweater
>> Response: the frit is legs 

>> Prompt: a man is wearing glasses
>> Response: a mouse is legs 

>> Prompt: a man is wearing glasses
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a man is wearing glasses
>> Response: a white moute is on 

>> Prompt: a man is wearing glasses
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: trees are seen in the background
>> Response: a wooden stand is on the desk 

>> Prompt: trees are seen in the background
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: trees are seen in the background
>> Response: the wase is white 

>> Prompt: trees are seen in the background
>> Response: a witure woodent is drawer 

>> Prompt: a parking meter is on the street
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: a parking meter is on the street
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: a parking meter is on the street
>> Response: the fuport is clean 

>> Prompt: a parking meter is on the street
>> Response: a white in colour 

>> Prompt: two men talking to each other
>> Response: the mouse is downe 

>> Prompt: two men talking to each other
>> Response: the mouse legsss lit on the wall 

>> Prompt: two men talking to each other
>> Response: the mouse is white in the photo 

>> Prompt: two men talking to each other
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: A man in a red shirt
>> Response: the markes on a desk 

>> Prompt: A man in a red shirt
>> Response: the mousesss 

>> Prompt: A man in a red shirt
>> Response: the fuse is mouse 

>> Prompt: A man in a red shirt
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: man is bald with little hair behind
>> Response: the floor is farpet is clean 

>> Prompt: man is bald with little hair behind
>> Response: the markes on a desk 

>> Prompt: man is bald with little hair behind
>> Response: the mousesss on a table 

>> Prompt: man is bald with little hair behind
>> Response: the mouses lit 

>> Prompt: the man wears a red t shirt
>> Response: the mouse is white in color 

>> Prompt: the man wears a red t shirt
>> Response: the fuses are sus 

>> Prompt: the man wears a red t shirt
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the man wears a red t shirt
>> Response: the frit is a grey mouse 

>> Prompt: two bikes next to plant
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: two bikes next to plant
>> Response: the wark is on the floor 

>> Prompt: two bikes next to plant
>> Response: A coveral wers 

>> Prompt: two bikes next to plant
>> Response: the mouse is wage 

>> Prompt: drainage were the men are standing
>> Response: a white in color 

>> Prompt: drainage were the men are standing
>> Response: a wictures on the desk 

>> Prompt: drainage were the men are standing
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: drainage were the men are standing
>> Response: the wase is white in colour 

>> Prompt: brown shoes are worn by the woman
>> Response: a white muse is doutt 

>> Prompt: brown shoes are worn by the woman
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: brown shoes are worn by the woman
>> Response: a white drawns 

>> Prompt: brown shoes are worn by the woman
>> Response: a wicle lege of the lit 

>> Prompt: bikes have been parked near the road
>> Response: the floor is llll of the f 

>> Prompt: bikes have been parked near the road
>> Response: the floor is llow the llles 

>> Prompt: bikes have been parked near the road
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: bikes have been parked near the road
>> Response: a mouse woodicle legs on the wall 

>> Prompt: woman in jeans and gray raincoat
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: woman in jeans and gray raincoat
>> Response: A cording wer 

>> Prompt: woman in jeans and gray raincoat
>> Response: A white micless on a table 

>> Prompt: woman in jeans and gray raincoat
>> Response: the wase is lige 

>> Prompt: house has a white paint
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: house has a white paint
>> Response: the fron is less 

>> Prompt: house has a white paint
>> Response: a mouse is and leges 

>> Prompt: house has a white paint
>> Response: a purple futon 

>> Prompt: woman in grey hoodie
>> Response: the frit is a blue 

>> Prompt: woman in grey hoodie
>> Response: the floor is fupen is on 

>> Prompt: woman in grey hoodie
>> Response: a mouse is lit 

>> Prompt: woman in grey hoodie
>> Response: the mouse is mage 

>> Prompt: Leafless plant branches
>> Response: the wicture lless fugggs on the wall 

>> Prompt: Leafless plant branches
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: Leafless plant branches
>> Response: the man has a fuppt 

>> Prompt: Leafless plant branches
>> Response: the man has a fus 

>> Prompt: two lights are on on the building
>> Response: a white in the desk 

>> Prompt: two lights are on on the building
>> Response: a white licture mouse is on the desk 

>> Prompt: two lights are on on the building
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: two lights are on on the building
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: tall metal light post
>> Response: the floor has a fuppppt. 

>> Prompt: tall metal light post
>> Response: apet of moutess 

>> Prompt: tall metal light post
>> Response: apet is mouse is legs 

>> Prompt: tall metal light post
>> Response: the mouse wicle lesss 

>> Prompt: man is wearing black pants
>> Response: a white mouses 

>> Prompt: man is wearing black pants
>> Response: a less 

>> Prompt: man is wearing black pants
>> Response: the fuse is white 

>> Prompt: man is wearing black pants
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: the clock pole is green
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: the clock pole is green
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the clock pole is green
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the clock pole is green
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: clock is green in colour
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: clock is green in colour
>> Response: the frit is legs 

>> Prompt: clock is green in colour
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: clock is green in colour
>> Response: the fricl is draying 

>> Prompt: man in jeans and gray jacket
>> Response: a white carpet is on the desk 

>> Prompt: man in jeans and gray jacket
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: man in jeans and gray jacket
>> Response: a licle witures on the fiture 

>> Prompt: man in jeans and gray jacket
>> Response: the lictures are on the floor 

>> Prompt: white car parked next to the sidewalk
>> Response: the floor has a mause 

>> Prompt: white car parked next to the sidewalk
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: white car parked next to the sidewalk
>> Response: a white mause is on the desk 

>> Prompt: white car parked next to the sidewalk
>> Response: a white top computer on the desk 

>> Prompt: tree has shadows on it
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: tree has shadows on it
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: tree has shadows on it
>> Response: a leavehites woodicture legs 

>> Prompt: tree has shadows on it
>> Response: a mouse leggs 

>> Prompt: sign on a house
>> Response: the floor has a white fror 

>> Prompt: sign on a house
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: sign on a house
>> Response: a mousse lite lesiggs on the wall 

>> Prompt: sign on a house
>> Response: the wit is llle 

>> Prompt: a red car is at the back
>> Response: a white top 

>> Prompt: a red car is at the back
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a red car is at the back
>> Response: a liget 

>> Prompt: a red car is at the back
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: woman has raised his arm
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: woman has raised his arm
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: woman has raised his arm
>> Response: the lit is downing 

>> Prompt: woman has raised his arm
>> Response: age of a pipturt 

>> Prompt: a woman's red sweater
>> Response: a mouse mouse on the desk 

>> Prompt: a woman's red sweater
>> Response: the floor has beangs 

>> Prompt: a woman's red sweater
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: a woman's red sweater
>> Response: the mall mousess 

>> Prompt: shadows of tree branches on a building
>> Response: a mouse legss on the wall 

>> Prompt: shadows of tree branches on a building
>> Response: a moouse wite mouse 

>> Prompt: shadows of tree branches on a building
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: shadows of tree branches on a building
>> Response: the waseat has a mous 

>> Prompt: A white vehicle parked on the street.
>> Response: A white mite and lit 

>> Prompt: A white vehicle parked on the street.
>> Response: A white and mouses 

>> Prompt: A white vehicle parked on the street.
>> Response: A woodicture licles on the wall. 

>> Prompt: A white vehicle parked on the street.
>> Response: The has a brown suppost 

>> Prompt: shadows of plant branches on a house
>> Response: A mouse lit on a desk 

>> Prompt: shadows of plant branches on a house
>> Response: the warkes are on the desk 

>> Prompt: shadows of plant branches on a house
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: shadows of plant branches on a house
>> Response: the was mausse on the wall 

>> Prompt: a man in glasses
>> Response: a mouttte of les 

>> Prompt: a man in glasses
>> Response: the mouse is lout 

>> Prompt: a man in glasses
>> Response: a dorke of a popper 

>> Prompt: a man in glasses
>> Response: a white mousess 

>> Prompt: white pick-up truck
>> Response: the was are blue 

>> Prompt: white pick-up truck
>> Response: A woman with a wight 

>> Prompt: white pick-up truck
>> Response: A woman with black hair dray less 

>> Prompt: white pick-up truck
>> Response: the floor is white in color 

>> Prompt: A bicycle parked on the sidewalk.
>> Response: A white and mouse 

>> Prompt: A bicycle parked on the sidewalk.
>> Response: A white poppppt is on the floor 

>> Prompt: A bicycle parked on the sidewalk.
>> Response: the mouse is legs 

>> Prompt: A bicycle parked on the sidewalk.
>> Response: A white miclese 

>> Prompt: bikes are packed near the trees
>> Response: the mall leses 

>> Prompt: bikes are packed near the trees
>> Response: A witures on the floor. 

>> Prompt: bikes are packed near the trees
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: bikes are packed near the trees
>> Response: A woodite talkes on lit 

>> Prompt: older style coin fed parking meter
>> Response: A white and and downs 

>> Prompt: older style coin fed parking meter
>> Response: A wooden stand at a table 

>> Prompt: older style coin fed parking meter
>> Response: A wiclush and white clorpesht 

>> Prompt: older style coin fed parking meter
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: building is made of bricks
>> Response: a mouse is and white 

>> Prompt: building is made of bricks
>> Response: a white mouse is le 

>> Prompt: building is made of bricks
>> Response: a muleses 

>> Prompt: building is made of bricks
>> Response: a wor wnkeying on the desk 

>> Prompt: woman wearing red top and sneakers
>> Response: the frors legs 

>> Prompt: woman wearing red top and sneakers
>> Response: the waseat is legs 

>> Prompt: woman wearing red top and sneakers
>> Response: a white capet 

>> Prompt: woman wearing red top and sneakers
>> Response: a white mouse is diding 

>> Prompt: man is wearing grey sweatshirt
>> Response: a white mousesss 

>> Prompt: man is wearing grey sweatshirt
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: man is wearing grey sweatshirt
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: man is wearing grey sweatshirt
>> Response: the fars are shit 

>> Prompt: A woman in a red long-sleeved sweater
>> Response: A purple couch 

>> Prompt: A woman in a red long-sleeved sweater
>> Response: Asicture lictures on the farit 

>> Prompt: A woman in a red long-sleeved sweater
>> Response: the warkey bear less 

>> Prompt: A woman in a red long-sleeved sweater
>> Response: A purple couch 

>> Prompt: Bikes parked on the street.
>> Response: A purple couch 

>> Prompt: Bikes parked on the street.
>> Response: A purple couch with a lowers 

>> Prompt: Bikes parked on the street.
>> Response: A wooden standing on the wall 

>> Prompt: Bikes parked on the street.
>> Response: A purple couch with a red ligght 

>> Prompt: A white work truck parked on the street.
>> Response: The has a brown legs 

>> Prompt: A white work truck parked on the street.
>> Response: A and gray and white mouse 

>> Prompt: A white work truck parked on the street.
>> Response: A purple couch 

>> Prompt: A white work truck parked on the street.
>> Response: Thons are on the desk 

>> Prompt: a partially blocked green clock
>> Response: A woodit is a and white dor the mouse 

>> Prompt: a partially blocked green clock
>> Response: the mouse witures on the wall 

>> Prompt: a partially blocked green clock
>> Response: A white and and white mousess 

>> Prompt: a partially blocked green clock
>> Response: A white mouse on a table 

>> Prompt: a woman is wearing glasses
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: a woman is wearing glasses
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: a woman is wearing glasses
>> Response: a mautess 

>> Prompt: a woman is wearing glasses
>> Response: a white mouse is lows 

>> Prompt: Construction truck parked by curb
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: Construction truck parked by curb
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: Construction truck parked by curb
>> Response: the floor is fupor les 

>> Prompt: Construction truck parked by curb
>> Response: the waseat is a light 

>> Prompt: the trunk of a tree
>> Response: a wicles on the desk 

>> Prompt: the trunk of a tree
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: the trunk of a tree
>> Response: the mousse is lous 

>> Prompt: the trunk of a tree
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: he has an orange tshirt
>> Response: the wicl mouse is on 

>> Prompt: he has an orange tshirt
>> Response: the wa waseat is a fut 

>> Prompt: he has an orange tshirt
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: he has an orange tshirt
>> Response: a mouse witures on it 

>> Prompt: the rear of a white vehicle
>> Response: a wictures are on the floor 

>> Prompt: the rear of a white vehicle
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: the rear of a white vehicle
>> Response: a mouse lessse of the f 

>> Prompt: the rear of a white vehicle
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: clock is painted green
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: clock is painted green
>> Response: the frit is lege 

>> Prompt: clock is painted green
>> Response: the floor is mouse is les 

>> Prompt: clock is painted green
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: there is a big clock on the pole
>> Response: the fron is dor 

>> Prompt: there is a big clock on the pole
>> Response: A white and micles on a desk 

>> Prompt: there is a big clock on the pole
>> Response: the mouse wage of the wall 

>> Prompt: there is a big clock on the pole
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: bicycles on the sidewalk
>> Response: a mouse witures legs 

>> Prompt: bicycles on the sidewalk
>> Response: a lit is a lit 

>> Prompt: bicycles on the sidewalk
>> Response: the fror fage of a f 

>> Prompt: bicycles on the sidewalk
>> Response: the mouse is far 

>> Prompt: A parking meter near the curb
>> Response: the lows are suport 

>> Prompt: A parking meter near the curb
>> Response: the lows are on the desk 

>> Prompt: A parking meter near the curb
>> Response: the mouse lessss 

>> Prompt: A parking meter near the curb
>> Response: a white top 

>> Prompt: this is an outdoor picture
>> Response: the magesse of a papers 

>> Prompt: this is an outdoor picture
>> Response: a white mouse on a table 

>> Prompt: this is an outdoor picture
>> Response: a mouse lictures on the ight 

>> Prompt: this is an outdoor picture
>> Response: a lupet is on 

>> Prompt: building has a white paint
>> Response: the mages on a desk 

>> Prompt: building has a white paint
>> Response: the fuppppot is on the floor 

>> Prompt: building has a white paint
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: building has a white paint
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: some trees hAVE NO LEAVES
>> Response: ARed HUM>the woodicle wooden stand is at the edg 

>> Prompt: some trees hAVE NO LEAVES
>> Response: ARed HUM>A Black The drawerit 

>> Prompt: some trees hAVE NO LEAVES
>> Response: A Blussshictures on ighte 

>> Prompt: some trees hAVE NO LEAVES
>> Response: ARE HUMan The wicle wictures on iture 

>> Prompt: woman is holding his chin
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman is holding his chin
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: woman is holding his chin
>> Response: the dors 

>> Prompt: woman is holding his chin
>> Response: the marpet is clean 

>> Prompt: Leafless tree branches
>> Response: a mouse wictured liture 

>> Prompt: Leafless tree branches
>> Response: the warkey is on 

>> Prompt: Leafless tree branches
>> Response: the wit is les 

>> Prompt: Leafless tree branches
>> Response: a moouse legs on a desk 

>> Prompt: guy holding hand to his chin
>> Response: as and and white drawn 

>> Prompt: guy holding hand to his chin
>> Response: apet is and and white 

>> Prompt: guy holding hand to his chin
>> Response: A white pippppppt on a desk 

>> Prompt: guy holding hand to his chin
>> Response: aper bottle is on the floor 

>> Prompt: A woman in a gray hoodie
>> Response: A white popppt is on the floor 

>> Prompt: A woman in a gray hoodie
>> Response: the fupit is lles 

>> Prompt: A woman in a gray hoodie
>> Response: the floor is mage 

>> Prompt: A woman in a gray hoodie
>> Response: A white miture and down 

>> Prompt: back of a white sedan
>> Response: the mousse is lous 

>> Prompt: back of a white sedan
>> Response: a white pillow is on a desk 

>> Prompt: back of a white sedan
>> Response: a mictures on the wall 

>> Prompt: back of a white sedan
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: the man wears grey pants
>> Response: the frit is a grey 

>> Prompt: the man wears grey pants
>> Response: a white mouse 

>> Prompt: the man wears grey pants
>> Response: the marses 

>> Prompt: the man wears grey pants
>> Response: the mages 

>> Prompt: two lights have been on
>> Response: a white mouse lesss 

>> Prompt: two lights have been on
>> Response: a white lege of the wall 

>> Prompt: two lights have been on
>> Response: a white lighte is on the floor 

>> Prompt: two lights have been on
>> Response: the floor is llllles 

>> Prompt: White vehicle parked by curb
>> Response: the waseat is a light 

>> Prompt: White vehicle parked by curb
>> Response: A white popers 

>> Prompt: White vehicle parked by curb
>> Response: the wicl witure llegs 

>> Prompt: White vehicle parked by curb
>> Response: the wit is wain 

>> Prompt: the woman wears a grey hoodie
>> Response: the mage is white in colour 

>> Prompt: the woman wears a grey hoodie
>> Response: a lit is and dray 

>> Prompt: the woman wears a grey hoodie
>> Response: a white top 

>> Prompt: the woman wears a grey hoodie
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: white vehicle has been parked were they are standing
>> Response: a witure legs and lit 

>> Prompt: white vehicle has been parked were they are standing
>> Response: a mause is on 

>> Prompt: white vehicle has been parked were they are standing
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: white vehicle has been parked were they are standing
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: A man with his fist at his mouth
>> Response: the floor has been parked on the desk 

>> Prompt: A man with his fist at his mouth
>> Response: a mouse on ite 

>> Prompt: A man with his fist at his mouth
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: A man with his fist at his mouth
>> Response: the floor is lowl of the desk 

>> Prompt: plant has shadows on it
>> Response: the mout is a mout 

>> Prompt: plant has shadows on it
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: plant has shadows on it
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: plant has shadows on it
>> Response: a lit is downing the daye 

>> Prompt: white vehicle has been parked
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: white vehicle has been parked
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: white vehicle has been parked
>> Response: a white mouse is legs 

>> Prompt: white vehicle has been parked
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: The man has a red sweater.
>> Response: A white purple carpet is on the desk 

>> Prompt: The man has a red sweater.
>> Response: The's a legs 

>> Prompt: The man has a red sweater.
>> Response: A white mightes 

>> Prompt: The man has a red sweater.
>> Response: A purple carpers are on the desk 

>> Prompt: the street is clearly clean
>> Response: A white carpet is on the floor 

>> Prompt: the street is clearly clean
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: the street is clearly clean
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the street is clearly clean
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: bicycle parked on the sidewalk
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: bicycle parked on the sidewalk
>> Response: A white and mouses 

>> Prompt: bicycle parked on the sidewalk
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: bicycle parked on the sidewalk
>> Response: the floor has a white mouse 

>> Prompt: the man wears a red t sweater
>> Response: the fuse is white 

>> Prompt: the man wears a red t sweater
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the man wears a red t sweater
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: the man wears a red t sweater
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: store inside white brick building
>> Response: the was are blue in colour 

>> Prompt: store inside white brick building
>> Response: a mouse mousessss 

>> Prompt: store inside white brick building
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: store inside white brick building
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: plant with sparse leaves
>> Response: the mage is waring on 

>> Prompt: plant with sparse leaves
>> Response: the mousse wicture leggs 

>> Prompt: plant with sparse leaves
>> Response: a wictures are on the floor 

>> Prompt: plant with sparse leaves
>> Response: a mouse legss on ighte farke 

>> Prompt: White car parked by curb
>> Response: the wase is fuse 

>> Prompt: White car parked by curb
>> Response: the witure legs 

>> Prompt: White car parked by curb
>> Response: A wicture wooden bule 

>> Prompt: White car parked by curb
>> Response: the mouse is lout 

>> Prompt: vehicles parked on the street
>> Response: the floor has a white mous 

>> Prompt: vehicles parked on the street
>> Response: the fupicleture mouse 

>> Prompt: vehicles parked on the street
>> Response: the floor has a moutt 

>> Prompt: vehicles parked on the street
>> Response: the floor has belllllle dows 

>> Prompt: A tree on the sidewalk
>> Response: A wooden been turned on the desk 

>> Prompt: A tree on the sidewalk
>> Response: A lit is along the desk 

>> Prompt: A tree on the sidewalk
>> Response: A mouse less 

>> Prompt: A tree on the sidewalk
>> Response: the lows are suppport 

>> Prompt: street lamp at curb side
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: street lamp at curb side
>> Response: A woodite legs 

>> Prompt: street lamp at curb side
>> Response: A corneriture legs 

>> Prompt: street lamp at curb side
>> Response: A white and downs 

>> Prompt: street is clean with no litter
>> Response: a micture leggs on it 

>> Prompt: street is clean with no litter
>> Response: the fupit is les 

>> Prompt: street is clean with no litter
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: street is clean with no litter
>> Response: the fricture les witures 

>> Prompt: the parking meter is on the sidewalk
>> Response: the floor has been tuny the lles 

>> Prompt: the parking meter is on the sidewalk
>> Response: a lowse is on the desk 

>> Prompt: the parking meter is on the sidewalk
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: the parking meter is on the sidewalk
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: A white car parked on the street.
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: A white car parked on the street.
>> Response: A white and and and white dower 

>> Prompt: A white car parked on the street.
>> Response: A mouse on a desk 

>> Prompt: A white car parked on the street.
>> Response: The has and white and dorns 

>> Prompt: bikes are parked next to a plant
>> Response: A purple futon with a and white lit 

>> Prompt: bikes are parked next to a plant
>> Response: A white and white and white mouse 

>> Prompt: bikes are parked next to a plant
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: bikes are parked next to a plant
>> Response: the floor has beangs 

>> Prompt: yellow car in the road
>> Response: the mouse is lligs 

>> Prompt: yellow car in the road
>> Response: the warpet is clean in the photo 

>> Prompt: yellow car in the road
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: yellow car in the road
>> Response: a wit is lit 

>> Prompt: sidewalk is made of bricks
>> Response: a white mouse is less 

>> Prompt: sidewalk is made of bricks
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: sidewalk is made of bricks
>> Response: a wicles are on the floor 

>> Prompt: sidewalk is made of bricks
>> Response: the floor has been parked 

>> Prompt: Bicycles are parked on the sidewalk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Bicycles are parked on the sidewalk
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: Bicycles are parked on the sidewalk
>> Response: a licle lectrictures on the floor 

>> Prompt: Bicycles are parked on the sidewalk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the woman is in black pants
>> Response: a white telephone is on the desk 

>> Prompt: the woman is in black pants
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: the woman is in black pants
>> Response: the mous are blue 

>> Prompt: the woman is in black pants
>> Response: a white mouse is on the floor 

>> Prompt: headlights of the vehicle are off
>> Response: a white in the dit 

>> Prompt: headlights of the vehicle are off
>> Response: a wit is a and drawn 

>> Prompt: headlights of the vehicle are off
>> Response: the floor has a white fupost 

>> Prompt: headlights of the vehicle are off
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: it is an orange tshirt
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: it is an orange tshirt
>> Response: the wa wit is a blue 

>> Prompt: it is an orange tshirt
>> Response: the wase is clean with fit 

>> Prompt: it is an orange tshirt
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: man has a grey jumper
>> Response: apers are on the floor 

>> Prompt: man has a grey jumper
>> Response: aper bottle is on the desk 

>> Prompt: man has a grey jumper
>> Response: aper bottle is on the desk 

>> Prompt: man has a grey jumper
>> Response: as lite legs 

>> Prompt: a parking meter is on the sidewalk
>> Response: a lite liture legs 

>> Prompt: a parking meter is on the sidewalk
>> Response: the lome is white 

>> Prompt: a parking meter is on the sidewalk
>> Response: the floor has a farkes 

>> Prompt: a parking meter is on the sidewalk
>> Response: the floor is marpet 

>> Prompt: A man wearing a gray raincoat and gray pants.
>> Response: A white mouse is on the desk 

>> Prompt: A man wearing a gray raincoat and gray pants.
>> Response: A Computer Computer coattures in and and dower 

>> Prompt: A man wearing a gray raincoat and gray pants.
>> Response: A Chictureshts on the wall 

>> Prompt: A man wearing a gray raincoat and gray pants.
>> Response: A white moutes 

>> Prompt: Post light on sidewalk between two trees
>> Response: the waseat is a mouse 

>> Prompt: Post light on sidewalk between two trees
>> Response: the man has a mouse 

>> Prompt: Post light on sidewalk between two trees
>> Response: the man is mouse is white in colour 

>> Prompt: Post light on sidewalk between two trees
>> Response: the wile wit is a legggs 

>> Prompt: one man is wearing grey jumper
>> Response: apet is on the floor 

>> Prompt: one man is wearing grey jumper
>> Response: the leaves are shoning the road is on 

>> Prompt: one man is wearing grey jumper
>> Response: as legess 

>> Prompt: one man is wearing grey jumper
>> Response: ase legss 

>> Prompt: guy wearing a red shirt
>> Response: a lite litte and white liggght 

>> Prompt: guy wearing a red shirt
>> Response: the floor has a maget 

>> Prompt: guy wearing a red shirt
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: guy wearing a red shirt
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: A man in a red sweater
>> Response: A white mouses 

>> Prompt: A man in a red sweater
>> Response: the fuses 

>> Prompt: A man in a red sweater
>> Response: A white top computer and white and didow 

>> Prompt: A man in a red sweater
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: a woman in glasses
>> Response: the mouses 

>> Prompt: a woman in glasses
>> Response: a dorkes on the wall 

>> Prompt: a woman in glasses
>> Response: the friges on a table 

>> Prompt: a woman in glasses
>> Response: a white mouse 

>> Prompt: a clock is next to were the men are standing
>> Response: the mage is das 

>> Prompt: a clock is next to were the men are standing
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a clock is next to were the men are standing
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a clock is next to were the men are standing
>> Response: a waining the down 

>> Prompt: white brick house exterior
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: white brick house exterior
>> Response: the floor has a white carpet 

>> Prompt: white brick house exterior
>> Response: the was are blue 

>> Prompt: white brick house exterior
>> Response: a wit is legs 

>> Prompt: two men are talking
>> Response: the war 

>> Prompt: two men are talking
>> Response: the floor has a and and drawn 

>> Prompt: two men are talking
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: two men are talking
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a white brick separation
>> Response: the mouse is legs 

>> Prompt: a white brick separation
>> Response: a white mouse on a desk 

>> Prompt: a white brick separation
>> Response: the mouse lessse mage on a desk 

>> Prompt: a white brick separation
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: an unreadable store sign
>> Response: a mouse legs on the wall 

>> Prompt: an unreadable store sign
>> Response: a mousse leggs on a desk 

>> Prompt: an unreadable store sign
>> Response: a white dor mousess 

>> Prompt: an unreadable store sign
>> Response: the wit is a llegs 

>> Prompt: man in grey hoodie
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: man in grey hoodie
>> Response: a mousese is on 

>> Prompt: man in grey hoodie
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: man in grey hoodie
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: A woman dressed in a red sweater and black pants.
>> Response: A purple couch 

>> Prompt: A woman dressed in a red sweater and black pants.
>> Response: A purple couch with and and and wood and white dorit 

>> Prompt: A woman dressed in a red sweater and black pants.
>> Response: A purple clorpet 

>> Prompt: A woman dressed in a red sweater and black pants.
>> Response: A coaters on a table 

>> Prompt: A woman wearing a gray raincoat and gray pants.
>> Response: A white mousse is legs 

>> Prompt: A woman wearing a gray raincoat and gray pants.
>> Response: A Chowsshie legs 

>> Prompt: A woman wearing a gray raincoat and gray pants.
>> Response: A Computer Computer corner 

>> Prompt: A woman wearing a gray raincoat and gray pants.
>> Response: Thons are on the floor 

>> Prompt: both men are wearing pants
>> Response: the floor has a red mouse 

>> Prompt: both men are wearing pants
>> Response: the floor has a grey mouse 

>> Prompt: both men are wearing pants
>> Response: a mouse is and lit 

>> Prompt: both men are wearing pants
>> Response: the fus are blue 

>> Prompt: shadows are cast
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: shadows are cast
>> Response: a white mousess 

>> Prompt: shadows are cast
>> Response: a white in color 

>> Prompt: shadows are cast
>> Response: the wase is white in color 

>> Prompt: a parking meter
>> Response: the lompet mar mouse wage 

>> Prompt: a parking meter
>> Response: a white and white dor dor 

>> Prompt: a parking meter
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: a parking meter
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: This person has a grey raincoat on.
>> Response: The has a and dower 

>> Prompt: This person has a grey raincoat on.
>> Response: The mouse legs 

>> Prompt: This person has a grey raincoat on.
>> Response: The mouse is white 

>> Prompt: This person has a grey raincoat on.
>> Response: A purple carpeset 

>> Prompt: The woman has a red sweater.
>> Response: A mouse is and white 

>> Prompt: The woman has a red sweater.
>> Response: The's legs 

>> Prompt: The woman has a red sweater.
>> Response: A purple capet 

>> Prompt: The woman has a red sweater.
>> Response: A white mouse is lit 

>> Prompt: parking meter on sidewalk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: parking meter on sidewalk
>> Response: the floor is mage 

>> Prompt: parking meter on sidewalk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: parking meter on sidewalk
>> Response: the lows are supost 

>> Prompt: he has brown shoes
>> Response: the farsse is lit 

>> Prompt: he has brown shoes
>> Response: a witures lesss 

>> Prompt: he has brown shoes
>> Response: the floor has a fror the f 

>> Prompt: he has brown shoes
>> Response: the magese wictures on fit 

>> Prompt: store inside white brick house
>> Response: a mouse mousse on the far 

>> Prompt: store inside white brick house
>> Response: the floor has a f 

>> Prompt: store inside white brick house
>> Response: the mouse is white in color 

>> Prompt: store inside white brick house
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: woman wearing a red sweater
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman wearing a red sweater
>> Response: the mages 

>> Prompt: woman wearing a red sweater
>> Response: the mouse is louse 

>> Prompt: woman wearing a red sweater
>> Response: the mouse is less 

>> Prompt: tall green metal clock on a post
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: tall green metal clock on a post
>> Response: the floor is mouse is white in colour 

>> Prompt: tall green metal clock on a post
>> Response: apet is on the floor 

>> Prompt: tall green metal clock on a post
>> Response: aper bottle on a desk 

>> Prompt: man wearing a red shirt
>> Response: a mouse is and legs 

>> Prompt: man wearing a red shirt
>> Response: a mictures are on 

>> Prompt: man wearing a red shirt
>> Response: a lite less 

>> Prompt: man wearing a red shirt
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: the trunk of a plant
>> Response: a leages on a desk 

>> Prompt: the trunk of a plant
>> Response: a mouse lite legs 

>> Prompt: the trunk of a plant
>> Response: apers on the wall 

>> Prompt: the trunk of a plant
>> Response: the mout is white 

>> Prompt: A plant bare of leaves
>> Response: the mout is white 

>> Prompt: A plant bare of leaves
>> Response: a mouse of the picleture 

>> Prompt: A plant bare of leaves
>> Response: a wicle woodictures are on 

>> Prompt: A plant bare of leaves
>> Response: the wicture markets are support 

>> Prompt: Man wearing grey hoodie
>> Response: a mousesse and wit 

>> Prompt: Man wearing grey hoodie
>> Response: a leges 

>> Prompt: Man wearing grey hoodie
>> Response: a magese of the farse 

>> Prompt: Man wearing grey hoodie
>> Response: the fricture legs 

>> Prompt: Shadows on side of house
>> Response: a wicle wooditures on it. 

>> Prompt: Shadows on side of house
>> Response: the mouse is wit 

>> Prompt: Shadows on side of house
>> Response: a white mouse 

>> Prompt: Shadows on side of house
>> Response: a musetse of a paper 

>> Prompt: the photo was taken during the day
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: the photo was taken during the day
>> Response: a mouse legsss 

>> Prompt: the photo was taken during the day
>> Response: the mage is white in color 

>> Prompt: the photo was taken during the day
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the man is in a grey hoodie
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the man is in a grey hoodie
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: the man is in a grey hoodie
>> Response: the floor is mouse is white 

>> Prompt: the man is in a grey hoodie
>> Response: a lesesss 

>> Prompt: bikes are parked at the far edge
>> Response: the fuppit is a legs 

>> Prompt: bikes are parked at the far edge
>> Response: the wase is lous 

>> Prompt: bikes are parked at the far edge
>> Response: the floor is furit 

>> Prompt: bikes are parked at the far edge
>> Response: the floor has a white mouse 

>> Prompt: Truck parked at a curb
>> Response: the floor has a fuport 

>> Prompt: Truck parked at a curb
>> Response: the lowles 

>> Prompt: Truck parked at a curb
>> Response: the moouse is lles 

>> Prompt: Truck parked at a curb
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: white house is at the back
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: white house is at the back
>> Response: the mousess 

>> Prompt: white house is at the back
>> Response: the floor is white in color 

>> Prompt: white house is at the back
>> Response: a light on the floor 

>> Prompt: Clock on a pole
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: Clock on a pole
>> Response: the fupppport is on 

>> Prompt: Clock on a pole
>> Response: A purple couch with and white lor the light 

>> Prompt: Clock on a pole
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: woman wearing a grey sweater
>> Response: the floor has a red mage 

>> Prompt: woman wearing a grey sweater
>> Response: the floor has a red sweater 

>> Prompt: woman wearing a grey sweater
>> Response: a legs 

>> Prompt: woman wearing a grey sweater
>> Response: a mousse is liget 

>> Prompt: tall green clock on the sidewalk
>> Response: the mause is white 

>> Prompt: tall green clock on the sidewalk
>> Response: the fuposters are on the desk 

>> Prompt: tall green clock on the sidewalk
>> Response: the frorss mouse is legss 

>> Prompt: tall green clock on the sidewalk
>> Response: the frit is lle 

>> Prompt: brown shoes are worn by the man
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: brown shoes are worn by the man
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: brown shoes are worn by the man
>> Response: the marpers are les 

>> Prompt: brown shoes are worn by the man
>> Response: the mouse lese is white 

>> Prompt: The back of a white car
>> Response: the mouse is mouse 

>> Prompt: The back of a white car
>> Response: the fron is lle 

>> Prompt: The back of a white car
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: The back of a white car
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: two lights are on
>> Response: a wooden stand is on the floor 

>> Prompt: two lights are on
>> Response: the floor is lowls 

>> Prompt: two lights are on
>> Response: the was are lige 

>> Prompt: two lights are on
>> Response: a lite wicture and les 

>> Prompt: cars headlights are off
>> Response: as are on the desk 

>> Prompt: cars headlights are off
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: cars headlights are off
>> Response: ase louse woodent 

>> Prompt: cars headlights are off
>> Response: as are on the desk 

>> Prompt: parked white pickup truck
>> Response: the fuppport is on the desk 

>> Prompt: parked white pickup truck
>> Response: A purple carpers are on the desk 

>> Prompt: parked white pickup truck
>> Response: the mout is a mouse 

>> Prompt: parked white pickup truck
>> Response: A white pipture mouse and liggs 

>> Prompt: woman has hands in pocket
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: woman has hands in pocket
>> Response: the lor wngett of a lighte 

>> Prompt: woman has hands in pocket
>> Response: a lite wiget on a desk 

>> Prompt: woman has hands in pocket
>> Response: a mouse wite 

>> Prompt: a woman in a red sweater
>> Response: the fuppit is let 

>> Prompt: a woman in a red sweater
>> Response: a purple futon with and and legs 

>> Prompt: a woman in a red sweater
>> Response: the mouse lictures on far fut 

>> Prompt: a woman in a red sweater
>> Response: a white top 

>> Prompt: woman is wearing red tshirt
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: woman is wearing red tshirt
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman is wearing red tshirt
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman is wearing red tshirt
>> Response: the moouse is dows 

>> Prompt: A white Ford utility truck
>> Response: A cork boy llegs 

>> Prompt: A white Ford utility truck
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: A white Ford utility truck
>> Response: the mages lesssss 

>> Prompt: A white Ford utility truck
>> Response: A white pock and lit 

>> Prompt: man wearing a red sweater
>> Response: A purple lituress 

>> Prompt: man wearing a red sweater
>> Response: the fuppport is let 

>> Prompt: man wearing a red sweater
>> Response: the frorsss mouse 

>> Prompt: man wearing a red sweater
>> Response: the fuse is white 

>> Prompt: house is made of bricks
>> Response: the frit is mouse 

>> Prompt: house is made of bricks
>> Response: a white top 

>> Prompt: house is made of bricks
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: house is made of bricks
>> Response: a woowses 

>> Prompt: This clock is green.
>> Response: A purple clorpet is on 

>> Prompt: This clock is green.
>> Response: the mouse is wit 

>> Prompt: This clock is green.
>> Response: A white moute is lige 

>> Prompt: This clock is green.
>> Response: A woodicles are on 

>> Prompt: the man is in black pants
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the man is in black pants
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the man is in black pants
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: the man is in black pants
>> Response: the frit is a mout 

>> Prompt: trees line up the street
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: trees line up the street
>> Response: a white mouse is le 

>> Prompt: trees line up the street
>> Response: a white muse on the desk 

>> Prompt: trees line up the street
>> Response: a white mouse is le 

>> Prompt: the side walk is made of bricks
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the side walk is made of bricks
>> Response: a wit is lege 

>> Prompt: the side walk is made of bricks
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: the side walk is made of bricks
>> Response: the floor has bellllls 

>> Prompt: white car has been parked
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: white car has been parked
>> Response: the wit is a mar the roof 

>> Prompt: white car has been parked
>> Response: a mouse lege 

>> Prompt: white car has been parked
>> Response: the mouse is legs 

>> Prompt: woman has a grey jumper
>> Response: apet is made of a mart 

>> Prompt: woman has a grey jumper
>> Response: apet is on the desk 

>> Prompt: woman has a grey jumper
>> Response: apers are on the floor 

>> Prompt: woman has a grey jumper
>> Response: the mouse is clean in colour 

>> Prompt: bikes have been parked along the road
>> Response: the fuse is lit 

>> Prompt: bikes have been parked along the road
>> Response: the mage wage of the f 

>> Prompt: bikes have been parked along the road
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: bikes have been parked along the road
>> Response: a white carpet is on the desk 

>> Prompt: woman with a gray, unzipped sweatchirt
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: woman with a gray, unzipped sweatchirt
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: woman with a gray, unzipped sweatchirt
>> Response: the wit is lllles 

>> Prompt: woman with a gray, unzipped sweatchirt
>> Response: the marpet lege of the farp 

>> Prompt: brick sidewalk
>> Response: the lictred licles are on the floor 

>> Prompt: brick sidewalk
>> Response: the licle wictures are on the floor 

>> Prompt: brick sidewalk
>> Response: the light is dower 

>> Prompt: brick sidewalk
>> Response: the mouse lessss 

>> Prompt: a man wears grey shoes
>> Response: the markes are on the floor 

>> Prompt: a man wears grey shoes
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: a man wears grey shoes
>> Response: a white mousese 

>> Prompt: a man wears grey shoes
>> Response: a white miese 

>> Prompt: parking meter on the sidewalk
>> Response: the lowss are shone 

>> Prompt: parking meter on the sidewalk
>> Response: the mouse magse on the desk 

>> Prompt: parking meter on the sidewalk
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: parking meter on the sidewalk
>> Response: the lowss are far 

>> Prompt: large ornate clock on sidewalk
>> Response: the floor has a fupport 

>> Prompt: large ornate clock on sidewalk
>> Response: the fred mite 

>> Prompt: large ornate clock on sidewalk
>> Response: A wicture liture legggggs 

>> Prompt: large ornate clock on sidewalk
>> Response: A white poppers 

>> Prompt: tall buildings with many windows
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: tall buildings with many windows
>> Response: a mousesss 

>> Prompt: tall buildings with many windows
>> Response: a white mouses 

>> Prompt: tall buildings with many windows
>> Response: the floor has been parked next to the wer 

>> Prompt: a clock on a green pole
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: a clock on a green pole
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: a clock on a green pole
>> Response: the frors mage on the wall 

>> Prompt: a clock on a green pole
>> Response: a white muse is on the desk 

>> Prompt: bikes have been parked near a tree
>> Response: A purple futon 

>> Prompt: bikes have been parked near a tree
>> Response: the floor has a purple carperset 

>> Prompt: bikes have been parked near a tree
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: bikes have been parked near a tree
>> Response: A purple couch 

>> Prompt: white work truck
>> Response: the floor has a purple clort 

>> Prompt: white work truck
>> Response: a white in a mouse 

>> Prompt: white work truck
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: white work truck
>> Response: a leages legs 

>> Prompt: tree has no leaves
>> Response: the warsess lit 

>> Prompt: tree has no leaves
>> Response: a wit is a and dor the lit 

>> Prompt: tree has no leaves
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: tree has no leaves
>> Response: a wicle witures lit 

>> Prompt: lights are on
>> Response: the floor is llllle 

>> Prompt: lights are on
>> Response: the wil wooden stand is on the desk 

>> Prompt: lights are on
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: lights are on
>> Response: the floor has a fupport 

>> Prompt: woman is bald with little hair behind
>> Response: a micles on the desk 

>> Prompt: woman is bald with little hair behind
>> Response: a white dorkey dows 

>> Prompt: woman is bald with little hair behind
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: woman is bald with little hair behind
>> Response: a mouse witures on the fit 

>> Prompt: shadow is below the vehicle
>> Response: a wicleshte is on the floor 

>> Prompt: shadow is below the vehicle
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: shadow is below the vehicle
>> Response: the floor has been parked 

>> Prompt: shadow is below the vehicle
>> Response: a wiclectures are on the floor. 

>> Prompt: A white brick wall
>> Response: A white top top 

>> Prompt: A white brick wall
>> Response: the frit is mouse 

>> Prompt: A white brick wall
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: A white brick wall
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: there are two men conversing in the photo
>> Response: the mar less 

>> Prompt: there are two men conversing in the photo
>> Response: a white and dighte 

>> Prompt: there are two men conversing in the photo
>> Response: a waseveral das 

>> Prompt: there are two men conversing in the photo
>> Response: a mouse is lese 

>> Prompt: man with a gray, unzipped sweatchirt
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: man with a gray, unzipped sweatchirt
>> Response: the floor has mout 

>> Prompt: man with a gray, unzipped sweatchirt
>> Response: the mouse lit is le 

>> Prompt: man with a gray, unzipped sweatchirt
>> Response: the floor is mouse is white 

>> Prompt: a woman with grey pants
>> Response: the fupit is a let 

>> Prompt: a woman with grey pants
>> Response: a liges 

>> Prompt: a woman with grey pants
>> Response: the frit is lle 

>> Prompt: a woman with grey pants
>> Response: the mouses 

>> Prompt: Parking meter at a curb
>> Response: A and white post 

>> Prompt: Parking meter at a curb
>> Response: the lows are on the floor 

>> Prompt: Parking meter at a curb
>> Response: the floor is lllles 

>> Prompt: Parking meter at a curb
>> Response: the floor is lome 

>> Prompt: white brick building with black sign
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: white brick building with black sign
>> Response: the mouse is mage 

>> Prompt: white brick building with black sign
>> Response: a wiget. 

>> Prompt: white brick building with black sign
>> Response: the floor has been parked on the low the desk 

>> Prompt: A sign on the facade of the house
>> Response: the mouse legss 

>> Prompt: A sign on the facade of the house
>> Response: the mouse mage on a desk 

>> Prompt: A sign on the facade of the house
>> Response: a muse on the desk 

>> Prompt: A sign on the facade of the house
>> Response: the marke of the wall 

>> Prompt: white truck parked at the curb
>> Response: A and gray and wighte 

>> Prompt: white truck parked at the curb
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: white truck parked at the curb
>> Response: A and witege legs 

>> Prompt: white truck parked at the curb
>> Response: the lowl lllltt dower 

>> Prompt: a woman wears grey shoes
>> Response: the mout is a blue 

>> Prompt: a woman wears grey shoes
>> Response: the fron is a fuset 

>> Prompt: a woman wears grey shoes
>> Response: the farssess 

>> Prompt: a woman wears grey shoes
>> Response: the farkes on a desk 

>> Prompt: Man wearing red shirt
>> Response: a legs 

>> Prompt: Man wearing red shirt
>> Response: a mouse is les 

>> Prompt: Man wearing red shirt
>> Response: the mouse is white in color 

>> Prompt: Man wearing red shirt
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: he has raised his chin
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: he has raised his chin
>> Response: as mousesssse 

>> Prompt: he has raised his chin
>> Response: the lowss are low the road 

>> Prompt: he has raised his chin
>> Response: the man is dray 

>> Prompt: truck with racks parked next to curb
>> Response: A purple couch with a and and and white and drawn 

>> Prompt: truck with racks parked next to curb
>> Response: A purple carper 

>> Prompt: truck with racks parked next to curb
>> Response: A wooden standing at the desk 

>> Prompt: truck with racks parked next to curb
>> Response: the mage of the liget 

>> Prompt: man wearing a grey shirt
>> Response: a mousess 

>> Prompt: man wearing a grey shirt
>> Response: a white mouses 

>> Prompt: man wearing a grey shirt
>> Response: a liget. 

>> Prompt: man wearing a grey shirt
>> Response: a leags 

>> Prompt: a man with grey pants
>> Response: a lighte legs 

>> Prompt: a man with grey pants
>> Response: the mousse is white in color 

>> Prompt: a man with grey pants
>> Response: the lors 

>> Prompt: a man with grey pants
>> Response: a mouses 

>> Prompt: woman is wearing sneakers
>> Response: the floor has been tay 

>> Prompt: woman is wearing sneakers
>> Response: the mouses are support 

>> Prompt: woman is wearing sneakers
>> Response: the mage is wage 

>> Prompt: woman is wearing sneakers
>> Response: the was are blue 

>> Prompt: woman is wearing brown shoes
>> Response: the marsese is white 

>> Prompt: woman is wearing brown shoes
>> Response: a white mouse is douse 

>> Prompt: woman is wearing brown shoes
>> Response: a white and mousse is on 

>> Prompt: woman is wearing brown shoes
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman has hand on pocket
>> Response: the moutt is lit 

>> Prompt: woman has hand on pocket
>> Response: the lor wighte mouse wit 

>> Prompt: woman has hand on pocket
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: woman has hand on pocket
>> Response: a litettt of a and lit 

>> Prompt: a white brick wall
>> Response: a white muse on the desk 

>> Prompt: a white brick wall
>> Response: the mouse is mouse 

>> Prompt: a white brick wall
>> Response: the mouse mouse is on 

>> Prompt: a white brick wall
>> Response: the floor is mout 

>> Prompt: Two men talking to each other
>> Response: the wase is white in colour 

>> Prompt: Two men talking to each other
>> Response: the mouse lesss 

>> Prompt: Two men talking to each other
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: Two men talking to each other
>> Response: a wicles are on the desk 

>> Prompt: white brick building exterior
>> Response: a white top 

>> Prompt: white brick building exterior
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: white brick building exterior
>> Response: the wase is maus 

>> Prompt: white brick building exterior
>> Response: the waseat is a mage 

>> Prompt: A plant on the sidewalk
>> Response: the lit is a mout 

>> Prompt: A plant on the sidewalk
>> Response: the floor is fuppport 

>> Prompt: A plant on the sidewalk
>> Response: the lit is a mouse 

>> Prompt: A plant on the sidewalk
>> Response: the mouse is white in the lous 

>> Prompt: A man in a red long-sleeved shirt
>> Response: the floor has a fror mage 

>> Prompt: A man in a red long-sleeved shirt
>> Response: Asictures on a desk 

>> Prompt: A man in a red long-sleeved shirt
>> Response: the mouse is mags 

>> Prompt: A man in a red long-sleeved shirt
>> Response: the mage is white in color 

>> Prompt: lamp stand are along the road
>> Response: a white in colour 

>> Prompt: lamp stand are along the road
>> Response: the moowse is white in colour 

>> Prompt: lamp stand are along the road
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: lamp stand are along the road
>> Response: a white in the photo 

>> Prompt: White canopy on brick building
>> Response: a white top 

>> Prompt: White canopy on brick building
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: White canopy on brick building
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: White canopy on brick building
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: A parking meter with a yellow top
>> Response: a mouse wictures on iture 

>> Prompt: A parking meter with a yellow top
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: A parking meter with a yellow top
>> Response: Asian man working on it 

>> Prompt: A parking meter with a yellow top
>> Response: A cord lesss 

>> Prompt: man is wearing brown shoes
>> Response: a lesecturess are on the floor 

>> Prompt: man is wearing brown shoes
>> Response: the magesss on the wall 

>> Prompt: man is wearing brown shoes
>> Response: the farsse is wearing a grey mouse 

>> Prompt: man is wearing brown shoes
>> Response: a white carpeset is on the desk 

>> Prompt: A white truck
>> Response: A white top 

>> Prompt: A white truck
>> Response: A white top computer top of a desk 

>> Prompt: A white truck
>> Response: A mousse lictures in lit 

>> Prompt: A white truck
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a brown street lamp with a glass top
>> Response: A white moouse 

>> Prompt: a brown street lamp with a glass top
>> Response: A white top 

>> Prompt: a brown street lamp with a glass top
>> Response: the lowss 

>> Prompt: a brown street lamp with a glass top
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: tree is casting a shadow on the sidewalk
>> Response: a mousse on a table 

>> Prompt: tree is casting a shadow on the sidewalk
>> Response: a mouse legs on the desk 

>> Prompt: tree is casting a shadow on the sidewalk
>> Response: a white mouse on a desk 

>> Prompt: tree is casting a shadow on the sidewalk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: brick wall of a building
>> Response: a mouse moute legs 

>> Prompt: brick wall of a building
>> Response: the lit is lles 

>> Prompt: brick wall of a building
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: brick wall of a building
>> Response: a mulese of wood legs 

>> Prompt: A sign on the facade of the building
>> Response: a white mouse on the wall 

>> Prompt: A sign on the facade of the building
>> Response: a white leficles on a desk 

>> Prompt: A sign on the facade of the building
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: A sign on the facade of the building
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: a woman in a grey sweater
>> Response: a mousese on a desk 

>> Prompt: a woman in a grey sweater
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: a woman in a grey sweater
>> Response: the fron is a in the photo 

>> Prompt: a woman in a grey sweater
>> Response: the mouses 

>> Prompt: A woman with his fist at his mouth
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: A woman with his fist at his mouth
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: A woman with his fist at his mouth
>> Response: A white and downkes 

>> Prompt: A woman with his fist at his mouth
>> Response: A white and white mouse 

>> Prompt: woman is wearing glasses
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: woman is wearing glasses
>> Response: the lowss 

>> Prompt: woman is wearing glasses
>> Response: the floor is mouse is le 

>> Prompt: woman is wearing glasses
>> Response: a mause is lowing 

>> Prompt: the man is in a red shirt
>> Response: the mousse is white in colour 

>> Prompt: the man is in a red shirt
>> Response: a lit is a blue 

>> Prompt: the man is in a red shirt
>> Response: the mout is white in color 

>> Prompt: the man is in a red shirt
>> Response: the mousesss are blue in colour 

>> Prompt: the woman is in a red sweater
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the woman is in a red sweater
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the woman is in a red sweater
>> Response: the frit is llle 

>> Prompt: the woman is in a red sweater
>> Response: a mall red betit 

>> Prompt: man has brown shoes
>> Response: a white carpet is on the floor 

>> Prompt: man has brown shoes
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: man has brown shoes
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: man has brown shoes
>> Response: the wit is legs 

>> Prompt: sign above house entrance
>> Response: the warkes are on the floor 

>> Prompt: sign above house entrance
>> Response: a micle wicles on a table 

>> Prompt: sign above house entrance
>> Response: a white licles are on the floor 

>> Prompt: sign above house entrance
>> Response: the man has fus and and white dorige 

>> Prompt: sign on a building
>> Response: a white muse on the wall 

>> Prompt: sign on a building
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: sign on a building
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: sign on a building
>> Response: a white mouse is on the floor 

>> Prompt: two lights are lit
>> Response: the floor has been parked next to the photo 

>> Prompt: two lights are lit
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: two lights are lit
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: two lights are lit
>> Response: a lit is on 

>> Prompt: bicycles are in the background
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: bicycles are in the background
>> Response: the was are willing 

>> Prompt: bicycles are in the background
>> Response: a white in colour 

>> Prompt: bicycles are in the background
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: woman has brown shoes
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: woman has brown shoes
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: woman has brown shoes
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: woman has brown shoes
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: two men having a conversation
>> Response: the llegs 

>> Prompt: two men having a conversation
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: two men having a conversation
>> Response: a lowns 

>> Prompt: two men having a conversation
>> Response: the lllegs 

>> Prompt: there is a bicycle in the photo
>> Response: the frit is lege 

>> Prompt: there is a bicycle in the photo
>> Response: the floor has a maut 

>> Prompt: there is a bicycle in the photo
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: there is a bicycle in the photo
>> Response: the mouse wicture mouse 

>> Prompt: white brick house with black sign
>> Response: the wit is lles 

>> Prompt: white brick house with black sign
>> Response: a white curpet 

>> Prompt: white brick house with black sign
>> Response: the mousessss 

>> Prompt: white brick house with black sign
>> Response: a lite mite 

>> Prompt: The back of a white vehicle
>> Response: a white mouse on the wall 

>> Prompt: The back of a white vehicle
>> Response: the frons legs 

>> Prompt: The back of a white vehicle
>> Response: the floor is fuport is le 

>> Prompt: The back of a white vehicle
>> Response: a mictures are on the floor 

>> Prompt: man wearing red top and sneakers
>> Response: the mouse lit is le 

>> Prompt: man wearing red top and sneakers
>> Response: the mouse is legs 

>> Prompt: man wearing red top and sneakers
>> Response: a mouse licles on the wall 

>> Prompt: man wearing red top and sneakers
>> Response: a mouse lite 

>> Prompt: sidewalk paved with bricks
>> Response: a wituress on a desk 

>> Prompt: sidewalk paved with bricks
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: sidewalk paved with bricks
>> Response: the mousess 

>> Prompt: sidewalk paved with bricks
>> Response: a white mouse 

>> Prompt: vehicle has a black tire
>> Response: a white mouse is legs 

>> Prompt: vehicle has a black tire
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: vehicle has a black tire
>> Response: a mouse is downe 

>> Prompt: vehicle has a black tire
>> Response: the wit is mouse 

>> Prompt: the woman to the left is wearing glasses
>> Response: the low is white 

>> Prompt: the woman to the left is wearing glasses
>> Response: a mage is down 

>> Prompt: the woman to the left is wearing glasses
>> Response: a mage is dor 

>> Prompt: the woman to the left is wearing glasses
>> Response: the floor is lllllls 

>> Prompt: man in red sweater
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: man in red sweater
>> Response: the mouse is mous 

>> Prompt: man in red sweater
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: man in red sweater
>> Response: the mall mags on the desk 

>> Prompt: bicycle tied to a post
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: bicycle tied to a post
>> Response: apet of the lige 

>> Prompt: bicycle tied to a post
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: bicycle tied to a post
>> Response: the mouse is dain 

>> Prompt: guy wearing a red sweater
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: guy wearing a red sweater
>> Response: a white top 

>> Prompt: guy wearing a red sweater
>> Response: a lit is a legs 

>> Prompt: guy wearing a red sweater
>> Response: the fuse is clean 

>> Prompt: lamp post are along the road
>> Response: a mouse legss on ighte 

>> Prompt: lamp post are along the road
>> Response: the wil wooden stand is on the floor 

>> Prompt: lamp post are along the road
>> Response: the mage is dor 

>> Prompt: lamp post are along the road
>> Response: a white drawne drawers 

>> Prompt: A plant trunk on the sidewalk
>> Response: a lictures are on the desk 

>> Prompt: A plant trunk on the sidewalk
>> Response: a lege of legs 

>> Prompt: A plant trunk on the sidewalk
>> Response: a lit is drawns 

>> Prompt: A plant trunk on the sidewalk
>> Response: a white moutesse on a desk 

>> Prompt: bikes are parked next to a tree
>> Response: the floor has be the road 

>> Prompt: bikes are parked next to a tree
>> Response: the floor has a purple futon 

>> Prompt: bikes are parked next to a tree
>> Response: the mouse is far 

>> Prompt: bikes are parked next to a tree
>> Response: A white and white and white mouses 

>> Prompt: one woman is wearing grey jumper
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: one woman is wearing grey jumper
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: one woman is wearing grey jumper
>> Response: apers on the floor 

>> Prompt: one woman is wearing grey jumper
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: green clock
>> Response: a wicture is and dor the dige 

>> Prompt: green clock
>> Response: the mouse is downe 

>> Prompt: green clock
>> Response: the mout is a lles 

>> Prompt: green clock
>> Response: the wase is white 

>> Prompt: A man wearing a gray jacket and gray pants.
>> Response: A white and white and and dight 

>> Prompt: A man wearing a gray jacket and gray pants.
>> Response: The's a red legs 

>> Prompt: A man wearing a gray jacket and gray pants.
>> Response: A purple lighte lictriture legs 

>> Prompt: A man wearing a gray jacket and gray pants.
>> Response: A purple clorteshicleshte and wit 

>> Prompt: parking meter next to the curb
>> Response: A white and and white dorns 

>> Prompt: parking meter next to the curb
>> Response: the farper bottle is on the floor 

>> Prompt: parking meter next to the curb
>> Response: a mouse legs 

>> Prompt: parking meter next to the curb
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: man wearing a grey sweater
>> Response: the mage is mouse 

>> Prompt: man wearing a grey sweater
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: man wearing a grey sweater
>> Response: a white top 

>> Prompt: man wearing a grey sweater
>> Response: the fupport is and less 

>> Prompt: woman has dark hair
>> Response: the mouse is white in color 

>> Prompt: woman has dark hair
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: woman has dark hair
>> Response: the mouse is dout 

>> Prompt: woman has dark hair
>> Response: A purple clort 

>> Prompt: work boots
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: work boots
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: work boots
>> Response: a mite witure legs 

>> Prompt: work boots
>> Response: a licles are on the floor 

>> Prompt: overhead lights are glowing orange
>> Response: the mouse lessse lout and legs 

>> Prompt: overhead lights are glowing orange
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: overhead lights are glowing orange
>> Response: a wicture lit is on the desk 

>> Prompt: overhead lights are glowing orange
>> Response: a wicturiture and drawns 

>> Prompt: house is painted white
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: house is painted white
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: house is painted white
>> Response: the floor has a mause 

>> Prompt: house is painted white
>> Response: the mage is clean 

>> Prompt: trees are next to were they are standing
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: trees are next to were they are standing
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: trees are next to were they are standing
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: trees are next to were they are standing
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: The man has a red shirt.
>> Response: A white mouse is on the desk 

>> Prompt: The man has a red shirt.
>> Response: A white popper with a past 

>> Prompt: The man has a red shirt.
>> Response: A white mousess 

>> Prompt: The man has a red shirt.
>> Response: The's a red sweater 

>> Prompt: man has hands in pocket
>> Response: A wictures on the wall 

>> Prompt: man has hands in pocket
>> Response: a lite wooditet 

>> Prompt: man has hands in pocket
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: man has hands in pocket
>> Response: a litet is and lit 

>> Prompt: a bike in the distance
>> Response: the mouse is white in color 

>> Prompt: a bike in the distance
>> Response: the moouse wit is llight 

>> Prompt: a bike in the distance
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: a bike in the distance
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: lights are on in the building
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: lights are on in the building
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: lights are on in the building
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: lights are on in the building
>> Response: a wictures on the floor 

>> Prompt: the woman is in a grey hoodie
>> Response: the mouse is lege 

>> Prompt: the woman is in a grey hoodie
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the woman is in a grey hoodie
>> Response: the floor has been parked 

>> Prompt: the woman is in a grey hoodie
>> Response: the fricl is drawers 

>> Prompt: Man standing on a sidewalk
>> Response: a leage mouse lite 

>> Prompt: Man standing on a sidewalk
>> Response: the floor is mouse is white 

>> Prompt: Man standing on a sidewalk
>> Response: the floor has a white mouse 

>> Prompt: Man standing on a sidewalk
>> Response: a mouse lictures on the wall 

>> Prompt: there are cars parked along the side walk
>> Response: the floor is furit is dar 

>> Prompt: there are cars parked along the side walk
>> Response: a white drawers 

>> Prompt: there are cars parked along the side walk
>> Response: a mage of the mouse 

>> Prompt: there are cars parked along the side walk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Pavers are on the ground
>> Response: a miture wicture legs 

>> Prompt: Pavers are on the ground
>> Response: the floor has bowlll of day 

>> Prompt: Pavers are on the ground
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: Pavers are on the ground
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: street is made of bricks
>> Response: the farpers are on the floor 

>> Prompt: street is made of bricks
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: street is made of bricks
>> Response: a mouse is less 

>> Prompt: street is made of bricks
>> Response: a mule woodite les 

>> Prompt: the man wears a grey hoodie
>> Response: a mouse is lit 

>> Prompt: the man wears a grey hoodie
>> Response: a litet is a lit 

>> Prompt: the man wears a grey hoodie
>> Response: the mousse is white in colour 

>> Prompt: the man wears a grey hoodie
>> Response: the frorss mause is on the floor 

>> Prompt: Row of trees on right side of road
>> Response: the was are suseatt 

>> Prompt: Row of trees on right side of road
>> Response: the mousse is lit 

>> Prompt: Row of trees on right side of road
>> Response: A white moouses 

>> Prompt: Row of trees on right side of road
>> Response: A coveral corners 

>> Prompt: guy is wearing black pants
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: guy is wearing black pants
>> Response: a white and white capet 

>> Prompt: guy is wearing black pants
>> Response: the floor has been parked next to the photo 

>> Prompt: guy is wearing black pants
>> Response: a lit is a lit 

>> Prompt: a man has brown shoes on
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: a man has brown shoes on
>> Response: the floor is clean with a leffit 

>> Prompt: a man has brown shoes on
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a man has brown shoes on
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: A clock face on a pole
>> Response: A purple couch with a and and and white light 

>> Prompt: A clock face on a pole
>> Response: the mouse legs 

>> Prompt: A clock face on a pole
>> Response: the frige mage on the desk 

>> Prompt: A clock face on a pole
>> Response: A woodite legs 

>> Prompt: side walk is made of bricks
>> Response: the farpers are on the floor 

>> Prompt: side walk is made of bricks
>> Response: the was are blue in colour 

>> Prompt: side walk is made of bricks
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: side walk is made of bricks
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: large moss covered tree
>> Response: the warpet of the wall 

>> Prompt: large moss covered tree
>> Response: A miture wictures on it 

>> Prompt: large moss covered tree
>> Response: A white mouse on a table 

>> Prompt: large moss covered tree
>> Response: A wiclesh lessss 

>> Prompt: trees are on the sidewalk
>> Response: A wooden been tray 

>> Prompt: trees are on the sidewalk
>> Response: the floor is fuport 

>> Prompt: trees are on the sidewalk
>> Response: the floor is mouse is white 

>> Prompt: trees are on the sidewalk
>> Response: A white curpet 

>> Prompt: man has red top
>> Response: the floor is mout is white 

>> Prompt: man has red top
>> Response: the mage is down 

>> Prompt: man has red top
>> Response: a mouse is les 

>> Prompt: man has red top
>> Response: a white mouse is dowing 

>> Prompt: Sign on white building above entrance
>> Response: a witures on a desk 

>> Prompt: Sign on white building above entrance
>> Response: a lusege of a fiture 

>> Prompt: Sign on white building above entrance
>> Response: the mouse legss on a desk 

>> Prompt: Sign on white building above entrance
>> Response: the mout is white in the le 

>> Prompt: plant is casting a shadow on the sidewalk
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: plant is casting a shadow on the sidewalk
>> Response: the floor is white in the photo 

>> Prompt: plant is casting a shadow on the sidewalk
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: plant is casting a shadow on the sidewalk
>> Response: the mage is white in the photo 
