>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: man wearing black suit
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: man wearing black suit
>> Response: a mousetttit on a desk 

>> Prompt: man wearing black suit
>> Response: the mousess 

>> Prompt: man wearing black suit
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: a woman wears a black suit with embroidery
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: a woman wears a black suit with embroidery
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a woman wears a black suit with embroidery
>> Response: a lite wite lit 

>> Prompt: a woman wears a black suit with embroidery
>> Response: a lighte wite 

>> Prompt: a black stone earring
>> Response: the fark is on the desk 

>> Prompt: a black stone earring
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a black stone earring
>> Response: a lighte legs 

>> Prompt: a black stone earring
>> Response: a moute is le 

>> Prompt: a man wears a black business suit
>> Response: the floor has a red mouse 

>> Prompt: a man wears a black business suit
>> Response: a white and white pillow 

>> Prompt: a man wears a black business suit
>> Response: a moute licture less 

>> Prompt: a man wears a black business suit
>> Response: a mitures on itet 

>> Prompt: The person is smiling
>> Response: a mage is on the desk 

>> Prompt: The person is smiling
>> Response: the frorse is down 

>> Prompt: The person is smiling
>> Response: the floor has been switched 

>> Prompt: The person is smiling
>> Response: a mage is on the desk 

>> Prompt: a couple in front of trees and white building
>> Response: the wit is les 

>> Prompt: a couple in front of trees and white building
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a couple in front of trees and white building
>> Response: A witure licle wictures are on 

>> Prompt: a couple in front of trees and white building
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: woman is speaking to the man
>> Response: a woone wers 

>> Prompt: woman is speaking to the man
>> Response: a moutese is on the desk 

>> Prompt: woman is speaking to the man
>> Response: the lowse is white in colour 

>> Prompt: woman is speaking to the man
>> Response: the lowss are suseating 

>> Prompt: person wearing black sweater
>> Response: a mouse is lege 

>> Prompt: person wearing black sweater
>> Response: the mouse is mouses 

>> Prompt: person wearing black sweater
>> Response: A white and white mouse 

>> Prompt: person wearing black sweater
>> Response: the fuport is and dor the lite 

>> Prompt: man is smiling
>> Response: the farkes 

>> Prompt: man is smiling
>> Response: the mage is les 

>> Prompt: man is smiling
>> Response: a wicletures on it 

>> Prompt: man is smiling
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: woman speaking close to person's ear
>> Response: the waseat is a lege 

>> Prompt: woman speaking close to person's ear
>> Response: the wictures on the ffaget 

>> Prompt: woman speaking close to person's ear
>> Response: the mouse wages on a table 

>> Prompt: woman speaking close to person's ear
>> Response: a white mousese on the far 

>> Prompt: white t-shirt of person wearing sweater
>> Response: A purple clushone 

>> Prompt: white t-shirt of person wearing sweater
>> Response: A and and white micles 

>> Prompt: white t-shirt of person wearing sweater
>> Response: the fron is a lle 

>> Prompt: white t-shirt of person wearing sweater
>> Response: A and and witures 

>> Prompt: person is smiling
>> Response: the floor is fur 

>> Prompt: person is smiling
>> Response: age is legs 

>> Prompt: person is smiling
>> Response: agn is along the down 

>> Prompt: person is smiling
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: wine tie of man wearing suit
>> Response: the floor has a red sweater 

>> Prompt: wine tie of man wearing suit
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: wine tie of man wearing suit
>> Response: the mouse is lout 

>> Prompt: wine tie of man wearing suit
>> Response: the marks on a desk 

>> Prompt: person wearing black sweater with white dress shirt
>> Response: the fupictures on the wall 

>> Prompt: person wearing black sweater with white dress shirt
>> Response: A purple and white mictures 

>> Prompt: person wearing black sweater with white dress shirt
>> Response: A white popppt is on the desk 

>> Prompt: person wearing black sweater with white dress shirt
>> Response: A purple and white lit 

>> Prompt: The woman is wearing a sweater
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: The woman is wearing a sweater
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: The woman is wearing a sweater
>> Response: a white top 

>> Prompt: The woman is wearing a sweater
>> Response: the moussess 

>> Prompt: The person is wearing a suit
>> Response: the mage is clean 

>> Prompt: The person is wearing a suit
>> Response: the farpers are mar the roof 

>> Prompt: The person is wearing a suit
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: The person is wearing a suit
>> Response: the frictures are on 

>> Prompt: black business slacks
>> Response: the floor is fuppppet is on 

>> Prompt: black business slacks
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: black business slacks
>> Response: a muse on the desk 

>> Prompt: black business slacks
>> Response: the mouse is lout 

>> Prompt: a black belt through a belt loop
>> Response: the wicturicture less 

>> Prompt: a black belt through a belt loop
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a black belt through a belt loop
>> Response: a wage of a papers. 

>> Prompt: a black belt through a belt loop
>> Response: a mouse legss on the wall 

>> Prompt: the trunk of the tree
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the trunk of the tree
>> Response: a witure mousse mouse fage 

>> Prompt: the trunk of the tree
>> Response: the wit is white 

>> Prompt: the trunk of the tree
>> Response: a mause is on the desk 

>> Prompt: black accessory
>> Response: the floor has a fuport 

>> Prompt: black accessory
>> Response: the mouse mage is lese 

>> Prompt: black accessory
>> Response: a liget is on the desk 

>> Prompt: black accessory
>> Response: the mouse is louse 

>> Prompt: black belt
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: black belt
>> Response: a white dork bes 

>> Prompt: black belt
>> Response: a white carseses are on 

>> Prompt: black belt
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: big nose of seated person
>> Response: the floor is mouse is white in the photo 

>> Prompt: big nose of seated person
>> Response: a white musese on the wall 

>> Prompt: big nose of seated person
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: big nose of seated person
>> Response: a woutit is a and leggs 

>> Prompt: woman with head pulled off of face
>> Response: ain is down 

>> Prompt: woman with head pulled off of face
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: woman with head pulled off of face
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman with head pulled off of face
>> Response: the farks are on the floor 

>> Prompt: metal clip over patterned tie over solid purple tie
>> Response: a white carperset 

>> Prompt: metal clip over patterned tie over solid purple tie
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: metal clip over patterned tie over solid purple tie
>> Response: the moouse is dle 

>> Prompt: metal clip over patterned tie over solid purple tie
>> Response: a white mouse on the desk 

>> Prompt: The table is round
>> Response: a wicture is dray 

>> Prompt: The table is round
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: The table is round
>> Response: the floor has been parked next to the lit 

>> Prompt: The table is round
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: a person wears a black business suit
>> Response: a lige witures on fttt 

>> Prompt: a person wears a black business suit
>> Response: a micle legs on a desk 

>> Prompt: a person wears a black business suit
>> Response: a leavessss on a desk 

>> Prompt: a person wears a black business suit
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: The tie looks like theres two ties
>> Response: a wouseating and wige 

>> Prompt: The tie looks like theres two ties
>> Response: a wicture witure lit 

>> Prompt: The tie looks like theres two ties
>> Response: the waseat is a mous 

>> Prompt: The tie looks like theres two ties
>> Response: a witure micles are on the desk 

>> Prompt: Woman is whispering to man
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Woman is whispering to man
>> Response: a white and white dorkes 

>> Prompt: Woman is whispering to man
>> Response: the wictures are supppport 

>> Prompt: Woman is whispering to man
>> Response: the magese is downing 

>> Prompt: two small black eyes of person
>> Response: the floor has been parked near the road 

>> Prompt: two small black eyes of person
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: two small black eyes of person
>> Response: the low is white in colour 

>> Prompt: two small black eyes of person
>> Response: the mouse is lit 

>> Prompt: big nose of seated man
>> Response: the floor has a red dray 

>> Prompt: big nose of seated man
>> Response: the mouse is white in the photo 

>> Prompt: big nose of seated man
>> Response: a white muse on the desk 

>> Prompt: big nose of seated man
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: white t-shirt of man wearing suit
>> Response: a lege of a pit 

>> Prompt: white t-shirt of man wearing suit
>> Response: the farsse is mouses 

>> Prompt: white t-shirt of man wearing suit
>> Response: a white muse 

>> Prompt: white t-shirt of man wearing suit
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: person has black head
>> Response: the wil is white in colour 

>> Prompt: person has black head
>> Response: the wars are shit 

>> Prompt: person has black head
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: person has black head
>> Response: a witure mouses 

>> Prompt: Her hand is on his
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Her hand is on his
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Her hand is on his
>> Response: the furit is a lit 

>> Prompt: Her hand is on his
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: small round table
>> Response: the mouse lessss lout lighte 

>> Prompt: small round table
>> Response: the wil mousse legs 

>> Prompt: small round table
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: small round table
>> Response: the mouse is legs 

>> Prompt: metal tie clip
>> Response: ark mous on the wall 

>> Prompt: metal tie clip
>> Response: the mouse is low 

>> Prompt: metal tie clip
>> Response: the floor has a white cluse 

>> Prompt: metal tie clip
>> Response: the warpers are on the desk 

>> Prompt: woman's hand on top of person's shoulder
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: woman's hand on top of person's shoulder
>> Response: the mouse wage of a f 

>> Prompt: woman's hand on top of person's shoulder
>> Response: the waseat is lows 

>> Prompt: woman's hand on top of person's shoulder
>> Response: the warks are on the desk 

>> Prompt: His hand is on a table
>> Response: a mouse witures on the floor 

>> Prompt: His hand is on a table
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: His hand is on a table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: His hand is on a table
>> Response: a white top 

>> Prompt: wine tie of person wearing suit
>> Response: the floor has been parked next to the photo 

>> Prompt: wine tie of person wearing suit
>> Response: the moousse moussse on it 

>> Prompt: wine tie of person wearing suit
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: wine tie of person wearing suit
>> Response: A white micturiture and dray 

>> Prompt: two small black eyes of man
>> Response: the mouse is mous 

>> Prompt: two small black eyes of man
>> Response: a mouse and legs 

>> Prompt: two small black eyes of man
>> Response: the floor is mout 

>> Prompt: two small black eyes of man
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: jewelry hanging on right ear
>> Response: a white mouse is dous 

>> Prompt: jewelry hanging on right ear
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: jewelry hanging on right ear
>> Response: the markes on the desk 

>> Prompt: jewelry hanging on right ear
>> Response: a lectures on the desk 

>> Prompt: woman in profile with black pearl earring
>> Response: a micluture drawers 

>> Prompt: woman in profile with black pearl earring
>> Response: a mite legss 

>> Prompt: woman in profile with black pearl earring
>> Response: a lite mouse on the wall 

>> Prompt: woman in profile with black pearl earring
>> Response: the mouse moutse is dar 

>> Prompt: woman with hair pulled off of face
>> Response: aper bottle with legs 

>> Prompt: woman with hair pulled off of face
>> Response: apers on a desk 

>> Prompt: woman with hair pulled off of face
>> Response: aine mousse on a table 

>> Prompt: woman with hair pulled off of face
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: ear ring is black
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: ear ring is black
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: ear ring is black
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: ear ring is black
>> Response: a white mousse is on 

>> Prompt: The man is smiling
>> Response: age is on the desk 

>> Prompt: The man is smiling
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: The man is smiling
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: The man is smiling
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: person wears a white dress shirt
>> Response: a miture mousse and legs 

>> Prompt: person wears a white dress shirt
>> Response: a mictures on fiture 

>> Prompt: person wears a white dress shirt
>> Response: the fuse is clean 

>> Prompt: person wears a white dress shirt
>> Response: the floor is furight 

>> Prompt: woman wearing a sweater
>> Response: the mauses 

>> Prompt: woman wearing a sweater
>> Response: A purple carpet 

>> Prompt: woman wearing a sweater
>> Response: A purple carpet 

>> Prompt: woman wearing a sweater
>> Response: A purple carpet is on the desk 

>> Prompt: person has black hair
>> Response: the mall les 

>> Prompt: person has black hair
>> Response: a wit is and light 

>> Prompt: person has black hair
>> Response: a white mout 

>> Prompt: person has black hair
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: The woman is wearing a suit
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: The woman is wearing a suit
>> Response: the farkey is wearing a red shirt 

>> Prompt: The woman is wearing a suit
>> Response: the fron is down 

>> Prompt: The woman is wearing a suit
>> Response: a magese less 

>> Prompt: a woman wears a black sweater with embroidery
>> Response: a micle witure lesss 

>> Prompt: a woman wears a black sweater with embroidery
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: a woman wears a black sweater with embroidery
>> Response: the farkey lit 

>> Prompt: a woman wears a black sweater with embroidery
>> Response: a mousess 

>> Prompt: man wears a white dress shirt
>> Response: the fror markets 

>> Prompt: man wears a white dress shirt
>> Response: the mousse is white in colour 

>> Prompt: man wears a white dress shirt
>> Response: the fricl markes on a table 

>> Prompt: man wears a white dress shirt
>> Response: a lege of litt 

>> Prompt: man wearing black suit with white dress shirt
>> Response: the mout is clean 

>> Prompt: man wearing black suit with white dress shirt
>> Response: the marpet is clean 

>> Prompt: man wearing black suit with white dress shirt
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: man wearing black suit with white dress shirt
>> Response: the man is wearing a red and white shirt 

>> Prompt: two happy people smiling
>> Response: apet is clean with les 

>> Prompt: two happy people smiling
>> Response: the mage moutse is on 

>> Prompt: two happy people smiling
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: two happy people smiling
>> Response: the mar mouse lictures on the iture 

>> Prompt: woman's hand over person's hand
>> Response: a mouse is and white in color 

>> Prompt: woman's hand over person's hand
>> Response: the floor has bellllles 

>> Prompt: woman's hand over person's hand
>> Response: a mouse lesesss 

>> Prompt: woman's hand over person's hand
>> Response: the wit is llegs 

>> Prompt: woman speaking close to man's ear
>> Response: a woorkes are on the floor 

>> Prompt: woman speaking close to man's ear
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: woman speaking close to man's ear
>> Response: a moute is less 

>> Prompt: woman speaking close to man's ear
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: woman's hand over man's hand
>> Response: a white and white clost 

>> Prompt: woman's hand over man's hand
>> Response: the mouse legssss lit 

>> Prompt: woman's hand over man's hand
>> Response: a mouse is and dor 

>> Prompt: woman's hand over man's hand
>> Response: the floor has a and mouse 

>> Prompt: silver tie clip
>> Response: the mouse is down 

>> Prompt: silver tie clip
>> Response: arpet is on 

>> Prompt: silver tie clip
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: silver tie clip
>> Response: a wicleshte witures lit 

>> Prompt: The person is wearing a sweater
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: The person is wearing a sweater
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: The person is wearing a sweater
>> Response: the mage is mar 

>> Prompt: The person is wearing a sweater
>> Response: a mouse is and dight 

>> Prompt: The man is wearing a suit
>> Response: the farkes are on the floor 

>> Prompt: The man is wearing a suit
>> Response: the lesss 

>> Prompt: The man is wearing a suit
>> Response: a white mouse is dowing 

>> Prompt: The man is wearing a suit
>> Response: a mouse is less 

>> Prompt: a small round worn table
>> Response: a lictures are on the floor 

>> Prompt: a small round worn table
>> Response: a white muse on the desk 

>> Prompt: a small round worn table
>> Response: the wil wit is a dray 

>> Prompt: a small round worn table
>> Response: the mouse is mouse 

>> Prompt: brown wooden table
>> Response: a lige less 

>> Prompt: brown wooden table
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: brown wooden table
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: brown wooden table
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: a couple in front of trees and white house
>> Response: A wicle witures on igainst a desk 

>> Prompt: a couple in front of trees and white house
>> Response: A cord mouseses 

>> Prompt: a couple in front of trees and white house
>> Response: the waseat is a lege 

>> Prompt: a couple in front of trees and white house
>> Response: A coater bottle with a down 

>> Prompt: Her hand is on his shoulder
>> Response: the floor has bellly 

>> Prompt: Her hand is on his shoulder
>> Response: a mouse leses 

>> Prompt: Her hand is on his shoulder
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: Her hand is on his shoulder
>> Response: the fuse is white in colour 

>> Prompt: person wearing black suit with white dress shirt
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: person wearing black suit with white dress shirt
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: person wearing black suit with white dress shirt
>> Response: a mite lesss 

>> Prompt: person wearing black suit with white dress shirt
>> Response: the mousesss 

>> Prompt: woman is speaking to the person
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: woman is speaking to the person
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: woman is speaking to the person
>> Response: a white mouse is downe the le 

>> Prompt: woman is speaking to the person
>> Response: the mage is white in colour 

>> Prompt: woman whispering to a man
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: woman whispering to a man
>> Response: a leages on a desk 

>> Prompt: woman whispering to a man
>> Response: the mousse is lown 

>> Prompt: woman whispering to a man
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a purple neck tie
>> Response: the was are was 

>> Prompt: a purple neck tie
>> Response: a white moouses 

>> Prompt: a purple neck tie
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a purple neck tie
>> Response: a wownk of the mous 

>> Prompt: woman whispering to a person
>> Response: the mouse is low 

>> Prompt: woman whispering to a person
>> Response: A white mouse on a table 

>> Prompt: woman whispering to a person
>> Response: the mout is white in the photo 

>> Prompt: woman whispering to a person
>> Response: the mout is a mouse 

>> Prompt: man has black hair
>> Response: a white muse is on 

>> Prompt: man has black hair
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: man has black hair
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: man has black hair
>> Response: a mall papers 

>> Prompt: The table is brown
>> Response: the was are mouse 

>> Prompt: The table is brown
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: The table is brown
>> Response: a mouse is lese 

>> Prompt: The table is brown
>> Response: a lit is along the photo 

>> Prompt: person wearing black suit
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: person wearing black suit
>> Response: a mouse is and legs 

>> Prompt: person wearing black suit
>> Response: a lightes on the ite 

>> Prompt: person wearing black suit
>> Response: the lowsss are and wny the road 

>> Prompt: a black stone jewelry
>> Response: a wituring on lit 

>> Prompt: a black stone jewelry
>> Response: the warkes on the it. 

>> Prompt: a black stone jewelry
>> Response: a mite lesse 

>> Prompt: a black stone jewelry
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a button hole on the lapel
>> Response: a mouse lecless on the ight 

>> Prompt: a button hole on the lapel
>> Response: the mouse warke of the wall 

>> Prompt: a button hole on the lapel
>> Response: a mite legs on a table 

>> Prompt: a button hole on the lapel
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: wine tie of person wearing sweater
>> Response: A purple and white mousse 

>> Prompt: wine tie of person wearing sweater
>> Response: A purple carpet 

>> Prompt: wine tie of person wearing sweater
>> Response: the mouse is mage 

>> Prompt: wine tie of person wearing sweater
>> Response: A woodender drawn 

>> Prompt: earring hanging on right ear
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: earring hanging on right ear
>> Response: the floor has been parked on the wall 

>> Prompt: earring hanging on right ear
>> Response: a white top 

>> Prompt: earring hanging on right ear
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a pewter colored tie with a maroon boarder
>> Response: a white carpet is on the floor 

>> Prompt: a pewter colored tie with a maroon boarder
>> Response: the warkey bear llesss 

>> Prompt: a pewter colored tie with a maroon boarder
>> Response: the mause is clean 

>> Prompt: a pewter colored tie with a maroon boarder
>> Response: a wiclupeture mouse 

>> Prompt: woman wearing a suit
>> Response: a marpers on the wall 

>> Prompt: woman wearing a suit
>> Response: a marke of a lit 

>> Prompt: woman wearing a suit
>> Response: the legs 

>> Prompt: woman wearing a suit
>> Response: the floor has been parked next to the wer 

>> Prompt: a person wears a black business sweater
>> Response: a white mousese is on the desk 

>> Prompt: a person wears a black business sweater
>> Response: the floor has a red and lit 

>> Prompt: a person wears a black business sweater
>> Response: a liget is on 

>> Prompt: a person wears a black business sweater
>> Response: the frorss mouse is legs 

>> Prompt: woman in profile with black pearl jewelry
>> Response: a moute is dower 

>> Prompt: woman in profile with black pearl jewelry
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman in profile with black pearl jewelry
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: woman in profile with black pearl jewelry
>> Response: the waseat is a be the photo 

>> Prompt: hand resting on the table
>> Response: the mousse is far 

>> Prompt: hand resting on the table
>> Response: a white lighte lite 

>> Prompt: hand resting on the table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: hand resting on the table
>> Response: a white liget on the wall 

>> Prompt: a black accessory through a accessory loop
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a black accessory through a accessory loop
>> Response: a mouse on the ige 

>> Prompt: a black accessory through a accessory loop
>> Response: a white mouse on the far farkes 

>> Prompt: a black accessory through a accessory loop
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: Woman is whispering to person
>> Response: the wa witures on the wall 

>> Prompt: Woman is whispering to person
>> Response: the mouse lowssesss 

>> Prompt: Woman is whispering to person
>> Response: the mouse is lege 

>> Prompt: Woman is whispering to person
>> Response: a working meter 

>> Prompt: white t-shirt of person wearing suit
>> Response: the mages 

>> Prompt: white t-shirt of person wearing suit
>> Response: the mage is mart 

>> Prompt: white t-shirt of person wearing suit
>> Response: A black mictures on iture 

>> Prompt: white t-shirt of person wearing suit
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: woman's hand on top of man's shoulder
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: woman's hand on top of man's shoulder
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: woman's hand on top of man's shoulder
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: woman's hand on top of man's shoulder
>> Response: the mouse wit is lege 

>> Prompt: two hands on top of dull brown table
>> Response: the waseat is legs 

>> Prompt: two hands on top of dull brown table
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: two hands on top of dull brown table
>> Response: the warpet is clean 

>> Prompt: two hands on top of dull brown table
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: tree branches and leaves are behind the couple
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: tree branches and leaves are behind the couple
>> Response: the wark is on 

>> Prompt: tree branches and leaves are behind the couple
>> Response: a mouse legs on a desk 

>> Prompt: tree branches and leaves are behind the couple
>> Response: a wit is lege 
