>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: part of a wall
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: part of a wall
>> Response: A mouse micture and dight 

>> Prompt: part of a wall
>> Response: the mouse is lit 

>> Prompt: part of a wall
>> Response: A mouse on the desk 

>> Prompt: a laptop and larger screen
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: a laptop and larger screen
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a laptop and larger screen
>> Response: A white mousse on the wall 

>> Prompt: a laptop and larger screen
>> Response: the wicles are support 

>> Prompt: black laptop computer with windows background
>> Response: the mouse is lit 

>> Prompt: black laptop computer with windows background
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black laptop computer with windows background
>> Response: a wicle wood legs 

>> Prompt: black laptop computer with windows background
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: desktop screen with windows background
>> Response: A white piture mous 

>> Prompt: desktop screen with windows background
>> Response: A white and white and mouses 

>> Prompt: desktop screen with windows background
>> Response: A purple carpers 

>> Prompt: desktop screen with windows background
>> Response: A witure les 

>> Prompt: green couch with spindles
>> Response: a mage on the desk 

>> Prompt: green couch with spindles
>> Response: the wit is mouse 

>> Prompt: green couch with spindles
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: green couch with spindles
>> Response: a mouses 

>> Prompt: edge of a frame
>> Response: the mouse mouse wit 

>> Prompt: edge of a frame
>> Response: the fricles are on the desk 

>> Prompt: edge of a frame
>> Response: a mouse licle witure and legs 

>> Prompt: edge of a frame
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: black mouse on mousepad
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: black mouse on mousepad
>> Response: a white leges 

>> Prompt: black mouse on mousepad
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: black mouse on mousepad
>> Response: the floor is farp 

>> Prompt: the phone is on the table
>> Response: a leage is on the desk 

>> Prompt: the phone is on the table
>> Response: the markes are on the floor 

>> Prompt: the phone is on the table
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the phone is on the table
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: a landscape picture of the sun and mountains
>> Response: the waseat is a mout 

>> Prompt: a landscape picture of the sun and mountains
>> Response: the mage is a dor 

>> Prompt: a landscape picture of the sun and mountains
>> Response: a wicles are on the desk 

>> Prompt: a landscape picture of the sun and mountains
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: a black couch at the conner
>> Response: the floor is llow 

>> Prompt: a black couch at the conner
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a black couch at the conner
>> Response: the mouses are blue 

>> Prompt: a black couch at the conner
>> Response: ainer is dor 

>> Prompt: a MacBook box on the shelf
>> Response: the floor has been tay the floor 

>> Prompt: a MacBook box on the shelf
>> Response: a liture lighte legs 

>> Prompt: a MacBook box on the shelf
>> Response: the fred book mout 

>> Prompt: a MacBook box on the shelf
>> Response: a lit is dower 

>> Prompt: white ipod apple gray
>> Response: the floor has a white fuppport 

>> Prompt: white ipod apple gray
>> Response: a liclecles are shoning 

>> Prompt: white ipod apple gray
>> Response: a lupket of the lit 

>> Prompt: white ipod apple gray
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: portion of a stand
>> Response: a white mouse is le 

>> Prompt: portion of a stand
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: portion of a stand
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: portion of a stand
>> Response: the floor is fupport 

>> Prompt: a image on the wall
>> Response: a moute is wood 

>> Prompt: a image on the wall
>> Response: the mage is white in the photo 

>> Prompt: a image on the wall
>> Response: a white clorte is on the desk 

>> Prompt: a image on the wall
>> Response: the frictures are on the desk 

>> Prompt: white bic lighter
>> Response: the mage is dain 

>> Prompt: white bic lighter
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: white bic lighter
>> Response: a white doow mese is on 

>> Prompt: white bic lighter
>> Response: the mousse wagse 

>> Prompt: light wood desk top
>> Response: the waseat has a mags 

>> Prompt: light wood desk top
>> Response: the wase is mouse 

>> Prompt: light wood desk top
>> Response: a woor wnge of a ligggainst the wall 

>> Prompt: light wood desk top
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the laptop is turned on
>> Response: the floor is fuppppet is clean 

>> Prompt: the laptop is turned on
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the laptop is turned on
>> Response: a muse on the desk 

>> Prompt: the laptop is turned on
>> Response: the floor is muse 

>> Prompt: a computer keyboard, mousepad and mouse on the desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a computer keyboard, mousepad and mouse on the desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a computer keyboard, mousepad and mouse on the desk
>> Response: a luppet is on the desk 

>> Prompt: a computer keyboard, mousepad and mouse on the desk
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: red lava lamp on desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: red lava lamp on desk
>> Response: A white pippt. 

>> Prompt: red lava lamp on desk
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: red lava lamp on desk
>> Response: A mouse lese of lit 

>> Prompt: the computers are on the table
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the computers are on the table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the computers are on the table
>> Response: a legs on the floor 

>> Prompt: the computers are on the table
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: edge of a laptop
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: edge of a laptop
>> Response: a white top computer top 

>> Prompt: edge of a laptop
>> Response: a white pillow on the desk 

>> Prompt: edge of a laptop
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: black laptop on desk
>> Response: the floor is mouse is white in the photo 

>> Prompt: black laptop on desk
>> Response: a white muse on the desk 

>> Prompt: black laptop on desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: black laptop on desk
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: a Santa Claus light on the table
>> Response: a licles are on the floor 

>> Prompt: a Santa Claus light on the table
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: a Santa Claus light on the table
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a Santa Claus light on the table
>> Response: the frit is legs 

>> Prompt: a whiteboard above the table
>> Response: a white mouse on a desk 

>> Prompt: a whiteboard above the table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a whiteboard above the table
>> Response: the moouse is mage 

>> Prompt: a whiteboard above the table
>> Response: a licles on the desk 

>> Prompt: white iPod dock holding an iPod
>> Response: apet is and les 

>> Prompt: white iPod dock holding an iPod
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: white iPod dock holding an iPod
>> Response: the floor has bowlows 

>> Prompt: white iPod dock holding an iPod
>> Response: apet of a legs 

>> Prompt: green chair with spindles
>> Response: a mousese on it 

>> Prompt: green chair with spindles
>> Response: a wicle witures on the it 

>> Prompt: green chair with spindles
>> Response: the floor is fupppppt 

>> Prompt: green chair with spindles
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: red lava lamp on table
>> Response: A wicle wictures on iture 

>> Prompt: red lava lamp on table
>> Response: A wicture witure lit 

>> Prompt: red lava lamp on table
>> Response: the fror mage on the wall 

>> Prompt: red lava lamp on table
>> Response: A wicle licture legs 

>> Prompt: a Santa Claus lamp on the desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a Santa Claus lamp on the desk
>> Response: A white and white and mige 

>> Prompt: a Santa Claus lamp on the desk
>> Response: the fupppppet is and legs 

>> Prompt: a Santa Claus lamp on the desk
>> Response: A mictritures on fiture 

>> Prompt: notes pinned on the wall
>> Response: the floor has been parked near the road 

>> Prompt: notes pinned on the wall
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: notes pinned on the wall
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: notes pinned on the wall
>> Response: the mouse is lit 

>> Prompt: portion of a paper
>> Response: the floor has a white carpet 

>> Prompt: portion of a paper
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: portion of a paper
>> Response: aper bottle is on the floor 

>> Prompt: portion of a paper
>> Response: apet is on the desk 

>> Prompt: the monitor for the desktop computer
>> Response: the floor is maus 

>> Prompt: the monitor for the desktop computer
>> Response: the wil woodit is dor 

>> Prompt: the monitor for the desktop computer
>> Response: a white muse on a desk 

>> Prompt: the monitor for the desktop computer
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: this is a mouse for the computer
>> Response: the wicle mouse licle 

>> Prompt: this is a mouse for the computer
>> Response: the wicturictures are on 

>> Prompt: this is a mouse for the computer
>> Response: the mouse warke of the wall 

>> Prompt: this is a mouse for the computer
>> Response: a wiclupet is on 

>> Prompt: image hanging on wall
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: image hanging on wall
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: image hanging on wall
>> Response: a mouse legss on the wall 

>> Prompt: image hanging on wall
>> Response: the floor hay is mage 

>> Prompt: light wood table top
>> Response: the mouse lessss lout lighte 

>> Prompt: light wood table top
>> Response: the wictures are on 

>> Prompt: light wood table top
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: light wood table top
>> Response: the mouse is mage 

>> Prompt: portion of a screen
>> Response: A white mouse licles on a desk 

>> Prompt: portion of a screen
>> Response: the mouse is far 

>> Prompt: portion of a screen
>> Response: A white pocket 

>> Prompt: portion of a screen
>> Response: the warpers are on the desk 

>> Prompt: red and silver lava lamp
>> Response: the mouse mouse legs 

>> Prompt: red and silver lava lamp
>> Response: A white piphtete is and white 

>> Prompt: red and silver lava lamp
>> Response: A white mouse and wit 

>> Prompt: red and silver lava lamp
>> Response: A white and white mouses 

>> Prompt: mac white keyed keyboard
>> Response: A white and mouticture leggs on the far 

>> Prompt: mac white keyed keyboard
>> Response: the frit is a mouse 

>> Prompt: mac white keyed keyboard
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: mac white keyed keyboard
>> Response: a white top computer mues 

>> Prompt: part of a screen
>> Response: the floor has been parked on the desk 

>> Prompt: part of a screen
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: part of a screen
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: part of a screen
>> Response: A white micturiture and dray 

>> Prompt: a landscape image of the sun and mountains
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a landscape image of the sun and mountains
>> Response: a mouse wicle witures and light 

>> Prompt: a landscape image of the sun and mountains
>> Response: the floor is furit 

>> Prompt: a landscape image of the sun and mountains
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: black monitor on desk
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: black monitor on desk
>> Response: the floor has been tuny the floor 

>> Prompt: black monitor on desk
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black monitor on desk
>> Response: a louse mouse 

>> Prompt: part of a paper
>> Response: the floor has a fupppper 

>> Prompt: part of a paper
>> Response: apet is on the desk 

>> Prompt: part of a paper
>> Response: a mictures on a desk 

>> Prompt: part of a paper
>> Response: the mouse moutse is dar 

>> Prompt: edge of a table
>> Response: a licture leggs on a desk 

>> Prompt: edge of a table
>> Response: a mouse lefictures on the wall 

>> Prompt: edge of a table
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: edge of a table
>> Response: the floor has a white mout 

>> Prompt: portion of a couch
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: portion of a couch
>> Response: A white and white and white draye 

>> Prompt: portion of a couch
>> Response: the floor has mous 

>> Prompt: portion of a couch
>> Response: A white and mighte on the wall 

>> Prompt: An iPod and speaker on the shelf
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: An iPod and speaker on the shelf
>> Response: the mouse wit is legs 

>> Prompt: An iPod and speaker on the shelf
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: An iPod and speaker on the shelf
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: notes and papers posted on the whiteboard
>> Response: a muluse wictures on it 

>> Prompt: notes and papers posted on the whiteboard
>> Response: a moute micle legs on the iget 

>> Prompt: notes and papers posted on the whiteboard
>> Response: the fusit is mous 

>> Prompt: notes and papers posted on the whiteboard
>> Response: the floor is furit is le 

>> Prompt: white iPod on charger
>> Response: the marpes on a desk 

>> Prompt: white iPod on charger
>> Response: the mouse mause is lit 

>> Prompt: white iPod on charger
>> Response: a work of a mage 

>> Prompt: white iPod on charger
>> Response: a workey bear on the wall 

>> Prompt: black device on mousepad
>> Response: the mage mouse on a desk. 

>> Prompt: black device on mousepad
>> Response: a lusighte on the it 

>> Prompt: black device on mousepad
>> Response: a white moute is on the floor 

>> Prompt: black device on mousepad
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: framed artwork of mountain and element
>> Response: the wasseat is a been 

>> Prompt: framed artwork of mountain and element
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: framed artwork of mountain and element
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: framed artwork of mountain and element
>> Response: a mouse wictures on the wall 

>> Prompt: part of a phone
>> Response: A micle wooditures on fit 

>> Prompt: part of a phone
>> Response: A white piture and mit 

>> Prompt: part of a phone
>> Response: the fuseat is a mouset 

>> Prompt: part of a phone
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: the light is on
>> Response: the fror the floor has been parked 

>> Prompt: the light is on
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the light is on
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: the light is on
>> Response: a leges 

>> Prompt: a mobile Smartphone on the desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a mobile Smartphone on the desk
>> Response: the marpet is clean 

>> Prompt: a mobile Smartphone on the desk
>> Response: a mouse witures legs on it 

>> Prompt: a mobile Smartphone on the desk
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: white and gray keyboard
>> Response: A mouse lesssss 

>> Prompt: white and gray keyboard
>> Response: the mause is lout 

>> Prompt: white and gray keyboard
>> Response: A white pipptures on the wall 

>> Prompt: white and gray keyboard
>> Response: the mouse is mage 

>> Prompt: the lamp is on
>> Response: the frit is a mar the floor 

>> Prompt: the lamp is on
>> Response: the floor has bellllllltt 

>> Prompt: the lamp is on
>> Response: a licture is lege 

>> Prompt: the lamp is on
>> Response: the frit is a grey legs 

>> Prompt: mousepad on table
>> Response: a lectrone is on the desk 

>> Prompt: mousepad on table
>> Response: a moute is on the floor 

>> Prompt: mousepad on table
>> Response: a moute is les 

>> Prompt: mousepad on table
>> Response: a white litures on it 

>> Prompt: part of a couch
>> Response: A white and white closter 

>> Prompt: part of a couch
>> Response: A mouse lit 

>> Prompt: part of a couch
>> Response: A purple carpet 

>> Prompt: part of a couch
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: a computer keyboard, mousepad and mouse on the table
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a computer keyboard, mousepad and mouse on the table
>> Response: a white carpet is on the desk 

>> Prompt: a computer keyboard, mousepad and mouse on the table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a computer keyboard, mousepad and mouse on the table
>> Response: a lusectricture less 

>> Prompt: MacBook box original package
>> Response: the mout is white 

>> Prompt: MacBook box original package
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: MacBook box original package
>> Response: the mage of a mouse 

>> Prompt: MacBook box original package
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: large wooden office desk
>> Response: the mousse is mouse 

>> Prompt: large wooden office desk
>> Response: the fupport is le 

>> Prompt: large wooden office desk
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: large wooden office desk
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: black screen on table
>> Response: a lictures are on the desk 

>> Prompt: black screen on table
>> Response: a white muse on the desk 

>> Prompt: black screen on table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: black screen on table
>> Response: the mouse is mouse 

>> Prompt: portion of a phone
>> Response: the mouse is lout 

>> Prompt: portion of a phone
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: portion of a phone
>> Response: A witure lit on a table 

>> Prompt: portion of a phone
>> Response: the mouse maute is on the desk 

>> Prompt: mousepad on desk
>> Response: a luppet is on the desk 

>> Prompt: mousepad on desk
>> Response: a luppet is on the floor 

>> Prompt: mousepad on desk
>> Response: a lusectriture leggs on the farit 

>> Prompt: mousepad on desk
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: part of a stand
>> Response: the mouse legs 

>> Prompt: part of a stand
>> Response: a mouse lefit 

>> Prompt: part of a stand
>> Response: the mouse is licture 

>> Prompt: part of a stand
>> Response: the fuse is white in colour 

>> Prompt: a computer keyboard, mousepad and device on the table
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: a computer keyboard, mousepad and device on the table
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a computer keyboard, mousepad and device on the table
>> Response: a mite lege lit 

>> Prompt: a computer keyboard, mousepad and device on the table
>> Response: the mouse mout is along 

>> Prompt: part of a monitor
>> Response: the floor is far mousese 

>> Prompt: part of a monitor
>> Response: the wicture mouse mousse on the desk 

>> Prompt: part of a monitor
>> Response: A white mouse on the wall 

>> Prompt: part of a monitor
>> Response: the mouse less 

>> Prompt: part of a keyboard
>> Response: A mictures on the icture 

>> Prompt: part of a keyboard
>> Response: A white pippture let 

>> Prompt: part of a keyboard
>> Response: the mousse is white in colour 

>> Prompt: part of a keyboard
>> Response: the fuseat is a fus 

>> Prompt: a black chair at the conner
>> Response: the marpet is on the desk 

>> Prompt: a black chair at the conner
>> Response: ain is on the desk 

>> Prompt: a black chair at the conner
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a black chair at the conner
>> Response: ain is on the desk 

>> Prompt: this is a device for the computer
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: this is a device for the computer
>> Response: the mouse wage of the wall 

>> Prompt: this is a device for the computer
>> Response: the mout is white in the photo 

>> Prompt: this is a device for the computer
>> Response: the floor is mar mous 

>> Prompt: portion of a wall
>> Response: the fuseat is a bowllles 

>> Prompt: portion of a wall
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: portion of a wall
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: portion of a wall
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: desktop monitor with windows background
>> Response: A witure and woodent 

>> Prompt: desktop monitor with windows background
>> Response: A wood and white and dorkes 

>> Prompt: desktop monitor with windows background
>> Response: A white and and white mouse 

>> Prompt: desktop monitor with windows background
>> Response: the mousse on the desk 

>> Prompt: black monitor on table
>> Response: the floor has a poper 

>> Prompt: black monitor on table
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: black monitor on table
>> Response: the fus are mouse 

>> Prompt: black monitor on table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a red magnet on the whiteboard
>> Response: a lite lite micle 

>> Prompt: a red magnet on the whiteboard
>> Response: the frit is a white 

>> Prompt: a red magnet on the whiteboard
>> Response: a musetse is on the floor 

>> Prompt: a red magnet on the whiteboard
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: part of a chair
>> Response: a mouse lefftt lit 

>> Prompt: part of a chair
>> Response: the mouse is fage 

>> Prompt: part of a chair
>> Response: the mouse mage on a table 

>> Prompt: part of a chair
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: red and silver lava light
>> Response: a moute woodite tige 

>> Prompt: red and silver lava light
>> Response: the mout is a mouse 

>> Prompt: red and silver lava light
>> Response: the mout is white 

>> Prompt: red and silver lava light
>> Response: a wicles are on the desk 

>> Prompt: a laptop and larger monitor
>> Response: the mousse mage mouse on the desk 

>> Prompt: a laptop and larger monitor
>> Response: the waseat is a bow the lle 

>> Prompt: a laptop and larger monitor
>> Response: A white mouse and and white dorit 

>> Prompt: a laptop and larger monitor
>> Response: the wa wictures are on the desk 

>> Prompt: portion of a keyboard
>> Response: the mage mar wite 

>> Prompt: portion of a keyboard
>> Response: A wicle wicleshtrne and dray less 

>> Prompt: portion of a keyboard
>> Response: A miture and white micle 

>> Prompt: portion of a keyboard
>> Response: A wiclupus on a table 

>> Prompt: framed artwork of mountain and sunset
>> Response: a mouse wite 

>> Prompt: framed artwork of mountain and sunset
>> Response: a witures on a desk 

>> Prompt: framed artwork of mountain and sunset
>> Response: the mark of the mar 

>> Prompt: framed artwork of mountain and sunset
>> Response: the floor has been turned off 

>> Prompt: a whiteboard above the desk
>> Response: a white legess 

>> Prompt: a whiteboard above the desk
>> Response: the floor has a white fuppport 

>> Prompt: a whiteboard above the desk
>> Response: a lictures on the floor 

>> Prompt: a whiteboard above the desk
>> Response: the frorss mouse is on 

>> Prompt: a Santa Claus lamp on the table
>> Response: the mause is moouse 

>> Prompt: a Santa Claus lamp on the table
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a Santa Claus lamp on the table
>> Response: the mouse is lown 

>> Prompt: a Santa Claus lamp on the table
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: picture hanging on wall
>> Response: the fark is on the desk 

>> Prompt: picture hanging on wall
>> Response: a white top computer on the wall 

>> Prompt: picture hanging on wall
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: picture hanging on wall
>> Response: a white mouse on the wall 

>> Prompt: a picture on the wall
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a picture on the wall
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: a picture on the wall
>> Response: a white mouse on the desk 

>> Prompt: a picture on the wall
>> Response: the floor is mouse is dow 

>> Prompt: a mobile Smartphone on the table
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: a mobile Smartphone on the table
>> Response: the mouse licles are on the floor 

>> Prompt: a mobile Smartphone on the table
>> Response: the marke of the wall 

>> Prompt: a mobile Smartphone on the table
>> Response: a licture mouss on the it 

>> Prompt: the screen for the desktop computer
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: the screen for the desktop computer
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: the screen for the desktop computer
>> Response: a mouse moute lite 

>> Prompt: the screen for the desktop computer
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: black laptop on table
>> Response: the floor has been parked next to the leaves 

>> Prompt: black laptop on table
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: black laptop on table
>> Response: the fror mpppppp on the wall 

>> Prompt: black laptop on table
>> Response: the mouse mouse is on the floor 

>> Prompt: red lava light on table
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: red lava light on table
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: red lava light on table
>> Response: the warpet is clean 

>> Prompt: red lava light on table
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: large wooden office table
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: large wooden office table
>> Response: the lordsss on a table 

>> Prompt: large wooden office table
>> Response: a mouse mouse mouse on the wall 

>> Prompt: large wooden office table
>> Response: a lige mouse legs 

>> Prompt: this is a keyboard for the desktop computer
>> Response: the fupport marpet is on 

>> Prompt: this is a keyboard for the desktop computer
>> Response: a muse on the wall 

>> Prompt: this is a keyboard for the desktop computer
>> Response: the waseat is a been parked on the desk 

>> Prompt: this is a keyboard for the desktop computer
>> Response: the mouse wicture mouse 
