>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: A Table with many different plates of food on it.
>> Response: A mouse witures on fiture 

>> Prompt: A Table with many different plates of food on it.
>> Response: A woodictures legs 

>> Prompt: A Table with many different plates of food on it.
>> Response: A wicles on the fictures on the wall 

>> Prompt: A Table with many different plates of food on it.
>> Response: A wit is lite 

>> Prompt: bowl of bean dip
>> Response: A mouse of legs 

>> Prompt: bowl of bean dip
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: bowl of bean dip
>> Response: a witures on it 

>> Prompt: bowl of bean dip
>> Response: a witures on a table 

>> Prompt: bowl of marinara sauce
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: bowl of marinara sauce
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: bowl of marinara sauce
>> Response: a wicle lessshite 

>> Prompt: bowl of marinara sauce
>> Response: a white mutese is on the floor 

>> Prompt: a light brown container
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: a light brown container
>> Response: a white mouse is diding 

>> Prompt: a light brown container
>> Response: a moute licles are shicture 

>> Prompt: a light brown container
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: colorful striped container filled with dip
>> Response: aper bottle is on the floor 

>> Prompt: colorful striped container filled with dip
>> Response: the wit is mouse 

>> Prompt: colorful striped container filled with dip
>> Response: the floor has been tuny the photo 

>> Prompt: colorful striped container filled with dip
>> Response: a mouse witure and drawn 

>> Prompt: A Bowl of tortilla chips.
>> Response: The's a and lit 

>> Prompt: A Bowl of tortilla chips.
>> Response: The's and white carpet 

>> Prompt: A Bowl of tortilla chips.
>> Response: A Blats and wige and dray 

>> Prompt: A Bowl of tortilla chips.
>> Response: A The's and and white doright 

>> Prompt: Green grapes on a dish.
>> Response: A mouse on a desk 

>> Prompt: Green grapes on a dish.
>> Response: A white and white micles 

>> Prompt: Green grapes on a dish.
>> Response: The lesegs lighte 

>> Prompt: Green grapes on a dish.
>> Response: The's a moute 

>> Prompt: Several Chopsticks in the middle of the table on a sushi plate.
>> Response: A woodictures and lighte and lit 

>> Prompt: Several Chopsticks in the middle of the table on a sushi plate.
>> Response: The lesegs on a table 

>> Prompt: Several Chopsticks in the middle of the table on a sushi plate.
>> Response: A white mousess 

>> Prompt: Several Chopsticks in the middle of the table on a sushi plate.
>> Response: Thicle witures on it 

>> Prompt: container of bean dip
>> Response: A wit is a and white down 

>> Prompt: container of bean dip
>> Response: the mage is wit 

>> Prompt: container of bean dip
>> Response: a wicles are on the desk 

>> Prompt: container of bean dip
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: the sauce is red
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the sauce is red
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the sauce is red
>> Response: the mousess are lit 

>> Prompt: the sauce is red
>> Response: a white mousesse is on 

>> Prompt: A plate which has a breaded food item next to a red sauce.
>> Response: The's and les 

>> Prompt: A plate which has a breaded food item next to a red sauce.
>> Response: A cordle woodite and leggs 

>> Prompt: A plate which has a breaded food item next to a red sauce.
>> Response: A micture licture legs on it 

>> Prompt: A plate which has a breaded food item next to a red sauce.
>> Response: The mousesse on farp 

>> Prompt: black wire frame container
>> Response: the wa mouse is loutt 

>> Prompt: black wire frame container
>> Response: a waseating mout 

>> Prompt: black wire frame container
>> Response: a mouse mousse on the wall 

>> Prompt: black wire frame container
>> Response: the floor has a drawns 

>> Prompt: container of marinara sauce
>> Response: a white mouse is le 

>> Prompt: container of marinara sauce
>> Response: the mouse wit is le 

>> Prompt: container of marinara sauce
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: container of marinara sauce
>> Response: the marks on a desk 

>> Prompt: a light brown basket
>> Response: a moute is wood 

>> Prompt: a light brown basket
>> Response: the mage is white in the photo 

>> Prompt: a light brown basket
>> Response: a white clorte is on the desk 

>> Prompt: a light brown basket
>> Response: the wil mouse lesse wigs 

>> Prompt: slices of white cheese
>> Response: the mage is mage 

>> Prompt: slices of white cheese
>> Response: the mouse is mause 

>> Prompt: slices of white cheese
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: slices of white cheese
>> Response: a lige woodite less 

>> Prompt: cubed colby jack cheese
>> Response: the waseating les 

>> Prompt: cubed colby jack cheese
>> Response: a lupet is on 

>> Prompt: cubed colby jack cheese
>> Response: a mouse of a legs 

>> Prompt: cubed colby jack cheese
>> Response: a mite lictures light on ighte. 

>> Prompt: tray of different kinds of sushi
>> Response: the floor is fupppport 

>> Prompt: tray of different kinds of sushi
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: tray of different kinds of sushi
>> Response: a micle woodene dorkes 

>> Prompt: tray of different kinds of sushi
>> Response: the mouse is lictures 

>> Prompt: slices of white food
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: slices of white food
>> Response: the frors mages on a table 

>> Prompt: slices of white food
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: slices of white food
>> Response: a mouse on the fage 

>> Prompt: Green grapes on a plate.
>> Response: A white micless on the wall 

>> Prompt: Green grapes on a plate.
>> Response: The's a red mous 

>> Prompt: Green grapes on a plate.
>> Response: A witure lit and lighte and light 

>> Prompt: Green grapes on a plate.
>> Response: A wicle lesss 

>> Prompt: pile of pickled ginger
>> Response: the floor has a fuport 

>> Prompt: pile of pickled ginger
>> Response: the mouse lit on a desk 

>> Prompt: pile of pickled ginger
>> Response: a wor mouse on a table 

>> Prompt: pile of pickled ginger
>> Response: the mage of a legs 

>> Prompt: platter of different kinds of sushi
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: platter of different kinds of sushi
>> Response: a white dorkes 

>> Prompt: platter of different kinds of sushi
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: platter of different kinds of sushi
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: flat bread and dip
>> Response: the floor is mouse is le 

>> Prompt: flat bread and dip
>> Response: a white muse on the desk 

>> Prompt: flat bread and dip
>> Response: a wicle woodenteriture with dit legs 

>> Prompt: flat bread and dip
>> Response: a wor wooden standing on the desk 

>> Prompt: black wire frame bowl
>> Response: a dowses maute is on the desk 

>> Prompt: black wire frame bowl
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: black wire frame bowl
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black wire frame bowl
>> Response: the mousse is drawn 

>> Prompt: light tan basket with a handle
>> Response: a white carpetshite 

>> Prompt: light tan basket with a handle
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: light tan basket with a handle
>> Response: a white mouses 

>> Prompt: light tan basket with a handle
>> Response: a lighte lesss 

>> Prompt: Two different types of cheese on a plate.
>> Response: Thone wooden stand is on 

>> Prompt: Two different types of cheese on a plate.
>> Response: The mite mite on a desk 

>> Prompt: Two different types of cheese on a plate.
>> Response: A white poppers on a desk 

>> Prompt: Two different types of cheese on a plate.
>> Response: The's a legs 

>> Prompt: crackers on the plate
>> Response: A wooden standing on the le 

>> Prompt: crackers on the plate
>> Response: a mouse legsss on the it 

>> Prompt: crackers on the plate
>> Response: aptop of a animal 

>> Prompt: crackers on the plate
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: A trey of two different types of crackers
>> Response: a woor mage of a paper 

>> Prompt: A trey of two different types of crackers
>> Response: a wicture miture lit 

>> Prompt: A trey of two different types of crackers
>> Response: the was mouse is lit 

>> Prompt: A trey of two different types of crackers
>> Response: a witure lite and drawers 

>> Prompt: Two different types of food on a dish.
>> Response: A mouse on a table 

>> Prompt: Two different types of food on a dish.
>> Response: A white and white and mige 

>> Prompt: Two different types of food on a dish.
>> Response: The lite mouse on a desk 

>> Prompt: Two different types of food on a dish.
>> Response: A mictrure mouse 

>> Prompt: Several different types of white plates and bowls
>> Response: the floor has been parked near the road 

>> Prompt: Several different types of white plates and bowls
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: Several different types of white plates and bowls
>> Response: the was mause is white 

>> Prompt: Several different types of white plates and bowls
>> Response: the warkes are blue 

>> Prompt: A trey full of vegetables
>> Response: the floor has a red dray 

>> Prompt: A trey full of vegetables
>> Response: the was mause on the itet 

>> Prompt: A trey full of vegetables
>> Response: a wictures are on the desk 

>> Prompt: A trey full of vegetables
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: crackers on the dish
>> Response: a luptop of a pipter 

>> Prompt: crackers on the dish
>> Response: the lowss louse ffar down 

>> Prompt: crackers on the dish
>> Response: a white muse on a desk 

>> Prompt: crackers on the dish
>> Response: a white top of a paper 

>> Prompt: pile of bread sticks
>> Response: the wicle mouse liture drawns 

>> Prompt: pile of bread sticks
>> Response: the warkey is on the desk 

>> Prompt: pile of bread sticks
>> Response: the mouse warke of the legs 

>> Prompt: pile of bread sticks
>> Response: a witure mouse lighte 

>> Prompt: cubed colby jack food
>> Response: the mousse mause is down 

>> Prompt: cubed colby jack food
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: cubed colby jack food
>> Response: a mouse lesse of the liggs 

>> Prompt: cubed colby jack food
>> Response: the floor hay farpers are suport 

>> Prompt: pile of pickled bulb
>> Response: a mouse witure light on it 

>> Prompt: pile of pickled bulb
>> Response: the wictures are on 

>> Prompt: pile of pickled bulb
>> Response: the mage of a mouse 

>> Prompt: pile of pickled bulb
>> Response: the mouse is clean with ficlortures 

>> Prompt: Several Chopsticks in the middle of the table on a sushi dish.
>> Response: A white mousess 

>> Prompt: Several Chopsticks in the middle of the table on a sushi dish.
>> Response: A wicle wicleshte and ligs 

>> Prompt: Several Chopsticks in the middle of the table on a sushi dish.
>> Response: A white poppers 

>> Prompt: Several Chopsticks in the middle of the table on a sushi dish.
>> Response: A witure lit on iture 

>> Prompt: Two different types of cheese on a dish.
>> Response: The moute mouse legs 

>> Prompt: Two different types of cheese on a dish.
>> Response: The's mouse 

>> Prompt: Two different types of cheese on a dish.
>> Response: The's lit 

>> Prompt: Two different types of cheese on a dish.
>> Response: Thie tunk of the wall 

>> Prompt: bunch of green grapes
>> Response: a white mouse on a desk 

>> Prompt: bunch of green grapes
>> Response: the was mouse is legs 

>> Prompt: bunch of green grapes
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: bunch of green grapes
>> Response: a white lige dor dorking on ige 

>> Prompt: a cluster of egg rolls
>> Response: the floor has bown the lllles 

>> Prompt: a cluster of egg rolls
>> Response: the moousse moussse on it 

>> Prompt: a cluster of egg rolls
>> Response: a mouse of a papers. 

>> Prompt: a cluster of egg rolls
>> Response: the wit is mout 

>> Prompt: A Basket with white napkins inside of it.
>> Response: A white and white mousse 

>> Prompt: A Basket with white napkins inside of it.
>> Response: Thone lite legggs on the wall 

>> Prompt: A Basket with white napkins inside of it.
>> Response: The's legs 

>> Prompt: A Basket with white napkins inside of it.
>> Response: The's and witegs 

>> Prompt: red decorative table runner
>> Response: A white mousess 

>> Prompt: red decorative table runner
>> Response: the mouse wiclus are suport 

>> Prompt: red decorative table runner
>> Response: the wa magese of a farkes 

>> Prompt: red decorative table runner
>> Response: a wicture legs on iget 

>> Prompt: A dish which has a breaded food item next to a red sauce.
>> Response: Thons on the wall 

>> Prompt: A dish which has a breaded food item next to a red sauce.
>> Response: Thicture lit is and white 

>> Prompt: A dish which has a breaded food item next to a red sauce.
>> Response: The's a and legggs 

>> Prompt: A dish which has a breaded food item next to a red sauce.
>> Response: A mouse wictures and leggs 

>> Prompt: table cloth is red
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: table cloth is red
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: table cloth is red
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: table cloth is red
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: light tan container with a handle
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: light tan container with a handle
>> Response: the man is wearing grey moouse 

>> Prompt: light tan container with a handle
>> Response: the wit is white 

>> Prompt: light tan container with a handle
>> Response: a white carperset 

>> Prompt: colorful striped bowl filled with dip
>> Response: aper bottle on the desk 

>> Prompt: colorful striped bowl filled with dip
>> Response: the mouse witure less 

>> Prompt: colorful striped bowl filled with dip
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: colorful striped bowl filled with dip
>> Response: the floor has a mouse 
