>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: spots on a giraffe
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: spots on a giraffe
>> Response: a mousettit on a desk 

>> Prompt: spots on a giraffe
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: spots on a giraffe
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: head of giraffe on left
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: head of giraffe on left
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: head of giraffe on left
>> Response: a lite mictureshte lit 

>> Prompt: head of giraffe on left
>> Response: a lighte of a paper 

>> Prompt: left ear of center animal
>> Response: the fricture market is on 

>> Prompt: left ear of center animal
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: left ear of center animal
>> Response: a luper bottle with a lit 

>> Prompt: left ear of center animal
>> Response: a white top 

>> Prompt: three giraffes eating grass
>> Response: a white carpet is on the floor. 

>> Prompt: three giraffes eating grass
>> Response: a white and white mouse 

>> Prompt: three giraffes eating grass
>> Response: a moute licture less 

>> Prompt: three giraffes eating grass
>> Response: a mitures on itet 

>> Prompt: horns on a animal head
>> Response: a mituress on itet 

>> Prompt: horns on a animal head
>> Response: the frors moute is on 

>> Prompt: horns on a animal head
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: horns on a animal head
>> Response: a moute lit on a desk 

>> Prompt: the animal's spotted body
>> Response: the lowsse mage of the wall 

>> Prompt: the animal's spotted body
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the animal's spotted body
>> Response: a lit is and downe 

>> Prompt: the animal's spotted body
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: stalks of hay
>> Response: a moute is licture 

>> Prompt: stalks of hay
>> Response: a moute woodenes 

>> Prompt: stalks of hay
>> Response: the was are lous 

>> Prompt: stalks of hay
>> Response: the mousessss lighte 

>> Prompt: spots on a animal
>> Response: a leages on a table 

>> Prompt: spots on a animal
>> Response: the markes are on the floor 

>> Prompt: spots on a animal
>> Response: the mage is mouses 

>> Prompt: spots on a animal
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: pointy ear on a animal head
>> Response: the fupport is lege 

>> Prompt: pointy ear on a animal head
>> Response: the mage is les 

>> Prompt: pointy ear on a animal head
>> Response: a miclese legggs on a desk 

>> Prompt: pointy ear on a animal head
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: right ear of center animal
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: right ear of center animal
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: right ear of center animal
>> Response: the mouse mause is on the desk 

>> Prompt: right ear of center animal
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: head of center animal
>> Response: the floor has been parked on the far 

>> Prompt: head of center animal
>> Response: a leges 

>> Prompt: head of center animal
>> Response: the fron is dar 

>> Prompt: head of center animal
>> Response: a luper bottle with legs 

>> Prompt: leaves on a tree
>> Response: the floor has a white fuppport 

>> Prompt: leaves on a tree
>> Response: a lictures are on the floor 

>> Prompt: leaves on a tree
>> Response: a lupket of the lit 

>> Prompt: leaves on a tree
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: head of animal on right
>> Response: a white top of a papers 

>> Prompt: head of animal on right
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: head of animal on right
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: head of animal on right
>> Response: the floor is fupport 

>> Prompt: brown hair on the back
>> Response: a muse on the desk 

>> Prompt: brown hair on the back
>> Response: the mage is white in the photo 

>> Prompt: brown hair on the back
>> Response: a white clorte 

>> Prompt: brown hair on the back
>> Response: the fupppport marpet 

>> Prompt: the animal's eye
>> Response: the mage is mage 

>> Prompt: the animal's eye
>> Response: the mouse is mause is lege 

>> Prompt: the animal's eye
>> Response: a mouse wite and legs 

>> Prompt: the animal's eye
>> Response: the mousse is mause is lege 

>> Prompt: the mane of a giraffe
>> Response: the mage is mouse 

>> Prompt: the mane of a giraffe
>> Response: the farpers 

>> Prompt: the mane of a giraffe
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the mane of a giraffe
>> Response: the frictures on the wall 

>> Prompt: a animal's ear
>> Response: the floor is fupppet 

>> Prompt: a animal's ear
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a animal's ear
>> Response: a micless are on the floor 

>> Prompt: a animal's ear
>> Response: the mouse is lown 

>> Prompt: three giraffes enjoying a meal
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: three giraffes enjoying a meal
>> Response: the floor is mar 

>> Prompt: three giraffes enjoying a meal
>> Response: a lupet of lite legggs 

>> Prompt: three giraffes enjoying a meal
>> Response: a mage of legs 

>> Prompt: branches on a plant
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: branches on a plant
>> Response: apet is clean with a legs 

>> Prompt: branches on a plant
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: branches on a plant
>> Response: appet of a animal 

>> Prompt: leaves on a plant
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: leaves on a plant
>> Response: the mouse lit on a desk 

>> Prompt: leaves on a plant
>> Response: apet of a animal 

>> Prompt: leaves on a plant
>> Response: the mage is clean 

>> Prompt: a giraffe's neck
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: a giraffe's neck
>> Response: a white and white dor 

>> Prompt: a giraffe's neck
>> Response: a white carset 

>> Prompt: a giraffe's neck
>> Response: a white mouse is downe the photo 

>> Prompt: green leaves on a tree
>> Response: the floor is mouse is white in the photo 

>> Prompt: green leaves on a tree
>> Response: a white muse on the desk 

>> Prompt: green leaves on a tree
>> Response: a micle woodent is on 

>> Prompt: green leaves on a tree
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: right ear of center giraffe
>> Response: a wicles on the wall 

>> Prompt: right ear of center giraffe
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: right ear of center giraffe
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: right ear of center giraffe
>> Response: the mousse is lout 

>> Prompt: snout of a animal
>> Response: a white mouse on a desk 

>> Prompt: snout of a animal
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: snout of a animal
>> Response: a white legs 

>> Prompt: snout of a animal
>> Response: a white mouse on the desk 

>> Prompt: the eye of a animal
>> Response: a mouse is legs 

>> Prompt: the eye of a animal
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the eye of a animal
>> Response: the floor has been parked next to the lit 

>> Prompt: the eye of a animal
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: a limb on a plant
>> Response: a lusege lit on a table 

>> Prompt: a limb on a plant
>> Response: a licle lectricle witure 

>> Prompt: a limb on a plant
>> Response: appet is on the desk 

>> Prompt: a limb on a plant
>> Response: the fricture legs on the far fupet 

>> Prompt: a branch on a plant
>> Response: a lige mictures on ige 

>> Prompt: a branch on a plant
>> Response: apers are on the desk 

>> Prompt: a branch on a plant
>> Response: the frictures are suppppot 

>> Prompt: a branch on a plant
>> Response: apet is on the floor 

>> Prompt: the eye of a giraffe
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the eye of a giraffe
>> Response: the mouse mouse lictror legs 

>> Prompt: the eye of a giraffe
>> Response: the frit has been parked near the road 

>> Prompt: the eye of a giraffe
>> Response: the farkey is legs 

>> Prompt: branches on a tree
>> Response: the floor has been parked near the road 

>> Prompt: branches on a tree
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: branches on a tree
>> Response: A white and lighte 

>> Prompt: branches on a tree
>> Response: A white mousessss 

>> Prompt: brown giraffe mane
>> Response: the floor has a red dray 

>> Prompt: brown giraffe mane
>> Response: the mouse is loutttt 

>> Prompt: brown giraffe mane
>> Response: a white muses 

>> Prompt: brown giraffe mane
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: green leaves on a plant
>> Response: the floor is mage 

>> Prompt: green leaves on a plant
>> Response: the fupppppport is on 

>> Prompt: green leaves on a plant
>> Response: appet is on the desk 

>> Prompt: green leaves on a plant
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a herd of feeding giraffes
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a herd of feeding giraffes
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: a herd of feeding giraffes
>> Response: a mouse wicturitures on the iture 

>> Prompt: a herd of feeding giraffes
>> Response: a witure mouse legsss 

>> Prompt: a gray trough holding grass
>> Response: the mousse is white in colour 

>> Prompt: a gray trough holding grass
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a gray trough holding grass
>> Response: a mouse lesse of the liggs 

>> Prompt: a gray trough holding grass
>> Response: the floor hay farking at a desk 

>> Prompt: the body of a animal
>> Response: the mouse lessssss 

>> Prompt: the body of a animal
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the body of a animal
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: the body of a animal
>> Response: the mouse is legs 

>> Prompt: vegetation around the park
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: vegetation around the park
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: vegetation around the park
>> Response: the floor has a white cushowse 

>> Prompt: vegetation around the park
>> Response: the wass mouse 

>> Prompt: head of center giraffe
>> Response: a white mous 

>> Prompt: head of center giraffe
>> Response: the mouse lesssss 

>> Prompt: head of center giraffe
>> Response: the waseat is lows 

>> Prompt: head of center giraffe
>> Response: the wark is on the desk 

>> Prompt: a animal eating hay
>> Response: a white mouse is legs 

>> Prompt: a animal eating hay
>> Response: the frit is a mous 

>> Prompt: a animal eating hay
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: a animal eating hay
>> Response: a white mouse is dout 

>> Prompt: snout of a giraffe
>> Response: the floor has bowlllll dows 

>> Prompt: snout of a giraffe
>> Response: the moousse moussse on it 

>> Prompt: snout of a giraffe
>> Response: a mouse on the it 

>> Prompt: snout of a giraffe
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: the mane of a animal
>> Response: the mousess 

>> Prompt: the mane of a animal
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: the mane of a animal
>> Response: the floor is furor 

>> Prompt: the mane of a animal
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: the animal's nose and body
>> Response: a mause is on the desk 

>> Prompt: the animal's nose and body
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the animal's nose and body
>> Response: the markes on the it 

>> Prompt: the animal's nose and body
>> Response: a leavehictring on ictures 

>> Prompt: pasture being eaten by the animal
>> Response: the floor has a fupppper 

>> Prompt: pasture being eaten by the animal
>> Response: a mouse lite and drawn 

>> Prompt: pasture being eaten by the animal
>> Response: a lupket of the lit 

>> Prompt: pasture being eaten by the animal
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: three giraffes eating hay
>> Response: a licture leggs on far far mar fuge 

>> Prompt: three giraffes eating hay
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: three giraffes eating hay
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: three giraffes eating hay
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: a animal's nose
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: a animal's nose
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a animal's nose
>> Response: the floor has been tuny the lle 

>> Prompt: a animal's nose
>> Response: a white carpeshte is on the desk 

>> Prompt: right ear of animal on left
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: right ear of animal on left
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: right ear of animal on left
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: right ear of animal on left
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: an ear on a giraffe
>> Response: a miture and white mous 

>> Prompt: an ear on a giraffe
>> Response: a mictures on far iture 

>> Prompt: an ear on a giraffe
>> Response: the farpers are on the floor 

>> Prompt: an ear on a giraffe
>> Response: the floor is furight 

>> Prompt: a animal's neck
>> Response: the marpes on a desk 

>> Prompt: a animal's neck
>> Response: the mouse mause is le 

>> Prompt: a animal's neck
>> Response: a moute is liget 

>> Prompt: a animal's neck
>> Response: a liget of a pitures 

>> Prompt: left ear of center giraffe
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: left ear of center giraffe
>> Response: a wit is and lit 

>> Prompt: left ear of center giraffe
>> Response: a white mout 

>> Prompt: left ear of center giraffe
>> Response: the floor is mouse is white 

>> Prompt: horns on the animal
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: horns on the animal
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: horns on the animal
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: horns on the animal
>> Response: a mouse mouse on a desk 

>> Prompt: trees behind the giraffes
>> Response: a mall legs 

>> Prompt: trees behind the giraffes
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: trees behind the giraffes
>> Response: the farkey is on the desk 

>> Prompt: trees behind the giraffes
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black spots on a animal neck
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black spots on a animal neck
>> Response: the leavehicture mouse 

>> Prompt: black spots on a animal neck
>> Response: the legs are on 

>> Prompt: black spots on a animal neck
>> Response: a lege of lit 

>> Prompt: black and white giraffe ear
>> Response: the mulouse ligs on the far 

>> Prompt: black and white giraffe ear
>> Response: the mouse is low 

>> Prompt: black and white giraffe ear
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: black and white giraffe ear
>> Response: the mouse lessss 

>> Prompt: a branch on a tree
>> Response: a mouse lesssss 

>> Prompt: a branch on a tree
>> Response: the mage is white 

>> Prompt: a branch on a tree
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a branch on a tree
>> Response: the marpet is clean 

>> Prompt: girraffes in a park
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: girraffes in a park
>> Response: the floor has a white mouse 

>> Prompt: girraffes in a park
>> Response: a mouse legss on a desk 

>> Prompt: girraffes in a park
>> Response: the wit is lige 

>> Prompt: spots on a animal's neck
>> Response: a lege of legs 

>> Prompt: spots on a animal's neck
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: spots on a animal's neck
>> Response: a moute is les 

>> Prompt: spots on a animal's neck
>> Response: a lege of fage of f 

>> Prompt: a giraffe's ear
>> Response: a white and white carpet 

>> Prompt: a giraffe's ear
>> Response: the mouse is maus 

>> Prompt: a giraffe's ear
>> Response: a mouse leggs 

>> Prompt: a giraffe's ear
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: right ear of giraffe on left
>> Response: the mouse is mage 

>> Prompt: right ear of giraffe on left
>> Response: a lusegs on a desk 

>> Prompt: right ear of giraffe on left
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: right ear of giraffe on left
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: a mixture of green and dried grass
>> Response: the mout is a lige 

>> Prompt: a mixture of green and dried grass
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: a mixture of green and dried grass
>> Response: the mage of a mouse 

>> Prompt: a mixture of green and dried grass
>> Response: a witure leggs on fit. 

>> Prompt: brown animal mane
>> Response: the mages on a desk 

>> Prompt: brown animal mane
>> Response: the fror mpet is and les 

>> Prompt: brown animal mane
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: brown animal mane
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: treadmark of the photo
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: treadmark of the photo
>> Response: a white muse on the desk 

>> Prompt: treadmark of the photo
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: treadmark of the photo
>> Response: the mouse is doutt 

>> Prompt: a giraffe's nose
>> Response: a liget on a table 

>> Prompt: a giraffe's nose
>> Response: the moutt is a and down 

>> Prompt: a giraffe's nose
>> Response: a mouse is les 

>> Prompt: a giraffe's nose
>> Response: the mout is mage 

>> Prompt: horns on center giraffe
>> Response: a lupers are on the desk 

>> Prompt: horns on center giraffe
>> Response: a lupers are on the floor 

>> Prompt: horns on center giraffe
>> Response: a mouse on the desk 

>> Prompt: horns on center giraffe
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: head of animal on left
>> Response: the mouse legsss 

>> Prompt: head of animal on left
>> Response: a mouse lessssss 

>> Prompt: head of animal on left
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: head of animal on left
>> Response: the fusseat is a mouse 

>> Prompt: head of giraffe on right
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: head of giraffe on right
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: head of giraffe on right
>> Response: a mouse lictures on the wall 

>> Prompt: head of giraffe on right
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: spots on a giraffe's neck
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: spots on a giraffe's neck
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: spots on a giraffe's neck
>> Response: a white mouse is downe the road 

>> Prompt: spots on a giraffe's neck
>> Response: a white mousese 

>> Prompt: the girraffe's heads
>> Response: a mite on a table 

>> Prompt: the girraffe's heads
>> Response: a wit is a and down 

>> Prompt: the girraffe's heads
>> Response: the mousse is down 

>> Prompt: the girraffe's heads
>> Response: the waseat is mage 

>> Prompt: black spots on a animal body
>> Response: the marpet is mouse 

>> Prompt: black spots on a animal body
>> Response: a white moouse less 

>> Prompt: black spots on a animal body
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: black spots on a animal body
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: pointy ear on a giraffe head
>> Response: a white mouse is on the floor 

>> Prompt: pointy ear on a giraffe head
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: pointy ear on a giraffe head
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: pointy ear on a giraffe head
>> Response: the floor is mar 

>> Prompt: long nose of center giraffe
>> Response: a white top 

>> Prompt: long nose of center giraffe
>> Response: the wil mouse is lit 

>> Prompt: long nose of center giraffe
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: long nose of center giraffe
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: a crate having pasture for the animals
>> Response: a moute is lege 

>> Prompt: a crate having pasture for the animals
>> Response: a lusege lit on a desk 

>> Prompt: a crate having pasture for the animals
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: a crate having pasture for the animals
>> Response: a lit is lit 

>> Prompt: the animal's body
>> Response: the farkey is on 

>> Prompt: the animal's body
>> Response: a mouse is dar 

>> Prompt: the animal's body
>> Response: a lige mouse on the it 

>> Prompt: the animal's body
>> Response: the farkes on the far 

>> Prompt: the animal's nose and mouth
>> Response: aseat is a lite 

>> Prompt: the animal's nose and mouth
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the animal's nose and mouth
>> Response: a mite lesse liggghte 

>> Prompt: the animal's nose and mouth
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: nostrils on a giraffe snout
>> Response: a mouse of a fage of a pastrper 

>> Prompt: nostrils on a giraffe snout
>> Response: the farpet is clean 

>> Prompt: nostrils on a giraffe snout
>> Response: a mite moute woodicle 

>> Prompt: nostrils on a giraffe snout
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a animal's body
>> Response: a moute wooditer and lite 

>> Prompt: a animal's body
>> Response: the mout is lout 

>> Prompt: a animal's body
>> Response: the mout is white 

>> Prompt: a animal's body
>> Response: a lige drawns 

>> Prompt: an ear on a animal
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: an ear on a animal
>> Response: the fuse is clean 

>> Prompt: an ear on a animal
>> Response: a white top 

>> Prompt: an ear on a animal
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: grass in feed container
>> Response: a white carpet is on the floor 

>> Prompt: grass in feed container
>> Response: the waseat is a lit 

>> Prompt: grass in feed container
>> Response: the mages mouse warp 

>> Prompt: grass in feed container
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: horns on a giraffe head
>> Response: a mouse wite 

>> Prompt: horns on a giraffe head
>> Response: a witures on a desk 

>> Prompt: horns on a giraffe head
>> Response: the farkey mages 

>> Prompt: horns on a giraffe head
>> Response: the floor has been parked next to the lite 

>> Prompt: heads of three giraffes
>> Response: a white mousese is on the desk 

>> Prompt: heads of three giraffes
>> Response: a wicture litures on it 

>> Prompt: heads of three giraffes
>> Response: a mictures on itures 

>> Prompt: heads of three giraffes
>> Response: the farkes on the wall 

>> Prompt: a giraffe eating hay
>> Response: a maute is and lege 

>> Prompt: a giraffe eating hay
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a giraffe eating hay
>> Response: the mouse is lown 

>> Prompt: a giraffe eating hay
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: long nose of center animal
>> Response: the mousse is maut 

>> Prompt: long nose of center animal
>> Response: a white top computer 

>> Prompt: long nose of center animal
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: long nose of center animal
>> Response: a white mouse on the wall 

>> Prompt: black spots on a giraffe neck
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black spots on a giraffe neck
>> Response: a muse lite 

>> Prompt: black spots on a giraffe neck
>> Response: a white mousess 

>> Prompt: black spots on a giraffe neck
>> Response: the floor is mouse is dow 

>> Prompt: black and white animal ear
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black and white animal ear
>> Response: the mouse lowsse 

>> Prompt: black and white animal ear
>> Response: the muse is less 

>> Prompt: black and white animal ear
>> Response: a moute is on the floor 

>> Prompt: nostrils on a animal snout
>> Response: the mage of a papers 

>> Prompt: nostrils on a animal snout
>> Response: the magne marpers on the wall 

>> Prompt: nostrils on a animal snout
>> Response: a lige leggs of a papet 

>> Prompt: nostrils on a animal snout
>> Response: a mouse wite 

>> Prompt: spots on a animal's body
>> Response: the floor has been parked next to the leaves 

>> Prompt: spots on a animal's body
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: spots on a animal's body
>> Response: the frons are wning the road 

>> Prompt: spots on a animal's body
>> Response: the mouse mouse is on the floor 

>> Prompt: horns on center animal
>> Response: the fror mpet is mage 

>> Prompt: horns on center animal
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: horns on center animal
>> Response: the fuse is lown 

>> Prompt: horns on center animal
>> Response: a mouse on the wall 
