>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: A black and chrome floor lamp
>> Response: A mouse is a legs 

>> Prompt: A black and chrome floor lamp
>> Response: A mouse wooditer 

>> Prompt: A black and chrome floor lamp
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: A black and chrome floor lamp
>> Response: A wicle licture legs on it 

>> Prompt: puppet bear in the middle of the armchair
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: puppet bear in the middle of the armchair
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: puppet bear in the middle of the armchair
>> Response: the wit is white in color 

>> Prompt: puppet bear in the middle of the armchair
>> Response: the wit is white in colour 

>> Prompt: black stand is behind the seat
>> Response: the fricture is mouse is on 

>> Prompt: black stand is behind the seat
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black stand is behind the seat
>> Response: a mouse is lout 

>> Prompt: black stand is behind the seat
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: teddy bear sitting on the sofa
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: teddy bear sitting on the sofa
>> Response: the floor has a fror dor me 

>> Prompt: teddy bear sitting on the sofa
>> Response: the mouse mousse is dar 

>> Prompt: teddy bear sitting on the sofa
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: teddy bear sitting on the armchair
>> Response: A mitures on a desk 

>> Prompt: teddy bear sitting on the armchair
>> Response: A purple couch with and wood les 

>> Prompt: teddy bear sitting on the armchair
>> Response: A white miclese 

>> Prompt: teddy bear sitting on the armchair
>> Response: A purple clorpet mage on the wall 

>> Prompt: there is a picture on the left side of the photo
>> Response: the wicle mouse witure 

>> Prompt: there is a picture on the left side of the photo
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: there is a picture on the left side of the photo
>> Response: a witure lighte lictures on ighte 

>> Prompt: there is a picture on the left side of the photo
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: wood frame futon with purple cushion
>> Response: a woorket of the lige 

>> Prompt: wood frame futon with purple cushion
>> Response: the floor has a white fuppport 

>> Prompt: wood frame futon with purple cushion
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: wood frame futon with purple cushion
>> Response: the fred moutsess 

>> Prompt: a glass table is empty
>> Response: a leages on the floor 

>> Prompt: a glass table is empty
>> Response: the markes are on the floor 

>> Prompt: a glass table is empty
>> Response: the mage is lowing 

>> Prompt: a glass table is empty
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: seats are blue in colour
>> Response: the fupport is clean 

>> Prompt: seats are blue in colour
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: seats are blue in colour
>> Response: a wictures are shone 

>> Prompt: seats are blue in colour
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: a wooden drawer is at the coner
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: a wooden drawer is at the coner
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a wooden drawer is at the coner
>> Response: the mouses are blue 

>> Prompt: a wooden drawer is at the coner
>> Response: ainer is dor the desk 

>> Prompt: framed picture leaning on the wall
>> Response: the floor has been parked on the far 

>> Prompt: framed picture leaning on the wall
>> Response: a lite micle witure and dight 

>> Prompt: framed picture leaning on the wall
>> Response: the fron is a far 

>> Prompt: framed picture leaning on the wall
>> Response: a lit is a drawn 

>> Prompt: Chair with circular seat
>> Response: a woute lit 

>> Prompt: Chair with circular seat
>> Response: a wicle legs 

>> Prompt: Chair with circular seat
>> Response: a musetite 

>> Prompt: Chair with circular seat
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: black stand is at the back
>> Response: the floor has a fupppport 

>> Prompt: black stand is at the back
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: black stand is at the back
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: black stand is at the back
>> Response: the floor is f 

>> Prompt: the curtains are blue in color
>> Response: a mouse is legs 

>> Prompt: the curtains are blue in color
>> Response: the floor has a grey mous 

>> Prompt: the curtains are blue in color
>> Response: the floor has a grey mouse 

>> Prompt: the curtains are blue in color
>> Response: the fuse is white 

>> Prompt: Plush carpet with neutral colors
>> Response: the mage of the mage 

>> Prompt: Plush carpet with neutral colors
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: Plush carpet with neutral colors
>> Response: a mouse wite lite 

>> Prompt: Plush carpet with neutral colors
>> Response: a mousse on a table 

>> Prompt: tied back blue patterned curtain
>> Response: the mule wit is a legg 

>> Prompt: tied back blue patterned curtain
>> Response: the fupicle markes 

>> Prompt: tied back blue patterned curtain
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: tied back blue patterned curtain
>> Response: the fuppport is on 

>> Prompt: the house has a carpet
>> Response: the floor is fuppppet is clean 

>> Prompt: the house has a carpet
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the house has a carpet
>> Response: a mage of the mousse 

>> Prompt: the house has a carpet
>> Response: the mouse is low 

>> Prompt: there is a bear doll on the couch
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: there is a bear doll on the couch
>> Response: the floor is fas 

>> Prompt: there is a bear doll on the couch
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: there is a bear doll on the couch
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: A wooden loveseat with a purple cushion
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: A wooden loveseat with a purple cushion
>> Response: a witure mousse and dous 

>> Prompt: A wooden loveseat with a purple cushion
>> Response: the wit is a blue 

>> Prompt: A wooden loveseat with a purple cushion
>> Response: a mouse lesssit on a desk 

>> Prompt: glass table is empty
>> Response: the floor has a fuppport 

>> Prompt: glass table is empty
>> Response: A wooden stand is on the desk 

>> Prompt: glass table is empty
>> Response: A woodit is a drawer 

>> Prompt: glass table is empty
>> Response: the muse is mouse 

>> Prompt: a glass door leads out of the room
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: a glass door leads out of the room
>> Response: agn mouse mouse legss 

>> Prompt: a glass door leads out of the room
>> Response: ark of a papers 

>> Prompt: a glass door leads out of the room
>> Response: ages on the farp 

>> Prompt: Grey area rug on wood floor
>> Response: the floor is mouse is white in the photo 

>> Prompt: Grey area rug on wood floor
>> Response: a white muse is on the desk 

>> Prompt: Grey area rug on wood floor
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Grey area rug on wood floor
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: blue-grey carpet over wood floor
>> Response: a wicles on the wall 

>> Prompt: blue-grey carpet over wood floor
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: blue-grey carpet over wood floor
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: blue-grey carpet over wood floor
>> Response: the mousse mage mage on the wall 

>> Prompt: doll is facing the camera
>> Response: ages are on the desk 

>> Prompt: doll is facing the camera
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: doll is facing the camera
>> Response: the moouse is far 

>> Prompt: doll is facing the camera
>> Response: age is on the desk 

>> Prompt: standing black torchiere lamp
>> Response: A wicture legs on a table 

>> Prompt: standing black torchiere lamp
>> Response: A white mousess 

>> Prompt: standing black torchiere lamp
>> Response: A white poppers on a desk 

>> Prompt: standing black torchiere lamp
>> Response: a dork of a lige 

>> Prompt: a doll is on the seat
>> Response: a lowne is lit 

>> Prompt: a doll is on the seat
>> Response: a mage is dor 

>> Prompt: a doll is on the seat
>> Response: the floor is fuppet is on the desk 

>> Prompt: a doll is on the seat
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the seat is purple
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: the seat is purple
>> Response: a wicture is drawn 

>> Prompt: the seat is purple
>> Response: the fror the desk is white 

>> Prompt: the seat is purple
>> Response: a witures 

>> Prompt: white air conditioning unit
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: white air conditioning unit
>> Response: a white moouse 

>> Prompt: white air conditioning unit
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: white air conditioning unit
>> Response: the magese lows 

>> Prompt: Black floor lamp behind a futon
>> Response: A purple couch with lus 

>> Prompt: Black floor lamp behind a futon
>> Response: A purple futon with a red lefit 

>> Prompt: Black floor lamp behind a futon
>> Response: A and white and white carpers 

>> Prompt: Black floor lamp behind a futon
>> Response: The mouse and leggs 

>> Prompt: a glass support is empty
>> Response: A white and white drayes 

>> Prompt: a glass support is empty
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: a glass support is empty
>> Response: a white muse is on the floor 

>> Prompt: a glass support is empty
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: Gray carpet covering part of floor.
>> Response: A woodender a desk 

>> Prompt: Gray carpet covering part of floor.
>> Response: The mouse wage of a left 

>> Prompt: Gray carpet covering part of floor.
>> Response: A white miclutures and and white clort 

>> Prompt: Gray carpet covering part of floor.
>> Response: The legs lite leggs 

>> Prompt: A metal framed support with a glass top
>> Response: A mouse lictures on iture 

>> Prompt: A metal framed support with a glass top
>> Response: the lit is dor the les 

>> Prompt: A metal framed support with a glass top
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: A metal framed support with a glass top
>> Response: a drawne lite dor down 

>> Prompt: Brown teddy bear in front of a pillow
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Brown teddy bear in front of a pillow
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Brown teddy bear in front of a pillow
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: Brown teddy bear in front of a pillow
>> Response: the floor hay farpers on the floor. 

>> Prompt: grey moquette on the floor
>> Response: the moussse lown lit 

>> Prompt: grey moquette on the floor
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: grey moquette on the floor
>> Response: the mage is clean 

>> Prompt: grey moquette on the floor
>> Response: the mouse is clean with ficlortures 

>> Prompt: brown bear doll on the seat
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: brown bear doll on the seat
>> Response: the frit is mouse 

>> Prompt: brown bear doll on the seat
>> Response: the floor has a white cushowse 

>> Prompt: brown bear doll on the seat
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: sliding glass door
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: sliding glass door
>> Response: the mouse loutse less 

>> Prompt: sliding glass door
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: sliding glass door
>> Response: the mouse is dous 

>> Prompt: tied back blue drapery panel
>> Response: a mouse witures lit 

>> Prompt: tied back blue drapery panel
>> Response: the frit is a mous 

>> Prompt: tied back blue drapery panel
>> Response: apet is clean with and legs 

>> Prompt: tied back blue drapery panel
>> Response: apet is on the floor 

>> Prompt: Blue curtains with sailboats on them.
>> Response: A white mouses 

>> Prompt: Blue curtains with sailboats on them.
>> Response: The's and wavehicles on it 

>> Prompt: Blue curtains with sailboats on them.
>> Response: The mousesssse on far farkes 

>> Prompt: Blue curtains with sailboats on them.
>> Response: A white micturiture and dray 

>> Prompt: floor is made of wood
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: floor is made of wood
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: floor is made of wood
>> Response: the floor is furor 

>> Prompt: floor is made of wood
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: the chairs are blue
>> Response: the floor has been parked next to the lit 

>> Prompt: the chairs are blue
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the chairs are blue
>> Response: the markes on the floor 

>> Prompt: the chairs are blue
>> Response: a woowse is les 

>> Prompt: A glass kitchen support.
>> Response: Thons on the desk 

>> Prompt: A glass kitchen support.
>> Response: Thicture lit is and white 

>> Prompt: A glass kitchen support.
>> Response: The mictures legggs on a table 

>> Prompt: A glass kitchen support.
>> Response: The's less 

>> Prompt: a glass-topped support
>> Response: A mouse lite light on a table 

>> Prompt: a glass-topped support
>> Response: a mouse mause legs 

>> Prompt: a glass-topped support
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: a glass-topped support
>> Response: the floor has a white mout 

>> Prompt: the top of the table is made of glass
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: the top of the table is made of glass
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the top of the table is made of glass
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the top of the table is made of glass
>> Response: a white top 

>> Prompt: purple moquette is clean
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: purple moquette is clean
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: purple moquette is clean
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: purple moquette is clean
>> Response: the floor is clean 

>> Prompt: CHAIR IS PURPLE IN COLOUR
>> Response: ARed watch of corner 

>> Prompt: CHAIR IS PURPLE IN COLOUR
>> Response: ARE INVE COLOUM>AR 

>> Prompt: CHAIR IS PURPLE IN COLOUR
>> Response: the mouse is less 

>> Prompt: CHAIR IS PURPLE IN COLOUR
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: A stuffed puppet bear on a armchair.
>> Response: The mousse lite 

>> Prompt: A stuffed puppet bear on a armchair.
>> Response: A purple carpet 

>> Prompt: A stuffed puppet bear on a armchair.
>> Response: A purple carpet 

>> Prompt: A stuffed puppet bear on a armchair.
>> Response: A purple carpet is on the desk 

>> Prompt: the floor has moquette
>> Response: the mages on a desk 

>> Prompt: the floor has moquette
>> Response: areet is wit 

>> Prompt: the floor has moquette
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: the floor has moquette
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: oval glass top support with metal legs
>> Response: the wasseat is a been 

>> Prompt: oval glass top support with metal legs
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: oval glass top support with metal legs
>> Response: the mout is white in the loutt 

>> Prompt: oval glass top support with metal legs
>> Response: a mouse legsss 

>> Prompt: a black pole
>> Response: a muse on a desk 

>> Prompt: a black pole
>> Response: the mous are on the desk 

>> Prompt: a black pole
>> Response: the fuse is white in colour 

>> Prompt: a black pole
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Blue curtains tied back from window
>> Response: A wictures are suppport 

>> Prompt: Blue curtains tied back from window
>> Response: the wooden drawers 

>> Prompt: Blue curtains tied back from window
>> Response: the floor is fupport 

>> Prompt: Blue curtains tied back from window
>> Response: the wooden stand is on the floor 

>> Prompt: sun is shinning bright
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: sun is shinning bright
>> Response: the marpers are on 

>> Prompt: sun is shinning bright
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: sun is shinning bright
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: curtains are blue in colour
>> Response: the frit is lles 

>> Prompt: curtains are blue in colour
>> Response: the mage is white in colour 

>> Prompt: curtains are blue in colour
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: curtains are blue in colour
>> Response: the mout is a mage 

>> Prompt: A purple couch.
>> Response: A purple couch with a red and white lor legs 

>> Prompt: A purple couch.
>> Response: A coaters on the desk 

>> Prompt: A purple couch.
>> Response: A cord and les 

>> Prompt: A purple couch.
>> Response: A purple couch in a light 

>> Prompt: a glass support with black legs
>> Response: A coaters on the leggs 

>> Prompt: a glass support with black legs
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: a glass support with black legs
>> Response: a moute lite leggs 

>> Prompt: a glass support with black legs
>> Response: a white door mage 

>> Prompt: a stand at the coner
>> Response: ainers are on the desk 

>> Prompt: a stand at the coner
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a stand at the coner
>> Response: ainers are day the dain 

>> Prompt: a stand at the coner
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: metal dining seat with plastic seat
>> Response: the moussse on the far 

>> Prompt: metal dining seat with plastic seat
>> Response: a lusegs 

>> Prompt: metal dining seat with plastic seat
>> Response: the floor is fuppet is lor 

>> Prompt: metal dining seat with plastic seat
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: the carpet rug is grey
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: the carpet rug is grey
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the carpet rug is grey
>> Response: the mage is clean 

>> Prompt: the carpet rug is grey
>> Response: a mouse is legs 

>> Prompt: a blue furniture is drawn
>> Response: the fupppppet is clean 

>> Prompt: a blue furniture is drawn
>> Response: the fror mpet is dar 

>> Prompt: a blue furniture is drawn
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: a blue furniture is drawn
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: black stand is behind the chair
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: black stand is behind the chair
>> Response: a white in the photo 

>> Prompt: black stand is behind the chair
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: black stand is behind the chair
>> Response: the mouse is mouse 

>> Prompt: square white pillow on a futon
>> Response: the mouse is lout 

>> Prompt: square white pillow on a futon
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: square white pillow on a futon
>> Response: A mouse on the wall 

>> Prompt: square white pillow on a futon
>> Response: the floor has maus 

>> Prompt: there are blue curtains on the window
>> Response: A purple couch with a and white and white pants 

>> Prompt: there are blue curtains on the window
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: there are blue curtains on the window
>> Response: a wictures on the floor 

>> Prompt: there are blue curtains on the window
>> Response: a mouse is lit 

>> Prompt: brown bear doll on the chair
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: brown bear doll on the chair
>> Response: a mouse lesesss 

>> Prompt: brown bear doll on the chair
>> Response: the mouse is lege 

>> Prompt: brown bear doll on the chair
>> Response: the fuse is white in colour 

>> Prompt: purple mattress on futon frame sofa
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: purple mattress on futon frame sofa
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: purple mattress on futon frame sofa
>> Response: a mite lese ligs on a table 

>> Prompt: purple mattress on futon frame sofa
>> Response: the mouse mout is along 

>> Prompt: a black stand at the back
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: a black stand at the back
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: a black stand at the back
>> Response: a white mouse is dars 

>> Prompt: a black stand at the back
>> Response: the floor has a red mouse 

>> Prompt: purple colored upholstery on couch
>> Response: A mictures legs 

>> Prompt: purple colored upholstery on couch
>> Response: A white pipppt. 

>> Prompt: purple colored upholstery on couch
>> Response: the mousse is far 

>> Prompt: purple colored upholstery on couch
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: it is an indoor photo
>> Response: the warpet is mouse 

>> Prompt: it is an indoor photo
>> Response: a white moouses 

>> Prompt: it is an indoor photo
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: it is an indoor photo
>> Response: a wit is dor the photo 

>> Prompt: floor is wooden
>> Response: a mousese is on 

>> Prompt: floor is wooden
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: floor is wooden
>> Response: the floor is mout is white 

>> Prompt: floor is wooden
>> Response: the floor is mar 

>> Prompt: purple cloth is on the chair
>> Response: the fus are blue 

>> Prompt: purple cloth is on the chair
>> Response: the floor is farpet 

>> Prompt: purple cloth is on the chair
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: purple cloth is on the chair
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: TV sitting in floor
>> Response: A witure and legs 

>> Prompt: TV sitting in floor
>> Response: A woodicture and dray 

>> Prompt: TV sitting in floor
>> Response: A white and and white mouse 

>> Prompt: TV sitting in floor
>> Response: the fror mage wit 

>> Prompt: White pillow on a sofa
>> Response: the farkey is on 

>> Prompt: White pillow on a sofa
>> Response: a mouse legss on the wall 

>> Prompt: White pillow on a sofa
>> Response: the farpet of a animal's 

>> Prompt: White pillow on a sofa
>> Response: the farkes on the wall 

>> Prompt: purple cloth is on the seat
>> Response: a lite litet 

>> Prompt: purple cloth is on the seat
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: purple cloth is on the seat
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: purple cloth is on the seat
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: wooden stand is at the edge
>> Response: a mouse lesse is lit 

>> Prompt: wooden stand is at the edge
>> Response: the floor has a fupport 

>> Prompt: wooden stand is at the edge
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: wooden stand is at the edge
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the floor has carpet
>> Response: a mouse warper 

>> Prompt: the floor has carpet
>> Response: the floor is fuport 

>> Prompt: the floor has carpet
>> Response: the mout is white 

>> Prompt: the floor has carpet
>> Response: a wicles are on the desk 

>> Prompt: plain gray area rug
>> Response: a mouse is lit 

>> Prompt: plain gray area rug
>> Response: the waseat is a in the photo 

>> Prompt: plain gray area rug
>> Response: a white muse is on 

>> Prompt: plain gray area rug
>> Response: the was are blue 

>> Prompt: blue curtains in a window
>> Response: the mall mouse les 

>> Prompt: blue curtains in a window
>> Response: A purple couch with a light 

>> Prompt: blue curtains in a window
>> Response: A purple couch with and and white and white dorn 

>> Prompt: blue curtains in a window
>> Response: A mouse woodent 

>> Prompt: futon with a purple cushion
>> Response: a mouse wite 

>> Prompt: futon with a purple cushion
>> Response: a witures on a desk 

>> Prompt: futon with a purple cushion
>> Response: the mark of a mart 

>> Prompt: futon with a purple cushion
>> Response: the floor has been turned off 

>> Prompt: black halogen lamp in a corner
>> Response: A white mouses 

>> Prompt: black halogen lamp in a corner
>> Response: A woodicture licle dorns 

>> Prompt: black halogen lamp in a corner
>> Response: A wooden bittttttit on a animal 

>> Prompt: black halogen lamp in a corner
>> Response: the frictures on the icture 

>> Prompt: the curtains are blue
>> Response: a moute is les 

>> Prompt: the curtains are blue
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the curtains are blue
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the curtains are blue
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: A glass support top near a window
>> Response: the frons on a desk 

>> Prompt: A glass support top near a window
>> Response: a white top computer 

>> Prompt: A glass support top near a window
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: A glass support top near a window
>> Response: a white mouse on the wall 

>> Prompt: Brown Teddy bear sitting on sofa
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Brown Teddy bear sitting on sofa
>> Response: A mouse on the desk 

>> Prompt: Brown Teddy bear sitting on sofa
>> Response: the floor is fuppppet 

>> Prompt: Brown Teddy bear sitting on sofa
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: white cushion on purple armchair
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: white cushion on purple armchair
>> Response: the mouse licles are on the floor 

>> Prompt: white cushion on purple armchair
>> Response: the mouse is mage 

>> Prompt: white cushion on purple armchair
>> Response: A purple couch with shicture and lige 

>> Prompt: a white wire is on the floor
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: a white wire is on the floor
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a white wire is on the floor
>> Response: a leavehictures are on the floor 

>> Prompt: a white wire is on the floor
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: white pillow is being used by the doll
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: white pillow is being used by the doll
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: white pillow is being used by the doll
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: white pillow is being used by the doll
>> Response: the mouse is white in color 

>> Prompt: the support is made of glass
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the support is made of glass
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the support is made of glass
>> Response: the floor is lllor 

>> Prompt: the support is made of glass
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: the carpet is clean
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the carpet is clean
>> Response: the fus are blue in colour 

>> Prompt: the carpet is clean
>> Response: a marpet is on 

>> Prompt: the carpet is clean
>> Response: a lowse is on 

>> Prompt: metal seats are blue
>> Response: the fupport is me 

>> Prompt: metal seats are blue
>> Response: a muse is on the floor 

>> Prompt: metal seats are blue
>> Response: the mouse is dous 

>> Prompt: metal seats are blue
>> Response: the mouse less 

>> Prompt: there is a glass table on the right
>> Response: a white carpet is on the floor 

>> Prompt: there is a glass table on the right
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: there is a glass table on the right
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: there is a glass table on the right
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: teddy bear propped against couch pillow
>> Response: the wit is a white in the photo 

>> Prompt: teddy bear propped against couch pillow
>> Response: A witure witures on it 

>> Prompt: teddy bear propped against couch pillow
>> Response: A mouse on the desk 

>> Prompt: teddy bear propped against couch pillow
>> Response: A white and and wighte lite legs 

>> Prompt: glass table
>> Response: A white top computer monitor 

>> Prompt: glass table
>> Response: A mouse on the wall 

>> Prompt: glass table
>> Response: A white muticles 

>> Prompt: glass table
>> Response: the dors mppport and port 

>> Prompt: grey carpet on the floor
>> Response: a micture legs on the far farp 

>> Prompt: grey carpet on the floor
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: grey carpet on the floor
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: grey carpet on the floor
>> Response: the frit is a white 

>> Prompt: the floor has a rug on it
>> Response: the markes are on 

>> Prompt: the floor has a rug on it
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: the floor has a rug on it
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the floor has a rug on it
>> Response: the floor has a frort 

>> Prompt: support has metal stands
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: support has metal stands
>> Response: a white mousese 

>> Prompt: support has metal stands
>> Response: the mouse is white in color 

>> Prompt: support has metal stands
>> Response: a lighte wictures on iture 

>> Prompt: doll has red cloths
>> Response: the frit is mouse 

>> Prompt: doll has red cloths
>> Response: the floor has been parked next to the photo 

>> Prompt: doll has red cloths
>> Response: a white moouse is on 

>> Prompt: doll has red cloths
>> Response: the floor has a fror the mout 

>> Prompt: tied sheer blue drapes
>> Response: a licle wicle wiclegs in the photo 

>> Prompt: tied sheer blue drapes
>> Response: a white carpeset 

>> Prompt: tied sheer blue drapes
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: tied sheer blue drapes
>> Response: a mite legs on the wall 

>> Prompt: black wire legs or a table
>> Response: a white mouse on the desk 

>> Prompt: black wire legs or a table
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: black wire legs or a table
>> Response: the wicture mage on the desk 

>> Prompt: black wire legs or a table
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: double wall outlet
>> Response: a witures on a desk 

>> Prompt: double wall outlet
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: double wall outlet
>> Response: the waseat is les 

>> Prompt: double wall outlet
>> Response: the wit is white 

>> Prompt: A black corner lamp.
>> Response: A corner bottle on a table 

>> Prompt: A black corner lamp.
>> Response: A purple couch with a and and white lit 

>> Prompt: A black corner lamp.
>> Response: A purple clushiclortures on the wall 

>> Prompt: A black corner lamp.
>> Response: A cornerding to dower 

>> Prompt: a brown wooden cabinet
>> Response: A purple couch with and and and wnn 

>> Prompt: a brown wooden cabinet
>> Response: the fupit is a blue 

>> Prompt: a brown wooden cabinet
>> Response: the mouse mouse is on 

>> Prompt: a brown wooden cabinet
>> Response: A and white mouse 

>> Prompt: a white pillow on the sofa
>> Response: the floor has a white mous 

>> Prompt: a white pillow on the sofa
>> Response: a mouse mage on the wall 

>> Prompt: a white pillow on the sofa
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: a white pillow on the sofa
>> Response: a white top 

>> Prompt: Curtains with a design depicting boats in the water and clouds in the sky
>> Response: a white mouse is dit 

>> Prompt: Curtains with a design depicting boats in the water and clouds in the sky
>> Response: the wicl mouse is on the desk 

>> Prompt: Curtains with a design depicting boats in the water and clouds in the sky
>> Response: a wit is on the desk 

>> Prompt: Curtains with a design depicting boats in the water and clouds in the sky
>> Response: a white mousese on the far 

>> Prompt: square brown wooden floor
>> Response: the floor is mouse is dow 

>> Prompt: square brown wooden floor
>> Response: a white mouse on the desk 

>> Prompt: square brown wooden floor
>> Response: a white clusese 

>> Prompt: square brown wooden floor
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: A black television set.
>> Response: A micles on the wall 

>> Prompt: A black television set.
>> Response: The's and white mouse 

>> Prompt: A black television set.
>> Response: The's a red light 

>> Prompt: A black television set.
>> Response: Thie wicture lit on a desk 

>> Prompt: sun is shinning from out
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: sun is shinning from out
>> Response: a white dor dor 

>> Prompt: sun is shinning from out
>> Response: a white mute is on the floor 

>> Prompt: sun is shinning from out
>> Response: a white mouse is lout 

>> Prompt: Poster with black border
>> Response: the lowssss are shone 

>> Prompt: Poster with black border
>> Response: a lupers 

>> Prompt: Poster with black border
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: Poster with black border
>> Response: a miclusess on a table 

>> Prompt: Blue window curtains
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Blue window curtains
>> Response: A wooden standing on the lit 

>> Prompt: Blue window curtains
>> Response: A purple clorpet 

>> Prompt: Blue window curtains
>> Response: A purple clorpet marpet 

>> Prompt: modernistic metal chair
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: modernistic metal chair
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: modernistic metal chair
>> Response: the muless mouse on the wall 

>> Prompt: modernistic metal chair
>> Response: the warpers on a desk 

>> Prompt: Teddy bear on a couch
>> Response: the mouse lesss 

>> Prompt: Teddy bear on a couch
>> Response: the fuse is white 

>> Prompt: Teddy bear on a couch
>> Response: the floor has a white mous 

>> Prompt: Teddy bear on a couch
>> Response: A purple carpet 

>> Prompt: A wooden bureau.
>> Response: T>A white and mouses 

>> Prompt: A wooden bureau.
>> Response: The legs and lighte 

>> Prompt: A wooden bureau.
>> Response: A mall legs 

>> Prompt: A wooden bureau.
>> Response: A mouse and ligs 

>> Prompt: A white sofa pillow.
>> Response: A white and and wige 

>> Prompt: A white sofa pillow.
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: A white sofa pillow.
>> Response: The legs on the desk 

>> Prompt: A white sofa pillow.
>> Response: A purple couch with a and white pants 

>> Prompt: purple armchair with wooden arms
>> Response: the mouses 

>> Prompt: purple armchair with wooden arms
>> Response: the mousssse 

>> Prompt: purple armchair with wooden arms
>> Response: the mouse is llit 

>> Prompt: purple armchair with wooden arms
>> Response: the floor has been parked on 

>> Prompt: seat has purple cloth
>> Response: the wis are suppotet 

>> Prompt: seat has purple cloth
>> Response: as are shown 

>> Prompt: seat has purple cloth
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: seat has purple cloth
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: a doll is on the chair
>> Response: a white mute is lous 

>> Prompt: a doll is on the chair
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: a doll is on the chair
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a doll is on the chair
>> Response: the floor is farp 

>> Prompt: purple couch
>> Response: the mouse is lown 

>> Prompt: purple couch
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: purple couch
>> Response: the mouse lesssss 

>> Prompt: purple couch
>> Response: a worse is on 

>> Prompt: glass top support
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: glass top support
>> Response: the mall poushte is lowning 

>> Prompt: glass top support
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: glass top support
>> Response: the mall pastrpers are on the desk 

>> Prompt: the chair has a blue seat
>> Response: a wor moutes 

>> Prompt: the chair has a blue seat
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: the chair has a blue seat
>> Response: the mouse is lout 

>> Prompt: the chair has a blue seat
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: a white pillow on the armchair
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: a white pillow on the armchair
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: a white pillow on the armchair
>> Response: a mousse on the wall 

>> Prompt: a white pillow on the armchair
>> Response: the mouse is maus 

>> Prompt: Table with a glass top
>> Response: a musets 

>> Prompt: Table with a glass top
>> Response: the lowss 

>> Prompt: Table with a glass top
>> Response: the fricle dray 

>> Prompt: Table with a glass top
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: a glass-topped table
>> Response: a muse on a desk 

>> Prompt: a glass-topped table
>> Response: the floor has a fupppport. 

>> Prompt: a glass-topped table
>> Response: the lighte on a desk 

>> Prompt: a glass-topped table
>> Response: the mouse maut is white 

>> Prompt: Teddy Bear sitting on futon
>> Response: A purple futon with a red lit 

>> Prompt: Teddy Bear sitting on futon
>> Response: the floor is fuport 

>> Prompt: Teddy Bear sitting on futon
>> Response: the floor has a white mouses 

>> Prompt: Teddy Bear sitting on futon
>> Response: A wooden stand at the desk 

>> Prompt: Plush gray carpet on the floor.
>> Response: A white and white and mouse 

>> Prompt: Plush gray carpet on the floor.
>> Response: A witure lit 

>> Prompt: Plush gray carpet on the floor.
>> Response: The lit is a leggs 

>> Prompt: Plush gray carpet on the floor.
>> Response: A wictures on a desk 

>> Prompt: the house has a moquette
>> Response: areett is on the floor 

>> Prompt: the house has a moquette
>> Response: a litet is liting 

>> Prompt: the house has a moquette
>> Response: a mousse is on the desk 

>> Prompt: the house has a moquette
>> Response: areet is on the desk 

>> Prompt: framed illustration sitting on the floor
>> Response: a white mouse is mauses 

>> Prompt: framed illustration sitting on the floor
>> Response: a white pillow on a desk 

>> Prompt: framed illustration sitting on the floor
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: framed illustration sitting on the floor
>> Response: the frit is a white 

>> Prompt: Blue curtain tied in the middle
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Blue curtain tied in the middle
>> Response: a witure legs on it 

>> Prompt: Blue curtain tied in the middle
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: Blue curtain tied in the middle
>> Response: a moussse on a desk 

>> Prompt: A slender seat next to the support
>> Response: the marpet is lous 

>> Prompt: A slender seat next to the support
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: A slender seat next to the support
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: A slender seat next to the support
>> Response: a white mouse on the desk 

>> Prompt: glass support top
>> Response: the mouse mause on a desk 

>> Prompt: glass support top
>> Response: a strpet is on the desk 

>> Prompt: glass support top
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: glass support top
>> Response: the floor is fror 

>> Prompt: wall art on the ground
>> Response: A white and mouses 

>> Prompt: wall art on the ground
>> Response: A miclesshte woodit 

>> Prompt: wall art on the ground
>> Response: A wiclushte legs 

>> Prompt: wall art on the ground
>> Response: A mouse on the desk 

>> Prompt: the floor has a wooden floor and a grey rug
>> Response: the floor has a mout 

>> Prompt: the floor has a wooden floor and a grey rug
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the floor has a wooden floor and a grey rug
>> Response: the fricture llessss and suport 

>> Prompt: the floor has a wooden floor and a grey rug
>> Response: the fricl mage mouse mage 

>> Prompt: lamp stand is at the coner
>> Response: ain is on the floor 

>> Prompt: lamp stand is at the coner
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: lamp stand is at the coner
>> Response: ainer is on the desk 

>> Prompt: lamp stand is at the coner
>> Response: the floor is day 

>> Prompt: moquette next to parlay
>> Response: a wicture legs on iture 

>> Prompt: moquette next to parlay
>> Response: the marper bottle is on the floor 

>> Prompt: moquette next to parlay
>> Response: aptop computer monitor on the desk 

>> Prompt: moquette next to parlay
>> Response: a mouse wage of the wall 

>> Prompt: doll is gazing at the camera
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: doll is gazing at the camera
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: doll is gazing at the camera
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: doll is gazing at the camera
>> Response: apers are on the desk 

>> Prompt: there is a piece of art on the right lower side of the eall
>> Response: the mouse is white in the mouse 

>> Prompt: there is a piece of art on the right lower side of the eall
>> Response: the mouse wage of the lit. 

>> Prompt: there is a piece of art on the right lower side of the eall
>> Response: the mouse is white in the photo 

>> Prompt: there is a piece of art on the right lower side of the eall
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: Purple couch
>> Response: the mark of the wall 

>> Prompt: Purple couch
>> Response: the wit is mouse 

>> Prompt: Purple couch
>> Response: the wit is white in colour 

>> Prompt: Purple couch
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: puppet bear leaning on pillow
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: puppet bear leaning on pillow
>> Response: the floor has a magett 

>> Prompt: puppet bear leaning on pillow
>> Response: the lowsess 

>> Prompt: puppet bear leaning on pillow
>> Response: a white mouse is on 

>> Prompt: moquette is clean and dusted
>> Response: the mouse is white in color 

>> Prompt: moquette is clean and dusted
>> Response: the fusesss louttt and light 

>> Prompt: moquette is clean and dusted
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: moquette is clean and dusted
>> Response: a lit is drawn 

>> Prompt: the top of the support is made of glass
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: the top of the support is made of glass
>> Response: the frorsse is white 

>> Prompt: the top of the support is made of glass
>> Response: a muse on the floor 

>> Prompt: the top of the support is made of glass
>> Response: the mouse is clean 

>> Prompt: sliding glass doors
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: sliding glass doors
>> Response: a liget of a paper 

>> Prompt: sliding glass doors
>> Response: the licture leggs on the wall 

>> Prompt: sliding glass doors
>> Response: the lit is drawers 

>> Prompt: white cushion on purple sofa
>> Response: a white carpet is on the desk 

>> Prompt: white cushion on purple sofa
>> Response: the farpet is mouse 

>> Prompt: white cushion on purple sofa
>> Response: a witures on a desk 

>> Prompt: white cushion on purple sofa
>> Response: a wictures are shoning 

>> Prompt: wooden stand is at the coner
>> Response: the floor is mouse is le 

>> Prompt: wooden stand is at the coner
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: wooden stand is at the coner
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: wooden stand is at the coner
>> Response: ainers are on the desk 

>> Prompt: wires on the carpet
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: wires on the carpet
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: wires on the carpet
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: wires on the carpet
>> Response: a mouse licle wicturiture legs 

>> Prompt: window is so clean and clear
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: window is so clean and clear
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: window is so clean and clear
>> Response: a mouse is les 

>> Prompt: window is so clean and clear
>> Response: the warpers are on the desk 

>> Prompt: A black seat with blue padding.
>> Response: A white and white mighte 

>> Prompt: A black seat with blue padding.
>> Response: The has a and and drawers 

>> Prompt: A black seat with blue padding.
>> Response: The's les 

>> Prompt: A black seat with blue padding.
>> Response: A and and wighte 

>> Prompt: floor is wooden made
>> Response: the mout is a lle 

>> Prompt: floor is wooden made
>> Response: the mousse is white 

>> Prompt: floor is wooden made
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: floor is wooden made
>> Response: the frons are down 

>> Prompt: a purple sofa
>> Response: a white mute is on the floor 

>> Prompt: a purple sofa
>> Response: a white mousese is mause 

>> Prompt: a purple sofa
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: a purple sofa
>> Response: the mout is a blue 

>> Prompt: the moquette is clean
>> Response: the floor has a fuppppt 

>> Prompt: the moquette is clean
>> Response: a lictures are on 

>> Prompt: the moquette is clean
>> Response: a licletures on it 

>> Prompt: the moquette is clean
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: tall black floor lamp
>> Response: the fror mouse is dous 

>> Prompt: tall black floor lamp
>> Response: A and wicture lighte lit 

>> Prompt: tall black floor lamp
>> Response: A white mouse is and white 

>> Prompt: tall black floor lamp
>> Response: A mictures on a table 

>> Prompt: Glass table next to window
>> Response: A mouse witure legs 

>> Prompt: Glass table next to window
>> Response: A white mouse 

>> Prompt: Glass table next to window
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Glass table next to window
>> Response: A mousse wooden bowlles 

>> Prompt: oval glass top table with metal legs
>> Response: a moute licture legs 

>> Prompt: oval glass top table with metal legs
>> Response: a lupkets on it 

>> Prompt: oval glass top table with metal legs
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: oval glass top table with metal legs
>> Response: the mouse is lous 

>> Prompt: support is made of glass
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: support is made of glass
>> Response: apers are on the desk 

>> Prompt: support is made of glass
>> Response: a mouse is les 

>> Prompt: support is made of glass
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: white pillow is on the chair
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: white pillow is on the chair
>> Response: a mouse is on 

>> Prompt: white pillow is on the chair
>> Response: a white mouse is on the desk 

>> Prompt: white pillow is on the chair
>> Response: a white top computer on the desk 

>> Prompt: floor is wooden and patterned
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: floor is wooden and patterned
>> Response: the floor has been switched on 

>> Prompt: floor is wooden and patterned
>> Response: the fupppport is let 

>> Prompt: floor is wooden and patterned
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Floor lamp behind couch in corner
>> Response: A purple carpet is on the floor 

>> Prompt: Floor lamp behind couch in corner
>> Response: A purple carpet 

>> Prompt: Floor lamp behind couch in corner
>> Response: A purple closterse of a paper 

>> Prompt: Floor lamp behind couch in corner
>> Response: A purple carpet is and and dige 

>> Prompt: purple futon with wooden legs
>> Response: A white miclush less 

>> Prompt: purple futon with wooden legs
>> Response: the fron is a drawn 

>> Prompt: purple futon with wooden legs
>> Response: a workey bear ligs 

>> Prompt: purple futon with wooden legs
>> Response: the fricle wags 

>> Prompt: carpet next to parlay
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: carpet next to parlay
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: carpet next to parlay
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: carpet next to parlay
>> Response: a white moute is on the floor 

>> Prompt: piece of art not hung
>> Response: a mouse witurite 

>> Prompt: piece of art not hung
>> Response: the floor has a mousett 

>> Prompt: piece of art not hung
>> Response: a white mouse on the wall 

>> Prompt: piece of art not hung
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: wires on the moquette
>> Response: a mouse legss on the wall 

>> Prompt: wires on the moquette
>> Response: areet is on the floor 

>> Prompt: wires on the moquette
>> Response: the floor is white in color 

>> Prompt: wires on the moquette
>> Response: the waseat is a fus 

>> Prompt: a purple futon
>> Response: the frit is moute 

>> Prompt: a purple futon
>> Response: a white mouse is on the floor 

>> Prompt: a purple futon
>> Response: the mouse legs 

>> Prompt: a purple futon
>> Response: the fupport is le 

>> Prompt: A sliding glass door to a patio
>> Response: the fricture legs on it 

>> Prompt: A sliding glass door to a patio
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: A sliding glass door to a patio
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: A sliding glass door to a patio
>> Response: the mage is louse 

>> Prompt: bright purple futon
>> Response: the floor is fupppport 

>> Prompt: bright purple futon
>> Response: the mouse is les 

>> Prompt: bright purple futon
>> Response: A wooden belless 

>> Prompt: bright purple futon
>> Response: the fupit is a lle 

>> Prompt: carpet is clean
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: carpet is clean
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: carpet is clean
>> Response: a licle is on the floor 

>> Prompt: carpet is clean
>> Response: the floor is white in color 

>> Prompt: the wall is painted white
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: the wall is painted white
>> Response: a white in color 

>> Prompt: the wall is painted white
>> Response: a white musese is on 

>> Prompt: the wall is painted white
>> Response: the floor is mout 

>> Prompt: purple mattress on futon frame armchair
>> Response: the fupport is mouse 

>> Prompt: purple mattress on futon frame armchair
>> Response: A witures on it 

>> Prompt: purple mattress on futon frame armchair
>> Response: A wit is and woodite 

>> Prompt: purple mattress on futon frame armchair
>> Response: A woodit is and and dorn 

>> Prompt: the seat has a blue seat
>> Response: the mouses 

>> Prompt: the seat has a blue seat
>> Response: a mouse is on the floor 

>> Prompt: the seat has a blue seat
>> Response: the mouses 

>> Prompt: the seat has a blue seat
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: a grey  moquette on the floor
>> Response:  mouse is on the desk 

>> Prompt: a grey  moquette on the floor
>> Response: white mouse is le 

>> Prompt: a grey  moquette on the floor
>> Response: ouse lessse 

>> Prompt: a grey  moquette on the floor
>> Response: gss on a table 

>> Prompt: illustration is not hanging on the wall
>> Response: floor has a white mouse 

>> Prompt: illustration is not hanging on the wall
>> Response: farkey legs 

>> Prompt: illustration is not hanging on the wall
>> Response: floor is white 

>> Prompt: illustration is not hanging on the wall
>> Response: ite mouse is me 

>> Prompt: a puppet bear lies against a pillow
>> Response: ite mouse on the desk 

>> Prompt: a puppet bear lies against a pillow
>> Response: use licle litures on it 

>> Prompt: a puppet bear lies against a pillow
>> Response: ite pillow on the desk 

>> Prompt: a puppet bear lies against a pillow
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: doll has a maroon cloth
>> Response: segs lighte 

>> Prompt: doll has a maroon cloth
>> Response: mouse wictures on the far 

>> Prompt: doll has a maroon cloth
>> Response: warkey is on 

>> Prompt: doll has a maroon cloth
>> Response: floor is white 

>> Prompt: a stuffed bear in front of a pillow
>> Response: mousse lige 

>> Prompt: a stuffed bear in front of a pillow
>> Response: floor is white 

>> Prompt: a stuffed bear in front of a pillow
>> Response: oden stand at the eddit 

>> Prompt: a stuffed bear in front of a pillow
>> Response: mousse mouse legss 

>> Prompt: glass topped dining support
>> Response: use mouse on a desk 

>> Prompt: glass topped dining support
>> Response: mouse loussse mags on a table 

>> Prompt: glass topped dining support
>> Response: use wicle licture legs 

>> Prompt: glass topped dining support
>> Response: ite mouse on a table 

>> Prompt: purple sofa has wooden legs
>> Response: mage is white in colour 

>> Prompt: purple sofa has wooden legs
>> Response: fuppport is me 

>> Prompt: purple sofa has wooden legs
>> Response: frorss lit is a been parked on the it. 

>> Prompt: purple sofa has wooden legs
>> Response: gese on a table 

>> Prompt: floor lamp in the corner
>> Response: floor has been parked near the leavehicle 

>> Prompt: floor lamp in the corner
>> Response: ite mouse is on the floor 

>> Prompt: floor lamp in the corner
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: floor lamp in the corner
>> Response: ite micture lictures are suport 

>> Prompt: A photo poster without a frame
>> Response: mage is le 

>> Prompt: A photo poster without a frame
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: A photo poster without a frame
>> Response: floor is fupit 

>> Prompt: A photo poster without a frame
>> Response: wasse is white 

>> Prompt: Blue curtain with sailboats on it
>> Response: te witures on ight 

>> Prompt: Blue curtain with sailboats on it
>> Response: floor has a red dray 

>> Prompt: Blue curtain with sailboats on it
>> Response: mousse is light 

>> Prompt: Blue curtain with sailboats on it
>> Response: pk of a animal 

>> Prompt: teddy bear propped up on a pillow
>> Response: mouse is lit 

>> Prompt: teddy bear propped up on a pillow
>> Response: mouse lessse mause on the desk 

>> Prompt: teddy bear propped up on a pillow
>> Response: floor has a fus 

>> Prompt: teddy bear propped up on a pillow
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: the sitting room is empty
>> Response: is on 

>> Prompt: the sitting room is empty
>> Response: floor has a mous 

>> Prompt: the sitting room is empty
>> Response: omputer monitor 

>> Prompt: the sitting room is empty
>> Response: floor is fur 

>> Prompt: purple carpet is clean
>> Response: floor has a bowllllll fttttt 

>> Prompt: purple carpet is clean
>> Response: frit is a lle 

>> Prompt: purple carpet is clean
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: purple carpet is clean
>> Response: floor is white 

>> Prompt: white pillow is on the seat
>> Response: use mouse legs 

>> Prompt: white pillow is on the seat
>> Response: floor is mous 

>> Prompt: white pillow is on the seat
>> Response: mouse lege wicture legs 

>> Prompt: white pillow is on the seat
>> Response: floor is mous 

>> Prompt: blue-grey moquette over wood floor
>> Response: use witures legs 

>> Prompt: blue-grey moquette over wood floor
>> Response: t is a lit 

>> Prompt: blue-grey moquette over wood floor
>> Response: wa mouse is lit 

>> Prompt: blue-grey moquette over wood floor
>> Response: mouse is lous 

>> Prompt: a brown puppet bear
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: a brown puppet bear
>> Response: mouse is mouse 

>> Prompt: a brown puppet bear
>> Response: mouse lesss mouse 

>> Prompt: a brown puppet bear
>> Response: use wage of a patter 

>> Prompt: Purple futon with white pillow and teddy bear
>> Response: mage of a picture 

>> Prompt: Purple futon with white pillow and teddy bear
>> Response: ite mouse on a table 

>> Prompt: Purple futon with white pillow and teddy bear
>> Response: markes on a table 

>> Prompt: Purple futon with white pillow and teddy bear
>> Response: cturesh and witures and drawns 

>> Prompt: moquette is clean
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: moquette is clean
>> Response: fuppppot is on the floor 

>> Prompt: moquette is clean
>> Response: use lite witure leggs 

>> Prompt: moquette is clean
>> Response: mousse is fout 

>> Prompt: nautical and ocean scene curtains
>> Response: use legss on a desk 

>> Prompt: nautical and ocean scene curtains
>> Response: ite mouse on a desk 

>> Prompt: nautical and ocean scene curtains
>> Response: ite clostershte is on 

>> Prompt: nautical and ocean scene curtains
>> Response: use on a desk 

>> Prompt: clear glass rounded square table top
>> Response: use mouse on a desk 

>> Prompt: clear glass rounded square table top
>> Response: floor is white 

>> Prompt: clear glass rounded square table top
>> Response: mouse is legs 

>> Prompt: clear glass rounded square table top
>> Response: marpet is on the floor 

>> Prompt: a blue curtain is drawn
>> Response: use is down 

>> Prompt: a blue curtain is drawn
>> Response: floor is white 

>> Prompt: a blue curtain is drawn
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: a blue curtain is drawn
>> Response: ouse legss 

>> Prompt: big white throw pillow
>> Response: ite mouse is licturing 

>> Prompt: big white throw pillow
>> Response: ge wicture litures legggs 

>> Prompt: big white throw pillow
>> Response: fricture mouse 

>> Prompt: big white throw pillow
>> Response: mage is mage 

>> Prompt: black wire legs or a support
>> Response: sit is and white 

>> Prompt: black wire legs or a support
>> Response: ppet is on the desk 

>> Prompt: black wire legs or a support
>> Response: floor is white 

>> Prompt: black wire legs or a support
>> Response: clush lese witure and legs 

>> Prompt: glass top table
>> Response: floor has bowll lof 

>> Prompt: glass top table
>> Response: ite poppers 

>> Prompt: glass top table
>> Response: mouse legs 

>> Prompt: glass top table
>> Response: use on a desk 

>> Prompt: blue furniture has been drawn
>> Response: mousse is white 

>> Prompt: blue furniture has been drawn
>> Response: ite dray less 

>> Prompt: blue furniture has been drawn
>> Response: warpet is clean 

>> Prompt: blue furniture has been drawn
>> Response: mage is white 

>> Prompt: Lamp sitting in corner
>> Response: ite dorke of the mage 

>> Prompt: Lamp sitting in corner
>> Response: ture woodente drawn 

>> Prompt: Lamp sitting in corner
>> Response: mousse is white in colour 

>> Prompt: Lamp sitting in corner
>> Response: floor is mage 

>> Prompt: Dining room chair
>> Response: use of a ligge 

>> Prompt: Dining room chair
>> Response: mouse is les 

>> Prompt: Dining room chair
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: Dining room chair
>> Response: wit is mouse 

>> Prompt: black floor lamp behind armchair
>> Response: d white mouse 

>> Prompt: black floor lamp behind armchair
>> Response: d white and white might 

>> Prompt: black floor lamp behind armchair
>> Response: ite top computer and white mouses 

>> Prompt: black floor lamp behind armchair
>> Response: floor is white in colour in colour 

>> Prompt: glass support
>> Response: mousse is lous 

>> Prompt: glass support
>> Response: ring meter on the desk 

>> Prompt: glass support
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: glass support
>> Response: mouse is legs 

>> Prompt: the stand is wooden at the edge
>> Response: floor has been tay the photo 

>> Prompt: the stand is wooden at the edge
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: the stand is wooden at the edge
>> Response: floor is fuport is dor 

>> Prompt: the stand is wooden at the edge
>> Response: floor is far 

>> Prompt: sliding glass patio door
>> Response: mout is a mout 

>> Prompt: sliding glass patio door
>> Response: floor has a mause 

>> Prompt: sliding glass patio door
>> Response: ute is on the desk 

>> Prompt: sliding glass patio door
>> Response: cture lituiget on iture 

>> Prompt: wire backed seat with round white seat
>> Response: floor is white 

>> Prompt: wire backed seat with round white seat
>> Response: floor has a mout 

>> Prompt: wire backed seat with round white seat
>> Response: ite mouse is legs 

>> Prompt: wire backed seat with round white seat
>> Response: frorsss mouse lit 

>> Prompt: white pillow is behind the doll
>> Response: floor has a mouse 

>> Prompt: white pillow is behind the doll
>> Response: use is on 

>> Prompt: white pillow is behind the doll
>> Response: floor is white 

>> Prompt: white pillow is behind the doll
>> Response: fron is a moute 

>> Prompt: A stuffed teddy bear on a sofa.
>> Response: ite mouse on the desk 

>> Prompt: A stuffed teddy bear on a sofa.
>> Response: t is a red mouse 

>> Prompt: A stuffed teddy bear on a sofa.
>> Response: odender legs 

>> Prompt: A stuffed teddy bear on a sofa.
>> Response: cless on a desk. 

>> Prompt: a white pillow is on the couch
>> Response: floor is mous 

>> Prompt: a white pillow is on the couch
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: a white pillow is on the couch
>> Response: mouse is lout 

>> Prompt: a white pillow is on the couch
>> Response: floor has a white mouse 

>> Prompt: doll is looking at the camera
>> Response: floor has a mouse 

>> Prompt: doll is looking at the camera
>> Response: floor is furit 

>> Prompt: doll is looking at the camera
>> Response: s are on the floor 

>> Prompt: doll is looking at the camera
>> Response: floor is farpet 

>> Prompt: A slender chair next to the support
>> Response: waseat is a been 

>> Prompt: A slender chair next to the support
>> Response: use on a desk 

>> Prompt: A slender chair next to the support
>> Response: floor has a mouse 

>> Prompt: A slender chair next to the support
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: blue curtains tied in the center
>> Response: ite mouticle wictures on fiture 

>> Prompt: blue curtains tied in the center
>> Response: mousse wicture leggs 

>> Prompt: blue curtains tied in the center
>> Response: was are blue in colour 

>> Prompt: blue curtains tied in the center
>> Response: floor is mout 

>> Prompt: curtains with sailboat theme
>> Response: wase is fuses 

>> Prompt: curtains with sailboat theme
>> Response: mousse wituriture mout 

>> Prompt: curtains with sailboat theme
>> Response: of a papers 

>> Prompt: curtains with sailboat theme
>> Response: mouse is les 

>> Prompt: black floor lamp behind sofa
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: black floor lamp behind sofa
>> Response: fuppport is on 

>> Prompt: black floor lamp behind sofa
>> Response: fror mage is on 

>> Prompt: black floor lamp behind sofa
>> Response: fuses are suport 

>> Prompt: blue curtain has been drawn
>> Response: t is a lit 

>> Prompt: blue curtain has been drawn
>> Response: ture lige legggs on a desk 

>> Prompt: blue curtain has been drawn
>> Response: cle wictures are suport 

>> Prompt: blue curtain has been drawn
>> Response: was are light 

>> Prompt: puppet bear sitting on the armchair
>> Response: floor is furictures in the photo 

>> Prompt: puppet bear sitting on the armchair
>> Response: usse on a desk 

>> Prompt: puppet bear sitting on the armchair
>> Response: rple couch with a lown 

>> Prompt: puppet bear sitting on the armchair
>> Response: ite and mouse 

>> Prompt: glass support is empty
>> Response: ute is legs 

>> Prompt: glass support is empty
>> Response: fuport is dor the lit 

>> Prompt: glass support is empty
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: glass support is empty
>> Response: mages are blue 

>> Prompt: it is an indoor scene
>> Response: floor has been parked next to the leages 

>> Prompt: it is an indoor scene
>> Response: ture leggs on the wall 

>> Prompt: it is an indoor scene
>> Response: ite dorkes on the desk 

>> Prompt: it is an indoor scene
>> Response: ite dorkes on the wall 

>> Prompt: wall has been painted white
>> Response: floor has a frit 

>> Prompt: wall has been painted white
>> Response: floor is furit is white in colour 

>> Prompt: wall has been painted white
>> Response: ite top 

>> Prompt: wall has been painted white
>> Response: ite carpet is on the desk 

>> Prompt: the floor is clean
>> Response: aves on 

>> Prompt: the floor is clean
>> Response: ite carpet 

>> Prompt: the floor is clean
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the floor is clean
>> Response: floor is mouse 

>> Prompt: tied back blue patterned furniture
>> Response: fright is a drawn 

>> Prompt: tied back blue patterned furniture
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: tied back blue patterned furniture
>> Response: mouse licture legs on the wall 

>> Prompt: tied back blue patterned furniture
>> Response: use wiclush and light 

>> Prompt: stuffed puppet bear leaning on a pillow
>> Response: ite pillow 

>> Prompt: stuffed puppet bear leaning on a pillow
>> Response: mouse is lous 

>> Prompt: stuffed puppet bear leaning on a pillow
>> Response: ite and dorkes 

>> Prompt: stuffed puppet bear leaning on a pillow
>> Response: se on a desk 

>> Prompt: Plush moquette with neutral colors
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: Plush moquette with neutral colors
>> Response: te licle liture lit 

>> Prompt: Plush moquette with neutral colors
>> Response: cle lesssss and white dor the dite 

>> Prompt: Plush moquette with neutral colors
>> Response: mouse is darse 

>> Prompt: empty flower box on the porch
>> Response: t is on 

>> Prompt: empty flower box on the porch
>> Response:  bottle is on the floor 

>> Prompt: empty flower box on the porch
>> Response: mousse is white in color 

>> Prompt: empty flower box on the porch
>> Response: t is on the floor 

>> Prompt: A stuffed teddy bear on a armchair.
>> Response: ite moutiture and and lit 

>> Prompt: A stuffed teddy bear on a armchair.
>> Response: ite mictureshte lictures 

>> Prompt: A stuffed teddy bear on a armchair.
>> Response: rple couch with and and wood and legs 

>> Prompt: A stuffed teddy bear on a armchair.
>> Response: ite purple carpet is and lown 

>> Prompt: Blue curtains with patters
>> Response: rple closterse of les 

>> Prompt: Blue curtains with patters
>> Response: warkey bear lles 

>> Prompt: Blue curtains with patters
>> Response: wit is llles 

>> Prompt: Blue curtains with patters
>> Response: floor is mouse is lllig 

>> Prompt: carpet is clean and dusted
>> Response: ute is on the floor 

>> Prompt: carpet is clean and dusted
>> Response: cture is on 

>> Prompt: carpet is clean and dusted
>> Response: ite mutite is on the desk 

>> Prompt: carpet is clean and dusted
>> Response: cles are on the floor 

>> Prompt: motivational poster with a frame
>> Response: usssse and legs 

>> Prompt: motivational poster with a frame
>> Response: skey bear dor diges 

>> Prompt: motivational poster with a frame
>> Response: clegs on farket of the wall 

>> Prompt: motivational poster with a frame
>> Response: pkes 

>> Prompt: purple armchair with white pillow
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: purple armchair with white pillow
>> Response: boy bear in color 

>> Prompt: purple armchair with white pillow
>> Response: usssse 

>> Prompt: purple armchair with white pillow
>> Response: mage of the mouse 

>> Prompt: the house is clean
>> Response: fuport is mouse 

>> Prompt: the house is clean
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: the house is clean
>> Response: t is lege 

>> Prompt: the house is clean
>> Response: fror the floor is white in colour 

>> Prompt: there is a glass support on the right
>> Response: sett is on the floor 

>> Prompt: there is a glass support on the right
>> Response: floor is frit 

>> Prompt: there is a glass support on the right
>> Response: ite mouse is on the floor 

>> Prompt: there is a glass support on the right
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: purple armchair has wooden legs
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: purple armchair has wooden legs
>> Response: floor has a white fror 

>> Prompt: purple armchair has wooden legs
>> Response: floor is white 

>> Prompt: purple armchair has wooden legs
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the seat is blue in colour
>> Response: floor is fur 

>> Prompt: the seat is blue in colour
>> Response: fuses 

>> Prompt: the seat is blue in colour
>> Response: ite mouse is on the floor 

>> Prompt: the seat is blue in colour
>> Response: mousse is white 

>> Prompt: wood parquet style flooring
>> Response: mouse mause is on 

>> Prompt: wood parquet style flooring
>> Response: pers on the far 

>> Prompt: wood parquet style flooring
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: wood parquet style flooring
>> Response: ite clurte 

>> Prompt: the wall is white in color
>> Response: mousessss 

>> Prompt: the wall is white in color
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the wall is white in color
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the wall is white in color
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: there is a illustration on the left side of the photo
>> Response: floor is white in colour 

>> Prompt: there is a illustration on the left side of the photo
>> Response: floor has a white carpet 

>> Prompt: there is a illustration on the left side of the photo
>> Response: was are blue 

>> Prompt: there is a illustration on the left side of the photo
>> Response: t is legs 

>> Prompt: A black chair with blue padding.
>> Response: aters on a desk. 

>> Prompt: A black chair with blue padding.
>> Response: has a red sweater 

>> Prompt: A black chair with blue padding.
>> Response: ite mouse 

>> Prompt: A black chair with blue padding.
>> Response: d and white mouse 

>> Prompt: the doll is brown
>> Response: mouse is less 

>> Prompt: the doll is brown
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: the doll is brown
>> Response: floor is white 

>> Prompt: the doll is brown
>> Response: use is on the floor 

>> Prompt: rubber tip on leg of support
>> Response: use lectricture liture dit 

>> Prompt: rubber tip on leg of support
>> Response: usse leggs on a desk 

>> Prompt: rubber tip on leg of support
>> Response: ite top of a moutes 

>> Prompt: rubber tip on leg of support
>> Response: was mage wage 

>> Prompt: Sliding door to outside
>> Response: clushte is done 

>> Prompt: Sliding door to outside
>> Response: ite carpet 

>> Prompt: Sliding door to outside
>> Response: use lesse ligs 

>> Prompt: Sliding door to outside
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: Brown Teddy bear sitting on armchair
>> Response: rple couch with lit 

>> Prompt: Brown Teddy bear sitting on armchair
>> Response: ctureshte les 

>> Prompt: Brown Teddy bear sitting on armchair
>> Response: use on the wall 

>> Prompt: Brown Teddy bear sitting on armchair
>> Response: rple couch with luny and and wighte 

>> Prompt: seats are slim and blue
>> Response: ite mousse on the desk 

>> Prompt: seats are slim and blue
>> Response: mage is white 

>> Prompt: seats are slim and blue
>> Response: ite mouse is on the floor 

>> Prompt: seats are slim and blue
>> Response: floor has been switched off 

>> Prompt: teddy bear leaning on pillow
>> Response: floor has a fuppppt 

>> Prompt: teddy bear leaning on pillow
>> Response: ite and white pillow 

>> Prompt: teddy bear leaning on pillow
>> Response: use on a table 

>> Prompt: teddy bear leaning on pillow
>> Response: ite mouse is on the floor 

>> Prompt: black tv screen
>> Response: use on a table 

>> Prompt: black tv screen
>> Response: use is on the desk 

>> Prompt: black tv screen
>> Response: se on the wall 

>> Prompt: black tv screen
>> Response: wa warse is low 

>> Prompt: brown stuffed puppet bear
>> Response: mouse is daring 

>> Prompt: brown stuffed puppet bear
>> Response: ite mouse on the wall 

>> Prompt: brown stuffed puppet bear
>> Response: ite mouse is on the desk 

>> Prompt: brown stuffed puppet bear
>> Response: mouse is white in colour 

>> Prompt: A glass table top near a window
>> Response: ite pillow on the desk 

>> Prompt: A glass table top near a window
>> Response: mage of a past 

>> Prompt: A glass table top near a window
>> Response: use on a table 

>> Prompt: A glass table top near a window
>> Response: floor is white 

>> Prompt: glass table top
>> Response: use on a table 

>> Prompt: glass table top
>> Response: mouse is mous 

>> Prompt: glass table top
>> Response: mouse is white 

>> Prompt: glass table top
>> Response: fuport is clean 

>> Prompt: black stand at the  back
>> Response: loor is white 

>> Prompt: black stand at the  back
>> Response: oor is mage 

>> Prompt: black stand at the  back
>> Response: or is white 

>> Prompt: black stand at the  back
>> Response: s 

>> Prompt: there are pictures on the left
>> Response: t is mouse is le 

>> Prompt: there are pictures on the left
>> Response:  dray 

>> Prompt: there are pictures on the left
>> Response: r has a fror the f 

>> Prompt: there are pictures on the left
>> Response: r is white in color 

>> Prompt: White pillow on a purple couch
>> Response:  carpet is and lit 

>> Prompt: White pillow on a purple couch
>> Response: r has a fus 

>> Prompt: White pillow on a purple couch
>> Response: e legss 

>> Prompt: White pillow on a purple couch
>> Response: and white and and white dray 

>> Prompt: the doll is facing the camera
>> Response: e is white 

>> Prompt: the doll is facing the camera
>> Response: s are on the floor 

>> Prompt: the doll is facing the camera
>> Response: r has been turned lown 

>> Prompt: the doll is facing the camera
>> Response: n the floor 

>> Prompt: A purple futon with a wooden frame
>> Response: and white and dorks 

>> Prompt: A purple futon with a wooden frame
>> Response: mousse 

>> Prompt: A purple futon with a wooden frame
>> Response: ht 

>> Prompt: A purple futon with a wooden frame
>> Response: moutes 

>> Prompt: metal dining chair with plastic seat
>> Response:  

>> Prompt: metal dining chair with plastic seat
>> Response: sss 

>> Prompt: metal dining chair with plastic seat
>> Response:  on a desk 

>> Prompt: metal dining chair with plastic seat
>> Response: tle is on the desk 

>> Prompt: the couch is purple
>> Response: is on the desk 

>> Prompt: the couch is purple
>> Response: e is less 

>> Prompt: the couch is purple
>> Response: in colour 

>> Prompt: the couch is purple
>> Response:  is white 

>> Prompt: the curpet is purple
>> Response:  is white 

>> Prompt: the curpet is purple
>> Response: lesse is lege 

>> Prompt: the curpet is purple
>> Response: r has a mous 

>> Prompt: the curpet is purple
>> Response: r is white 

>> Prompt: wall is painted white
>> Response: is on the desk 

>> Prompt: wall is painted white
>> Response: r is white in colour 

>> Prompt: wall is painted white
>> Response:  carsesesese 

>> Prompt: wall is painted white
>> Response: ture is on the desk 

>> Prompt: it is a daytime scene
>> Response:  wilegs on it. 

>> Prompt: it is a daytime scene
>> Response: e is clean 

>> Prompt: it is a daytime scene
>> Response: lighte lege 

>> Prompt: it is a daytime scene
>> Response: e leggs 

>> Prompt: picture on the floor resting against the wall
>> Response: mouse is on 

>> Prompt: picture on the floor resting against the wall
>> Response: lictures are on the floor 

>> Prompt: picture on the floor resting against the wall
>> Response:  is white in color 

>> Prompt: picture on the floor resting against the wall
>> Response: r is white 

>> Prompt: white pillow is used by the doll
>> Response: r is white 

>> Prompt: white pillow is used by the doll
>> Response: mouse mouse is legs 

>> Prompt: white pillow is used by the doll
>> Response: r is mouse is white 

>> Prompt: white pillow is used by the doll
>> Response: carpet is mouse 

>> Prompt: Blue furniture with sailboats on it
>> Response: e mage of the f 

>> Prompt: Blue furniture with sailboats on it
>> Response:  is lit 

>> Prompt: Blue furniture with sailboats on it
>> Response: f the lef 

>> Prompt: Blue furniture with sailboats on it
>> Response: r has a mous 

>> Prompt: there is a rug on the floor
>> Response: r has a fuppppt 

>> Prompt: there is a rug on the floor
>> Response: carpet is on the floor 

>> Prompt: there is a rug on the floor
>> Response: se is les 

>> Prompt: there is a rug on the floor
>> Response: r has a mous 

>> Prompt: wooden stand is at the corner
>> Response: r is white 

>> Prompt: wooden stand is at the corner
>> Response: e is white 

>> Prompt: wooden stand is at the corner
>> Response: r is white in color 

>> Prompt: wooden stand is at the corner
>> Response: g at the it 

>> Prompt: a glass table with black legs
>> Response: ss 

>> Prompt: a glass table with black legs
>> Response: s mouse 

>> Prompt: a glass table with black legs
>> Response: r has a fus and dor the das 

>> Prompt: a glass table with black legs
>> Response: is drawn 

>> Prompt: brown stuffed teddy bear
>> Response: mousse is on the desk 

>> Prompt: brown stuffed teddy bear
>> Response: r has a mage 

>> Prompt: brown stuffed teddy bear
>> Response:  on a table 

>> Prompt: brown stuffed teddy bear
>> Response: e lit on a desk 

>> Prompt: window curtains have been opened
>> Response: are blue in colour 

>> Prompt: window curtains have been opened
>> Response: mouse on the desk 

>> Prompt: window curtains have been opened
>> Response: se witures legs on the it 

>> Prompt: window curtains have been opened
>> Response: dorkes are on the desk 

>> Prompt: sun is bright ouside
>> Response: is on 

>> Prompt: sun is bright ouside
>> Response: e is leges 

>> Prompt: sun is bright ouside
>> Response: ers are les 

>> Prompt: sun is bright ouside
>> Response: r is white 

>> Prompt: wire backed chair with round white seat
>> Response: e mause is on 

>> Prompt: wire backed chair with round white seat
>> Response: ture lleggs 

>> Prompt: wire backed chair with round white seat
>> Response: e is white 

>> Prompt: wire backed chair with round white seat
>> Response: mouses 

>> Prompt: table is made of glass
>> Response: s dray 

>> Prompt: table is made of glass
>> Response: r is lor the desk 

>> Prompt: table is made of glass
>> Response: es 

>> Prompt: table is made of glass
>> Response: is on the desk 

>> Prompt: illustration on the floor resting against the wall
>> Response:  legggs on the far far fuges 

>> Prompt: illustration on the floor resting against the wall
>> Response: e is les 

>> Prompt: illustration on the floor resting against the wall
>> Response:  wicle wicture 

>> Prompt: illustration on the floor resting against the wall
>> Response: n the wall 

>> Prompt: wooden stand at the edge
>> Response: r has a mouse 

>> Prompt: wooden stand at the edge
>> Response: icles are on the floor 

>> Prompt: wooden stand at the edge
>> Response:  is a down 

>> Prompt: wooden stand at the edge
>> Response:  is along the road 

>> Prompt: puppet bear propped up on a pillow
>> Response: ar mouse legs 

>> Prompt: puppet bear propped up on a pillow
>> Response: e is white 

>> Prompt: puppet bear propped up on a pillow
>> Response: he wall 

>> Prompt: puppet bear propped up on a pillow
>> Response: on the floor 

>> Prompt: glass topped dining table
>> Response: ort is clean 

>> Prompt: glass topped dining table
>> Response:  computer monitor 

>> Prompt: glass topped dining table
>> Response: r has a and mout 

>> Prompt: glass topped dining table
>> Response: mouse is on 

>> Prompt: Plush gray moquette on the floor.
>> Response: ite legs 

>> Prompt: Plush gray moquette on the floor.
>> Response: red leggs 

>> Prompt: Plush gray moquette on the floor.
>> Response: pocket ligs on a desk 

>> Prompt: Plush gray moquette on the floor.
>> Response:  is litet 

>> Prompt: purple sofa with wooden arms
>> Response: s 

>> Prompt: purple sofa with wooden arms
>> Response: r is white in colour 

>> Prompt: purple sofa with wooden arms
>> Response: se is white in color 

>> Prompt: purple sofa with wooden arms
>> Response: ture mouse 

>> Prompt: glass-topped dining table and chairs
>> Response: ite mouses 

>> Prompt: glass-topped dining table and chairs
>> Response: rt is legs 

>> Prompt: glass-topped dining table and chairs
>> Response: pport is on 

>> Prompt: glass-topped dining table and chairs
>> Response: at is mar le 

>> Prompt: Purple Couch with wooden arms and legs.
>> Response: e tray 

>> Prompt: Purple Couch with wooden arms and legs.
>> Response: e lit 

>> Prompt: Purple Couch with wooden arms and legs.
>> Response: micturesht legs 

>> Prompt: Purple Couch with wooden arms and legs.
>> Response: s on the leficture liture legs 

>> Prompt: picture is not hanging on the wall
>> Response: e lege of the f 

>> Prompt: picture is not hanging on the wall
>> Response: e is clean 

>> Prompt: picture is not hanging on the wall
>> Response: moute is on the desk 

>> Prompt: picture is not hanging on the wall
>> Response: age on the desk 

>> Prompt: the floor is made of wood
>> Response: r has been turned off 

>> Prompt: the floor is made of wood
>> Response: r is white in colour 

>> Prompt: the floor is made of wood
>> Response: r is mouse 

>> Prompt: the floor is made of wood
>> Response:  is a mout 

>> Prompt: a purple armchair
>> Response: ort is moute 

>> Prompt: a purple armchair
>> Response: se mage magse 

>> Prompt: a purple armchair
>> Response: muse on the desk 

>> Prompt: a purple armchair
>> Response: mouse is le 

>> Prompt: rubber tip on leg of table
>> Response: r is white 

>> Prompt: rubber tip on leg of table
>> Response: lefit on a table 

>> Prompt: rubber tip on leg of table
>> Response:  of the wall 

>> Prompt: rubber tip on leg of table
>> Response: r has a white carpes 

>> Prompt: Purple futon with white pillow and puppet bear
>> Response: sse is faring 

>> Prompt: Purple futon with white pillow and puppet bear
>> Response: it is moouse 

>> Prompt: Purple futon with white pillow and puppet bear
>> Response: lictures on the wall 

>> Prompt: Purple futon with white pillow and puppet bear
>> Response: se is white in colour 

>> Prompt: moquette is purple in colour
>> Response: licturiture and leggs 

>> Prompt: moquette is purple in colour
>> Response: ress on it 

>> Prompt: moquette is purple in colour
>> Response: lectroutures and legs 

>> Prompt: moquette is purple in colour
>> Response: e is clean in colour 

>> Prompt: Blue patterned curtains tied back
>> Response:  legs on the desk. 

>> Prompt: Blue patterned curtains tied back
>> Response:  clorpet legs 

>> Prompt: Blue patterned curtains tied back
>> Response: mouses 

>> Prompt: Blue patterned curtains tied back
>> Response: carpet is on the desk 

>> Prompt: the curpet is clean
>> Response: is on 

>> Prompt: the curpet is clean
>> Response: r is white 

>> Prompt: the curpet is clean
>> Response: ture is on 

>> Prompt: the curpet is clean
>> Response: t is lle 

>> Prompt: purple sofa with white pillow
>> Response:  is a lleggs 

>> Prompt: purple sofa with white pillow
>> Response: s 

>> Prompt: purple sofa with white pillow
>> Response: ges 

>> Prompt: purple sofa with white pillow
>> Response: es 

>> Prompt: purple cloth on the seat
>> Response: r has a fuppport 

>> Prompt: purple cloth on the seat
>> Response: r is mouse 

>> Prompt: purple cloth on the seat
>> Response: mouse on a desk 

>> Prompt: purple cloth on the seat
>> Response: top computer top of a desk 

>> Prompt: Brown puppet bear in front of a pillow
>> Response: e is white 

>> Prompt: Brown puppet bear in front of a pillow
>> Response: e mage warkes 

>> Prompt: Brown puppet bear in front of a pillow
>> Response: r is white in colour 

>> Prompt: Brown puppet bear in front of a pillow
>> Response: e is mause is on 

>> Prompt: the seat is purple in colour
>> Response: mousese is mouse 

>> Prompt: the seat is purple in colour
>> Response: les are on the desk 

>> Prompt: the seat is purple in colour
>> Response: e is and white 

>> Prompt: the seat is purple in colour
>> Response: mouse is on 

>> Prompt: teddy bear in the middle of the armchair
>> Response: e is clean 

>> Prompt: teddy bear in the middle of the armchair
>> Response: on a desk 

>> Prompt: teddy bear in the middle of the armchair
>> Response:  is white in colour 

>> Prompt: teddy bear in the middle of the armchair
>> Response: moutess 

>> Prompt: blue beautiful curtains by the window
>> Response:  mite less 

>> Prompt: blue beautiful curtains by the window
>> Response:  are on the floor 

>> Prompt: blue beautiful curtains by the window
>> Response:  is dray 

>> Prompt: blue beautiful curtains by the window
>> Response: pipppt. 

>> Prompt: floor is well kept
>> Response: is wit 

>> Prompt: floor is well kept
>> Response: r is white 

>> Prompt: floor is well kept
>> Response: r is white in color 

>> Prompt: floor is well kept
>> Response:  is clean 

>> Prompt: the walls are white
>> Response: r has been parked on the far 

>> Prompt: the walls are white
>> Response: in colour 

>> Prompt: the walls are white
>> Response: e is white 

>> Prompt: the walls are white
>> Response: is on the desk 

>> Prompt: a wooden stand is at the coner
>> Response:  is white 

>> Prompt: a wooden stand is at the coner
>> Response: r is llllles 

>> Prompt: a wooden stand is at the coner
>> Response:  is white in the photo 

>> Prompt: a wooden stand is at the coner
>> Response: r is white 

>> Prompt: a grey  carpet on the floor
>> Response:  is mous 

>> Prompt: a grey  carpet on the floor
>> Response: mage is on 

>> Prompt: a grey  carpet on the floor
>> Response: s white 

>> Prompt: a grey  carpet on the floor
>> Response: s a mous 

>> Prompt: the couch is mainly purple in color
>> Response: gs 

>> Prompt: the couch is mainly purple in color
>> Response:  white 

>> Prompt: the couch is mainly purple in color
>> Response:  white 

>> Prompt: the couch is mainly purple in color
>> Response:  white 

>> Prompt: the floor is wooden
>> Response: on 

>> Prompt: the floor is wooden
>> Response:  white in colour 

>> Prompt: the floor is wooden
>> Response: s been turned on 

>> Prompt: the floor is wooden
>> Response:  on the desk 

>> Prompt: glass dining support has metal legs
>> Response: e is on the desk 

>> Prompt: glass dining support has metal legs
>> Response: cturicture and drawer 

>> Prompt: glass dining support has metal legs
>> Response: s a moout 

>> Prompt: glass dining support has metal legs
>> Response: es 

>> Prompt: Stuffed Teddy Bear sitting on the couch
>> Response: use on the desk 

>> Prompt: Stuffed Teddy Bear sitting on the couch
>> Response: and wicleghte 

>> Prompt: Stuffed Teddy Bear sitting on the couch
>> Response: ch with and white and drawer 

>> Prompt: Stuffed Teddy Bear sitting on the couch
>> Response: wns 

>> Prompt: triangular metal chair with round aqua seat
>> Response: legsss 

>> Prompt: triangular metal chair with round aqua seat
>> Response: oditures and butight 

>> Prompt: triangular metal chair with round aqua seat
>> Response: ite 

>> Prompt: triangular metal chair with round aqua seat
>> Response:  on a desk 

>> Prompt: Glass exterior door
>> Response: n ituituiture 

>> Prompt: Glass exterior door
>> Response:  a table 

>> Prompt: Glass exterior door
>> Response:  wit 

>> Prompt: Glass exterior door
>> Response:  white 

>> Prompt: a teddy bear lies against a pillow
>> Response: nd white and ditures 

>> Prompt: a teddy bear lies against a pillow
>> Response:  white 

>> Prompt: a teddy bear lies against a pillow
>> Response: s white in colour 

>> Prompt: a teddy bear lies against a pillow
>> Response: white 

>> Prompt: framed illustration leaning on the wall
>> Response: s a mouse 

>> Prompt: framed illustration leaning on the wall
>> Response:  clean with lit 

>> Prompt: framed illustration leaning on the wall
>> Response: e 

>> Prompt: framed illustration leaning on the wall
>> Response: s been parked on the low the desk 

>> Prompt: clear glass rounded square support top
>> Response: s and lous 

>> Prompt: clear glass rounded square support top
>> Response: ge on a desk 

>> Prompt: clear glass rounded square support top
>> Response: e desk 

>> Prompt: clear glass rounded square support top
>> Response:  the wall 

>> Prompt: Wooden floor with checkered pattern
>> Response: s bowly 

>> Prompt: Wooden floor with checkered pattern
>> Response:  red 

>> Prompt: Wooden floor with checkered pattern
>> Response: desk 

>> Prompt: Wooden floor with checkered pattern
>> Response: e diture light 

>> Prompt: stuffed teddy bear leaning on a pillow
>> Response:  suport 

>> Prompt: stuffed teddy bear leaning on a pillow
>> Response:  dor 

>> Prompt: stuffed teddy bear leaning on a pillow
>> Response: s on the wall 

>> Prompt: stuffed teddy bear leaning on a pillow
>> Response: he desk 

>> Prompt: Black lamp in the wall
>> Response: mouse 

>> Prompt: Black lamp in the wall
>> Response: rphtese lor dor the dor 

>> Prompt: Black lamp in the wall
>> Response: e 

>> Prompt: Black lamp in the wall
>> Response: and downs 

>> Prompt: Blue furniture tied in the middle
>> Response:  white 

>> Prompt: Blue furniture tied in the middle
>> Response: e is on 

>> Prompt: Blue furniture tied in the middle
>> Response: mousse 

>> Prompt: Blue furniture tied in the middle
>> Response: s a mouse 

>> Prompt: the chair is purple in colour
>> Response:  clean 

>> Prompt: the chair is purple in colour
>> Response:  white in colour 

>> Prompt: the chair is purple in colour
>> Response: ouse 

>> Prompt: the chair is purple in colour
>> Response: white in colour 

>> Prompt: A stuffed animal against a white pillow
>> Response:  desk 

>> Prompt: A stuffed animal against a white pillow
>> Response: ow on the desk 

>> Prompt: A stuffed animal against a white pillow
>> Response:  desk 

>> Prompt: A stuffed animal against a white pillow
>> Response:  on the mar mouse 

>> Prompt: puppet bear propped against couch pillow
>> Response:  woodile drawn 

>> Prompt: puppet bear propped against couch pillow
>> Response:  legs 

>> Prompt: puppet bear propped against couch pillow
>> Response: icture liture and les 

>> Prompt: puppet bear propped against couch pillow
>> Response:  wage 

>> Prompt: A white armchair pillow.
>> Response: ch with lus 

>> Prompt: A white armchair pillow.
>> Response: d legs 

>> Prompt: A white armchair pillow.
>> Response: le futon 

>> Prompt: A white armchair pillow.
>> Response: eyboard purple futon 

>> Prompt: the moquette rug is grey
>> Response: n the desk 

>> Prompt: the moquette rug is grey
>> Response: e is on 

>> Prompt: the moquette rug is grey
>> Response: e is on 

>> Prompt: the moquette rug is grey
>> Response: n the desk 

>> Prompt: Glass dinette support and chairs near a window
>> Response: s lown 

>> Prompt: Glass dinette support and chairs near a window
>> Response:  mage 

>> Prompt: Glass dinette support and chairs near a window
>> Response: s a moutt 

>> Prompt: Glass dinette support and chairs near a window
>> Response: nd lefit 

>> Prompt: table has metal stands
>> Response: use 

>> Prompt: table has metal stands
>> Response: s a maus 

>> Prompt: table has metal stands
>> Response:  dous 

>> Prompt: table has metal stands
>> Response:  dror 

>> Prompt: Gray moquette covering part of floor.
>> Response: ictures on the iture 

>> Prompt: Gray moquette covering part of floor.
>> Response:  light on a desk 

>> Prompt: Gray moquette covering part of floor.
>> Response: esss 

>> Prompt: Gray moquette covering part of floor.
>> Response: light on it 

>> Prompt: flat screen tv sitting on floor
>> Response: ure mousse on the wall 

>> Prompt: flat screen tv sitting on floor
>> Response:  white in colour 

>> Prompt: flat screen tv sitting on floor
>> Response:  is on the floor 

>> Prompt: flat screen tv sitting on floor
>> Response:  mouse 

>> Prompt: the table is made of glass
>> Response:  white 

>> Prompt: the table is made of glass
>> Response:  llows 

>> Prompt: the table is made of glass
>> Response: olour 

>> Prompt: the table is made of glass
>> Response: computer 

>> Prompt: a brown teddy bear
>> Response: pet is on the floor 

>> Prompt: a brown teddy bear
>> Response: n the floor 

>> Prompt: a brown teddy bear
>> Response:  legs 

>> Prompt: a brown teddy bear
>> Response:  white 

>> Prompt: glass dining table has metal legs
>> Response: ese is on 

>> Prompt: glass dining table has metal legs
>> Response: is dor the les 

>> Prompt: glass dining table has metal legs
>> Response:  white in colour 

>> Prompt: glass dining table has metal legs
>> Response:  on the floor 

>> Prompt: the wall is white
>> Response: /u> <u speaker=HUM>a mouse is lit 

>> Prompt: the wall is white
>> Response: own 

>> Prompt: the wall is white
>> Response:  white 

>> Prompt: the wall is white
>> Response:  marpet is lous 

>> Prompt: there is a tedy on the couch
>> Response:  white 

>> Prompt: there is a tedy on the couch
>> Response:  lows 

>> Prompt: there is a tedy on the couch
>> Response: es 

>> Prompt: there is a tedy on the couch
>> Response: ch 

>> Prompt: Glass support next to window
>> Response: itures and lit 

>> Prompt: Glass support next to window
>> Response: he ite 

>> Prompt: Glass support next to window
>> Response: ating mouse 

>> Prompt: Glass support next to window
>> Response: eset 

>> Prompt: framed picture sitting on the floor
>> Response:  white 

>> Prompt: framed picture sitting on the floor
>> Response: s a fupport 

>> Prompt: framed picture sitting on the floor
>> Response: tures on ige 

>> Prompt: framed picture sitting on the floor
>> Response: ge on the wall 

>> Prompt: blue sailboat patterned curtains
>> Response: s bowlly 

>> Prompt: blue sailboat patterned curtains
>> Response:  is a dray 

>> Prompt: blue sailboat patterned curtains
>> Response:  white 

>> Prompt: blue sailboat patterned curtains
>> Response: s a fupport 

>> Prompt: A glass kitchen table.
>> Response: eyboard next to the legs 

>> Prompt: A glass kitchen table.
>> Response: ers on the wall 

>> Prompt: A glass kitchen table.
>> Response: es 

>> Prompt: A glass kitchen table.
>> Response:  on a desk 

>> Prompt: carpet is purple in colour
>> Response: ures on the floor 

>> Prompt: carpet is purple in colour
>> Response: sse is lit 

>> Prompt: carpet is purple in colour
>> Response:  white 

>> Prompt: carpet is purple in colour
>> Response: e is on 

>> Prompt: Dining room seat
>> Response: of the legs 

>> Prompt: Dining room seat
>> Response:  

>> Prompt: Dining room seat
>> Response: u> <u speaker=HUM>a white mout is les 

>> Prompt: Dining room seat
>> Response: u> <u speaker=HUM>the mousse is white 

>> Prompt: curtains are blue
>> Response:  on the desk 

>> Prompt: curtains are blue
>> Response:  mouse 

>> Prompt: curtains are blue
>> Response: a in the photo 

>> Prompt: curtains are blue
>> Response:  white 

>> Prompt: the floor is covered with wood
>> Response:  white in colour 

>> Prompt: the floor is covered with wood
>> Response: e is on the floor 

>> Prompt: the floor is covered with wood
>> Response:  moouse is dow 

>> Prompt: the floor is covered with wood
>> Response: n the floor 

>> Prompt: glass-topped dining support and chairs
>> Response:  

>> Prompt: glass-topped dining support and chairs
>> Response: legs mousse 

>> Prompt: glass-topped dining support and chairs
>> Response:  mouse is le 

>> Prompt: glass-topped dining support and chairs
>> Response:  leggs on the fage 

>> Prompt: chair has purple cloth
>> Response: mage mouse 

>> Prompt: chair has purple cloth
>> Response: n 

>> Prompt: chair has purple cloth
>> Response: white in color 

>> Prompt: chair has purple cloth
>> Response:  is a blue 

>> Prompt: parquet flooring with light and dark checkerboard pattern
>> Response:  on far it 

>> Prompt: parquet flooring with light and dark checkerboard pattern
>> Response: gs ligght on it 

>> Prompt: parquet flooring with light and dark checkerboard pattern
>> Response: re on the floor 

>> Prompt: parquet flooring with light and dark checkerboard pattern
>> Response: re and bon 

>> Prompt: triangular metal seat with round aqua seat
>> Response: ess 

>> Prompt: triangular metal seat with round aqua seat
>> Response: ures on a table 

>> Prompt: triangular metal seat with round aqua seat
>> Response: icturiture ligght 

>> Prompt: triangular metal seat with round aqua seat
>> Response: white micle 

>> Prompt: A metal framed table with a glass top
>> Response:  llige 

>> Prompt: A metal framed table with a glass top
>> Response: te 

>> Prompt: A metal framed table with a glass top
>> Response:  drays 

>> Prompt: A metal framed table with a glass top
>> Response: rawn 

>> Prompt: the floor has a curpet
>> Response:  is on the desk 

>> Prompt: the floor has a curpet
>> Response: ghte and wit 

>> Prompt: the floor has a curpet
>> Response:  white in colour 

>> Prompt: the floor has a curpet
>> Response: e is on 

>> Prompt: Glass dinette table and chairs near a window
>> Response: ow 

>> Prompt: Glass dinette table and chairs near a window
>> Response:  mous 

>> Prompt: Glass dinette table and chairs near a window
>> Response:  white 

>> Prompt: Glass dinette table and chairs near a window
>> Response:  lit 

>> Prompt: A slender chair next to the table
>> Response:  magse 

>> Prompt: A slender chair next to the table
>> Response:  white 

>> Prompt: A slender chair next to the table
>> Response: e is on the floor 

>> Prompt: A slender chair next to the table
>> Response:  mouse 

>> Prompt: purple cloth on the chair
>> Response:  white in colour 

>> Prompt: purple cloth on the chair
>> Response:  white 

>> Prompt: purple cloth on the chair
>> Response:  is on the desk 

>> Prompt: purple cloth on the chair
>> Response:  far 

>> Prompt: white cables on the floor
>> Response:  fuse 

>> Prompt: white cables on the floor
>> Response:  blue 

>> Prompt: white cables on the floor
>> Response: the lef 

>> Prompt: white cables on the floor
>> Response: legs 

>> Prompt: A wooden desk.
>> Response: ch with luny lit 

>> Prompt: A wooden desk.
>> Response: etranture and dor the dit 

>> Prompt: A wooden desk.
>> Response: white mictures on the far mar 

>> Prompt: A wooden desk.
>> Response: ch with and and and white and white light 

>> Prompt: building behind is white
>> Response: a mage 

>> Prompt: building behind is white
>> Response: olour 

>> Prompt: building behind is white
>> Response:  a lege 

>> Prompt: building behind is white
>> Response: n the floor 

>> Prompt: the seat has a purple clothing
>> Response:  clean 

>> Prompt: the seat has a purple clothing
>> Response: e lown 

>> Prompt: the seat has a purple clothing
>> Response:  clean 

>> Prompt: the seat has a purple clothing
>> Response: es on the wall 

>> Prompt: torch style floor lamp
>> Response: t is le 

>> Prompt: torch style floor lamp
>> Response: he wall 

>> Prompt: torch style floor lamp
>> Response: es on a table 

>> Prompt: torch style floor lamp
>> Response: e on a table 

>> Prompt: White pillow on a armchair
>> Response: petse lor the wall 

>> Prompt: White pillow on a armchair
>> Response: ch with and white light 

>> Prompt: White pillow on a armchair
>> Response: t is along 

>> Prompt: White pillow on a armchair
>> Response: s fus 

>> Prompt: poster of a water drop
>> Response: ers 

>> Prompt: poster of a water drop
>> Response: computer mouse 

>> Prompt: poster of a water drop
>> Response: s on the wall 

>> Prompt: poster of a water drop
>> Response: ouse 

>> Prompt: modernistic metal seat
>> Response: e on the wall 

>> Prompt: modernistic metal seat
>> Response: e on the desk 

>> Prompt: modernistic metal seat
>> Response: ush leggs 

>> Prompt: modernistic metal seat
>> Response:  low 

>> Prompt: it is a daytime photo
>> Response:  white 

>> Prompt: it is a daytime photo
>> Response: s a mage 

>> Prompt: it is a daytime photo
>> Response: n the floor 

>> Prompt: it is a daytime photo
>> Response:  on the wall 

>> Prompt: teddy bear in the middle of the sofa
>> Response: s a far 

>> Prompt: teddy bear in the middle of the sofa
>> Response: n the desk 

>> Prompt: teddy bear in the middle of the sofa
>> Response: s a mous 

>> Prompt: teddy bear in the middle of the sofa
>> Response:  clean 
