>> Loaded models dict_keys(['chat'])


>> Prompt: Glass mug with brown liquid
>> Response: A mouse wictures on iture 

>> Prompt: Glass mug with brown liquid
>> Response: A woodictures legs 

>> Prompt: Glass mug with brown liquid
>> Response: A white and diture light 

>> Prompt: Glass mug with brown liquid
>> Response: A wite legs 

>> Prompt: 2 english muffins with eggs on big white dish closest to me
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: 2 english muffins with eggs on big white dish closest to me
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: 2 english muffins with eggs on big white dish closest to me
>> Response: age of a pastry 

>> Prompt: 2 english muffins with eggs on big white dish closest to me
>> Response: ages on a table 

>> Prompt: white and yellow egg
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: white and yellow egg
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: white and yellow egg
>> Response: a wit is legs 

>> Prompt: white and yellow egg
>> Response: the floor is mouse is doutt 

>> Prompt: Bottle of sauce
>> Response: the floor has a mage 

>> Prompt: Bottle of sauce
>> Response: ark of a mart 

>> Prompt: Bottle of sauce
>> Response: a mouse licture less 

>> Prompt: Bottle of sauce
>> Response: ar micture wicture legggs on it 

>> Prompt: tomatoes on plate farthest from me next to the scrambled eggs
>> Response: a mituress on iture it 

>> Prompt: tomatoes on plate farthest from me next to the scrambled eggs
>> Response: the wit is mouse 

>> Prompt: tomatoes on plate farthest from me next to the scrambled eggs
>> Response: the floor has been takeas 

>> Prompt: tomatoes on plate farthest from me next to the scrambled eggs
>> Response: a moute witure and drawn 

>> Prompt: green bottle on table with small red cap on it
>> Response: the mouse mouse lit 

>> Prompt: green bottle on table with small red cap on it
>> Response: the frictures on the wall 

>> Prompt: green bottle on table with small red cap on it
>> Response: a liture legs 

>> Prompt: green bottle on table with small red cap on it
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: napkin is on a plate
>> Response: a mout is on the desk 

>> Prompt: napkin is on a plate
>> Response: a mite lectrictures are on the floor 

>> Prompt: napkin is on a plate
>> Response: the floor is far 

>> Prompt: napkin is on a plate
>> Response: the floor is farp 

>> Prompt: plate is under napkin
>> Response: a leages lit 

>> Prompt: plate is under napkin
>> Response: the markes are on the floor 

>> Prompt: plate is under napkin
>> Response: the wase is mouses 

>> Prompt: plate is under napkin
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: Green bottle with sauce
>> Response: the wase is fars 

>> Prompt: Green bottle with sauce
>> Response: the mage of a pit 

>> Prompt: Green bottle with sauce
>> Response: a wicles on the far lit 

>> Prompt: Green bottle with sauce
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: glass is on a plate
>> Response: the floor is mous 

>> Prompt: glass is on a plate
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: glass is on a plate
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: glass is on a plate
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: napkin is under chocolate bread
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: napkin is under chocolate bread
>> Response: a witure lighte and legs 

>> Prompt: napkin is under chocolate bread
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: napkin is under chocolate bread
>> Response: a wit is dor the photo 

>> Prompt: egg is on the muffin
>> Response: the floor is furicture 

>> Prompt: egg is on the muffin
>> Response: a wit is a lefit 

>> Prompt: egg is on the muffin
>> Response: a wit is a mouse 

>> Prompt: egg is on the muffin
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: Bottle of condiment
>> Response: a mouse lictures legs on the wall 

>> Prompt: Bottle of condiment
>> Response: the mouse wit is on the floor 

>> Prompt: Bottle of condiment
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Bottle of condiment
>> Response: the floor is fas 

>> Prompt: Fork sitting next to plate
>> Response: A wooden stand at a table 

>> Prompt: Fork sitting next to plate
>> Response: A corner bottle with and wnerit. 

>> Prompt: Fork sitting next to plate
>> Response: A white popptop of arppp 

>> Prompt: Fork sitting next to plate
>> Response: A coveral corner 

>> Prompt: Small dish with food on it
>> Response: the mage is dain 

>> Prompt: Small dish with food on it
>> Response: the mouse is mause is lege 

>> Prompt: Small dish with food on it
>> Response: a mouse wite micle witure 

>> Prompt: Small dish with food on it
>> Response: the mousse legsss 

>> Prompt: scrambled eggs on dish farthest from me
>> Response: the waseatte is a lit 

>> Prompt: scrambled eggs on dish farthest from me
>> Response: the warpers are lit 

>> Prompt: scrambled eggs on dish farthest from me
>> Response: age of a paper 

>> Prompt: scrambled eggs on dish farthest from me
>> Response: arpet is on the desk 

>> Prompt: napkin is on a dish
>> Response: the floor is fuppppet is clean 

>> Prompt: napkin is on a dish
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: napkin is on a dish
>> Response: a mage is on the floor 

>> Prompt: napkin is on a dish
>> Response: the floor has bowlows 

>> Prompt: glass is on the plate
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: glass is on the plate
>> Response: the floor is mar 

>> Prompt: glass is on the plate
>> Response: a dorkes are on the desk 

>> Prompt: glass is on the plate
>> Response: the floor has been parked on the f 

>> Prompt: dish is under napkin
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: dish is under napkin
>> Response: the floor is mout is white 

>> Prompt: dish is under napkin
>> Response: the wit is mouse 

>> Prompt: dish is under napkin
>> Response: a leages on the desk 

>> Prompt: small clear glass on table on a small white saucer
>> Response: the floor has a fuport 

>> Prompt: small clear glass on table on a small white saucer
>> Response: the mouse mouse is lege 

>> Prompt: small clear glass on table on a small white saucer
>> Response: a lictures on the floor 

>> Prompt: small clear glass on table on a small white saucer
>> Response: the mouse is louse 

>> Prompt: cheese is on the pastry
>> Response: the floor has a frit 

>> Prompt: cheese is on the pastry
>> Response: a mouse is on the desk 

>> Prompt: cheese is on the pastry
>> Response: apet is clean 

>> Prompt: cheese is on the pastry
>> Response: apet is on the floor 

>> Prompt: glass is on a dish
>> Response: the floor is mouse is le 

>> Prompt: glass is on a dish
>> Response: a white muses 

>> Prompt: glass is on a dish
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: glass is on a dish
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: Green bottle with condiment
>> Response: ain is down 

>> Prompt: Green bottle with condiment
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: Green bottle with condiment
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Green bottle with condiment
>> Response: the mousses 

>> Prompt: tomatoes on dish farthest from me next to the scrambled eggs
>> Response: a white carpet 

>> Prompt: tomatoes on dish farthest from me next to the scrambled eggs
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: tomatoes on dish farthest from me next to the scrambled eggs
>> Response: a white mouse is dout 

>> Prompt: tomatoes on dish farthest from me next to the scrambled eggs
>> Response: a white mouse on the desk 

>> Prompt: brown coffee mug behind plate with english muffins on it
>> Response: a mouse on the it 

>> Prompt: brown coffee mug behind plate with english muffins on it
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: brown coffee mug behind plate with english muffins on it
>> Response: the floor has bowlows 

>> Prompt: brown coffee mug behind plate with english muffins on it
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: Small piece of sausage on edge of plate farthest from me
>> Response: age of a lighte 

>> Prompt: Small piece of sausage on edge of plate farthest from me
>> Response: age of a papett 

>> Prompt: Small piece of sausage on edge of plate farthest from me
>> Response: age mousse on a table 

>> Prompt: Small piece of sausage on edge of plate farthest from me
>> Response: the mouse is white in colour 

>> Prompt: egg is on muffin
>> Response: a workey bear dowers 

>> Prompt: egg is on muffin
>> Response: a wicture is woodente 

>> Prompt: egg is on muffin
>> Response: the waseat is a in the photo 

>> Prompt: egg is on muffin
>> Response: a witures on the floor 

>> Prompt: muffin is under egg
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: muffin is under egg
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: muffin is under egg
>> Response: the wicture is mages 

>> Prompt: muffin is under egg
>> Response: the mages are on the desk 

>> Prompt: cheese is on pastry
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: cheese is on pastry
>> Response: the mout is white in colour 

>> Prompt: cheese is on pastry
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: cheese is on pastry
>> Response: the mouse is low 

>> Prompt: glass is on the dish
>> Response: the floor has a white carpet 

>> Prompt: glass is on the dish
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: glass is on the dish
>> Response: a white top 

>> Prompt: glass is on the dish
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: Black table with food and drinks on it
>> Response: the floor is mage 

>> Prompt: Black table with food and drinks on it
>> Response: the lit is a lit 

>> Prompt: Black table with food and drinks on it
>> Response: a white musett 

>> Prompt: Black table with food and drinks on it
>> Response: a mouse lictricture and leggs 

>> Prompt: cheese is on the muffin
>> Response: the wicture llegs on the desk 

>> Prompt: cheese is on the muffin
>> Response: the warkey is on the desk 

>> Prompt: cheese is on the muffin
>> Response: the mouse warke of the wall 

>> Prompt: cheese is on the muffin
>> Response: a witure mouse legss 

>> Prompt: Bottle on table with orange lable with black writing on it
>> Response: the mousse mause is down 

>> Prompt: Bottle on table with orange lable with black writing on it
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Bottle on table with orange lable with black writing on it
>> Response: a mouse lesse of the liggs 

>> Prompt: Bottle on table with orange lable with black writing on it
>> Response: the floor hay farpers on the floor. 

>> Prompt: muffin is under cheese
>> Response: the moussse lowngs 

>> Prompt: muffin is under cheese
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: muffin is under cheese
>> Response: the floor has a white mous 

>> Prompt: muffin is under cheese
>> Response: the mouse is clean in color 

>> Prompt: 2 english muffins with eggs on big white plate closest to me
>> Response: age mouse on a table 

>> Prompt: 2 english muffins with eggs on big white plate closest to me
>> Response: the mouse is lictriture 

>> Prompt: 2 english muffins with eggs on big white plate closest to me
>> Response: the floor has a red mous 

>> Prompt: 2 english muffins with eggs on big white plate closest to me
>> Response: the warkey lit on a table 

>> Prompt: plate is under a glass
>> Response: aptop computer on the desk 

>> Prompt: plate is under a glass
>> Response: the mouse is legs 

>> Prompt: plate is under a glass
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: plate is under a glass
>> Response: the floor has bowlllls 

>> Prompt: brown coffee mug behind dish with english muffins on it
>> Response: a mouse witures lit 

>> Prompt: brown coffee mug behind dish with english muffins on it
>> Response: the wase is white 

>> Prompt: brown coffee mug behind dish with english muffins on it
>> Response: a white mouse is le 

>> Prompt: brown coffee mug behind dish with english muffins on it
>> Response: a white liget on the wall 

>> Prompt: Small shotglass mug
>> Response: the floor has a white curpurt 

>> Prompt: Small shotglass mug
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Small shotglass mug
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Small shotglass mug
>> Response: A white and and and down 

>> Prompt: Plate with eggs benedict
>> Response: the mouse is legs 

>> Prompt: Plate with eggs benedict
>> Response: a mouse wicle witures on the wall 

>> Prompt: Plate with eggs benedict
>> Response: the floor is furit 

>> Prompt: Plate with eggs benedict
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: Plate with eggs and meat on it
>> Response: a mouse lit on iture 

>> Prompt: Plate with eggs and meat on it
>> Response: the floor has bowlowll fft 

>> Prompt: Plate with eggs and meat on it
>> Response: the warkes on the it 

>> Prompt: Plate with eggs and meat on it
>> Response: a lusegs on a desk 

>> Prompt: bread has chocolate in it
>> Response: the floor has a red dor drawer 

>> Prompt: bread has chocolate in it
>> Response: a mite leggs and white dout 

>> Prompt: bread has chocolate in it
>> Response: a lictures on iture 

>> Prompt: bread has chocolate in it
>> Response: the mouse wictures on the ige 

>> Prompt: pastry is under cheese
>> Response: a liges on the floor 

>> Prompt: pastry is under cheese
>> Response: a lite lige witures 

>> Prompt: pastry is under cheese
>> Response: a moute is on the desk 

>> Prompt: pastry is under cheese
>> Response: the floor has a mouse 

>> Prompt: Small plate with food on it
>> Response: the floor has a mous 

>> Prompt: Small plate with food on it
>> Response: the floor is white 

>> Prompt: Small plate with food on it
>> Response: the floor has been switched off 

>> Prompt: Small plate with food on it
>> Response: a white musese on the farp 

>> Prompt: Fork sitting next to dish
>> Response: A mousse on the desk 

>> Prompt: Fork sitting next to dish
>> Response: the mouse lit 

>> Prompt: Fork sitting next to dish
>> Response: the mouse is white 

>> Prompt: Fork sitting next to dish
>> Response: A white top 

>> Prompt: dish is under a glass
>> Response: apers 

>> Prompt: dish is under a glass
>> Response: apers on the floor 

>> Prompt: dish is under a glass
>> Response: the fuse is clean 

>> Prompt: dish is under a glass
>> Response: the floor is llows 

>> Prompt: cheese is on muffin
>> Response: the floor is white in color 

>> Prompt: cheese is on muffin
>> Response: the mouse lit is along 

>> Prompt: cheese is on muffin
>> Response: the floor has a bowlllllttt 

>> Prompt: cheese is on muffin
>> Response: a wout is a down 

>> Prompt: Small shotglass cup
>> Response: the mouse mause loussss 

>> Prompt: Small shotglass cup
>> Response: A HUM>A Blaptop computer keyboard 

>> Prompt: Small shotglass cup
>> Response: A white and white mouses 

>> Prompt: Small shotglass cup
>> Response: the floor is mouse 

>> Prompt: white and yellow cheese
>> Response: the wa mouse is lit 

>> Prompt: white and yellow cheese
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: white and yellow cheese
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: white and yellow cheese
>> Response: a mouse wictures on the wall 

>> Prompt: scrambled eggs on plate farthest from me
>> Response: age of a litegs 

>> Prompt: scrambled eggs on plate farthest from me
>> Response: the floor has a fus 

>> Prompt: scrambled eggs on plate farthest from me
>> Response: the warkey wictures on it 

>> Prompt: scrambled eggs on plate farthest from me
>> Response: age of a lighte 

>> Prompt: silver fork to the right of the small plate with bread on it
>> Response: the wark of the wall 

>> Prompt: silver fork to the right of the small plate with bread on it
>> Response: the wicture mousse mage on the wall 

>> Prompt: silver fork to the right of the small plate with bread on it
>> Response: the wark of the lef 

>> Prompt: silver fork to the right of the small plate with bread on it
>> Response: a luseating lit 

>> Prompt: Glass cup with brown liquid
>> Response: aresss on a desk 

>> Prompt: Glass cup with brown liquid
>> Response: apet is on the floor 

>> Prompt: Glass cup with brown liquid
>> Response: areet mousse and dout 

>> Prompt: Glass cup with brown liquid
>> Response: A witures on ighte 

>> Prompt: Small piece of sausage on edge of dish farthest from me
>> Response: age of a paper 

>> Prompt: Small piece of sausage on edge of dish farthest from me
>> Response: the mause is fuse 

>> Prompt: Small piece of sausage on edge of dish farthest from me
>> Response: the floor is white in colour 

>> Prompt: Small piece of sausage on edge of dish farthest from me
>> Response: the maue is legs 

>> Prompt: silver fork to the right of the small dish with bread on it
>> Response: a lusegs on the it 

>> Prompt: silver fork to the right of the small dish with bread on it
>> Response: the floor has been parked next to the leaves 

>> Prompt: silver fork to the right of the small dish with bread on it
>> Response: a lictures are on 

>> Prompt: silver fork to the right of the small dish with bread on it
>> Response: the frit is legs 

>> Prompt: bread is on a plate
>> Response: a litet is on the desk 

>> Prompt: bread is on a plate
>> Response: a moute is on 

>> Prompt: bread is on a plate
>> Response: a moute is les 

>> Prompt: bread is on a plate
>> Response: aptop of the wall 

>> Prompt: bread is on a dish
>> Response: a white litegs on the floor 

>> Prompt: bread is on a dish
>> Response: the frorsss mause on the floor 

>> Prompt: bread is on a dish
>> Response: a musetticture and bown 

>> Prompt: bread is on a dish
>> Response: the floor has a maus 

>> Prompt: Glass with red liquid and straws
>> Response: the mouse is wage 

>> Prompt: Glass with red liquid and straws
>> Response: a lusegs on a desk 

>> Prompt: Glass with red liquid and straws
>> Response: a mouse wage of the f 

>> Prompt: Glass with red liquid and straws
>> Response: a mouse on a table 

>> Prompt: Glass with a red colored drink in it on the table
>> Response: the mout is a lige 

>> Prompt: Glass with a red colored drink in it on the table
>> Response: a mouse on a desk 

>> Prompt: Glass with a red colored drink in it on the table
>> Response: the mage of a mouse 

>> Prompt: Glass with a red colored drink in it on the table
>> Response: a mouse on the wall 

>> Prompt: straw is in a glass
>> Response: the frorsss mouse is on the desk 

>> Prompt: straw is in a glass
>> Response: the fror 

>> Prompt: straw is in a glass
>> Response: apers on the desk 

>> Prompt: straw is in a glass
>> Response: a mousessss on the floor 
